<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archotech arm -->
  <ArchotechArm.label>braccio archotech</ArchotechArm.label>
  <!-- EN: An artifical arm built by an archotech. It's strong enough to crush a thick hardwood branch in its hand, and precise enough to write a sonnet on a grain of rice. It looks and feels like natural flesh, but it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechArm.description>Un braccio artificiale costruito da un archotech. E' abbastanza forte da frantumare un massiccio tronco di legno nella sua mano e sufficientemente preciso per scrivere un sonetto su un chicco di riso. All'aspetto ed al tatto sembra carne naturale, ma è più duro da rompere del plastacciaio. Anche se viene danneggiato, si ripara con il tempo. Il suo funzionamento interno è un mistero per qualsiasi mente umana.</ArchotechArm.description>
  
  <!-- EN: archotech eye -->
  <ArchotechEye.label>occhio archotech</ArchotechEye.label>
  <!-- EN: An artifical eye built by an archotech. It perceives every type of electromagnetic radiation, including radio waves, infrared, light, x-rays, and gamma rays. Its visual acuity is precise enough to read handwriting from twenty meters away. It can emit various wavelengths of radiation like a flashlight, and has an internal subpersona AI which helps highlight useful visual information. Externally, it looks like a natural human eye, except it can change color at will. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechEye.description>Un occhio artificiale costruito da un archotech. Può percepire ogni tipo di radiazione elettromagnetica, incluse onde radio, infrarossi, luce, raggi x e raggi gamma. La sua potenza visiva è sufficientemente precisa da leggere una scrittura da venti metri di distanza. Può emettere varie lunghezze d'onda di radiazioni come una torcia ed ha una IA interna che lo aiuta a rilevare utili informazioni visive. Esternamente sembra un occhio umano naturale, tranne per il fatto che può cambiare colore quando vuole. Il suo funzionamento interno è un mistero per qualsiasi mente umana.</ArchotechEye.description>
  
  <!-- EN: archotech leg -->
  <ArchotechLeg.label>gamba archotech</ArchotechLeg.label>
  <!-- EN: An artifical leg built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but a pair of these can move the user as fast as a decent car, and it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechLeg.description>Una gamba artificiale costruita da un archotech. All'aspetto ed al tatto sembra carne naturale, ma un paio di queste possono far andare chi le usa veloce come una buona macchina ed è più dura da rompere del plastacciaio. Anche se viene danneggiato, si ripara con il tempo. Il suo funzionamento interno è un mistero per qualsiasi mente umana.</ArchotechLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic arm -->
  <BionicArm.label>braccio bionico</BionicArm.label>
  <!-- EN: An advanced artificial arm. Silenced mini-servos give great strength, while the biogel nerve-link gives exquisite control. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. It is better than a biological arm in almost every way. -->
  <BionicArm.description>Un avanzato braccio artificiale. Silenziosi mini-servomeccanismi conferiscono grande forza, mentre i neurolink a biogel permettono un perfetto controllo. Un sistema di guarigione a reticolo particellare permette di riparare i danni. E' migliore di un braccio biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicArm.description>
  
  <!-- EN: bionic ear -->
  <BionicEar.label>orecchio bionico</BionicEar.label>
  <!-- EN: An advanced artificial ear implant. A collection of invisible subdermal microphones capture sound and transmit it to a biogel nerve interface that links directly with the auditory nerve. It's sensitive enough to hear a cat before you see it, can't be damaged by loud noise, and automatically tunes itself to pick out meaningful sounds in noisy environments. -->
  <BionicEar.description>Un avanzato impianto acustico artificiale. Un insieme di invisibili microfoni sottocutanei catturano il suono e lo trasmettono ad un interfaccia nervosa a biogel che è collegata direttamente con il nervo acustico. E' abbastanza sensibile da udire un gatto prima di vederlo, non può essere danneggiato dai rumori forti e si regola automaticamente per captare i suoni utili in ambienti rumorosi.</BionicEar.description>
  
  <!-- EN: bionic eye -->
  <BionicEye.label>occhio bionico</BionicEye.label>
  <!-- EN: An advanced artifical eye. With its biogel nerve-link, internal signal pre-processor, and wide-spectrum sensors, it is better than a biological eye in almost every way. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. -->
  <BionicEye.description>Un avanzato occhio bionico. Con il suo neurolink a biogel, i preprocessori interni di segnale ed i sensori ad ampio spettro, è migliore di un occhio biologico in praticamente ogni aspetto. Un sistema di guarigione a reticolo particellare permette di riparare i danni.</BionicEye.description>
  
  <!-- EN: bionic heart -->
  <BionicHeart.label>cuore bionico</BionicHeart.label>
  <!-- EN: An advanced artificial heart. It has synthetic muscle fibers for a realistic heartbeat, plus a high-flow pump for rapid circulation during high stress. It is better than a biological heart in almost every way. -->
  <BionicHeart.description>Un avanzato cuore artificiale. Ha fibre muscolari sintetiche per un battito realistico oltre ad una pompa ad elevato flusso per una circolazione rapida durante i forti stress. E' migliore di un cuore biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicHeart.description>
  
  <!-- EN: bionic leg -->
  <BionicLeg.label>gamba bionica</BionicLeg.label>
  <!-- EN: An advanced artificial leg. With its biogel nerve-link, powerful mini-servos, and lattice-dust healing system, it is better than a biological leg in almost every way. -->
  <BionicLeg.description>Una avanzata gamba artificiale. Con il suo neurolink a biogel, i potenti mini-servomeccanismi ed il sistema di guarigione a reticolo particellare, è migliore di una gamba biologica in praticamente ogni aspetto.</BionicLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic spine -->
  <BionicSpine.label>colonna vertebrale bionica</BionicSpine.label>
  <!-- EN: An advanced artificial spine. A biogel nerve bundle runs down an articulated plasteel core, surrounded by a lattice-dust healing system. It matches the performance of a biological spine. -->
  <BionicSpine.description>Una avanzata colonna vertebrale artificiale. Un fascio di nervi a biogel che scorre lungo un articolato nucleo di plastacciaio, circondato da un sistema di guarigione a reticolo particellare. Al pari di una colonna vertebrale biologica.</BionicSpine.description>
  
  <!-- EN: bionic stomach -->
  <BionicStomach.label>stomaco bionico</BionicStomach.label>
  <!-- EN: An advanced artificial stomach. A set of sensors and chemical synthesizers efficiently digest nearly any energy-bearing foodstuff. An integrated lattice-dust healing system automatically repairs any damage caused by the powerful acids. It is better than a biological stomach in almost every way. -->
  <BionicStomach.description>Un avanzato stomaco artificiale. Una serie di sensori e sintetizzatori chimici digeriscono efficientemente quasi ogni genere alimentare contenente energia. Un sistema integrato di guarigione a reticolo particellare ripara automaticamente ogni danno causato dai potenti acidi. E' migliore di uno stomaco biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicStomach.description>
  
  <!-- EN: cochlear implant -->
  <CochlearImplant.label>impianto cocleare</CochlearImplant.label>
  <!-- EN: An implant which replaces normal hearing. An external microphone transmits a sound signal to electrodes wrapped around the inner ear's auditory sensing nerves. The electrodes stimulate the nerves according to the sound, creating a sensation of hearing. It's not as good as a natural ear, but it's a lot better than being deaf. -->
  <CochlearImplant.description>Un impianto che sostituisce il normale udito. Un microfono esterno trasmette un segnale sonoro a degli elettrodi avvolti intorno ai nervi acustici dell'orecchio interno. Gli elettrodi stimolano i nervi in base al suono, creando una sensazione sonora. Non è al pari di un orecchio naturale, ma è molto meglio di essere sordi.</CochlearImplant.description>
  
  <!-- EN: heart -->
  <Heart.label>cuore</Heart.label>
  <!-- EN: A biological human heart. Pumps blood around the body. -->
  <Heart.description>Un cuore umano biologico. Pompa sangue all'interno del corpo.</Heart.description>
  
  <!-- EN: kidney -->
  <Kidney.label>rene</Kidney.label>
  <!-- EN: A biological human kidney. Filters and removes waste products from the blood. -->
  <Kidney.description>Un rene umano biologico. Filtra ed elimina le impurità del sangue.</Kidney.description>
  
  <!-- EN: liver -->
  <Liver.label>fegato</Liver.label>
  <!-- EN: A biological human liver. Plays an important role in metabolism. -->
  <Liver.description>Un fegato umano biologico. Gioca un ruolo importante nel metabolismo.</Liver.description>
  
  <!-- EN: lung -->
  <Lung.label>polmone</Lung.label>
  <!-- EN: A biological human lung. A pair of these form the core of the human respiratory system. -->
  <Lung.description>Un polmone umano biologico. Un paio di questi formano la base del sistema respiratorio umano.</Lung.description>
  
  <!-- EN: power claw -->
  <PowerClaw.label>artigli potenziati</PowerClaw.label>
  <!-- EN: A combat-oriented hand replacement consisting of a mechanical hand with a vicious claw on each finger. It is vicious in combat, and its powerful mini-servos can crush a skull like a natural hand crushes an egg. The blades can be retracted, making it as useful as a biological hand for non-combat tasks. -->
  <PowerClaw.description>Una protesi da combattimento per la mano che consiste in una mano meccanica con un pericoloso artiglio su ogni dito. E' brutale in combattimento ed i suoi potenti mini-servomeccanismi possono frantumare un teschio come una normale mano rompe un uovo. Le lame possono essere ritirate, rendendola utile come una mano biologica per i compiti normali.</PowerClaw.description>
  
  <!-- EN: prosthetic arm -->
  <SimpleProstheticArm.label>braccio protesico</SimpleProstheticArm.label>
  <!-- EN: An arm prosthesis. While it lacks a neural interface, its complex arrangement of internal joints allows it to mimic natural movement quite convincingly. Still, it is inferior to a real arm. -->
  <SimpleProstheticArm.description>Una protesi per braccio. Sebbene priva di un'interfaccia neurale, la sua complessa combinazione di giunture interne consente di imitare il movimento naturale in maniera abbastanza convincente. Comunque, è peggio di un braccio reale.</SimpleProstheticArm.description>
  
  <!-- EN: prosthetic heart -->
  <SimpleProstheticHeart.label>cuore protesico</SimpleProstheticHeart.label>
  <!-- EN: A heart prosthesis. It contains an electric motor that pumps blood smoothly around the body. Users often report feeling tired, but it's better than the alternative. -->
  <SimpleProstheticHeart.description>Una protesi per cuore. Contiene un motore elettrico che pompa regolarmente sangue all'interno del corpo. Chi la usa dice spesso di essere affaticato, ma è meglio dell'alternativa.</SimpleProstheticHeart.description>
  
  <!-- EN: prosthetic leg -->
  <SimpleProstheticLeg.label>gamba protesica</SimpleProstheticLeg.label>
  <!-- EN: A leg prosthesis. While it lacks a neural interface, its complex arrangement of internal joints allows it to mimic natural movement quite convincingly. Still, it is inferior to a real leg. -->
  <SimpleProstheticLeg.description>Una protesi per gamba. Sebbene priva di un'interfaccia neurale, la sua complessa combinazione di giunture interne consente di imitare il movimento naturale in maniera abbastanza convincente. Comunque, è peggio di una gamba reale.</SimpleProstheticLeg.description>
  
</LanguageData>