<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: fishing -->
  <Fishing.label>pesca</Fishing.label>
  <!-- EN: Place a 'fishing zone' where your hunters will fish. Larger bodies of water are better for fishing.\n\nFishing reduces the fish population in a body of water.\n\nAvoid overfishing - fewer fish will be caught if a body of water has under 300 fish.\n\nHunters with a high animals skill catch more fish faster. -->
  <Fishing.helpText>Posiziona una 'zona di pesca' dove i tuoi cacciatori pescheranno. I grandi specchi d'acqua sono migliori per la pesca.\n\nLa pesca riduce la popolazione di pesci in uno specchio d'acqua.\n\nEvita la pesca eccessiva — verranno catturati meno pesci se uno specchio d'acqua contiene meno di 300 pesci.\n\nI cacciatori con un'abilità alta con gli animali cattureranno più pesci più velocemente.</Fishing.helpText>
  
  <!-- EN: gravship -->
  <Gravship.label>astronave gravitazionale</Gravship.label>
  <!-- EN: Build a gravship around your grav engine. When you launch the ship will carry the entire structure to a new map.\n\nLaunching the gravship destroys the current map. You can build a grav anchor to prevent this.\n\nTo launch, a gravship needs:\n     - Pilot console\n     - Fuel tanks\n     - Thrusters\n\nResearch 'basic gravtech' to unlock these.\n\nYou can only build a limited amount of substructure. To increase this limit, find gravcores and gravlite panels.\n\nGravship substructure can be removed using the 'remove foundation' designator.\n\nYour grav engine will occasionally detect gravtech around the planet and mark it on your world map. -->
  <Gravship.helpText>Costruisci una nave gravitazionale attorno al tuo motore gravitazionale. Quando decollerai, la nave trasporterà l'intera struttura in una nuova mappa.\n\nIl lancio della nave gravitazionale distrugge la mappa attuale. Puoi costruire un'ancora gravitazionale per evitarlo.\n\nPer il lancio, una nave gravitazionale necessita di:\n     - Consolle di pilotaggio\n     - Serbatoi di carburante\n     - Propulsori\n\nRicerca 'gravtech di base' per sbloccarli.\n\nPuoi costruire solo una quantità limitata di sottostrutture. Per aumentare questo limite, trova nuclei gravitazionali e pannelli di gravlite.\n\nLa sottostruttura della nave gravitazionale può essere rimossa utilizzando il designatore "rimuovi fondamenta".\n\nIl tuo motore gravitazionale rileverà occasionalmente tecnologia gravtech attorno al pianeta e la segnerà sulla mappa del mondo.</Gravship.helpText>
  
  <!-- EN: orbit -->
  <Orbit.label>orbita</Orbit.label>
  <!-- EN: On the world map, use the 'view planet' and 'view orbit' buttons to switch between planetary and orbital views.\n\nYou can travel to orbital locations using transport pods, shuttles, or gravships.\n\nColonists need vacsuits or other advanced armor to survive in the vacuum of space.\n\nIf using a gravship, make sure it's well-heated. Build oxygen pumps to maintain breathable air and enclose your ship with airtight walls and doors. Avoid using wood or stone for exterior walls and doors.\n\nPlan your return trip before you launch. Living in orbit for a long time is very challenging. Getting stranded in orbit is deadly. -->
  <Orbit.helpText>Sulla mappa del mondo, usa i pulsanti 'vedi pianeta' e 'vedi orbita' per passare dalla vista planetaria a quella orbitale.\n\nPuoi viaggiare verso luoghi orbitali usando capsule di trasporto, navette o astronavi gravitazionali.\n\nI coloni hanno bisogno di tute pressurizzate o altre armature avanzate per sopravvivere nel vuoto spaziale.\n\nSe usi un'astronave gravitazionale, assicurati che sia ben riscaldata. Costruisci pompe d'ossigeno per mantenere l'aria respirabile e sigilla la nave con pareti e porte ermetiche. Evita di usare legno o pietra per le pareti e le porte esterne.\n\nPianifica il viaggio di ritorno prima di partire. Vivere in orbita per lungo tempo è molto difficile. Restare bloccati in orbita è letale.</Orbit.helpText>
  
</LanguageData>