<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Clicca per vedere il problema</ClickToJumpToProblem>

	<BreakRiskMinor>Rischio di crollo mentale (basso)</BreakRiskMinor>
	<BreakRiskMajor>Rischio di crollo mentale (alto)</BreakRiskMajor>
	<BreakRiskExtreme>Rischio di crollo mentale (estremo)</BreakRiskExtreme>

	<BreakRiskMinorDesc>Questi coloni sono di malumore e potrebbero avere una crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
	<BreakRiskMajorDesc>Questi coloni sono di pessimo umore e potrebbero avere una crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
	<BreakRiskExtremeDesc>Questi coloni sono criticamente stressati e potrebbero avere una estrema (e potenzialmente violenta) crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
	<BreakRiskDescEnding>Controlla la scheda Necessità di questi coloni per vedere cosa li preoccupa.\n\nPer farli sentire meglio, puoi ad esempio cucinargli pasti sontuosi, dargli più ore di gioia al giorno e migliori oggetti di gioia, metterli in ambienti belli, farli bere e fumare, e molto altro.</BreakRiskDescEnding>

	<ColonistNeedsRescue>Colono in bisogno di salvataggio</ColonistNeedsRescue>
	<ColonistsNeedRescue>Coloni in bisogno di salvataggio</ColonistsNeedRescue>
	<ColonistsNeedRescueDesc>  Questi coloni sono inabilitati a terra:\n\n{0}\nInvia un altro colono a salvarli riportandoli a letto.\n\n(Per salvare, seleziona un altro colono, poi usa clic destro sulla vittima e seleziona Salva.)</ColonistsNeedRescueDesc>

	<NeedDefenses>Servono difese</NeedDefenses>
	<NeedDefensesDesc>La colonia è qui da un po' e probabilmente è stata vista da qualcuno. I pirati attaccheranno a breve.\n\nDovresti preparare delle difese: che siano trappole, sacchi di sabbia, o torrette.</NeedDefensesDesc>

	<NeedDoctor>Serve dottore</NeedDoctor>
	<NeedDoctorDesc>Questi coloni hanno bisogno di trattamento medico, ma non hai coloni sani assegnati come dottori.\n\n{0}\nAssegna un colono sano al tipo di lavoro Medico. Se non trattate, le ferite potrebbero non guarire bene e portare a danni permanenti.</NeedDoctorDesc>

	<NeedMiner>Serve minatore</NeedMiner>
	<NeedMinerDesc>Hai designato delle rocce da scavare, ma nessun colono ha il tipo di lavoro Minatore.\n\nAssegna un colono al tipo di lavoro Minatore.</NeedMinerDesc>

	<NeedWarden>Serve guardia</NeedWarden>
	<NeedWardenDesc>Hai un prigioniero, ma nessun colono ha il tipo di lavoro Guardia.\n\nAssegna un colono al tipo di lavoro Guardia.</NeedWardenDesc>

	<LowFood>Poco cibo</LowFood>
	<LowFoodDesc>Sei pericolosamente a corto di cibo.\n\n    Unità di cibo in deposito: {0}\n    Coloni e prigionieri che ricevono cibo: {1}\n    Giorni di cibo rimasti in deposito: {2}\n\nColtiva, compra, trova, o caccia del cibo.</LowFoodDesc>

	<LowMedicine>Poche medicine</LowMedicine>
	<LowMedicineDesc>Hai solo {0} medicine rimaste in deposito.\n\nCompra altre medicine dai commercianti.</LowMedicineDesc>
	<NoMedicineDesc>Non hai medicine rimaste in deposito.\n\nCompra altre medicine dai commercianti.</NoMedicineDesc>

	<NeedColonistBeds>Servono letti</NeedColonistBeds>
	<NeedColonistBedsDesc>Hai più coloni che letti. A qualcuno mancherà un posto per dormire.\n\nCrea più letti, o cambia un letto per prigionieri in un letto per coloni.\n\nSe non hai le risorse, i posti da dormire sono gratuiti e possono essere collocati immediatamente.</NeedColonistBedsDesc>

	<HunterLacksWeapon>Cacciatore senz'arma</HunterLacksWeapon>
	<HunterLacksWeaponDesc>Un colono è assegnato come cacciatore, ma non ha un'arma a distanza.\n\nNon andrà a caccia senza un'arma a distanza.</HunterLacksWeaponDesc>

	<AlertTatteredApparel>Abbigliamento rovinato</AlertTatteredApparel>
	<AlertTatteredApparelDesc>Questi coloni stanno indossando abbigliamento rovinato, e ciò li sta rendendo tristi:\n\n{0}\nDagli dell'abbigliamento che non sia così gravemente danneggiato.\n\nPuoi cucire abbigliamento ad un tavolo sartoria, o comprarlo da commercianti.</AlertTatteredApparelDesc>

	<AlertUnhappyNudity>Nudità infelice</AlertUnhappyNudity>
	<AlertUnhappyNudityDesc>Questi coloni sono nudi e non ne sono felici:\n\n{0}\nDagli dell'abbigliamento.\n\nPuoi cucire abbigliamento ad un tavolo sartoria, o comprarlo da commercianti.</AlertUnhappyNudityDesc>

	<Starvation>Fame</Starvation>
	<StarvationDesc>Questi coloni stanno morendo di fame:\n\n{0}\nDagli del cibo.</StarvationDesc>

	<StarvationAnimals>Animali affamati</StarvationAnimals>
	<StarvationAnimalsDesc>Questi animali stanno morendo di fame:\n\n{0}\nDagli del cibo.</StarvationAnimalsDesc>

	<Exhaustion>Stanchezza</Exhaustion>
	<ExhaustionDesc>Questi coloni sono esausti ed hanno bisogno di riposo:\n\n{0}\nFalli riposare un pò. Avranno bisogno di un letto (o un posto da dormire) per coloni. Inoltre, assicurarsi che non siano coscritti.</ExhaustionDesc>

	<NeedFoodHopper>Serve tramoggia per cibo</NeedFoodHopper>
	<NeedFoodHopperDesc>Hai un distributore automatico di nutrienti senza una tramoggia accanto.\n\nPer funzionare, i distributori automatici devono trarre da una tramoggia adiacente piena di cibo crudo.\n\nCostruisci una tramoggia adiacente al distributore automatico.</NeedFoodHopperDesc>

	<NeedMealSource>Servono pasti cucinati</NeedMealSource>
	<NeedMealSourceDesc>Non hai modo di preparare pasti adeguati dal cibo crudo.\n\nCostruisci un fornello, falò, o dispensatore automatico di nutrienti.\n\n(Non può essere in una cella di prigione, altrimenti i coloni non possono usarlo.)</NeedMealSourceDesc>

	<NeedJoySource>Serve fonte di gioia</NeedJoySource>
	<NeedJoySourceDesc>I coloni devono soddisfare il loro bisogno di gioia, ma non hai costruito alcune fonti di gioia.\n\nAiutali costruendo un perno per ferri di cavallo, una scacchiera, o altra fonte di gioia.</NeedJoySourceDesc>

	<NeedBatteries>Servono batterie</NeedBatteries>
	<NeedBatteriesDesc>Hai un generatore solare o eolico, ma nessuna batteria. Questo significa che perderai la corrente ogni volta che scenda il sole o si abbassi il vento.\n\nCostruisci una batteria o due per garantire energia costante.</NeedBatteriesDesc>

	<BrawlerHasRangedWeapon>Lottatore ha un'arma a distanza</BrawlerHasRangedWeapon>
	<BrawlerHasRangedWeaponDesc>Uno dei tuoi coloni ha il tratto della personalità Lottatore, ma sta portando un'arma a distanza. Questo li renderà molto infelici.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

	<ShieldUserHasRangedWeapon>Arma a distanza e scudo</ShieldUserHasRangedWeapon>
	<ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Uno dei tuoi coloni ha uno scudo personale e sta portando un'arma a distanza. Non potranno sparare attraverso lo scudo (tranne a bersagli che gli sono accanto).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

	<NeedResearchProject>Serve progetto di ricerca</NeedResearchProject>
	<NeedResearchProjectDesc>Hai l'attrezzatura per fare ricerche ma non hai selezionato alcun progetto.\n\nApri il menu di ricerca e seleziona un progetto.</NeedResearchProjectDesc>

	<ColonistsIdle>{0} coloni inattivi</ColonistsIdle>
	<ColonistsIdleDesc>Questi coloni vagano senza meta:\n\n{0}\nDovresti probabilmente trovargli qualcosa di produttivo da fare.</ColonistsIdleDesc>

	<ColonistNeedsTreatment>Colono ha bisogno di cure</ColonistNeedsTreatment>
	<ColonistNeedsTreatmentDesc>Questi coloni hanno bisogno di cure mediche. Senza di esse, potrebbero morire per le ferite, o le loro ferite potrebbero diventare permanenti.\n\n{0}\nCurali mandandoli ad un letto medico.\n\n(Seleziona un letto per coloni e cambialo in letto medico. Adesso puoi selezionare il ferito e metterlo in cura facendo clic destro sul letto medico.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

	<AlertHypothermia>Ipotermia</AlertHypothermia>
	<AlertHypothermiaDesc>Questi coloni sono affetti da ipotermia.\n\n{0}\nAssicurati che il loro abbigliamento sia adatto per la stagione e che gli spazi interni siano ben riscaldati.</AlertHypothermiaDesc>

	<PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} pazienti attendono operazione medica</PatientsAwaitingMedicalOperation>
	<PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Questi pazienti attendono un'operazione medica:\n\n{0}\nAssicurati di avere tutti gli strumenti medici necessari ed un medico libero e disponibile.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

	<FireInHomeArea>Fuoco!</FireInHomeArea>
	<FireInHomeAreaDesc>C'è un fuoco nella zona di casa.</FireInHomeAreaDesc>

	<PawnsWithLifeThreateningDisease>Malattia grave</PawnsWithLifeThreateningDisease>
	<PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Delle persone sono a rischio di morte a causa di grave malattia:\n\n{0}\nAssicurati che ottengano le migliori cure possibili.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
	<PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Delle persone sono a rischio di morte a causa di grave malattia:\n\n{0}\nSe possibile, considera di amputare o sostituire gli arti infetti per mantenere in vita i coloni.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

	<BilliardsNeedsSpace>Serve spazio per biliardo</BilliardsNeedsSpace>
	<BilliardsNeedsSpaceDesc>Uno dei tuoi tavoli da biliardo è adiacente ad un ostacolo che impedirà ai coloni di utilizzarlo.\n\nUn tavolo da biliardo ha bisogno di spazio libero a tutti i lati attorno ad esso per essere utilizzabile.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

	<HunterHasShieldAndRangedWeapon>Cacciatore ha scudo ed arma a distanza</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
	<HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Uno dei tuoi cacciatori sta usando un'arma a distanza e indossa uno scudo personale che impedisce di sparare.\n\nNon andrà a caccia finché non verrà rimosso lo scudo.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>

	<NeedWarmClothes>Serve abbigliamento caldo</NeedWarmClothes>
	<NeedWarmClothesDesc1>Mancherà abbigliamento caldo ad almeno {0} dei tuoi coloni quando arriverà la stagione fredda.</NeedWarmClothesDesc1>
	<NeedWarmClothesDesc1All>Mancherà abbigliamento caldo a tutti i tuoi coloni quando arriverà la stagione fredda.</NeedWarmClothesDesc1All>
	<NeedWarmClothesDesc2>La temperatura esterna raggiungerà i {0}.\n\nPuoi cucire abbigliamento ad un tavolo sartoria, o comprarlo da commercianti.</NeedWarmClothesDesc2>

	<ImmobileCaravan>Carovana immobile</ImmobileCaravan>
	<ImmobileCaravanDesc>Una delle tue carovane è immobile perché troppo carica.\n\nPuoi far partire la carovana di nuovo abbandonando alcuni oggetti nella scheda OGGETTI.</ImmobileCaravanDesc>




</LanguageData>
