<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Clicca per vedere il problema</ClickToJumpToProblem>

  
  
  <NeedSawmill>Serve Sega da banco</NeedSawmill>
  <NeedSawmillDesc>È necessario un qualche tipo di Sega per tagliare tronchi in tavole di legno.\n\nCostruisci una SEGA A MANO o una SEGA ELETTRICA.</NeedSawmillDesc>

  <PoorMood>Morale basso</PoorMood>
  <PoorMoodDesc>Questi coloni sono di umore pessimo e possono avere una crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</PoorMoodDesc>
  <TerribleMood>Morale terrible</TerribleMood>
  <TerribleMoodDesc>Questi coloni sono criticamente stressati e possono avere una crisi - e potenzialmente violenta - in qualsiasi momento:\n\n{0}</TerribleMoodDesc>
  <LowMoodDescEnding>Controllare la scheda Necessità di questi coloni per vedere ciò che li preoccupa.</LowMoodDescEnding>
  
  <ColonistNeedsRescue>Colone in pericolo</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Colone in pericolo</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>  Questi coloni sono inabili al suolo:\n\n{0}\nInviare un altro colono a salvarli e portarli di nuovo a letto.\n\n(Per salvare, selezionare un altro colono, quindi fare clic destro sulla vittima e selezionare Salva.)</ColonistsNeedRescueDesc>

  <BuildARoom>Costruisci una stanza</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>Una stanza è composta da 4 pareti con una porta.\n\nUsa il menu ARCHITETTO in basso a sinistra dello schermo per indicare dove si vuole le cose costruite. Una volta che si designa qualcosa da costruire, i tuoi coloni faranno il lavoro quando possono.</BuildARoomDesc>

  <NeedDefenses>Serve difensa</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Sei qui da un po'di tempo e siete stati visti probabilmente. Incursioni dei pirati inizieranno a breve.\n\nSi dovrebbe preparare le difese tipo trappole, sacchi di sabbia o torrette.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Serve dottore</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Questi coloni hanno bisogno di cure mediche, ma non hai coloni sani assegnati come medici.\n\n{0}\nAssegnare un colono sano per il tipo di lavoro Medico. Se non trattata, le ferite non possono mai guarire correttamente e può diventare permanente.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Serve minatore</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Hai designato alcune rocce per essere estratte, ma nessun colono ha il tipo di lavoro Minatore.\n\nAssegnare un colono il tipo di lavoro in miniera.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Serve guardia</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Hai un prigioniero, ma nessun colono ha il tipo di lavoro Guardia.\n\nAssegnare un colono il tipo di lavoro Guardia.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Poco cibo</LowFood>
  <LowFoodDesc>Hai solo {0} di cibo in deposito. Questo è pericolosamente basso.\n\nColtivare, comprare, trovare, o uccidere per avere un pò di cibo.</LowFoodDesc>

  <LowMedicine>Poche medicine</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>Hai solo {0} farmaci in deposito.\n\nCompra altre medicine dai commercianti.</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>Non hai medicina in deposito.\n\nCompra altre medicine dai commercianti.</NoMedicineDesc>
  
  <NeedColonistBeds>Servono letti</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Hai più coloni che letti.A Qualcuno mancherà un posto per dormire.\n\nO creare più letti, o cambiare un letto prigioniero in un letto colono.\n\nSe non si hanno le risorse, i sacchi a pelo sono gratuiti e possono essere collocati immediatamente.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Hunter serve arma</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Un colono è assegnato come cacciatore, ma non ha alcuna arma. Essi non cacciano fino a quando non hanno un'arma.\n\nPer ridurre i danni, si consiglia di dare loro un'arma a distanza.</HunterLacksWeaponDesc>

  <Starvation>Fame</Starvation>
  <StarvationDesc>Questi coloni stanno morendo di fame:\n\n{0}\nProcura loro un pò di cibo.</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>Animali affamati</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>Questi animali stanno morendo di fame:\n\n{0}\nProcura loro un pò di cibo.</StarvationAnimalsDesc>

  <Exhaustion>Stanchezza</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Questi coloni sono esausti hanno bisogno di riposo:\n\n{0}\nFarli riposare un pò. Avranno bisogno di un letto contrassegnato per l'uso colone. Inoltre, assicurarsi che non stanno in crisi.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Serve tramoggia</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Si dispone di un distributore di sostanze nutritive, senza tramoggia accanto ad essa.\n\nPer lavorare la pasta i distributori automatici devono trarre da una tramoggia adiacente pieno di cibo crudo.\n\nCostruire una tramoggia adiacente al distributore.</NeedFoodHopperDesc>

  <BuildingNeedsPower>Costruzione ha bisogno alimentazione</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>Costruzione ha bisogno alimentazione</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>Questi edifici che utilizzano energia sono totalmente scollegati da tutte le possibili fonti di alimentazione:\n\n{0}\nCollegarli ad un generatore di corrente o batteria.</BuildingsNeedPowerDesc>
  <AndMore>e Altro</AndMore>

  <NeedMealSource>Hai bisogno di cibo</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>Non hai modo di preparare pasti adeguati dal cibo crudo.\n\nCostruire un fornello, falò o dispensatore di sostanze nutritive.\n\n(Non può essere in una cella di prigione, altrimenti i coloni non possono usarlo.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedHomeArea>Servono Confini</NeedHomeArea>
  <NeedHomeAreaDesc>È necessario definire un AREA Villaggio dove i coloni potranno pulire, spegnere gli incendi, e riparare le cose.\n\nDefinire una zona Villaggio utilizzando la sezione ZONE del menu ARCHITETTO.</NeedHomeAreaDesc>

  <NeedBatteries>Servono batterie</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Hai solo generatori solari e zero batterie. Questo significa che si perde energia ogni volta che il sole va via.\n\nCostruire una batteria o due per ottenere energia durante la notte.</NeedBatteriesDesc>
  
<!-- Removed
  <NoTradingCapacity>No trading capacity</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>You have no way of trading with passing ships.\n\nBuild a comms console.</NoTradingCapacityDesc>
-->

  <BrawlerHasRangedWeapon>Lottatore ha un'arma a distanza</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Uno dei vostri coloni ha il tratto della personalità Lottatore, ma sta portando un arma a distanza. Questo li renderà molto infelici.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Colono con scudo ha un'arma a distanza</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Uno dei vostri coloni ha uno scudo personale e sta portando un'arma a distanza. Essi non saranno in grado di sparare attraverso lo scudo (tranne a bersagli che sono già adosso).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Serve una ricerca</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Avete l'attrezzatura per fare ricerca, ma non è stato selezionato alcun progetto.\n\nAprire il menu di ricerca e selezionare un progetto.</NeedResearchProjectDesc>
  
  <NeedDump>Hai bisogno di discarica</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>Hai segnato {0} per essere trainato, ma i coloni non sanno dove depositarlo.\n\nDesignare una riserva e definirne le impostazioni di archiviazione per accettare {0}.</NeedDumpDesc>

  <!-- Removed
  <NeedGrave>Need grave</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>There is a dead body laying on the ground and nowhere for your colonists to take it.\n\nBuild a grave or a dumping zone and set their storage settings.</NeedGraveDesc>
  -->

  <ColonistsIdle>{0} coloni liberi</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Questi coloni sono liberi:\n\n{0}\nProbabilmente si dovrebbe trovare loro qualcosa di produttivo da fare.</ColonistsIdleDesc>

  <!-- Removed
  <HaltedConstructions>{0} constructions are missing materials</HaltedConstructions>
  <HaltedConstructionsDesc>These kinds of constructions are missing materials:\n\n{0}\nYou should probably make required materials available for your colonists.</HaltedConstructionsDesc>
  -->
  
  <ColonistNeedsTreatment>Coloni servono trattmenti</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Questi coloni hanno bisogno di cure mediche. Senza di essa, possono morire, o le ferite possono diventare permanenti.\n\n{0}\nPer i trattmenti mandarli in un letto medico.\n\n(In primo luogo, assegnare un letto medico selezionandolo e commutando in un letto medico. Quindi, selezionare i coloni feriti e fare clic destro sul letto medico per farle un paziente.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Ipotermia</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Questi coloni sono affetti da ipotermia.\n\n{0}\nAssicurarsi che il loro abbigliamento è appropriato per la stagione e che gli spazi interni sono riscaldati correttamente.</AlertHypothermiaDesc>
  
  <PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} pazienti attendono operazione medica</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Questi pazienti attendono un operazione medica:\n\n{0}\nAssicurarsi di avere tutti gli strumenti medici necessari e un medico è possibile.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>Fuoco!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>C'è fuoco nella colonia</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Infezione grave</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Le persone sono a rischio di morte a causa della grave infezione:\n\n{0}\nAssicurarsi che ottengono il miglior cure possibili.
</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Le persone sono a rischio di morte a causa della grave infezione:\n\n{0}\nSe possibile, prendere in considerazione di amputare o sostituire gli arti infetti, al fine di mantenere in vita il colone.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>Billiardo serve spazio</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>Uno dei vostri tavoli da biliardo è adiacente ad un ostacolo che impedirà hai coloni di utilizzarlo.\n\nUn tavolo da biliardo ha bisogno di spazio libero attorno ad esso su tutti i lati per essere utilizzabile.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>Hunter ha scudo e arma a distanza</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Uno dei vostri cacciatori sta usando un'arma a distanza e indossa uno scudo personale che impedisce la caccia.\n\nEssi non saranno in grado di cacciare meno che lo scudo non venga rimosso.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>
  
</LanguageData>
