<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <ClickToJumpToProblem>Clicca per raggiungere il problema</ClickToJumpToProblem>
  
  <AlertNeedStockpile>Serve una riserva</AlertNeedStockpile>
  <AlertNeedStockpileDesc>I tuoi coloni hanno bisogno di un posto dove riporre gli oggetti. Designa una RISERVA dove possano sistemare gli oggetti.\n\nPuoi trovare la riserva nella sezione ZONE del menù ARCHITETTO in basso a sinistra.</AlertNeedStockpileDesc>
  
  <AlertUnforbidStartingResources>Rimuovi il divieto sulle risorse</AlertUnforbidStartingResources>
  <AlertUnforbidStartingResourcesDesc>Le risorse iniziali nella mappa sono VIETATE.\n\nPer farle prendere dai coloni, devi RIMUOVERE IL DIVIETO su di esse selezionandole e cliccando il comando RIMUOVI IL DIVIETO nella parte bassa dello schermo.</AlertUnforbidStartingResourcesDesc>
  
  <AlertEquipStartingWeapons>Equipaggia le armi</AlertEquipStartingWeapons>
  <AlertEquipStartingWeaponsDesc>I tuoi coloni sono arrivati con delle armi. Equipaggiale!\n\nSeleziona un colono e clicca col tasto destro sull'arma che vuoi che equipaggino.</AlertEquipStartingWeaponsDesc>
  
  <NeedSawmill>Serve una segheria</NeedSawmill>
  <NeedSawmillDesc>Ti serve una specie di segheria per tagliare i tronchi in assi di legno più versatili.\n\nCostruisci una SEGHERIA A MANO oppure una SEGHERIA ELETTRICA.</NeedSawmillDesc>
  
  <EquipStartingEquipment>Prendi il tuo equipaggiamento</EquipStartingEquipment>
  <EquipStartingEquipmentDesc>Sei atterrato con delle armi. Prendile dal tuo punto d'atterraggio.\n\nPer equipaggiare qualcosa, seleziona un colono e clicca con il tasto destro sull'oggetto che vuoi equipaggiare.</EquipStartingEquipmentDesc>
  
  <MentalBreakSoon>Esaurimento nervoso in vista</MentalBreakSoon>
  <MentalBreakSoonDesc>Questi coloni sono vicini all'esaurimento nervoso:\n\n{0}\nIncrementa la loro felicità al più presto o avverranno brutte cose.</MentalBreakSoonDesc>

  <MentalBreakImminent>Esaurimento nervoso imminente</MentalBreakImminent>
  <MentalBreakImminentDesc>Questi coloni sono molto stressati, e potrebbero impazzire in qualsiasi momento:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>

  <ColonistNeedsRescue>Un colono ha bisogno di aiuto</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Dei coloni hanno bisogno di aiuto</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Questi coloni sono inabili a terra:\n\n{0}\nManda un altro colono per salvarli e riportarli nei loro letti.\n\n(Per salvarli, seleziona un altro colono, poi click destro sulla vittima e seleziona Soccorri.)</ColonistsNeedRescueDesc>

  <BuildARoom>Costruisci una stanza</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>Non hai stanze.\n\nCostruisci quattro mura e una porta per crearne una.\n\nUsa il menù ARCHITETTO in basso a sinistra dello schermo per segnare dove vuoi costruire. Una volta ordinata una costruzione, i tuoi coloni ci lavoreranno appena possono.</BuildARoomDesc>

  <NeedGrowingZone>Serve una zona agricola</NeedGrowingZone>
  <NeedGrowingZoneDesc>Non hai una zona agricola.\n\nPiazza una zona agricola su di un terreno fertile dal menù ARCHITETTO.</NeedGrowingZoneDesc>

  <NeedDefenses>Servono difese</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Sei qui da un po' di tempo, e potresti esser stato visto. I raid dei pirati cominceranno a breve.\n\nDovresti preparare le difese.\n\nCostruisci qualche torretta.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Serve un dottore</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Questi pazienti sono inabili a letto e affamati. Necessitano di cibo, ma tu non hai coloni in salute assegnati a questo tipo di lavoro.\n\n{0}\nAssegna qualcuno in forma al lavoro di Dottore per dargli le giuste cure.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Serve un minatore</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Hai ordinato la distruzione di alcune rocce, ma nessun colono è minatore.\n\nAssegna qualcuno al lavoro di Minatore.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Serve un guardiano</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Hai dei prigionieri, ma nessun guardiano.\n\nAssegna qualcuno al lavoro di Guardiano.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Poco cibo</LowFood>
  <LowFoodDesc>Hai soltanto {0} unità di cibo nel deposito. È pericolosamente basso.\n\nColtivane, comprane, trovane, o procuratene con la caccia.</LowFoodDesc>

  <NeedColonistBeds>Servono letti</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Hai più coloni che letti. A qualcuno mancherà un posto per dormire.\n\nCrea più letti, o cambia i letti per prigionieri a letti per coloni.\n\nSe non hai risorse, i posti per dormire sono gratuiti e possono essere piazzati istantaneamente.</NeedColonistBedsDesc>

  <Starvation>Coloni affamati</Starvation>
  <StarvationDesc>Questi coloni stanno morendo di fame:\n\n{0}\nDagli del cibo. Ti serve una fonte di cibo come un dispenser di pasta nutriente e del cibo da fornirgli. Inoltre assicurati che non siano arruolati.</StarvationDesc>

  <Exhaustion>Coloni esausti</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Questi coloni sono esausti e hanno bisogno di dormire:\n\n{0}\nFalli dormire un po'. Gli servirà un letto assegnato ai coloni. Inoltre assicurati che non siano arruolati.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Serve una tramoggia</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Hai un dispenser senza una tramoggia vicino.\n\nPer far funzionare il dispenser, la tramoggia deve essere riempita con del cibo grezzo.\n\nCostruisci una tramoggia vicino al dispenser.</NeedFoodHopperDesc>

  <BuildingNeedsPower>Una costruzione necessita di corrente</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>Delle costruzioni necessitano di corrente</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>Queste costruzioni che consumano elettricità sono disconnesse dalla corrente elettrica:\n\n{0}\nConnettile ad una batteria o a un generatore.</BuildingsNeedPowerDesc>
  
  <AndMore>e più</AndMore>
  
  <NeedMealSource>Serve fonte di cibo</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>Non hai modo di produrre pasti commestibili.\n\nCostruisci un dispenser o un fornello.\n\n(Non puo' stare in una cella, Altrimenti i coloni non lo useranno.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedHomeRegion>Manca una zona di casa</NeedHomeRegion>
  <NeedHomeRegionDesc>Devi creare una ZONA DI CASA dove i tuoi coloni puliranno, spegneranno incendi, e ripareranno strutture.\n\nDefiniscila dalla sezione ZONE nel menù ARCHITETTURA.</NeedHomeRegionDesc>

  <NeedBatteries>Servono batterie</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Hai soltanto pannelli solari e niente batterie. Così non avrai corrente la notte.\n\nCostruiscine un paio per mantenere le luci accese anche di notte.</NeedBatteriesDesc>

  <NoTradingCapacity>Non puoi commerciare</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>Non puoi commerciare con le navi di passaggio.\n\nCostruisci una console di comunicazione.</NoTradingCapacityDesc>

  <NeedResearchProject>Serve un progetto di ricerca</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Hai il tavolo da ricerca, ma non hai scelto un progetto da far ricercare.\n\nApri il menù ricerca e selezionane uno.</NeedResearchProjectDesc>

  <NeedDump>Serve una discarica</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>Hai dei detriti che i coloni voglio spostare, ma non sanno dove metterli.\n\nDefinisci una riserva e impostala in modo che accetti i detriti.</NeedDumpDesc>

  <NeedGrave>Serve una tomba</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>C'è un corpo a terra ma i coloni non sanno dove metterlo.\n\nCrea una tomba o una discarica e cambia le loro impostazioni di stoccaggio.</NeedGraveDesc>

  <ColonistsIdle>{0} coloni inattivi</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Questi coloni stanno oziando:\n\n{0}\nProbabilmente dovresti trovargli qualcosa di produttivo da fare.</ColonistsIdleDesc>
  
  <HaltedConstructions>Mancano i materiali per {0} costruzioni</HaltedConstructions> 
  <HaltedConstructionsDesc>Mancano i materiali per queste costruzioni:\n\n{0}\nProbabilmente dovresti rendere disponibili ai coloni i materiali richiesti.</HaltedConstructionsDesc>
  
  <TableNeedsChairs>Ai tavoli servono sedie</TableNeedsChairs>
  <TableNeedsChairsDesc>Hai tavoli senza sedie vicine. I tavoli sono inutili senza sedie.</TableNeedsChairsDesc>
  
</LanguageData>
