<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<ClickToJumpToProblem>Clicca per vedere il problema</ClickToJumpToProblem>
<BreakRiskMinor>Rischio di crollo mentale (basso)</BreakRiskMinor>
<BreakRiskMajor>Rischio di crollo mentale (alto)</BreakRiskMajor>
<BreakRiskExtreme>Rischio di crollo mentale (estremo)</BreakRiskExtreme>
<BreakRiskMinorDesc>Questi coloni sono di malumore e potrebbero avere una crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
<BreakRiskMajorDesc>Questi coloni sono di pessimo umore e potrebbero avere una crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
<BreakRiskExtremeDesc>Questi coloni sono subiscono un forte stress e potrebbero avere una estrema (e potenzialmente violenta) crisi in qualsiasi momento:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
<BreakRiskDescEnding>Controlla le necessita' di questi coloni per vedere cosa li preoccupa.\n\nPer farli sentire meglio puoi, ad esempio, cucinargli pasti sontuosi, dargli piu' ore di tempo libero al giorno e migliori divertimenti, migliorare l'arredamento degli ambienti, farli bere e fumare, e molto altro.</BreakRiskDescEnding>
<ColonistNeedsRescue>Colono necessita di soccorso</ColonistNeedsRescue>
<ColonistsNeedRescue>Colono necessita di soccorso</ColonistsNeedRescue>
<ColonistsNeedRescueDesc>Questi coloni sono inabilitati a terra:\n\n{0}\nInvia un altro colono a soccorrerli riportandoli a letto.\n\n(Per soccorrere, seleziona un altro colono, poi fai clic destro sulla vittima e seleziona "Soccorri".)</ColonistsNeedRescueDesc>
<NeedDefenses>Servono difese</NeedDefenses>
<NeedDefensesDesc>La colonia e' qui da un po' e probabilmente e' stata vista da qualcuno. Le incursioni dei pirati cominceranno presto.\n\nDovresti preparare delle difese, che siano trappole, sacchi di sabbia, o torrette.</NeedDefensesDesc>
<NeedDoctor>Serve dottore</NeedDoctor>
<NeedDoctorDesc>Questi coloni hanno bisogno di cure mediche, ma non hai coloni sani assegnati come medici.\n\n{0}\nAssegna il compito di medico ad un colono sano. Se non trattate, le ferite potrebbero non guarire bene e portare a danni permanenti.</NeedDoctorDesc>
<NeedMiner>Serve minatore</NeedMiner>
<NeedMinerDesc>Hai selezioanto delle rocce da scavare, ma non hai nessun colono assegnato come minatore.\n\nAssegna il compito di minatore ad un colono.</NeedMinerDesc>
<NeedWarden>Serve guardiano</NeedWarden>
<NeedWardenDesc>Hai un prigioniero, ma nessun colono e' assegnato come guardiano.\n\nAssegna il compito di guardiano ad un colono.</NeedWardenDesc>
<LowFood>Scorte di cibo scarse</LowFood>
<LowFoodDesc>Le tue scorte di cibo sono pericolosamente basse.    Razioni di cibo in magazzino: {0}    Coloni e prigionieri che consumano cibo: {1}     Giorni di autonomia: {2}.\nColtiva, compra, trova, o caccia per ottenere altro cibo.</LowFoodDesc>
<LowMedicine>Scorte di medicine scarse</LowMedicine>
<LowMedicineDesc>Ti restano solo {0} medicine in deposito.\n\nComprane altre dai commercianti o aumenta le radici curative.</LowMedicineDesc>
<NoMedicineDesc>Non hai piu' medicine in deposito.\n\nComprane dai commercianti o aumenta le radici curative.</NoMedicineDesc>
<NeedColonistBeds>Servono letti</NeedColonistBeds>
<NeedColonistBedsDesc>Hai piu' coloni che letti. A qualcuno manchera' un posto per dormire.\n\nCrea piu' letti o cambia un letto per prigionieri in un letto per coloni.\n\nSe non hai le risorse, i posti a terra sono gratuiti e possono essere collocati immediatamente.</NeedColonistBedsDesc>
<HunterLacksWeapon>Cacciatore senz'arma</HunterLacksWeapon>
<HunterLacksWeaponDesc>Un colono e' assegnato come cacciatore ma non ha un'arma da tiro. Non andra' a caccia finche' non avra' un'arma da tiro.</HunterLacksWeaponDesc>
<AlertTatteredApparel>Abbigliamento rovinato</AlertTatteredApparel>
<AlertTatteredApparelDesc>Questi coloni stanno indossando abbigliamento rovinato e cio' li sta rendendo tristi:\n\n{0}\nForniscigli abiti che non siano troppo usurati.\n\nPuoi cucire abiti ad un tavolo da sarto o comprarli dai commercianti.</AlertTatteredApparelDesc>
<AlertUnhappyNudity>Nudita' infelice</AlertUnhappyNudity>
<AlertUnhappyNudityDesc>Questi coloni sono nudi e non ne sono felici:\n\n{0}\nForniscigli degli abiti.\n\nPuoi cucire abiti ad un tavolo da sarto o comprarli dai commercianti.</AlertUnhappyNudityDesc>
<Starvation>Fame</Starvation>
<StarvationDesc>Questi coloni sono affamati:\n\n{0}\nDagli del cibo.</StarvationDesc>
<StarvationAnimals>Animali affamati</StarvationAnimals>
<StarvationAnimalsDesc>Questi animali sono affamati:\n\n{0}\nDagli del cibo.</StarvationAnimalsDesc>
<Exhaustion>Stanchezza</Exhaustion>
<ExhaustionDesc>Questi coloni sono esausti ed hanno bisogno di riposo:\n\n{0}\nLasciali riposare. Avranno bisogno di un letto riservato ai coloni. Inoltre assicurati che non siano arruolati.</ExhaustionDesc>
<NeedFoodHopper>Serve tramoggia per cibo</NeedFoodHopper>
<NeedFoodHopperDesc>Hai un distributore automatico di pasta nutriente senza tramoggia.\n\nPer funzionare, i distributori devono alimentarsi di cibo crudo da una tramoggia adiacente.\n\nCostruisci una tramoggia accanto al distributore.</NeedFoodHopperDesc>
<NeedMealSource>Servono pasti</NeedMealSource>
<NeedMealSourceDesc>Non hai modo di preparare pasti commestibili dal cibo crudo.\n\nCostruisci un fornello, un falo' o un distributore automatico di pasta nutriente.\n\n(Non puo' stare nella cella di prigione, altrimenti i coloni non potranno usarlo.)</NeedMealSourceDesc>
<NeedJoySource>Servono divertimenti</NeedJoySource>
<NeedJoySourceDesc>I coloni devono soddisfare il loro bisogno di tempo libero, ma non hai costruito alcun tipo di divertimento.\n\nAiutali costruendo un perno per ferri di cavallo, una scacchiera o altri tipi di divertimento.</NeedJoySourceDesc>
<NeedBatteries>Servono batterie</NeedBatteries>
<NeedBatteriesDesc>Hai solo dei generatori solari e nessuna batteria. Questo significa che rimarrai a corto di energia ogni volta che scende il sole.\n\nCostruisci una batteria o due per poter passare la notte.</NeedBatteriesDesc>
<BrawlerHasRangedWeapon>Lottatore con arma da tiro</BrawlerHasRangedWeapon>
<BrawlerHasRangedWeaponDesc>Uno dei tuoi coloni ha il tratto della personalita' Lottatore ma e' equipaggiato con un'arma da tiro. Questo lo rendera' molto infelice.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>
<ShieldUserHasRangedWeapon>Arma da tiro e scudo</ShieldUserHasRangedWeapon>
<ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Uno dei tuoi coloni indossa uno scudo energetico ed e' equupaggiato con un'arma da tiro. Non sara' in grado di utilizzare la sua arma attraverso lo scudo (tranne a bersagli che sono gli sono accanto).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>
<NeedResearchProject>Progetto di ricerca necessario</NeedResearchProject>
<NeedResearchProjectDesc>Hai l'attrezzatura per fare ricerche ma non hai selezionato alcun progetto.\n\nApri il menu di ricerca e seleziona un progetto.</NeedResearchProjectDesc>
<ColonistsIdle>{0} coloni inattivi</ColonistsIdle>
<ColonistsIdleDesc>Questi coloni non hanno niente da fare:\n\n{0}\nDovresti cercare di trovargli qualcosa di produttivo da fare.</ColonistsIdleDesc>
<ColonistNeedsTreatment>Colono ha bisogno di cure</ColonistNeedsTreatment>
<ColonistNeedsTreatmentDesc>Questi coloni hanno bisogno di cure mediche. Senza di esse potrebbero morire per le ferite o rimanere invalidi a vita.\n\n{0}\nCurali mandandoli ad un letto medico.\n\n(Seleziona un letto per coloni e cambialo in letto medico con l'apposita opzione. Adesso puoi selezionare il ferito e metterlo in cura facendo clic destro sul letto medico per trasformarlo in un paziente.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>
<AlertHypothermia>Ipotermia</AlertHypothermia>
<AlertHypothermiaDesc>Questi coloni soffrono di ipotermia.\n\n{0}\nAssicurati che il loro abbigliamento sia adatto per la stagione e che gli spazi interni siano ben riscaldati.</AlertHypothermiaDesc>
<PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} pazienti in attesa di operazione chirurgica</PatientsAwaitingMedicalOperation>
<PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Questi pazienti sono in attesa di un'operazione chirurgica:\n\n{0}\nAssicurati di avere tutti gli strumenti medici necessari e che sia disponibile un medico.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>
<FireInHomeArea>Al fuoco!</FireInHomeArea>
<FireInHomeAreaDesc>C'e' un incendio nella vostra colonia.</FireInHomeAreaDesc>
<PawnsWithLifeThreateningDisease>Malattia grave</PawnsWithLifeThreateningDisease>
<PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Questi coloni sono in pericolo di vita a causa di una grave malattia:\n\n{0}\nAssicurati che ottengano le migliori cure possibili.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
<PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Questi coloni sono in pericolo di vita a causa di una grave malattia:\n\n{0}\nSe possibile, considera di amputare gli arti infetti sostituendoli con protesi per mantenere in vita i coloni.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
<BilliardsNeedsSpace>Spazio per biliardo</BilliardsNeedsSpace>
<BilliardsNeedsSpaceDesc>Uno dei tuoi tavoli da biliardo e' adiacente ad un ostacolo che impedira' ai coloni di utilizzarlo.\n\nUn tavolo da biliardo ha bisogno di spazio libero intorno a tutti i lati per essere utilizzabile.</BilliardsNeedsSpaceDesc>
<HunterHasShieldAndRangedWeapon>Cacciatore con scudo</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
<HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Uno dei tuoi cacciatori usa un'arma da tiro indossando uno scudo energetico che impedisce di sparare a distanza.\n\nNon andra' a caccia finché non verra' rimosso lo scudo.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>
<NeedWarmClothes>Abbigliamento caldo necessario</NeedWarmClothes>
<NeedWarmClothesDesc1>Manchera' abbigliamento caldo ad almeno {0} dei tuoi coloni quando arrivera' la stagione fredda.</NeedWarmClothesDesc1>
<NeedWarmClothesDesc1All>Manchera' abbigliamento caldo a tutti i tuoi coloni quando arrivera' la stagione fredda.</NeedWarmClothesDesc1All>
<NeedWarmClothesDesc2>La temperatura esterna raggiungera' {0}.\n\nPuoi cucire abiti ad un tavolo da sarto o comprarlo dai commercianti.</NeedWarmClothesDesc2>
<ImmobileCaravan>Carovana bloccata</ImmobileCaravan>
<ImmobileCaravanDesc>Una delle tue carovane e' bloccata perché troppo carica.\n\nPuoi far partire la carovana di nuovo abbandonando alcuni oggetti.</ImmobileCaravanDesc>

</LanguageData>
