<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<LanguageData>

  <ConceptText_MoveCamera>Muovi la visuale cliccando e trascinado premendo il PULSANTE CENTRALE DEL MOUSE o con i tasti WASD.</ConceptText_MoveCamera>

  <ConceptText_RescueColonist>Per salvare un colono ferito, selezionane uno sano e clicca con il tasto destro su quello ferito.</ConceptText_RescueColonist>

  <ConceptText_Capture1>Un nemico è stato incapacitato. Ora puoi catturarlo!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>Per catturarlo, seleziona un colono, fai click con il tasto destro sul nemico, e seleziona Cattura.\n\nTi servirà un letto libero riservato ai prigionieri.</ConceptText_Capture2>

  <ConceptText_Draft1>Per far combattere un colono, arruolalo selezionandolo e usando il pulsante Arruola.</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>Un colono arruolato fa solo quello che gli dici tu, ma solo cose inerenti al combattimento. Se ha un'arma la userà dove possibile.\n\nNon lasciarli arruolati per troppo tempo - moriranno di fame fame e saranno infelici.</ConceptText_Draft2>

  <ConceptText_Forbid>I coloni non potranno interagire con gli oggetti segnati come VIETATI.\n\nSeleziona il metallo e il cibo vicino il punto di atterraggio e RIMUOVI IL DIVIETO premendo F.</ConceptText_Forbid>

  <ConceptText_BillsTab>Per far lavorare i coloni al tavolo da lavoro, selezionalo e apri la scheda Programmi. Da lì, puoi dirgli quali carni cucinare, cosa fabbricare, quali creature macellare.</ConceptText_BillsTab>

  <ConceptText_GrowingFood>Per far crescere cibo, piazza una ZONA AGRICOLA usando il menù Architetto.\n\nPossono essere piazzate solo su terreno fertile.</ConceptText_GrowingFood>

  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>Suggerimento:\n\nPer mandare oggetti o argento ai commercianti, devi costruire un AEREOFARO ORBITALE all'aperto e piazzare una riserva di oggetti lì vicino.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>

  <ConceptText_ReadingAlerts>Se non sai cosa fare, controlla le ALLERTE alla destra dello schermo.</ConceptText_ReadingAlerts>

  <ConceptText_CameraZoom>Zooma in avanti o indietro usando la ROTELLINA DEL MOUSE o i tasti T e G.</ConceptText_CameraZoom>

  <ConceptText_TimeControls>Puoi velocizzare il tempo, rallentarlo, o fermarlo usando i tasti in basso a destra dello schermo.</ConceptText_TimeControls>

  <ConceptText_PrisonerTab>Guarda nella scheda "Prigioniero" di un prigioniero per decidere come saranno trattati.\n\nTi servirà un guardiano che si prenda cura del prigioniero.</ConceptText_PrisonerTab>

  <ConceptText_Mining>Puoi decidere dove scavare dal MENÙ ARCHITETTO.\n\nScavare MINERALI dà METALLO.\n\nScavare ROCCE non dà niente.</ConceptText_Mining>

  <ConceptText_WorkOverview1>Puoi impostare i lavori dei coloni dalla scheda PANORAMICA in basso a destra dello schermo.\n\nFaranno il lavoro con maggior priorità che riusciranno a trovare.</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>I coloni non faranno lavori che non gli sono stati assegnati.\n\nSe nessuno ha un determinato lavoro assegnato, nessuno lo farà mai.</ConceptText_WorkOverview2>

  <ConceptText_EquippingWeapons>Per far equipaggiare un'arma a un colono, selezionalo e poi fai click destro sull'arma.\n\nNe puoi trovare alcune al punto d'arrivo.</ConceptText_EquippingWeapons>

  <ConceptText_HomeRegion>Le ZONE DOMESTICHE dicono ai tuoi coloni dove pulire e dove estinguere incendi.\n\nDefiniscile dalla categoria Zone del menù Architetto.</ConceptText_HomeRegion>

  <ConceptText_StorageTabCategories>Nella scheda Deposito, puoi espandere le categorie fino a permettere o no specifici oggetti. Clicca i triangoli a sinistra dei nomi delle categorie.</ConceptText_StorageTabCategories>

  <ConceptText_StorageTab>Puoi configurare le riserve e altri oggetti da deposito selezionandoli e aprendo la scheda DEPOSITO sopra il pannello informativo nella parte in basso a sinistra.</ConceptText_StorageTab>
  
  <ConceptText_SetGrowingZonePlant>Puoi decidere cosa far crescere nelle zone agricole. Puoi addirittura far crescere alberi!\n\nDevi solamente selezionare la zona, aprire la scheda Agricoltura e cliccare sul pulsante "Coltiva".</ConceptText_SetGrowingZonePlant>

  <ConceptText_SpacePause>Premi SPAZIO per fermare o far ripartire il tempo.\n\nPuoi dare ordini durante la pausa.\n\nRicorda - se le cose si fanno troppo movimentate, premi SPAZIO!</ConceptText_SpacePause>

  <ConceptText_RightClickClearLetter>È possibile eliminare immediatamente le lettere in arrivo cliccandoci sopra con il tasto destro.</ConceptText_RightClickClearLetter>

  <ConceptText_OpeningComms>Per comunicare, seleziona un colono e fai click destro sulla console di comunicazione.</ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>Puoi cambiare la PRIORITÀ delle riserve. I coloni riempiranno quelli con maggiore priorità per primi.</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>Puoi trovare molte informazioni nella WIKI (inglese).\n\nUsa il link in basso a destra dello schermo.</ConceptText_Wiki> <!-- specified that wiki is not in italian -->

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>Per inviare oggetti o argento ai commercianti in orbita, devi costruire un AEREOFARO ORBITALE all'esterno e piazzarci una riserva vicino.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>Se arresti qualcuno, la sua fazione ti diventerà nemica.\n\nNon arrestare qualcuno se tieni all'amicizia con quella fazione.</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>


</LanguageData>
