<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <SanguophageMeetingHost.questContentRules.rulesStrings>
    <li>sanguophagesArriveLetterLabel->Arrivo dei sanguifagi</li>
    <li>sanguophagesArriveLetterText->I [sanguophageCount] sanguifagi stanno arrivando a [map_definite] da diverse direzioni. Si riuniranno e terranno una discussione nella colonia.</li>
    <li>argumentLetterLabel->Conflitto sanguifago</li>
    <li>argumentLetterText->I sanguifagi sono coinvolti in una discussione che è sfociata nella violenza.</li>
    <li>successLetterLabel->Riunione conclusa</li>
    <li>successLetterText->I sanguifagi hanno concluso la loro riunione e ora ti daranno la tua ricompensa.</li>
    <li>raidArrivedLetterLabel->Cacciatori di sanguifagi</li>
    <li>raidArrivedLetterText->Un gruppo di cacciatori di sanguifagi provenienti dalla fazione [enemyFaction_name] si sta avvicinando. Attaccheranno i sanguifagi riuniti e coloro che li hanno ospitati.</li>
  </SanguophageMeetingHost.questContentRules.rulesStrings>
  
  <SanguophageMeetingHost.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription->Un sanguifago di nome [asker_nameDef] sta cercando un luogo sicuro per incontrare [sanguophageCountMinusOne] altri [sanguophageSingOrPlural] dove non saranno rintracciati. Il loro leader [asker_nameDef] ti chiede di organizzare l'incontro a [map_definite]. Se accetti, [sanguophageCount] sanguifagi arriveranno a [map_definite] da diverse direzioni. Trascorreranno diverse ore discutendo i loro affari segreti prima di partire. Promettono di darti la tua ricompensa prima di partire.\n\nPuoi tradire i sanguifagi e attaccarli. I sanguifagi abbattuti possono essere costretti a trasformare uno dei tuoi coloni in un sanguifago.\n\n[sanguophageInfo]</li>
    <li>sanguophageSingOrPlural(sanguophageCountMinusOne==1)->sanguifago</li>
    <li>sanguophageSingOrPlural(sanguophageCountMinusOne>=2)->sanguifagi</li>
    <li>sanguophageInfo->(*Gray)Informazioni sui Sanguifagi: I Sanguifagi sono superumani senza età e senza morte, alimentati da architi creati dall'archeotecnologia nel flusso sanguigno. Sono belli e estremamente intelligenti. Possono curare qualsiasi ferita e non soffrono mai di malattie o veleni. In combattimento, possono lanciare spine mortali e curare gli alleati feriti. Il prezzo è che i sanguifagi devono consumare emoglobina derivata dal sangue umano per sopravvivere e devono periodicamente riposare per lunghi periodi. Sono facilmente distrutti dal fuoco e rallentati dalla luce ultravioletta.(/Gray)</li>
  </SanguophageMeetingHost.questDescriptionRules.rulesStrings>
  
  <SanguophageMeetingHost.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName->[meetAdjective] [meetNoun]</li>
    <li>meetAdjective->sanguifago</li>
    <li>meetAdjective->assetato di sangue</li>
    <li>meetAdjective->sanguinario</li>
    <li>meetAdjective->sangue</li>
    <li>meetAdjective->ombra</li>
    <li>meetAdjective->oscurità</li>
    <li>meetAdjective->carmesì</li>
    <li>meetAdjective->rosso</li>
    <li>meetAdjective->crosta</li>
    <li>meetAdjective->emico</li>
    <li>meetAdjective->sanguigno</li>
    <li>meetNoun->riunione</li>
    <li>meetNoun->ospite</li>
    <li>meetNoun->raduno</li>
    <li>meetNoun->assemblea</li>
    <li>meetNoun->conclave</li>
    <li>meetNoun->congresso</li>
    <li>meetNoun->parlamento</li>
  </SanguophageMeetingHost.questNameRules.rulesStrings>
  
</LanguageData>
