<LanguageData>
  
  
  <Apparel_ArmorCataphract.label>armatura catafratta</Apparel_ArmorCataphract.label>
  
  <Apparel_ArmorCataphract.description>Una tuta con armatura pesante, costruita per la massima protezione a scapito della mobilit&#224;. Le pesanti lastre di plasteel con rivestimenti ablativi solidi bloccano tutti gli attacchi tranne gli attacchi pi&#249; mirati o potenti. Gli assistenti neuro-memetici impediscono al peso massiccio della tuta di immobilizzare completamente chi la indossa, ma la tuta &#232; ancora piuttosto ingombrante.\n\nArmature come questa sono usate dai catafratti imperiali per rompere posizioni fortemente fortificate negli assalti frontali quando non sono disponibili altre opzioni.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  
  
  <Apparel_ArmorCataphractPhoenix.label>armatura della fenice</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.label>
  
  <Apparel_ArmorCataphractPhoenix.description>Una variante dell'armatura catafratta con un lanciafiamme montato sulla spalla. Questa armatura &#232; leggermente meno protettiva dell'armatura catafratta standard contro i normali danni, ma &#232; particolarmente resistente alle fiamme. Il lanciafiamme ha munizioni molto limitate e deve essere ricaricato dopo l'uso.\n\nLe fenici sono specializzate nell'eliminazione di spazi molto ristretti pieni di nemici, come nelle operazioni sotterranee o navali. Possono assorbire i colpi mentre si muovono lungo un corridoio, riempire le stanze di fiamme ed emergere incolumi dal fumo.</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.description>
  
  <Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompReloadable.chargeNoun>incendiario</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompReloadable.chargeNoun>
  
  <Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompReloadable.cooldownGerund>TODO</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompReloadable.cooldownGerund>
  
  <Apparel_ArmorCataphractPhoenix.verbs.launch_incendiary.label>lancio incendiario</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.verbs.launch_incendiary.label>
  
  
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>armatura catafratta di prestigio</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Una tuta con armatura pesante, costruita per la massima protezione a scapito della mobilit&#224;. Le pesanti lastre di plasteel con rivestimenti ablativi solidi bloccano tutti gli attacchi tranne gli attacchi pi&#249; mirati o potenti. Gli assistenti neuro-memetici impediscono all'enorme peso della tuta di immobilizzare completamente chi la indossa, ma la tuta &#232; ancora piuttosto ingombrante.\n\nBelle e costose armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per chi &#232; di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilit&#224; psichica di chi li indossa.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  
  
  <Apparel_ArmorHelmetCataphract.label>casco catafratto</Apparel_ArmorHelmetCataphract.label>
  
  <Apparel_ArmorHelmetCataphract.description>Un casco high-tech pesantemente corazzato, con un solido guscio in plasteel e un sistema visivo indiretto per angoli di visione non frontali. Protegge da tutti i colpi tranne quelli pi&#249; potenti o mirati.\n\nArmature come questa sono usate dai catafratti imperiali per rompere posizioni fortemente fortificate negli assalti frontali quando non sono disponibili altre opzioni.</Apparel_ArmorHelmetCataphract.description>
  
  
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>casco catafratto di prestigio</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Un casco high-tech pesantemente corazzato, con un solido guscio in plasteel e un sistema visivo indiretto per angoli di visione non frontali. Protegge da tutti i colpi tranne i colpi pi&#249; potenti o mirati.\n\nBelle e costose armature di prestigio come questa di solito sono fatte per quelli di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilit&#224; psichica di chi li indossa.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  
  
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.label>elmetto da ricognizione di prestigio</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.label>
  
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Un elmetto high-tech corazzato con un computer integrato e una placca protettiva in plasteel.\n\nBelle e costose armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilit&#224; psichica di chi li indossa.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  
  
  <Apparel_ArmorLocust.label>armatura-locusta</Apparel_ArmorLocust.label>
  
  <Apparel_ArmorLocust.description>Una variante dell'armatura da ricognizione con un razzo integrato per voli a corto raggio. L'armatura-locusta &#232; leggermente meno protettiva dell'armatura da ricognizione standard. Ogni salto consuma una quantit&#224; di carburante, quindi l'armatura deve essere ricaricata dopo diversi utilizzi.\n\nA differenza della maggior parte delle unit&#224; militari ultratech, i soldati-locusta si addestrano principalmente con armi da mischia. Di solito evitano le sparatorie statiche, preferendo saltare direttamente nelle fortificazioni nemiche e combattere corpo a corpo. Non sono molto efficaci nella difesa o mantenimento della posizione, ma eccellono nelle operazioni di copertura mista o di assalto delle navi.</Apparel_ArmorLocust.description>
  
  <Apparel_ArmorLocust.comps.CompReloadable.chargeNoun>salto</Apparel_ArmorLocust.comps.CompReloadable.chargeNoun>
  
  <Apparel_ArmorLocust.comps.CompReloadable.cooldownGerund>TODO</Apparel_ArmorLocust.comps.CompReloadable.cooldownGerund>
  
  <Apparel_ArmorLocust.verbs.jump.label>saltare</Apparel_ArmorLocust.verbs.jump.label>
  
  
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>armatura da granatiere</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Una variante dell'armatura da marine con un lanciafiamme integrato sulla spalla. L'armatura &#232; leggermente meno protettiva dell'armatura da marine standard. Il cannone pu&#242; contenere solo una quantit&#224; limitata di munizioni e deve essere ricaricato dopo l'uso.\n\nI granatieri di solito sono specializzati nel violare edifici o paratie interne delle navi. Sebbene non siano efficaci a lunghissima distanza, i granatieri possono essere sorprendentemente letali in spazi ristretti.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompReloadable.chargeNoun>granata</Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompReloadable.chargeNoun>
  
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompReloadable.cooldownGerund>TODO</Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompReloadable.cooldownGerund>
  
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.verbs.launch_frag_grenade.label>lanciare una granata</Apparel_ArmorMarineGrenadier.verbs.launch_frag_grenade.label>
  
  
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>elmo da marine di prestigio</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Un elmetto da marine, con un computer integrato e piastre in plasteel a strati.\n\nBelle e costose armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilit&#224; psichica di chi li indossa.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  
  
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>armatura da marine di prestigio</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Un vestito in armatura potenziata. Le piastre stratificate in plasteel sono molto efficaci per fermare gli attacchi, con poche sezioni di giunzione vulnerabili. Gli assistenti neuro-memetici consentono a un essere umano di indossare l'armatura e di muoversi con facilit&#224;.\n\nBelle e costose armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilit&#224; psichica di chi li indossa.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  
  
  <Apparel_ArmorReconPrestige.label>armatura da ricognizione di prestigio</Apparel_ArmorReconPrestige.label>
  
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>Un'armatura leggera parzialmente alimentata, progettata per consentire un rapido movimento. Le placche in plasteel bloccano gli attacchi senza compromettere la mobilit&#224; e gli assistenti neuro-memetici nella parte inferiore del corpo consentono a un essere umano di indossare l'armatura e di muoversi comunque facilmente.\n\nBelle e costose armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilit&#224; psichica di chi li indossa.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  
  
  <Apparel_Gunlink.label>Gunlink</Apparel_Gunlink.label>
  
  <Apparel_Gunlink.description>Un computer di puntamento che aiuta l'utente a mirare. Rileva e analizza i bersagli utilizzando sensori elettromagnetici ad onde a infrarossi, visibili e millimetriche. Un computer di puntamento incorporato mostra gli obbiettivi di tiro su una proiezione retinica. Non offre alcuna protezione.</Apparel_Gunlink.description>
  
  
  <Proj_GrenadePhoenixFire.label>granata incendiaria</Proj_GrenadePhoenixFire.label>
  
  
  <Proj_GrenadierGrenade.label>granata a frammentazione</Proj_GrenadierGrenade.label>
  
</LanguageData>