<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: animus stone -->
  <AnimusStone.label>pietra dell'animus</AnimusStone.label>
  <!-- EN: An ancient jade stone marked with sacred tribal carvings. Tribal psycasters can focus on these stones during meditation to increase their psyfocus gain more than a typical nature shrine.\n\nDifferent tribal cultures tell different stories about these stones, but most agree that they were crafted by an ancient world spirit during a time of great power. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <AnimusStone.description>Un'antica pietra di giada contrassegnata da sacre sculture tribali. Gli psycaster tribali possono concentrarsi su queste pietre durante la meditazione per aumentare il loro guadagno di psyfocus, più che su un tipico santuario della natura.\n\nDiverse culture tribali raccontano storie diverse su queste pietre, ma la maggior parte concorda sul fatto che sono state create da uno spirito del mondo antico durante un periodo di grande potere. Dal momento che sembrano oggetti naturali agli stranieri, i predoni generalmente li ignorano.</AnimusStone.description>
  
  <!-- EN: meditation spot -->
  <MeditationSpot.label>punto di meditazione</MeditationSpot.label>
  <!-- EN: Designates a spot for meditation. Psycasters can meditate here to gain psyfocus. If a focus object like a sculpture is nearby, the psycaster will be able to focus on it to boost their psyfocus gain. However, different people are able to use different focus objects. -->
  <MeditationSpot.description>Designa un punto per la meditazione. Gli psycaster possono meditare qui per guadagnare psyfocus. Se un oggetto di focus come una scultura si trova nelle vicinanze, lo psycaster sarà in grado di concentrarsi su di esso per aumentare il guadagno di psyfocus. Tuttavia, persone diverse sono in grado di utilizzare oggetti di focus diversi.</MeditationSpot.description>
  
  <!-- EN: large nature shrine -->
  <NatureShrine_Large.label>grande santuario della natura</NatureShrine_Large.label>
  <!-- EN: A large shrine for honoring spiritual beings. Tribal psycasters can focus on this shrine while meditating to increase psyfocus gain. Nature shrines lose their power if they are close to artificial structures, so they are always built in nature. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <NatureShrine_Large.description>Un grande santuario per onorare gli esseri spirituali. Gli psycaster tribali possono concentrarsi su questo santuario mentre meditano per aumentare il guadagno di psyfocus. I santuari della natura perdono il loro potere se sono vicini a strutture artificiali, quindi sono sempre costruiti nella natura. Dal momento che sembrano oggetti naturali agli stranieri, i predoni generalmente li ignorano.</NatureShrine_Large.description>
  
  <!-- EN: small nature shrine -->
  <NatureShrine_Small.label>piccolo santuario della natura</NatureShrine_Small.label>
  <!-- EN: A small shrine for honoring spiritual beings. Tribal psycasters can focus on this shrine while meditating to increase psyfocus gain. Nature shrines lose their power if they are close to artificial structures, so they are always built in nature. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <NatureShrine_Small.description>Un piccolo santuario per onorare gli esseri spirituali. Gli psycaster tribali possono concentrarsi su questo santuario mentre meditano per aumentare il guadagno di psyfocus. I santuari della natura perdono il loro potere se sono vicini a strutture artificiali, quindi sono sempre costruiti nella natura. Dal momento che sembrano oggetti naturali agli stranieri, i predoni generalmente li ignorano.</NatureShrine_Small.description>
  
  <!-- EN: ship landing beacon -->
  <ShipLandingBeacon.label>faro di atterraggio per navi</ShipLandingBeacon.label>
  <!-- EN: Marks the corner of a landing area. Four of these placed at the corners of a clear area (minimum 9x9) create a landing pad. Spacecraft usually land on pads if possible. -->
  <ShipLandingBeacon.description>Segna l'angolo di un'area di atterraggio. Quattro di questi posti agli angoli di un'area libera (minimo 9x9) creano una piattaforma di atterraggio. I veicoli spaziali di solito atterrano su piattaforme, se possibile.</ShipLandingBeacon.description>
  
</LanguageData>