<LanguageData>
  
  
  <ClimateAdjuster.label>regolatore climatico</ClimateAdjuster.label>
  
  <ClimateAdjuster.description>Un dispositivo ultratech per il controllo del clima. Utilizzando sostanze chimiche e campi esotici per manipolare l'atmosfera, è in grado di regolare la temperatura in questa regione del mondo.</ClimateAdjuster.description>
  
  
  <EMIDynamo.label>generatore EMI</EMIDynamo.label>
  
  <EMIDynamo.description>Un enorme generatore di interferenze elettromagnetiche. Interferisce o spegne i dispositivi elettrici nelle regioni vicine.</EMIDynamo.description>
  
  
  <PsychicDroner.label>drone psichico</PsychicDroner.label>
  
  <PsychicDroner.description>Un dispositivo archotech che trasmette i pensieri di una superintelligenza folle. Genera un enorme drone psichico sintonizzato su un genere particolare e che colpisce un'intera regione del pianeta. Le persone di quel genere saranno disturbate da quest'effetto, riducendo il loro umore e possibilmente facendole impazzire. L'effetto è modulato dalla sensibilità psichica dell'individuo.</PsychicDroner.description>
  
  
  <PsychicSuppressor.label>soppressore psichico</PsychicSuppressor.label>
  
  <PsychicSuppressor.description>Un dispositivo archotech che genera un enorme campo di soppressione psichica sintonizzato su un particolare genere. L'attività psichica delle persone di quel genere viene soppressa, riducendo la loro coscienza. L'effetto è modulato dalla sensibilità psichica dell'individuo.</PsychicSuppressor.description>
  
  
  <SmokeSpewer.label>spargitore di fumo</SmokeSpewer.label>
  
  <SmokeSpewer.description>Un'arma ultratech di distruzione di massa progettata per il diniego di aree. Raccogliendo i composti disponibili e convertendoli in molecole opache auto-riproducenti, può disperdere abbastanza fumo da bloccare il sole in un'intera regione del pianeta.</SmokeSpewer.description>
  
  
  <SunBlocker.label>dispositivo oscura-sole</SunBlocker.label>
  
  <SunBlocker.description>Una macchina ultratech che genera uno strato di campi esotici in alta quota, opacizzando il cielo e oscurando il sole.</SunBlocker.description>
  
  
  <ToxicSpewer.label>generatore tossico</ToxicSpewer.label>
  
  <ToxicSpewer.description>Un'arma ultratech di distruzione di massa progettata per il diniego di aree. Questo dispositivo raccoglie i composti disponibili e li converte in veleni che si riproducono da soli. Sputandoli nell'atmosfera, può avvelenare un'intera regione del pianeta.</ToxicSpewer.description>
  
  
  <WeatherController.label>regolatore meteorologico</WeatherController.label>
  
  <WeatherController.description>Un dispositivo ultratech per il controllo del clima. Utilizzando sostanze chimiche e campi esotici, regola la meteo in una configurazione particolare.</WeatherController.description>
  
</LanguageData>