<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: drill arm -->
  <DrillArm.label>braccio con trapano</DrillArm.label>
  <!-- EN: A mechanical arm replacement for speeding up mining. It has a built-in snake drill, which allows the miner to rapidly find and exploit weak lines in the rock. It also has a general-purpose manipulator. It is somewhat ungainly, which slows down movement slightly. -->
  <DrillArm.description>Un sostituto braccio meccanico per accelerare l'estrazione. Ha un trapano a serpente incorporato, che consente al minatore di trovare e sfruttare rapidamente le linee deboli nella roccia. Ha anche un manipolatore generico. È un po' sgraziato, il che rallenta leggermente il movimento.</DrillArm.description>
  
  <!-- EN: elbow blade -->
  <ElbowBlade.label>lama celata</ElbowBlade.label>
  <!-- EN: A razor-sharp blade that extends at will from a hidden opening at the end of the ulna. Appearing without warning, it can be used for devastating slice attacks. -->
  <ElbowBlade.description>Una lama affilata come un rasoio che si estende a piacimento da un'apertura nascosta all'estremità dell'ulna. Apparendo senza preavviso, può essere utilizzato per devastanti attacchi.</ElbowBlade.description>
  
  <!-- EN: field hand -->
  <FieldHand.label>mano da campo</FieldHand.label>
  <!-- EN: This mechanical hand replacement is made to speed up the sowing and harvesting tasks of a farmer. Multiple telescoping finger-like protrusions can simultaneously harvest from several points on the same plant, or precisely sow several holes at once. It also has a general-purpose manipulator. It is somewhat ungainly, which slows down movement slightly. -->
  <FieldHand.description>Questa sostituta mano meccanica è realizzata per accelerare le attività di semina e raccolta di un agricoltore. Più sporgenze telescopiche simili a dita possono raccogliere simultaneamente da più punti della stessa pianta o seminare con precisione più fori contemporaneamente. Ha anche un manipolatore generico. È un po' sgraziato, il che rallenta leggermente il movimento.</FieldHand.description>
  
  <!-- EN: hand talon -->
  <HandTalon.label>artiglio della mano</HandTalon.label>
  <!-- EN: A razor-sharp talon which extends from a hidden opening between the middle and ring fingers. The talon is longer than the palm, but it becomes flexible upon retracting, allowing the user to curl it up and conceal it inside the hand. It can perform rapid slashing attacks, but is poor at penetrating armor. -->
  <HandTalon.description>Un artiglio affilato come un rasoio che si estende da un'apertura nascosta tra il medio e l'anulare. L'artiglio è più lungo del palmo, ma diventa flessibile quando si ritrae, consentendo all'utente di arricciarlo e nasconderlo all'interno della mano. Può eseguire attacchi rapidi con fendenti, ma è scarso nell'armatura penetrante.</HandTalon.description>
  
  <!-- EN: knee spike -->
  <KneeSpike.label>punta sul ginocchio</KneeSpike.label>
  <!-- EN: A spike that extends at will from a hidden opening on the front of the knee. Appearing without warning, it can be used for devastating stabbing attacks which penetrate even thick armor. -->
  <KneeSpike.description>Una punta che si estende a piacimento da un'apertura nascosta sulla parte anteriore del ginocchio. Apparendo senza preavviso, può essere usato per devastanti attacchi che penetrano anche nelle armature spesse.</KneeSpike.description>
  
  <!-- EN: mindscrew -->
  <Mindscrew.label>mindscrew</Mindscrew.label>
  <!-- EN: Inflicts continuous pain on the user. Mindscrews are used by some authorities as a long-term punishment. Some even install them voluntarily as a demonstration of ideological or religious devotion. -->
  <Mindscrew.description>Infligge dolore continuo all'utente. Le Mindscrews sono usate da alcune autorità come punizione a lungo termine. Alcuni addirittura li installano volontariamente come dimostrazione di devozione ideologica o religiosa.</Mindscrew.description>
  
  <!-- EN: venom fangs -->
  <VenomFangs.label>zanne velenose</VenomFangs.label>
  <!-- EN: A pair of injectors implanted through the canine teeth, connected to a venom pump. The user can bite an enemy, extend the injectors, and pump venom into the target. -->
  <VenomFangs.description>Una coppia di pungiglioni impiantati attraverso i canini, collegati ad una pompa di veleno. L'utente può mordere un nemico, estendere i pungiglioni e pompare veleno nel bersaglio.</VenomFangs.description>
  
  <!-- EN: venom talon -->
  <VenomTalon.label>artiglio velenoso</VenomTalon.label>
  <!-- EN: A retractable finger talon connected to a venom pump in the lower arm. The user can scratch an enemy while squirting venom into the wound. The talon is designed to be installed in the middle finger. It's fast, but poor at penetrating armor. -->
  <VenomTalon.description>Un artiglio retrattile collegato a una pompa del veleno nella parte inferiore del braccio. L'utente può graffiare un nemico mentre schizza veleno nella ferita. L'artiglio è progettato per essere installato nel dito medio. È veloce, ma scarso nella penetrazione dell'armatura.</VenomTalon.description>
  
</LanguageData>