<LanguageData>
  
  
  <AestheticNose.label>naso estetico</AestheticNose.label>
  
  <AestheticNose.description>Il naso &#232; realizzato secondo i desideri dell'utilizzatore, risponde agli standard di bellezza prevalenti e migliora l'aspetto fisico.</AestheticNose.description>
  
  
  <AestheticShaper.label>modellatore estetico</AestheticShaper.label>
  
  <AestheticShaper.description>Un sofisticato pacchetto di ormoni e meccaniti forma i muscoli e il grasso del corpo, aggiungendo tessuti estetici non funzionali laddove &#232; necessario per raggiungere l'aspetto desiderato. Questo impianto pu&#242; essere configurato per realizzare varie forme del corpo secondo i gusti dell'utente o questo del suo partner.</AestheticShaper.description>
  
  
  <ArmorskinGland.label>ghiandola della pelle corazzata</ArmorskinGland.label>
  
  <ArmorskinGland.description>Questa ghiandola bionica rilascia sostanze chimiche e nanomacchine che induriscono la pelle e aggiungono piastre di cheratina subdermica flessibili nei punti strategici. Questo rende l'utente pi&#249; resistente ai danni lungo tutto il corpo. Sfortunatamente questi cambiamenti rendono la pelle coriacea alla vista, con rughe lungo l'intero corpo e viso e questo &#232; generalmente considerato brutto.</ArmorskinGland.description>
  
  
  <CircadianAssistant.label>assistente circadiano</CircadianAssistant.label>
  
  <CircadianAssistant.description>Una ghiandola artificiale. Produce sostanze chimiche e nanomacchine che eliminano l'accumulo di tossine dal cervello.</CircadianAssistant.description>
  
  
  <CircadianHalfCycler.label>circadiano a mezzo ciclo</CircadianHalfCycler.label>
  
  <CircadianHalfCycler.description>Un reindirizzamento del segnale che isola met&#224; del cervello, consentendo all'altra met&#224; di dormire mentre l'utente rimane esteriormente sveglio. Alternando le met&#224; del cervello, l'utente non ha mai bisogno di dormire. Sfortunatamente, due emisferi sono meglio di uno: lavorare con met&#224; cervello provoca una riduzione della coscienza.</CircadianHalfCycler.description>
  
  
  <Coagulator.label>coagulatore</Coagulator.label>
  
  <Coagulator.description>Rilascia fattori coagulanti in riposta alla perdita di sangue, riducendo in maniera significativa il tasso di sanguinamento</Coagulator.description>
  
  
  <DetoxifierStomach.label>stomaco disintossicante</DetoxifierStomach.label>
  
  <DetoxifierStomach.description>Uno stomaco artificiale con un filtra tossine e sistema neutralizzante a largo spettro. Permette all'utente di mangiare quasi tutto senza mai preoccuparsi dell'avvelenamento da cibo.</DetoxifierStomach.description>
  
  
  <GastroAnalyzer.label>gastro-analizzatore</GastroAnalyzer.label>
  
  <GastroAnalyzer.description>Questo naso bionico migliora il senso dell'olfatto, in particolare verso gli odori alimentari. Una rete di assorbimento ultrafine multistrato rileva i composti nell'aria. Un microprocessore formatta le letture in un segnale del nervo olfattivo da inviare al cervello attraverso un'interfaccia di collegamento nervoso. Il risultato &#232; che l'utente pu&#242; annusare i cibi con una profondit&#224;, ricchezza e precisione sconosciute agli esseri umani non potenziati, consentendo loro di cucinare in modo pi&#249; efficace. L'intera unit&#224; &#232; abbastanza piccola da poter essere installata nel naso senza influire sull'aspetto dell'utente.</GastroAnalyzer.description>
  
  
  <HealingEnhancer.label>potenziatore curativo</HealingEnhancer.label>
  
  <HealingEnhancer.description>Rilascia nanomacchine e fattori di guarigione che accelerano la guarigione delle ferite. Questo impianto aiuta solo con le ferite fisiche e non fa nulla per combattere malattie o altri problemi di salute.</HealingEnhancer.description>
  
  
  <Immunoenhancer.label>potenziatore immunitario</Immunoenhancer.label>
  
  <Immunoenhancer.description>Un computer di analisi ispeziona il flusso sanguigno, classifica gli agenti patogeni e sollecita rapidamente il sistema immunitario naturale del corpo a rispondere ad essi pi&#249; velocemente di quanto potrebbe da solo. Ci&#242; accelera notevolmente il guadagno dell'immunit&#224;.</Immunoenhancer.description>
  
  
  <LearningAssistant.label>assistente all'apprendimento</LearningAssistant.label>
  
  <LearningAssistant.description>Un sistema di registrazione sensoriale che riproduce importanti esperienze durante il sonno, rafforzando la formazione di nuovi ricordi.</LearningAssistant.description>
  
  
  <LoveEnhancer.label>esaltatore d'amore </LoveEnhancer.label>
  
  <LoveEnhancer.description>Gli esseri umani hanno sempre cercato di utilizzare ogni nuova tecnologia per aumentare la soddisfazione sessuale. La bionica non faceva eccezione. Questo impianto apporta cambiamenti fisici e chimici al corpo che migliorano l'esperienza dell'amore per entrambi i partner, sia fisicamente che psicologicamente. L'unit&#224; implantare pu&#242; adattarsi per migliorare sia uomini che donne dopo essere stati impiantati.</LoveEnhancer.description>
  
  
  <Neurocalculator.label>neurocalcolatore</Neurocalculator.label>
  
  <Neurocalculator.description>Un microcomputer non intelligente controllato da un'interfaccia neurale visiva / tattile. Aiuta con la memoria e il calcolo, come una calcolatrice e un blocco note incorporati nel cervello.</Neurocalculator.description>
  
  
  <NuclearStomach.label>stomaco nucleare</NuclearStomach.label>
  
  <NuclearStomach.description>Un micro-reattore nucleare combinato con una complessa sintesi chimica sostituisce il bisogno del corpo di energia alimentare. Il cibo &#232; necessario solo per sostituire la materia persa dal corpo, riducendo significativamente le esigenze di assunzione dell'utente. Questo stomaco artificiale non pu&#242; avere un'intossicazione alimentare. Tuttavia, c'&#232; poco spazio per schermare il reattore, quindi le radiazioni aumentano il rischio di cancro.</NuclearStomach.description>
  
  
  <ReprocessorStomach.label>stomaco riprocessante</ReprocessorStomach.label>
  
  <ReprocessorStomach.description>Un avanzato sistema di elaborazione chimica scompone i nutrienti che il corpo normalmente non potrebbe mai utilizzare, portando a una maggiore efficienza.</ReprocessorStomach.description>
  
  
  <StoneskinGland.label>ghiandola della pelle di pietra</StoneskinGland.label>
  
  <StoneskinGland.description>Questa ghiandola bionica rilascia sostanze chimiche e nanomacchine che trasformano la pelle dell'utente in un'armatura incorporata. L'intera epidermide si ispessisce e si indurisce per resistere alle ustioni, mentre le placche cheratiniche esterne articolate si formano ovunque possono, compresi la testa e il viso. Sebbene sia molto difficile ferire fisicamente qualcuno che utilizza questo impianto, le placche e la pelle dura riducono significativamente l'attrattiva fisica dell'utente.</StoneskinGland.description>
  
  
  <ToughskinGland.label>ghiandola della pelle dura</ToughskinGland.label>
  
  <ToughskinGland.description>Questa ghiandola bionica rilascia sostanze chimiche e nanomacchine che induriscono la pelle, rendendola un po 'pi&#249; resistente ai danni. Sebbene non aggiunga la stessa protezione di alcune altre ghiandole che induriscono la pelle, la ghiandola della pelle dura ha il vantaggio di non alterare notevolmente l'aspetto dell'utente.</ToughskinGland.description>
  
</LanguageData>