<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: anima grass -->
  <Plant_GrassAnima.label>anima grass</Plant_GrassAnima.label>
  <!-- EN: A grass infused with luminous microorganisms. Tribal peoples find that anima grass grows around the base of an anima tree as they meditate. It seems to reflect some kind of strengthening of the tree's psychic power.\n\nOffworld scientists have tried to study the phenomenon, but the grass degenerates into normal plant matter when observed too closely.\n\nAnimals refuse eat anima grass. Tribal stories say this is done out of respect and fear. -->
  <Plant_GrassAnima.description>Un'erba infusa di microrganismi luminosi. I popoli indigeni hanno scoperto che la anima grass cresce intorno alla base di un anima tree mentre meditano. Sembra riflettere una sorta di rafforzamento del potere psichico dell'albero.\n\nGli scienziati stranieri al mondo hanno cercato di studiare il fenomeno, ma l'erba degenera in normale materia vegetale se osservata troppo da vicino.\n\nGli animali rifiutano di mangiare la anima grass. Le storie tribali dicono che questo viene fatto per rispetto e paura.</Plant_GrassAnima.description>
  
  <!-- EN: anima tree -->
  <Plant_TreeAnima.label>anima tree</Plant_TreeAnima.label>
  <!-- EN: A rare tree with warm, skin-smooth bark and long iridescent leaves. Infused with bioluminescent micro-organisms, anima trees develop a unique form of psychic symbiosis with surrounding lifeforms, allowing them to grow in a wide variety of biomes.\n\nIf a person (psycaster or not) meditates near an anima tree, it will grow anima grass around its base. Once enough grass is grown, it becomes possible to carry out a psychic linking ritual with the tree and upgrade a person's psychic powers. Only tribal peoples know the secret of this ritual. Tribal psycasters are also able to draw psyfocus from anima trees while meditating to them.\n\nAnima trees' psychic properties are weakened if artificial structures are placed nearby. They refuse to be caged or studied, and must remain part of nature.\n\nMost tribes believe that anima trees are not simply trees, but are rather the physical extremities of a single world spirit. -->
  <Plant_TreeAnima.description>Un albero raro con corteccia calda e liscia come la pelle e lunghe foglie iridescenti. Infusi con microrganismi bioluminescenti, gli anima tree sviluppano una forma unica di simbiosi psichica con le forme di vita circostanti, consentendo loro di crescere in un'ampia varietà di biomi.\n\nSe una persona (psycaster e non) medita vicino ad un anima tree, crescerà intorno alla sua base dell'anima grass. Una volta che è cresciuta abbastanza erba, diventa possibile eseguire un rituale di collegamento psichico con l'albero e potenziare i poteri psichici di una persona. Solo i popoli indigeni conoscono il segreto di questo rituale. Gli psycaster tribali sono anche in grado di trarre psyfocus dagli anima tree mentre meditano su di loro.\n\nLe proprietà psichiche degli anima tree sono indebolite se strutture artificiali sono posizionate nelle loro vicinanze. Rifiutano di essere ingabbiati o studiati e devono rimanere parte della natura.\n\nLa maggior parte delle tribù crede che gli anima tree non siano semplicemente alberi, ma piuttosto le estremità fisiche di un unico spirito mondiale.</Plant_TreeAnima.description>
  <!-- EN: About: Anima tree linking -->
  <Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterLabel>Informazioni su: collegamento ad un anima tree</Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterLabel>
  <!-- EN: The anima tree now has {0} anima grass around it. This is enough for a tribal person to begin their first linking ritual!\n\nThe linking ritual gives a level of psylink and the ability to use psychic powers. Upgrading to a higher level requires more grass at each level.\n\nThe anima grass requirements for linking rituals to upgrade psycasters are:\n\n{1}\n\nNote: Only those with the nature focus type can meditate to or link with anima trees. You can see a person's focus types by looking at their info card with the ‘i' button. -->
  <Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterText>L'anima tree ora ha {0} anima grass attorno ad esso. Questo è sufficiente per una persona tribale per iniziare il suo primo rituale di collegamento!\n\nIl rituale di collegamento fornisce un livello di legame psichico e la capacità di usare poteri psichici. L'aggiornamento a un livello più alto richiede più anima grass a ogni livello.\n\nI requisiti di anima grass per collegare i rituali al potenziamento degli psycaster sono:\n\n{1}\n\nNota: solo quelli con il tipo di focus concentrato sulla natura possono meditare o eseguire un collegamento con gli anima tree. Puoi vedere i tipi di focus di una persona guardando la sua scheda informativa con il pulsante "i".</Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterText>
  <!-- EN: The anima tree has died and emitted a disturbing psychic scream. -->
  <Plant_TreeAnima.comps.CompGiveThoughtToAllMapPawnsOnDestroy.message>L'anima tree è morto ed ha emesso un inquietante urlo psichico.</Plant_TreeAnima.comps.CompGiveThoughtToAllMapPawnsOnDestroy.message>
  
</LanguageData>