<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BandwidthCost.label>costo della larghezza di banda</BandwidthCost.label>
  
  <BandwidthCost.description>Quanta larghezza di banda consuma questo mech quando è sotto il controllo del mechanitor.</BandwidthCost.description>
  
  
  <CancerRate.label>fattore di tasso di cancro</CancerRate.label>
  
  <CancerRate.description>Un moltiplicatore sulla probabilità che questa persona sviluppi il cancro in un dato intervallo di tempo.</CancerRate.description>
  
  
  <ControlTakingTime.label>controllare prendendo tempo</ControlTakingTime.label>
  
  <ControlTakingTime.description>Quanti secondi impiegheranno un mechanitor per prendere il controllo di questo mech.</ControlTakingTime.description>
  
  <ControlTakingTime.formatString>{0}s</ControlTakingTime.formatString>
  
  
  <EMPResistance.label>Resistenza EMP</EMPResistance.label>
  
  <EMPResistance.description>Questo meccanoide è dotato di speciali filamenti di schermatura e dissipazione degli urti che riducono l'effetto del danno EMP di questa percentuale. Ciò riduce la durata degli stordimenti causati dall'EMP.</EMPResistance.description>
  
  
  <Fertility.label>fertilità</Fertility.label>
  
  <Fertility.description>La fertilità influisce sulla possibilità che si verifichi una gravidanza. La possibilità di gravidanza dipende dalla fertilità di entrambi i partner. Ciò influisce anche sulla possibilità di impiantare con successo un embrione in una madre surrogata.</Fertility.description>
  
  
  <GrowthVatOccupantSpeed.label>velocità dell'occupante della vasca di crescita</GrowthVatOccupantSpeed.label>
  
  <GrowthVatOccupantSpeed.description>Un moltiplicatore sulla velocità con cui questa persona crescerà quando si trova in una vasca di crescita.</GrowthVatOccupantSpeed.description>
  
  
  <HemogenGainFactor.label>moltiplicatore del guadagno dell'emogeno</HemogenGainFactor.label>
  
  <HemogenGainFactor.description>Un moltiplicatore sulla quantità di emogeno guadagnato.</HemogenGainFactor.description>
  
  
  <LearningRateFactor.label>fattore del tasso di apprendimento</LearningRateFactor.label>
  
  <LearningRateFactor.description>Un moltiplicatore della rapidità con cui il bisogno di apprendimento di un bambino viene soddisfatto dalle attività di apprendimento.</LearningRateFactor.description>
  
  
  <MechBandwidth.label>larghezza di banda del meccanismo</MechBandwidth.label>
  
  <MechBandwidth.description>Quanta larghezza di banda ha un mechanitor. Una maggiore larghezza di banda consente a un mechanitor di produrre e controllare più mech allo stesso tempo.\n\nPerdere larghezza di banda significa perdere il controllo dei mech, lasciandoli senza un supervisore. Tali mech possono eventualmente diventare selvaggi se non ri-dominati.</MechBandwidth.description>
  
  
  <MechControlGroups.label>gruppi di controllo meccanico</MechControlGroups.label>
  
  <MechControlGroups.description>Quanti gruppi di controllo questo mechanitor può dirigere in modo indipendente. A ciascun gruppo di controllo possono essere assegnati ordini separati.</MechControlGroups.description>
  
  
  <MechEnergyLossPerHP.label>riparare il costo energetico</MechEnergyLossPerHP.label>
  
  <MechEnergyLossPerHP.description>La quantità di energia che questo meccanoide perde per ogni 100 danni riparati.</MechEnergyLossPerHP.description>
  
  
  <MechEnergyUsageFactor.label>moltiplicatore del consumo di energia</MechEnergyUsageFactor.label>
  
  <MechEnergyUsageFactor.description>Un moltiplicatore sulla velocità con cui un meccanoide consuma le sue riserve di energia durante il funzionamento.</MechEnergyUsageFactor.description>
  
  
  <MechFormingSpeed.label>velocità di gestazione del mech</MechFormingSpeed.label>
  
  <MechFormingSpeed.description>Un moltiplicatore sulla velocità con cui questo mechanitor può formare nuovi meccanoidi in un gestatore.</MechFormingSpeed.description>
  
  
  <MechRemoteRepairDistance.label>distanza di riparazione remota del mech</MechRemoteRepairDistance.label>
  
  <MechRemoteRepairDistance.description>Quanto lontano può trovarsi un mech durante la riparazione remota.</MechRemoteRepairDistance.description>
  
  
  <MechRemoteShieldDistance.label>distanza dello scudo remoto del mech</MechRemoteShieldDistance.label>
  
  <MechRemoteShieldDistance.description>La distanza massima alla quale un meccanitore può posizionare uno scudo su un meccanoide.</MechRemoteShieldDistance.description>
  
  
  <MechRemoteShieldEnergy.label>energia dello scudo remoto del mech</MechRemoteShieldEnergy.label>
  
  <MechRemoteShieldEnergy.description>L'energia che avrà uno scudo remoto quando creato da un mechanitor.</MechRemoteShieldEnergy.description>
  
  
  <MechRepairSpeed.label>velocità di riparazione del mech</MechRepairSpeed.label>
  
  <MechRepairSpeed.description>Un moltiplicatore sulla velocità con cui un mechanitor può riparare i meccanoidi.</MechRepairSpeed.description>
  
  
  <RawNutritionFactor.label>moltiplicatore della nutrizione cruda</RawNutritionFactor.label>
  
  <RawNutritionFactor.description>Un moltiplicatore di quanto nutriente sia il cibo crudo per questa persona. Tieni presente che, poiché i pasti di solito contengono più nutrienti rispetto agli ingredienti crudi, un aumento di questa statistica può solo significare che la persona ottiene la stessa nutrizione dal cibo crudo come se fosse cotto.</RawNutritionFactor.description>
  
  
  <SubcoreEncodingSpeed.label>velocità di codifica del sottocore</SubcoreEncodingSpeed.label>
  
  <SubcoreEncodingSpeed.description>Un moltiplicatore sulla velocità con cui un mechanitor può creare sottonuclei.</SubcoreEncodingSpeed.description>
  
  
  <WastepacksPerRecharge.label>rifiuti per ricarica</WastepacksPerRecharge.label>
  
  <WastepacksPerRecharge.description>Quanti pacchetti di rifiuti tossici genererà questo meccanoide in un caricatore del mech quando passa dallo 0 al 100% di energia. Meccanoidi più grandi generalmente creeranno pacchetti di rifiuti più tossici.</WastepacksPerRecharge.description>
  
  <WastepacksPerRecharge.statFactorsExplanationHeader>Statistiche rilevanti</WastepacksPerRecharge.statFactorsExplanationHeader>
  
</LanguageData>