<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

<MoveSpeed.label>velocita' movimento</MoveSpeed.label>
<MoveSpeed.description>Velocita' di movimento sul mondo in celle al secondo.</MoveSpeed.description>
<MoveSpeed.formatString>{0} caselle/s</MoveSpeed.formatString>

<MentalBreakThreshold.label>soglia crollo nervoso</MentalBreakThreshold.label>
<MentalBreakThreshold.description>Livello minimo di umore al di sotto del quale si corre il rischio di subire un crollo nervoso.</MentalBreakThreshold.description>

<PsychicSensitivity.label>sensibilita' psionica</PsychicSensitivity.label>
<PsychicSensitivity.description>Moltiplicatore all'impatto dei fenomeni psichici che interessano il personaggio.</PsychicSensitivity.description>

<ToxicSensitivity.label>sensibilita' tossicita'</ToxicSensitivity.label>
<ToxicSensitivity.description>Moltiplicatore all'impatto dei fenomeni di avvelenamento che interessano il personaggio.</ToxicSensitivity.description>

<GlobalLearningFactor.label>fattore apprendimento globale</GlobalLearningFactor.label>
<GlobalLearningFactor.description>Efficacia complessiva di apprendimento per ogni competenza.</GlobalLearningFactor.description>

<EatingSpeed.label>velocita' digestione</EatingSpeed.label>
<EatingSpeed.description>Moltiplicatore alla velocita' con la quale un pasto viene consumato.</EatingSpeed.description>

<ComfyTemperatureMin.label>Temperatura minima di confort</ComfyTemperatureMin.label>
<ComfyTemperatureMin.description>Livello minimo di temperatura al di sotto della quale il personaggio sara' infelice. Se la temperatura scende troppo il soggetto soffrira' per congelamento, ipotermia ed infine morira'.</ComfyTemperatureMin.description>

<ComfyTemperatureMax.label>Temperatura massima di confort</ComfyTemperatureMax.label>
<ComfyTemperatureMax.description>Livello minimo di temperatura al di sopra della quale il personaggio sara' infelice. Se la temperatura sale troppo il soggetto soffrira' per ipertermia ed infine morira'.</ComfyTemperatureMax.description>

<ImmunityGainSpeed.label>velocita' immunita' malattie</ImmunityGainSpeed.label>
<ImmunityGainSpeed.description>Velocita' velocita' di acquisizione dell'immunita' per una malattia. Se e' troppo lenta, il soggetto morira' per la malattia prima di sviluppare l'immunita'.</ImmunityGainSpeed.description>

<CarryingCapacity.label>capacita' transporto</CarryingCapacity.label>
<CarryingCapacity.description>Quantita' di cose trasportabile dalla creatura con le mani, la bocca, o in altro modo.</CarryingCapacity.description>

<MeatAmount.label>quantita' di carne</MeatAmount.label>
<MeatAmount.description>Quantita' di carne ottenibile dal macellamento della creatura. </MeatAmount.description>

<LeatherAmount.label>quantita di pelle</LeatherAmount.label>
<LeatherAmount.description>Quantita' di pelle ottenibile dal macellamento della creatura.</LeatherAmount.description>

<MinimumHandlingSkill.label>livello minimo addestramento</MinimumHandlingSkill.label>
<MinimumHandlingSkill.description>Livello minimo di abilita' di addestramento necessario per l'addomesticamento, l'allenamento o il comando della creatura.</MinimumHandlingSkill.description>

</LanguageData>
