<LanguageData>
  
  
  <ChemicalDamageModerate.label>danno chimico</ChemicalDamageModerate.label>
  
  <ChemicalDamageModerate.description>Un danno chimico a livello cellulare.</ChemicalDamageModerate.description>
  
  
  <ChemicalDamageSevere.label>danno chimico</ChemicalDamageSevere.label>
  
  <ChemicalDamageSevere.description>Un danno chimico a livello cellulare.</ChemicalDamageSevere.description>
  
  
  <Cirrhosis.label>cirrosi</Cirrhosis.label>
  
  <Cirrhosis.description>Una malattia degenerativa del fegato causata da un consumo eccessivo di alcool.</Cirrhosis.description>
  
  
  <ResurrectionPsychosis.label>psicosi da resurrezione</ResurrectionPsychosis.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.description>Schemi di pensiero caotici causati dalla decoerenza dei meccaniti della resurrezione. La psicosi da risurrezione progredisce e alla fine causa la psicosi totale e la morte.\n\nLe persone risuscitate richiedono che i meccaniti ricostruiscano le loro funzioni corporee a livello cellulare. I meccaniti hanno sempre la possibilità di perdere la coerenza e, se lo fanno, causano il caos nel sistema nervoso centrale. Più vecchio è il cadavere, più azione dei meccaniti è necessaria per resuscitarlo e maggiori sono le possibilità di una eventuale decoerenza.</ResurrectionPsychosis.description>
  
  <ResurrectionPsychosis.descriptionShort>Modelli di pensiero caotici causati dai postumi della resurrezione. La psicosi da resurrezione è progressiva e alla fine causa psicosi e morte.</ResurrectionPsychosis.descriptionShort>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.early-0.label>iniziale</ResurrectionPsychosis.stages.early-0.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.early-1.label>iniziale</ResurrectionPsychosis.stages.early-1.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.moderate.label>moderata</ResurrectionPsychosis.stages.moderate.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.advanced.label>avanzata</ResurrectionPsychosis.stages.advanced.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.severe.label>grave</ResurrectionPsychosis.stages.severe.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.total.label>completa</ResurrectionPsychosis.stages.total.label>
  
  <ResurrectionPsychosis.stages.catatonic.label>catatonica</ResurrectionPsychosis.stages.catatonic.label>
  
  
  <Scaria.label>scaria</Scaria.label>
  
  <Scaria.description>Una malattia che fa sì che le creature colpite entrino in uno stato di collera. Una creatura con la scaria può essere curata attraverso una speciale operazione medica, ma prima deve essere abbattuta. Se non trattata, la scaria uccide il suo ospite circa cinque giorni dopo l'infezione. La malattia avvelena la carne e fa marcire la pelle, quindi le creature uccise con la scaria hanno la possibilità di marcire dopo la morte, quindi non possono essere macellate per carne o cuoio.</Scaria.description>
  
  <Scaria.descriptionShort>Una malattia che provoca nelle creature colpite un'esplosione di rabbia. Se non viene curata, la scaria uccide l'ospite circa cinque giorni dopo l'infezione.</Scaria.descriptionShort>
  
  
  <Sterilized.label>sterilizzazione</Sterilized.label>
  
  <Sterilized.description>Il sistema riproduttivo di questa creatura è stato definitivamente soppresso.</Sterilized.description>
  
  
  <TraumaSavant.label>sindrome del savant</TraumaSavant.label>
  
  <TraumaSavant.description>Una condizione eccezionale causata da un trauma al cervello. Il cervello, a causa di un infortunio, ha sviluppato capacità estreme in alcune aree, mentre ha perso la capacità di parlare.</TraumaSavant.description>
  
  <TraumaSavant.labelNoun>trauma</TraumaSavant.labelNoun>
  
</LanguageData>