<LanguageData>
  
  
  <ArrestingCreatesEnemies.label>Gli arresti peggiorano le relazioni tra fazioni</ArrestingCreatesEnemies.label>
  
  <ArrestingCreatesEnemies.helpText>Attenzione: La persona che stai cercando di arrestare potrebbe non voler venire pacificamente.\n\nSe arresti un esterno alla colonia oppure un colone di un'altra fazione, la sua fazione diventerà tua nemica. \n\nQuesto arresto ha una {0} possibilità di successo, in base alle capacità sociali dell'arrestatore.</ArrestingCreatesEnemies.helpText>
  
  
  <MaxNumberOfPlayerSettlements.label>Numero massimo di colonie</MaxNumberOfPlayerSettlements.label>
  
  <MaxNumberOfPlayerSettlements.helpText>Attenzione: RimWorld è pensato per essere giocato una colonia alla volta. Anche se è possibile avere più colonie, questo causerà probabilmente cali delle prestazioni e sbilanciamenti nel gioco. Raccomandiamo, almeno all'inizio, di giocare con una colonia al massimo.</MaxNumberOfPlayerSettlements.helpText>
  
  
  <SteamDeckControlsGame.label>Controlli Steam Deck</SteamDeckControlsGame.label>
  
  <SteamDeckControlsGame.helpText>Premere X per aprire il menu dell'architetto e {Key:TogglePause} per mettere in pausa e riprendere il gioco. Utilizzare i grilletto per i clic primari e secondari. Zoomare e scorrere gli elenchi con {key:MapZoom_In} e {key:MapZoom_Out}. Tenendo premuto il tasto dorsale L5 è possibile eseguire una panoramica della telecamera con il touch screen e simulare i clic secondari.</SteamDeckControlsGame.helpText>
  
  
  <SteamDeckControlsMainMenu.label>Controlli Steam Deck</SteamDeckControlsMainMenu.label>
  
  <SteamDeckControlsMainMenu.helpText>Utilizzare il trackpad per spostare il cursore e il grilletto destro per fare clic. Premere {Key:Accept} per accettare e {Key:Cancel} per tornare indietro.</SteamDeckControlsMainMenu.helpText>
  
  
  <SwitchFlickingDesignation.label>Ordine di azionamento interruttori</SwitchFlickingDesignation.label>
  
  <SwitchFlickingDesignation.helpText>N.B.: Questo comando significa solamente che un colono deve azionare l'interruttore.\n\nNon accadrà nulla fintanto che un colono (con il compito di Controllore) non verrà ed azionerà manualmente l'interruttore.</SwitchFlickingDesignation.helpText>
  
  
  <TradeGoodsMustBeNearBeacon.label>Merci e fari commerciali</TradeGoodsMustBeNearBeacon.label>
  
  <TradeGoodsMustBeNearBeacon.helpText>Per inviare oggetti o argento ai commercianti orbitali devi costruire un FARO ORBITALE COMMERCIALE e posizionare un deposito di merci nel suo raggio d'azione.</TradeGoodsMustBeNearBeacon.helpText>
  
  
  <TradingRequiresPermit.label>Requisiti per commercio</TradingRequiresPermit.label>
  
  <TradingRequiresPermit.helpText>Per commerciare qui è necessario il titolo di {0}.\n\nAssicurati che almeno una persona della carovana abbia almeno il titolo di {0}.</TradingRequiresPermit.helpText>
  
</LanguageData>