<LanguageData>
  
  
  <Alerts.label>Avvisi</Alerts.label>
  
  <Alerts.helpText>Gli avvisi sul lato destro dello schermo ti mostrano i problemi che richiedono la tua attenzione.\n\nTieni d'occhio gli avvisi.</Alerts.helpText>
  
  
  <AllowedAreas.label>Zone autorizzate</AllowedAreas.label>
  
  <AllowedAreas.helpText>I coloni e i loro animali possono essere assegnati a ZONE AUTORIZZATE. Questo vieta loro di prendere destinazioni al di fuori dell'area consentita.\n\nQuesto può essere usato, ad esempio, per impedire ai coloni di andare all'aperto.\n\nPuoi creare più zone autorizzate ed assegnarle a differenti coloni e animali.\n\nPuoi creare, eliminare ed assegnare zone autorizzate nella scheda RESTRIZIONI.\n\nDisegna le aree sulla mappa usando i comandi ESPANDI e RIMUOVI ZONA AUTORIZZATA nella scheda ARCHITETTO.</AllowedAreas.helpText>
  
  
  <AnimalTaming.label>Addomesticamento animali</AnimalTaming.label>
  
  <AnimalTaming.helpText>Puoi assegnare coloni per addomesticare animali selvaggi con il pulsante ADDOMESTICA.\n\nI coloni offriranno cibo all'animale per provare ad addomesticarlo.\n\n Attento: alcuni animali possono reagire violentemente ad un tentativo fallito di addomesticamento.</AnimalTaming.helpText>
  
  
  <AnimalTraining.label>Addestramento animali</AnimalTraining.label>
  
  <AnimalTraining.helpText>Puoi assegnare un animale domestico affinché venga addestrato in compiti specifici nella sua scheda ANIMALI.\n\nGli animali non possono essere addestrati continuamente: avranno bisogno di tempo tra una sessione e l'altra.</AnimalTraining.helpText>
  
  
  <CameraDolly.label>Scorrimento camera</CameraDolly.label>
  
  <CameraDolly.helpText>Scorri la visuale tenendo premuto e trascinando il PULSANTE CENTRALE del mouse o con i tasti {Key:MapDolly_Up}-{Key:MapDolly_Left}-{Key:MapDolly_Down}-{Key:MapDolly_Right}.</CameraDolly.helpText>
  
  <CameraDolly.helpTextController>Scorri la visuale utilizzando il D-pad</CameraDolly.helpTextController>
  
  
  <CameraZoom.label>Zoom camera</CameraZoom.label>
  
  <CameraZoom.helpText>Ingrandisci e rimpicciolisci la visuale con la ROTELLA del mouse o con i tasti {Key:MapZoom_In} e {Key:MapZoom_Out}.</CameraZoom.helpText>
  
  <CameraZoom.helpTextController>Ingrandisci e rimpiccolisci la visuale con {Key:MapZoom_In} e {Key:MapZoom_Out}.</CameraZoom.helpTextController>
  
  
  <ClickingMessages.label>Cliccare gli avvisi</ClickingMessages.label>
  
  <ClickingMessages.helpText>Puoi cliccare sugli avvisi nella parte superiore sinistra dello schermo per centrare immediatamente la visuale sull'evento.</ClickingMessages.helpText>
  
  
  <CoverAndShooting.label>Tiro e copertura</CoverAndShooting.label>
  
  <CoverAndShooting.helpText>La cosa più importante da fare nel combattimento a distanza è usare una copertura.\n\nLa copertura funziona solo se il colono è adiacente ad essa e si trova tra lui e l'avversario.\n\nPuoi anche posizionare i coloni dietro gli angoli delle pareti. Si affacceranno per sparare.\n\nMolte cose possono essere utilizzate come copertura, ma alcune sono migliori di altre. Nascondersi dietro un albero è meglio di niente, ma nascondersi dietro un sacchetto di sabbia è meglio di usare un albero.</CoverAndShooting.helpText>
  
  
  <Deterioration.label>Deterioramento oggetti</Deterioration.label>
  
  <Deterioration.helpText>Gli oggetti lasciati all'aperto si deterioreranno lentamente.\n\nSe vuoi conservarli a lungo tienili in una stanza coperta.</Deterioration.helpText>
  
  
  <EquippingWeapons.label>Equipaggiare armi</EquippingWeapons.label>
  
  <EquippingWeapons.helpText>I tuoi coloni giungono con alcune armi. Armali!\n\nSeleziona ogni colono e fai clic con il destro sull'arma con cui li vuoi equipaggiare.</EquippingWeapons.helpText>
  
  <EquippingWeapons.helpTextController>I tuoi coloni giungono con alcune armi. Armali!\n\nSeleziona ogni colono premi il grilletto sinistro sull'arma con cui li vuoi equipaggiare</EquippingWeapons.helpTextController>
  
  
  <FirePreparation.label>Prevenzione incendi</FirePreparation.label>
  
  <FirePreparation.helpText>Gli incendi possono facilmente radere al suolo una colonia. Per sconfiggerli devi prepararti prima che avvengano.\n\nQuesti soluzioni progettuali possono ridurre il danno degli incendi:\n\n1. Invece di costruire un solo grande edificio, costruisci edifici separati con spazi nel mezzo.\n\n2. Impiega materiali meno infiammabili. Il legno è economico e veloce, ma molto infiammabile.\n\n3. Crea fasce tagliafuoco per impedire agli incendi boschivi di raggiungere la tua base. Una striscia di pavimento in cemento larga 3 o 4 celle fermerà generalmente l'avanzata delle fiamme.</FirePreparation.helpText>
  
  
  <Forbidding.label>Vietare e autorizzare</Forbidding.label>
  
  <Forbidding.helpText>I coloni non interagiranno con gli oggetti contrassegnati come VIETATI.\n\nGli oggetti vietati hanno una piccola X rossa sopra. Seleziona un oggetto vietato ed usa i controlli in basso per AUTORIZZARLO.</Forbidding.helpText>
  
  
  <ForbiddingDoors.label>Interdire porte</ForbiddingDoors.label>
  
  <ForbiddingDoors.helpText>Puoi INTERDIRE l'accesso alle porte in modo che coloni e animali domestici non le attraversino.\n\nTieni presente che questo non vuol dire chiudere la porta a chiave. Tutte le porte sono sempre chiuse a chiave, in modo che i nemici non possano attraversarle liberamente. Interdire l'accesso ordina solo ai tuoi coloni di non usare la porta. I coloni che impazziscono possono usare comunque la porta.</ForbiddingDoors.helpText>
  
  
  <FormCaravan.label>Formare carovane</FormCaravan.label>
  
  <FormCaravan.helpText>Puoi formare una carovana per mandare gruppi di persone in giro per il pianeta!\n\nNella scheda MONDO seleziona la tua base e clicca il pulsante FORMA CAROVANA.</FormCaravan.helpText>
  
  
  <FriendlyFireSafety.label>Fuoco amico</FriendlyFireSafety.label>
  
  <FriendlyFireSafety.helpText>Il fuoco amico non si verificherà mai se il tiratore è adiacente al suo alleato.\n\nPuoi, ad esempio, mettere uno spadaccino immediatamente di fronte ad un fuciliere. Il tiratore sparerà oltre le spalle del suo amico.\n\nQuesto è un buon modo di combinare combattenti a distanza e in mischia.</FriendlyFireSafety.helpText>
  
  
  <GettingMoreTraders.label>Avere più mercanti</GettingMoreTraders.label>
  
  <GettingMoreTraders.helpText>Verranno a visitarti più carovane commerciali se sei alleato con più fazioni.\n\nSe non hai alleati, non ne verrà proprio nessuna!\n\nPuoi anche pagare gli alleati per mandare carovane, chiamandoli dalla console di comunicazione.</GettingMoreTraders.helpText>
  
  
  <GrowingFood.label>Zone agricole</GrowingFood.label>
  
  <GrowingFood.helpText>Per coltivare cibo, posiziona ZONE AGRICOLE usando la scheda ARCHITETTO.\n\nPossono essere posizionate solo su terreno fertile.</GrowingFood.helpText>
  
  
  <HistoryTab.label>Scheda STORIA</HistoryTab.label>
  
  <HistoryTab.helpText>Puoi vedere uno storico degli eventi della tua colonia nella scheda STORIA in basso sullo schermo.</HistoryTab.helpText>
  
  
  <HomeArea.label>Zona della base</HomeArea.label>
  
  <HomeArea.helpText>La ZONA DELLA BASE indica ai tuoi coloni l'area da pulire e dove spegnere incendi.\n\nDefinisci la ZONA DELLA BASE con la categoria ZONE sotto la scheda ARCHITETTO.</HomeArea.helpText>
  
  
  <HostilityResponse.label>Atteggiamento in caso di ostilità</HostilityResponse.label>
  
  <HostilityResponse.helpText>Puoi configurare come i coloni dovrebbero rispondere automaticamente alle minacce, come quelle di animali aggressivi.\n\nScegli tra gli atteggiamenti FUGGI, ATTACCA e IGNORA nella scheda ASSEGNAZIONI.</HostilityResponse.helpText>
  
  
  <InfoCard.label>Scheda informativa</InfoCard.label>
  
  <InfoCard.helpText>La scheda informativa mostra dettagliate statistiche relative a qualsiasi oggetto, persona o edificio.\n\nSeleziona una persona o un oggetto e apri la sua scheda informativa premendo il tasto 'i' sul pannello.</InfoCard.helpText>
  
  
  <ManualWorkPriorities.label>Priorità manuale attività</ManualWorkPriorities.label>
  
  <ManualWorkPriorities.helpText>Uno degli aspetti più importanti di RimWorld è quello di scegliere una buona combinazione di lavori per i tuoi coloni.\n\nCombinazioni sbagliate possono lasciare lavori in sospeso a lungo mentre i coloni perdono tempo in compiti poco importanti.\n\nPer avere maggior controllo sul lavoro che fanno i coloni, puoi usare la PRIORITA' MANUALE nella scheda LAVORO.\n\nIn questa modalità ogni colono ha un numero che individua la priorità assegnata per ogni lavoro. I coloni faranno prima i lavori con priorità 1 da sinistra verso destra, poi quelli con priorità 2 da sinistra verso destra, e così via.\n\nL'uso intelligente di questa impostazione è essenziale per una colonia estesa e ben automatizzata.</ManualWorkPriorities.helpText>
  
  
  <MedicalOperations.label>Operazioni chirurgiche</MedicalOperations.label>
  
  <MedicalOperations.helpText>Per eseguire un'operazione chirurgica, come l'asportazione di un organo o l'installazione di una protesi, apri la scheda SALUTE di un colono, quindi passa alla sottoscheda OPERAZIONI.</MedicalOperations.helpText>
  
  
  <Mining.label>Estrazione mineraria</Mining.label>
  
  <Mining.helpText>Puoi indicare dove scavare aprendo la scheda ARCHITETTO e selezionando la scheda ORDINI.\n\nAlcuni blocchi forniscono ACCIAIO, ORO, PLASTACCIAIO o altri materiali utili.</Mining.helpText>
  
  
  <Outfits.label>Abiti</Outfits.label>
  
  <Outfits.helpText>I coloni cercheranno automaticamente di indossare l'abito più nuovo e migliore che trovano.\n\nNon devi assegnare manualmente ogni singolo capo ai coloni (anche se puoi farlo, se vuoi).\n\nPer impostare delle limitazioni su come i tuoi coloni debbano vestirsi apri la scheda ASSEGNAZIONI e usa la finestra di dialogo "GESTISCI VESTIARIO" per impostare un nuovo outfit, quindi assegnalo ai coloni.</Outfits.helpText>
  
  
  <Pause.label>Pausa</Pause.label>
  
  <Pause.helpText>Premi {Key:TogglePause} per mettere il gioco in pausa.\n\nPuoi impartire ordini durante la pausa.\n\nRicorda: se il gioco si fa frenetico, premi {Key:TogglePause}!</Pause.helpText>
  
  
  <ShotAccuracyTooltip.label>Informazioni sulla precisione di tiro</ShotAccuracyTooltip.label>
  
  <ShotAccuracyTooltip.helpText>Puoi vedere il calcolo esatto che influisce sulla precisione di ogni tiro.\n\nPer farlo, seleziona il tiratore poi sposta il puntatore del mouse sopra il bersaglio. La finestra mostrerà la probabilità che il colpo vada a segno insieme ad una ripartizione dei vari fattori che influiscono su di essa.</ShotAccuracyTooltip.helpText>
  
  
  <SpoilageAndFreezers.label>Deterioramento cibo e freezer</SpoilageAndFreezers.label>
  
  <SpoilageAndFreezers.helpText>La maggior parte del cibo andrà a male dopo un tempo relativamente breve.\n\nPer evitarlo puoi costruire una stanza frigorifera.\n\nPer creare un freezer costruisci una stanza chiusa e inserisci uno o due condizionatori sulla parete. Impostali su una temperatura negativa.\n\nIl cibo surgelato non si rovinerà mai.</SpoilageAndFreezers.helpText>
  
  
  <Stockpiles.label>Depositi</Stockpiles.label>
  
  <Stockpiles.helpText>I tuoi coloni hanno bisogno di un luogo dove riporre gli oggetti. Identifica un'area di DEPOSITO per permettere loro di farlo.\n\nTrovi i depositi nella sezione ZONE della scheda ARCHITETTO in basso a sinistra.</Stockpiles.helpText>
  
  
  <StorageTab.label>Scheda DEPOSITO</StorageTab.label>
  
  <StorageTab.helpText>Puoi configurare depositi e magazzini selezionandoli ed aprendo la scheda DEPOSITO sopra il pannello in basso a sinistra.\n\nNella scheda deposito di un magazzino puoi espandere ogni categoria per autorizzare o vietare specifici oggetti. Clicca i triangoli a sinistra delle categorie.\n\nPuoi cambiare la PRIORITA' di un deposito. I coloni riforniranno per prima i depositi ad alta priorità e sposteranno gli oggetti dai magazzini con priorità più bassa a quelli con priorità più alta.</StorageTab.helpText>
  
  
  <TileInspector.label>Ispezione tessere</TileInspector.label>
  
  <TileInspector.helpText>È possibile ispezionare i dettagli di una tessera tenendo premuto {Key:ShowCellInspector}. In questo modo è possibile visualizzare il contenuto di una tessera, le informazioni sulla stanza, le informazioni sulla bellezza e altro ancora.</TileInspector.helpText>
  
  
  <TimeAssignments.label>Programma giornaliero</TimeAssignments.label>
  
  <TimeAssignments.helpText>Puoi modificare la quantità di tempo che ogni colono dovrebbe dedicare alle varie attività usando la scheda RESTRIZIONI.</TimeAssignments.helpText>
  
  
  <TimeControls.label>Scorrimento del tempo</TimeControls.label>
  
  <TimeControls.helpText>Puoi velocizzare lo scorrere del tempo.\n\nProva a controllare la velocità con i tasti {Key:TimeSpeed_Normal}, {Key:TimeSpeed_Fast} e {Key:TimeSpeed_Superfast} o con il controllo del tempo in basso a destra.</TimeControls.helpText>
  
  <TimeControls.helpTextController>TODO</TimeControls.helpTextController>
  
  
  <WorkTab.label>Gestione lavori</WorkTab.label>
  
  <WorkTab.helpText>Puoi definire i compiti di ciascun colono nella scheda LAVORO in basso a sinistra dello schermo.\n\nFaranno sempre il lavoro disponibile con la priorità più alta.\n\nSe nessun ha un certo tipo di lavoro assegnato, o se sono impegnati in compiti con priorità maggiore, questo non verrà mai svolto.</WorkTab.helpText>
  
</LanguageData>