<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BlindingCeremony.label>accecante</BlindingCeremony.label>
  
  <BlindingCeremony.description>Un tagliatore accecherà ritualmente un bersaglio. Il pubblico guarderà mentre il tagliatore tiene un discorso, ritaglia entrambi gli occhi del bersaglio e dice alcune parole di chiusura. Il bersaglio rimarrà sanguinante e avrà bisogno di cure mediche immediate.</BlindingCeremony.description>
  
  
  <Classic_DanceParty.label>festa da ballo</Classic_DanceParty.label>
  
  <Classic_DanceParty.description>Un incontro celebrativo per far divertire i tuoi coloni. Un leader terrà un discorso incoraggiante, poi tutti socializzeranno per un po'.</Classic_DanceParty.description>
  
  
  <Classic_DrumParty.label>festa dei tamburi</Classic_DrumParty.label>
  
  <Classic_DrumParty.description>Un incontro celebrativo per far divertire i tuoi coloni. Un leader terrà un discorso incoraggiante, poi tutti socializzeranno per un po'.</Classic_DrumParty.description>
  
  
  <Conversion.label>conversione rituale</Conversion.label>
  
  <Conversion.description>Cerca di persuadere qualcuno ad unirsi alla tua ideoligione.</Conversion.description>
  
  
  <DateRitualConsumable.label>festa dell'albero di Natale</DateRitualConsumable.label>
  
  <DateRitualConsumable.description>Un incontro celebrativo per far divertire i tuoi coloni. Un leader terrà un discorso incoraggiante, poi tutti socializzeranno per un po'.</DateRitualConsumable.description>
  
  
  <Execution.label>esecuzione pubblica</Execution.label>
  
  <Execution.description>Un boia giustizierà pubblicamente un prigioniero. Il boia pronuncerà un breve discorso, giustizierà il prigioniero tagliandolo e dirà alcune parole conclusive. Gli schiavi spettatori saranno spaventati e intimiditi, e i coloni si sentiranno euforici o disgustati a seconda delle loro convinzioni.</Execution.description>
  
  <Execution.tipLabelOverride>Esecuzione pubblica</Execution.tipLabelOverride>
  
  
  <Festival.label>festa sociale</Festival.label>
  
  <Festival.description>Un incontro celebrativo per far divertire i tuoi coloni. Un leader terrà un discorso incoraggiante, poi tutti socializzeranno per un po'.</Festival.description>
  
  
  <Funeral.label>funerale</Funeral.label>
  
  <Funeral.description>Un raduno che avviene intorno alla tomba di un credente dopo la sua morte e la sua sepoltura. Se il corpo viene distrutto, può essere utilizzata una tomba vuota. Gli schiavi non ricevono funerali.</Funeral.description>
  
  <Funeral.extraTextPawnDeathLetter>{PAWN_nameDef} dovrebbe essere sepolto e gli verrà dato un funerale in modo che gli amici e la famiglia di {PAWN_possessive} possano dirgli addio.</Funeral.extraTextPawnDeathLetter>
  
  
  <FuneralNoCorpse.label>funerale (non cadavere)</FuneralNoCorpse.label>
  
  <FuneralNoCorpse.description>Un raduno che avviene intorno alla tomba di un credente dopo la sua morte e la sua sepoltura. Se il corpo viene distrutto, può essere utilizzata una tomba vuota. Gli schiavi non ricevono funerali.</FuneralNoCorpse.description>
  
  
  <GladiatorDuel.label>duello tra gladiatori</GladiatorDuel.label>
  
  <GladiatorDuel.description>Un duello tra prigionieri o schiavi. L'organizzatore terrà un discorso per emozionare la folla, poi i duellanti combatteranno finché uno di loro non cadrà o scadrà il tempo. Se nell'arena ci sono armi, i duellanti le raccoglieranno e le useranno.</GladiatorDuel.description>
  
  <GladiatorDuel.tipLabelOverride>Duello tra gladiatori prigioniero/schiavo</GladiatorDuel.tipLabelOverride>
  
  
  <LeaderSpeech.label>discorso del leader</LeaderSpeech.label>
  
  <LeaderSpeech.description>Un discorso entusiasmante destinato a risollevare il morale. I coloni si riuniranno e il leader parlerà per alcune ore. Se tutto va bene, gli ascoltatori si sentiranno ispirati e guadagneranno rispetto per il leader. Se andrà male, il discorso causerà danni sociali.</LeaderSpeech.description>
  
  
  <RoleChange.label>cambio di ruolo</RoleChange.label>
  
  <RoleChange.description>Una cerimonia per cambiare i ruoli sociali. La persona che cambia ruolo terrà un discorso mentre gli altri si riuniranno intorno. Deve essere presente il numero richiesto di spettatori.</RoleChange.description>
  
  
  <ScarificationCeremony.label>scarificazione</ScarificationCeremony.label>
  
  <ScarificationCeremony.description>Una cicatrice rituale in cui un tagliatore incide simboli ideologici su un bersaglio. Il pubblico osserverà mentre il tagliatore tiene un discorso, esegue il taglio e poi pronuncia alcune parole finali.</ScarificationCeremony.description>
  
  
  <TreeConnection.label>rituale di connessione degli alberi</TreeConnection.label>
  
  <TreeConnection.description>Un connettore si collegherà con un albero Gauranlen. Il connettore toccherà l'albero Gauranlen e gli parlerà, formando un collegamento permanente. Altri si riuniscono in cerchio per guardare e aggiungere forza al rituale.</TreeConnection.description>
  
  
  <Trial.label>prove</Trial.label>
  
  <Trial.description>Un processo per accuse atroci. L'iniziatore accuserà qualcuno di terribili illeciti e riunirà le persone per un processo. Gli spettatori ascolteranno mentre l'accusatore e l'accusato discutono avanti e indietro, quindi decideranno se l'accusa è vera. Se l'imputato viene condannato, puoi liberamente bandirlo, arrestarlo o giustiziarlo e a nessuno importerà. La possibilità di una condanna dipende dalle capacità sociali dell'imputato e dell'accusatore e dal numero di spettatori.</Trial.description>
  
  
  <TrialMentalState.label>prove</TrialMentalState.label>
  
  <TrialMentalState.description>Un processo per accuse atroci. L'iniziatore accuserà qualcuno di terribili illeciti e riunirà le persone per un processo. Gli spettatori ascolteranno mentre l'accusatore e l'accusato discutono avanti e indietro, quindi decideranno se l'accusa è vera. Se l'imputato viene condannato, puoi liberamente bandirlo, arrestarlo o giustiziarlo e a nessuno importerà. La possibilità di una condanna dipende dalle capacità sociali dell'imputato e dell'accusatore e dal numero di spettatori.</TrialMentalState.description>
  
  
  <TrialPrisoner.label>prove</TrialPrisoner.label>
  
  <TrialPrisoner.description>Un processo per accuse atroci. L'iniziatore accuserà qualcuno di terribili illeciti e riunirà le persone per un processo. Gli spettatori ascolteranno mentre l'accusatore e l'accusato discutono avanti e indietro, quindi decideranno se l'accusa è vera. Se l'imputato viene condannato, puoi liberamente bandirlo, arrestarlo o giustiziarlo e a nessuno importerà. La possibilità di una condanna dipende dalle capacità sociali dell'imputato e dell'accusatore e dal numero di spettatori.</TrialPrisoner.description>
  
</LanguageData>