<LanguageData>
  
  
  <IdeoRole_AnimalsSpecialist.label>Specialista in animali</IdeoRole_AnimalsSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_AnimalsSpecialist.description>Uno status ideologico speciale che si concentra sugli animali ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato conferisce una maggiore efficienza nell'addomesticare e nell'addestrare, e la capacità di potenziare le abilità legate agli animali degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di eseguire alcuni compiti non legati agli animali.</IdeoRole_AnimalsSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_Leader.label>leader</IdeoRole_Leader.label>
  
  <IdeoRole_Leader.description>Un leader che tiene insieme il gruppo e rappresenta la tua fazione nelle interazioni diplomatiche.</IdeoRole_Leader.description>
  
  
  <IdeoRole_MedicalSpecialist.label>specialista in medicina</IdeoRole_MedicalSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_MedicalSpecialist.description>Uno speciale status ideologico che si concentra sulla medicina ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà una migliore efficienza chirurgica e di cura, e la capacità di potenziare le capacità mediche degli alleati vicini. I credenti che ricevono cure da uno di questo ruolo ne saranno felici. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di eseguire alcuni compiti non medici.</IdeoRole_MedicalSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_MeleeSpecialist.label>specialista in mischia</IdeoRole_MeleeSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_MeleeSpecialist.description>Uno speciale status ideologico che si concentra sul combattimento in mischia ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà un aumento delle possibilità di schivare e colpire nel combattimento corpo a corpo e la capacità di potenziare le capacità di corpo a corpo degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di fare molti tipi di lavoro non legati alla mischia.</IdeoRole_MeleeSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_MiningSpecialist.label>specialista minerario</IdeoRole_MiningSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_MiningSpecialist.description>Uno status speciale ideologico che si concentra sull'estrazione mineraria ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà una maggiore velocità di estrazione e la capacità di aumentare la velocità di estrazione degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di fare alcuni lavori non minerari.</IdeoRole_MiningSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_Moralist.label>guida morale</IdeoRole_Moralist.label>
  
  <IdeoRole_Moralist.description>Un leader morale/spirituale che dirige i rituali e consiglia personalmente i credenti.</IdeoRole_Moralist.description>
  
  
  <IdeoRole_PlantSpecialist.label>specialista in vegetali</IdeoRole_PlantSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_PlantSpecialist.description>Uno speciale status ideologico che si concentra sulla semina ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà una maggiore efficienza nella semina e nel raccolto, e la capacità di aumentare la velocità di coltivazione degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di eseguire alcuni lavori non legati alle piante.</IdeoRole_PlantSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_ProductionSpecialist.label>specialista in produzione</IdeoRole_ProductionSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_ProductionSpecialist.description>Uno speciale status ideologico che si concentra sull'artigianato e la costruzione ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà una maggiore efficienza nell'artigianato e nella costruzione, e la capacità di aumentare le capacità di produzione degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di fare alcuni lavori non produttivi.</IdeoRole_ProductionSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_ResearchSpecialist.label>specialista in ricerca</IdeoRole_ResearchSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_ResearchSpecialist.description>Uno speciale status ideologico che si concentra sulla ricerca ad esclusione di tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà una maggiore velocità di ricerca e di hacking, e la capacità di aumentare le capacità di ricerca degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiuteranno di eseguire alcuni compiti non di ricerca.</IdeoRole_ResearchSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_ShootingSpecialist.label>specialista di tiro</IdeoRole_ShootingSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_ShootingSpecialist.description>Uno speciale status ideologico che si concentra sul combattimento a distanza escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato dà una maggiore precisione e la capacità di aumentare le capacità di tiro degli alleati vicini. I possessori di questo ruolo si rifiutano di fare molti lavori non legati al tiro.</IdeoRole_ShootingSpecialist.description>
  
</LanguageData>