<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <IdeoRole_AnimalsSpecialist.label>Specialista degli animali</IdeoRole_AnimalsSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_AnimalsSpecialist.description>Uno status ideologico speciale incentrato sugli animali escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre una maggiore efficienza nell'addomesticamento e nell'addestramento. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere alcune attività non legate agli animali.</IdeoRole_AnimalsSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_Leader.label>capo</IdeoRole_Leader.label>
  
  <IdeoRole_Leader.description>Un leader che tiene unito il gruppo e rappresenta la tua fazione nelle interazioni diplomatiche.</IdeoRole_Leader.description>
  
  
  <IdeoRole_MedicalSpecialist.label>specialista medico</IdeoRole_MedicalSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_MedicalSpecialist.description>Uno status ideoligioso speciale incentrato sulla medicina escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre una migliore efficienza chirurgica e terapeutica, oltre alla capacità di potenziare le capacità mediche degli alleati vicini. I credenti che ricevono cure da uno di questi ruoli ne saranno felici. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di compiere qualsiasi tipo di violenza e non svolgeranno alcuni compiti non medici.</IdeoRole_MedicalSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_MeleeSpecialist.label>specialista del corpo a corpo</IdeoRole_MeleeSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_MeleeSpecialist.description>Uno status ideoligioso speciale incentrato sul combattimento corpo a corpo escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre una maggiore schivata e possibilità di colpire nel combattimento corpo a corpo e la capacità di entrare in una trance berserk a breve termine. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere molti tipi di lavoro non legati al corpo a corpo.</IdeoRole_MeleeSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_MiningSpecialist.label>specialista minerario</IdeoRole_MiningSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_MiningSpecialist.description>Uno status ideoligioso speciale incentrato sull’attività mineraria escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre una maggiore velocità di estrazione e la capacità di aumentare la velocità di estrazione degli alleati vicini. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere alcuni lavori non minerari.</IdeoRole_MiningSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_Moralist.label>guida morale</IdeoRole_Moralist.label>
  
  <IdeoRole_Moralist.description>Un leader morale/spirituale che dirige i rituali e consiglia personalmente i credenti.</IdeoRole_Moralist.description>
  
  
  <IdeoRole_PlantSpecialist.label>specialista delle piante</IdeoRole_PlantSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_PlantSpecialist.description>Uno status ideoligioso speciale incentrato sulla semina escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre una maggiore efficienza di semina e raccolta e la capacità di aumentare la velocità di coltivazione degli alleati vicini. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere alcuni lavori non legati agli impianti.</IdeoRole_PlantSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_ProductionSpecialist.label>specialista della produzione</IdeoRole_ProductionSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_ProductionSpecialist.description>Uno status ideoligioso speciale incentrato sull'artigianato e sulla costruzione escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre una maggiore efficienza nella produzione e nella costruzione, nonché la capacità di potenziare le capacità di produzione degli alleati vicini. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere alcuni lavori non di produzione.</IdeoRole_ProductionSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_ResearchSpecialist.label>specialista della ricerca</IdeoRole_ResearchSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_ResearchSpecialist.description>Uno status ideoligioso speciale incentrato sulla ricerca escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato offre maggiore velocità di ricerca e hacking e la capacità di potenziare le capacità di ricerca degli alleati vicini. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere alcuni compiti non di ricerca.</IdeoRole_ResearchSpecialist.description>
  
  
  <IdeoRole_ShootingSpecialist.label>specialista del tiro</IdeoRole_ShootingSpecialist.label>
  
  <IdeoRole_ShootingSpecialist.description>Uno status ideologico speciale incentrato sul combattimento a distanza escludendo tutto il resto. Questo ruolo specializzato conferisce maggiore precisione e la capacità di potenziare le capacità di tiro degli alleati vicini. I titolari di questo ruolo si rifiuteranno di svolgere molti tipi di lavoro non legati alle riprese.</IdeoRole_ShootingSpecialist.description>
  
</LanguageData>