<LanguageData>
  
  
  <BlindingCeremony.label>rituale della cecità</BlindingCeremony.label>
  
  <BlindingCeremony.description>Un tagliatore acceca ritualisticamente un bersaglio. Il pubblico guarderà mentre il tagliatore tiene un discorso, taglia entrambi gli occhi del bersaglio e pronuncia alcune parole conclusive. Il bersaglio sarà lasciato sanguinante ed avrà bisogno di cure mediche immediate.</BlindingCeremony.description>
  
  
  <Classic_DanceParty.label>TODO</Classic_DanceParty.label>
  
  <Classic_DanceParty.description>TODO</Classic_DanceParty.description>
  
  
  <Classic_DrumParty.label>TODO</Classic_DrumParty.label>
  
  <Classic_DrumParty.description>TODO</Classic_DrumParty.description>
  
  
  <Conversion.label>rituale di conversione</Conversion.label>
  
  <Conversion.description>Prova a convincere qualcuno ad aderire alla vostra ideologia.</Conversion.description>
  
  
  <DateRitualConsumable.label>festa dell'albero di Natale</DateRitualConsumable.label>
  
  <DateRitualConsumable.description>Un incontro celebrativo per far divertire i tuoi coloni. Un leader terrà un discorso di incoraggiamento, dopodichè tutti socializzeranno per un po'.</DateRitualConsumable.description>
  
  
  <Execution.label>esecuzione pubblica</Execution.label>
  
  <Execution.description>Un boia giustizierà pubblicamente un prigioniero. Il boia terrà un breve discorso, giustizierà il prigioniero con un taglio e pronuncerà alcune parole conclusive. Gli schiavi che parteciperanno all'esecuzione saranno spaventati e intimiditi, e i coloni si sentiranno esaltati o disgustati a seconda delle loro convinzioni.</Execution.description>
  
  <Execution.tipLabelOverride>Esecuzione pubblica</Execution.tipLabelOverride>
  
  
  <Festival.label>festa sociale</Festival.label>
  
  <Festival.description>Un incontro celebrativo per far divertire i tuoi coloni. Un leader terrà discorso di incoraggiamento, dopodichè tutti socializzeranno per un po'.</Festival.description>
  
  
  <Funeral.label>funerale</Funeral.label>
  
  <Funeral.description>Un raduno che avviene intorno alla tomba di un credente dopo la sua morte e la sua sepoltura. Se il corpo viene distrutto, si può usare una tomba vuota. Non vengono organizzati funerali agli schiavi.</Funeral.description>
  
  <Funeral.extraTextPawnDeathLetter>{PAWN_nameDef} dovrebbe essere sepolto e ricevere un funerale così che i suoi amici e la sua famiglia possano dirgli addio.</Funeral.extraTextPawnDeathLetter>
  
  
  <FuneralNoCorpse.label>funerale (senza corpo)</FuneralNoCorpse.label>
  
  <FuneralNoCorpse.description>Un raduno che avviene intorno alla tomba di un credente dopo la sua morte e la sua sepoltura. Se il corpo viene distrutto, si può usare una tomba vuota. Non vengono organizzati funerali agli schiavi.</FuneralNoCorpse.description>
  
  
  <GladiatorDuel.label>duello dei gladiatori</GladiatorDuel.label>
  
  <GladiatorDuel.description>Un duello tra prigionieri o schiavi. L'organizzatore terrà un discorso per eccitare la folla, poi i duellanti combatteranno fino a quando uno di loro cadrà o il tempo scadrà. Se ci sono armi nell'arena, i duellanti le prenderanno e le useranno.</GladiatorDuel.description>
  
  <GladiatorDuel.tipLabelOverride>Duello tra prigionieri/schiavi gladiatori</GladiatorDuel.tipLabelOverride>
  
  
  <LeaderSpeech.label>discorso da leader</LeaderSpeech.label>
  
  <LeaderSpeech.description>Un discorso entusiasmante destinato a migliorare il morale. I coloni si riuniranno e il leader parlerà per alcune ore. Se tutto va bene, i coloni si sentiranno ispirati e guadagneranno rispetto per il leader. Se va male, il discorso provocherà danni sociali.</LeaderSpeech.description>
  
  
  <RoleChange.label>TODO</RoleChange.label>
  
  <RoleChange.description>TODO</RoleChange.description>
  
  
  <ScarificationCeremony.label>scarificazione</ScarificationCeremony.label>
  
  <ScarificationCeremony.description>Un rituale di scarificazione in cui un tagliatore incide dei simboli ideologici sulla cute di un bersaglio. Il pubblico assisterà mentre il tagliatore tiene un discorso, esegue le incisioni e pronuncia alcune parole finali.</ScarificationCeremony.description>
  
  
  <TreeConnection.label>rituale di connessione con l'albero</TreeConnection.label>
  
  <TreeConnection.description>Una persona si connetterà con un albero Gauranlen. Il colono toccherà l'albero Gauranlen e gli parlerà, formando un legame permanente. Gli altri si riuniranno in un cerchio per guardare e aggiungere forza al rituale.</TreeConnection.description>
  
  
  <Trial.label>processo</Trial.label>
  
  <Trial.description>Un processo per un'accusa atroce. L'iniziatore del processo accuserà qualcuno di un terribile misfatto e riunirà le persone per un processo. Gli spettatori ascolteranno come l'accusatore e l'accusato discutono dell'accaduto, poi decideranno se l'accusa è vera. Se l'accusato viene condannato, si può liberamente bandirlo, arrestarlo o giustiziarlo e nessuno ci farà caso. La possibilità di una condanna dipende dalle abilità sociali dell'accusato e dell'accusatore, e dal numero di spettatori.</Trial.description>
  
  
  <TrialMentalState.label>processo</TrialMentalState.label>
  
  <TrialMentalState.description>Un processo per un'accusa atroce. L'iniziatore del processo accuserà qualcuno di un terribile misfatto e riunirà le persone per un processo. Gli spettatori ascolteranno come l'accusatore e l'accusato discutono dell'accaduto, poi decideranno se l'accusa è vera. Se l'accusato viene condannato, si può liberamente bandirlo, arrestarlo o giustiziarlo e nessuno ci farà caso. La possibilità di una condanna dipende dalle abilità sociali dell'accusato e dell'accusatore, e dal numero di spettatori.</TrialMentalState.description>
  
  
  <TrialPrisoner.label>processo</TrialPrisoner.label>
  
  <TrialPrisoner.description>Un processo per un'accusa atroce. L'iniziatore del processo accuserà qualcuno di un terribile misfatto e riunirà le persone per un processo. Gli spettatori ascolteranno come l'accusatore e l'accusato discutono dell'accaduto, poi decideranno se l'accusa è vera. Se l'accusato viene condannato, si può liberamente bandirlo, arrestarlo o giustiziarlo e nessuno ci farà caso. La possibilità di una condanna dipende dalle abilità sociali dell'accusato e dell'accusatore, e dal numero di spettatori.</TrialPrisoner.description>
  
</LanguageData>