<LanguageData>
  
  
  <ArtificialMetabolism.label>metabolismo artificiale</ArtificialMetabolism.label>
  
  <ArtificialMetabolism.description>Crea meccaniti che elaborano il cibo in modo pi&#249; sicuro ed efficiente rispetto ad uno stomaco biologico.</ArtificialMetabolism.description>
  
  
  <BrainWiring.label>cablaggio cerebrale</BrainWiring.label>
  
  <BrainWiring.description>Crea impianti cerebrali che inducono o prevengono sensazioni brusche come gioia o dolore.</BrainWiring.description>
  
  
  <CircadianInfluence.label>influenza circadiana</CircadianInfluence.label>
  
  <CircadianInfluence.description>Crea impianti cerebrali che manipolano chimicamente il ritmo circadiano, riducendo o alterando il bisogno di dormire.</CircadianInfluence.description>
  
  
  <CompactWeaponry.label>armi compatte</CompactWeaponry.label>
  
  <CompactWeaponry.description>Crea armi bioniche compatte e occultabili che possono essere incorporate in varie parti del corpo.</CompactWeaponry.description>
  
  
  <FleshShaping.label>modellatura della carne</FleshShaping.label>
  
  <FleshShaping.description>Crea meccaniti che inducono il rimodellamento della carne naturale, di solito a fini di miglioramento estetico o piacere personale.</FleshShaping.description>
  
  
  <HealingFactors.label>fattori di guarigione</HealingFactors.label>
  
  <HealingFactors.description>Crea meccaniti che migliorano i processi di guarigione naturali.</HealingFactors.description>
  
  
  <MolecularAnalysis.label>analisi molecolare</MolecularAnalysis.label>
  
  <MolecularAnalysis.description>Crea meccaniti con analizzatori molecolari per assistere il sistema immunitario o analizzare il cibo.</MolecularAnalysis.description>
  
  
  <NeuralComputation.label>computer neurale</NeuralComputation.label>
  
  <NeuralComputation.description>Crea impianti cerebrali che aiutano il pensiero e l'apprendimento utilizzando un'interfaccia cervello-computer diretta e superficiale.</NeuralComputation.description>
  
  
  <SkinHardening.label>indurimento della pelle</SkinHardening.label>
  
  <SkinHardening.description>Realizza impianti bionici che inducono l'indurimento della pelle naturale, producendo un effetto simile ad un'armatura.</SkinHardening.description>
  
  
  <SpecializedLimbs.label>arti specializzati</SpecializedLimbs.label>
  
  <SpecializedLimbs.description>Realizza arti bionici specializzati costruiti per scopi specifici, sia in combattimento che in lavoro.</SpecializedLimbs.description>
  
  
  <VenomSynthesis.label>sintesi del veleno</VenomSynthesis.label>
  
  <VenomSynthesis.description>Crea meccaniti che sintetizzano il veleno dei reattori chimici interni da utilizzare negli attacchi tossicologici.</VenomSynthesis.description>
  
</LanguageData>