<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Baseliner.label>baseliner</Baseliner.label>
  
  <Baseliner.description>Un essere umano evoluto naturalmente senza importanti modifiche genetiche significative.</Baseliner.description>
  
  
  <Dirtmole.label>talpa</Dirtmole.label>
  
  <Dirtmole.description>Con la pelle grigia adattata alla luce artificiale, prosperano in spazi angusti e bui dove il combattimento e il viaggio avvengono su brevi distanze. Sono estremamente capaci di svolgere attività di scavo o di estrazione mineraria. All'aperto, tuttavia, soffrono di sensibilità alla luce, bassa velocità e scarsa vista a distanza.\n\nDopo che le prime colonie nei tunnel fallirono a causa dello stress del confinamento, le agenzie di colonizzazione iniziarono ad alterare geneticamente i coloni per vivere senza spazi aperti o luce del sole. Questo xenotipo è conosciuto colloquialmente come talpe della sporcizia. Oggi, le talpe della terra si sono espanse al di fuori dei loro tunnel originari e governano molti spazi ristretti nell’antroposfera. Possono essere trovati in miniere profonde, astronavi anguste a bassa tecnologia e brulicanti a miliardi negli strati oscuri di innumerevoli mondi urbani.</Dirtmole.description>
  
  <Dirtmole.descriptionShort>Con la pelle grigia adattata alla luce artificiale, le talpe della sporcizia prosperano in spazi angusti e bui dove il combattimento e il viaggio avvengono su brevi distanze. Sono naturali nello scavare e nell'affrontare complesse strutture di tunnel. All'aperto soffrono di sensibilità alla luce, bassa velocità e scarsa vista a distanza.</Dirtmole.descriptionShort>
  
  
  <Genie.label>genio</Genie.label>
  
  <Genie.description>Progettati per essere ingegneri, le ossa delicate dei geni e la naturale attitudine con le macchine consentono loro di manipolare i dispositivi con notevole precisione. Sono emotivamente freddi e possono eseguire ordini laddove gli altri potrebbero farsi prendere dal panico. Tuttavia, sono fragili e i loro impulsi nervosi amplificati li rendono facili da indebolire con relativamente poco dolore. Con così tanto cervello dedicato all’analisi delle macchine, mancano dell’hardware neurale per analizzare le emozioni, quindi a volte risultano socialmente inetti. La loro calma mortale rende ancora più difficile per loro relazionarsi con quelli che vedono come umani di base follemente focosi.\n\nI Geni furono progettati migliaia di anni fa da una marina spaziale da tempo sciolta per ricoprire posizioni di ingegneria su grandi astronavi. Oggi, i geni prestano ancora servizio come ingegneri nelle grandi città e nelle flotte, ma molti si possono trovare anche a lavorare come avvocati, piloti e musicisti.</Genie.description>
  
  <Genie.descriptionShort>Progettati per essere ingegneri, i geni hanno un'attitudine naturale con le macchine e sono emotivamente freddi e calmi. Sono anche fragili e vulnerabili al dolore. Concentrati sulle macchine, spesso risultano socialmente inetti.</Genie.descriptionShort>
  
  
  <Highmate.label>alto compagno</Highmate.label>
  
  <Highmate.description>Compagni e concubine progettati con una capacità unica di legarsi psichicamente con un compagno, gli highmate sono empatici, belli, allegri e talentuosi nelle questioni sociali. Sono anche inetti nei compiti manuali, fisicamente deboli e mentalmente incapaci di usare violenza.\n\nSu alcuni mondi ricchi, gli xenogermi di alto grado sono disponibili in commercio e alcune persone diventano compagni di alto livello come una sorta di carriera. Tuttavia, molte società li trovano abominevoli, sia perché distraggono le persone dal formare famiglie naturali, sia perché sono esseri umani modellati per servire i piaceri di un altro. Su tali mondi sono riservati come giocattoli ai potenti o completamente banditi. Questa particolare linea di highmate si adatta allo stile classico di Novaroma, ma esistono molte altre varianti.</Highmate.description>
  
  <Highmate.descriptionShort>Compagni e concubine progettati con una capacità unica di legarsi psichicamente con un compagno, gli highmate sono empatici, belli, allegri e talentuosi nelle questioni sociali. Sono anche inetti nei compiti manuali, fisicamente deboli e mentalmente incapaci di ricorrere alla violenza.</Highmate.descriptionShort>
  
  
  <Hussar.label>ussaro</Hussar.label>
  
  <Hussar.description>Gli ussari sono soldati ingegnerizzati. Combattono in modo aggressivo e preciso, guariscono velocemente, prosperano a temperature estreme e ingeriscono liberamente farmaci militari. Hanno una dipendenza genetica dal go-juice, che li rende anche meno propensi a ribellarsi ai loro comandanti.\n\nSebbene le emozioni degli ussari li rendano pericolosi in combattimento, non riescono a relazionarsi con gli umani di base. Sono famosi per i loro occhi rosso sangue e per lo "sguardo da ussaro", un'espressione morta che turba molte persone. La loro mancanza di espressione e la loro natura ardentemente aggressiva ha portato a molti violenti malintesi.\n\nNella maggior parte delle società in cui vivono, gli ussari vengono tenuti separati dal resto della popolazione. Gli ussari sono strumenti monouso e generalmente non se ne preoccupano.</Hussar.description>
  
  <Hussar.descriptionShort>Gli ussari sono soldati ingegnerizzati. Combattono in modo aggressivo e preciso, guariscono velocemente, prosperano a temperature estreme e ingeriscono liberamente farmaci militari. Hanno una dipendenza genetica dal go-juice.</Hussar.descriptionShort>
  
  
  <Impid.label>prevenuto</Impid.label>
  
  <Impid.description>Create per la vita nel deserto, le culture impedite vivono su molti mondi marginali e mondi della morte aridi. Gli Impid si muovono estremamente velocemente, tollerano facilmente le alte temperature e possono sputare fuoco dalla bocca. Sebbene siano padroni sulla sabbia, ostacolano la lotta in altri ambienti. Sono pessimi con l'agricoltura. Combattono bene a distanza, ma nel combattimento ravvicinato la loro debolezza fisica diventa evidente.\n\nGli stranieri li chiamano Dustrunner per via della loro velocità sui terreni aperti e della resistenza al calore. Alcune tribù li chiamano diavoli per via delle loro corna e perché bruciano i nemici. Le tattiche di combattimento delle tribù ostacolate di solito si concentrano su attacchi incendiari ad avvicinamento rapido utilizzando sia armi da fuoco portatili che la loro capacità di sputare fuoco.</Impid.description>
  
  <Impid.descriptionShort>Creati per la vita nel deserto, gli impid sono molto veloci, possono sputare fuoco dalla bocca e tollerano facilmente le alte temperature. Combattono bene a distanza, ma nel combattimento ravvicinato provocano pochi danni. Sono terribili con l’agricoltura e hanno un sistema immunitario debole.</Impid.descriptionShort>
  
  
  <Neanderthal.label>Neanderthal</Neanderthal.label>
  
  <Neanderthal.description>I Neanderthal sono umanoidi robusti e di corporatura potente. La loro caratteristica più saliente è che sono difficili da ferire: sono molto resistenti alle lesioni e il loro forte sistema immunitario li protegge dalle infezioni. Tuttavia, senza essersi mai evoluti in una civiltà complessa, sono meno abili degli umani di base nei compiti intellettuali e sociali e la loro impulsività può renderli pericolosamente aggressivi.\n\nL'Homo neanderthalensis era originariamente una popolazione arcaica di ominidi emersa più di 200.000 anni fa fa durante l'epoca del Pleistocene. Dopo essere stati sostituiti e fusi con gli esseri umani 30.000 anni fa, sono rimasti assenti per decine di migliaia di anni finché gli scienziati non li hanno resuscitati dal DNA antico. I Neanderthal ora sopravvivono in sottosocietà su alcuni pianeti sedentari. Sui rimworld, le tribù di Neanderthal si ritagliano la stessa esistenza dei loro antenati terrestri tanto tempo fa.</Neanderthal.description>
  
  <Neanderthal.descriptionShort>I Neanderthal sono umanoidi robusti e di corporatura potente. Sono resistenti e difficili da ferire e il loro forte sistema immunitario li protegge dalle infezioni. Tuttavia, le loro menti sono meno abili nei compiti intellettuali e sociali e la loro impulsività può renderli pericolosamente aggressivi.</Neanderthal.descriptionShort>
  
  
  <Pigskin.label>pelle di maiale</Pigskin.label>
  
  <Pigskin.description>Le pelli di maiale sono ibridi uomo-maiale capaci di muoversi su due zampe, usare strumenti e parlare, ma che conservano anche molte qualità simili a quelle dei maiali. Sono resistenti e possono mangiare quasi tutto senza ammalarsi, ma le loro mani a forma di trottatore li mettono in svantaggio quando tentano di manipolare con precisione strumenti e oggetti. Non vedono bene a distanza, quindi le bande di Pigskins di solito si concentrano sulle armi a distanza ravvicinata. Hanno anche una forte predilezione per gli esplosivi.\n\nPer i loro organi venivano create pelli di maiale. A disagio con l’idea di prelevare organi da esseri umani di base, un governo scomparso da tempo ha fuso il DNA umano nei maiali per fare in modo che gli animali producessero cuori e polmoni più facilmente trapiantabili. Ci riuscirono, ma le creature risultanti divennero più simili a quelle umane di quanto chiunque si aspettasse.</Pigskin.description>
  
  <Pigskin.descriptionShort>Le pelli di maiale sono ibridi uomo-maiale. Sono resistenti e possono mangiare quasi tutto senza ammalarsi, ma le loro mani a forma di trottatore sono pessime nella manipolazione fine. Non vedono bene a distanza, quindi di solito si concentrano sulle armi a corto raggio. Hanno un forte gusto per gli esplosivi.</Pigskin.descriptionShort>
  
  
  <Sanguophage.label>sanguofago</Sanguophage.label>
  
  <Sanguophage.description>I sanguofagi sono un tipo di xenoumano potenziato dall'archotecnologia. Alimentate dagli architi, le loro abilità vanno ben oltre i normali miglioramenti genetici. Sono mentalmente abili e straordinariamente belli. In combattimento possono lanciare aculei mortali e curare gli amici feriti. Non invecchiano né muoiono naturalmente e non soffrono mai di malattie o veleni. Un sanguofago può creare un nuovo sanguofago reimpiantando il proprio xenogerme in una persona.\n\nI sanguofagi devono consumare regolarmente emogeno derivato dal sangue umano e devono periodicamente uccidere il riposo per lunghi periodi. Vengono facilmente distrutti dal fuoco e rallentati dalla luce UV.\n\nIl primo sanguofago apparve migliaia di anni fa quando il signore-esploratore Varan-Dur cercò di controllare un archotech iperintelligente e invece si ritrovò trasformato da esso. Da lui discende ogni sanguofago. Da allora i sanguofagi sono stati spesso cacciati a causa del loro potere destabilizzante e del loro bisogno di sangue. Dal momento che possono passare per giocatori di base, molti vivono nascosti tra gli umani tipici.\n\nIl loro numero è sconosciuto. Alcuni pensano che siano leggende o rare irrilevanze. Alcuni credono che i sanguofagi dirigano segretamente attraverso le civiltà umane. Le storie parlano di signori eterni che governano miliardi da stazioni spaziali nere come l'ardesia, o che dirigono sacrifici di sangue in conferenze negli strati sotterranei dei mondi urbani più profondi.</Sanguophage.description>
  
  <Sanguophage.descriptionShort>I sanguofagi sono superumani senza età e senza morte alimentati da architi creati dall'archotech nel flusso sanguigno. Sono belli ed estremamente intelligenti. Possono curare qualsiasi ferita e non soffrono mai di malattie o veleni. In combattimento possono lanciare aculei mortali e curare gli amici feriti. Il prezzo è che i sanguofagi devono consumare emogeno derivato dal sangue umano per sopravvivere e devono periodicamente uccidere il resto per lunghi periodi. Vengono facilmente distrutti dal fuoco e rallentati dalla luce UV.</Sanguophage.descriptionShort>
  
  
  <Waster.label>sprecatore</Waster.label>
  
  <Waster.description>I dissipatori sono aggressivi, immuni all'inquinamento tossico, quasi insensibili alle malattie e possono ingerire tutta la psichita e i farmaci per il risveglio che desiderano senza effetti negativi. Il loro metabolismo adattato alle tossine significa che devono consumare qualche forma di psichite, solitamente scaglie o yayo.\n\nOriginariamente progettati per prevenire il reinsediamento di mondi di morte post-apocalittici, i devastatori sono armi che negano l'esistenza dell'area vivente. I pirati dissipatori armati di armi tossiche sono la rovina di molti popoli di frontiera, sia sui mondi rim che nelle profondità delle iperstrutture del mondo urbano.</Waster.description>
  
  <Waster.descriptionShort>I dissipatori sono aggressivi, immuni all'inquinamento tossico, quasi insensibili alle malattie e possono ingerire tutta la psichita e i farmaci per il risveglio che desiderano senza effetti negativi. Il loro metabolismo adattato alle tossine significa che devono consumare qualche forma di psichite, solitamente scaglie o yayo.</Waster.descriptionShort>
  
  
  <Yttakin.label>va bene</Yttakin.label>
  
  <Yttakin.description>Yttakin discendeva da coloni progettati per prosperare su pianeti ultrafreddi. Le loro grandi dimensioni e la pelliccia li rendono resistenti agli ambienti ghiacciati. Yttakin condivide una connessione psichica con la fauna selvatica e può evocare animali al suo fianco durante le battaglie. Non sono veloci, energici o precisi, ma riescono ad andare avanti anche quando altri sarebbero crollati molto prima.\n\nDa quando sono migrati dal loro ghiacciato pianeta natale di Yttak, gli insediamenti di Yttakin vivono su molti pianeti. La loro pelliccia, le voci ruggenti e l'avversione per la vita urbana a volte portano gli estranei ingenui a credere che siano animali ingenui. Gli Yttakin, dalla mentalità rapida, sono felici di fare buon uso di tali convinzioni errate, sia al tavolo delle trattative che sul campo di battaglia.</Yttakin.description>
  
  <Yttakin.descriptionShort>Yttakin discendeva da coloni progettati per prosperare su pianeti ultrafreddi. Le loro grandi dimensioni e la pelliccia li rendono resistenti agli ambienti ghiacciati e hanno una capacità unica di comunicare vocalmente e psichicamente con gli animali. Non sono veloci, energici o precisi, ma riescono ad andare avanti quando altri sarebbero crollati molto prima.</Yttakin.descriptionShort>
  
</LanguageData>