<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Core -->
  <Core.label>Base</Core.label>
  <!-- EN: Core RimWorld content. -->
  <Core.description>Contenuto base di RimWorld</Core.description>
  
  <!-- EN: Ideology -->
  <Ideology.label>Ideology</Ideology.label>
  <!-- EN: Create your own belief system with fine control over behaviors, preferences, rituals, symbols, and more. Play as pirate nudist cannibals, blind undergrounder mole people, charitable ranching cowboys, machine-obsessed transhumanists, and more.\n\nAssign social roles like leader, moral guide, and specialist to your colonists.\n\nHold unforgettable rituals: Dance parties, cannibal feasts, burn and smoke circles, skylantern festivals, sacrifices, gladiator duels, blindings, scarifications, funerals, and more.\n\nConnect with Gauranlen trees and command the dryads that live inside them.\n\nHunt for ancient relics. Explore long-forgotten ruins, hack downed spacedrones, and infiltrate tribal villages. Attract wealthy pilgrims by presenting your relics in reliquaries. Plunder ancient complexes for treasure. Raid temporary encampments. Help beggars in need, or betray them.\n\nEnslave prisoners to perform work or fight for you.\n\nPlace many new buildings linked to belief systems, and see the many visual styles of different beliefs.\n\nUse new apparel, tattoos, and hairstyles desired by believers.\n\nSeek transcendence through a machine god in the new archonexus endgame. -->
  <Ideology.description>Crea il tuo personale sistema di credenze con un controllo preciso su comportamenti, preferenze, rituali, simboli e altro. Gioca nei panni di pirati nudisti cannibali, uomini talpa che vivono sotto terra, cowboy caritatevoli, transumanisti ossessionati dalle macchine e altro ancora.\n\nAssegna ruoli sociali come leader, guida morale e specialista ai tuoi coloni.\n\nOrganizza rituali indimenticabili: feste danzanti, banchetti cannibali, cerchi di fuoco e fumi, festival delle lanterne, sacrifici, duelli tra gladiatori, accecamenti, scarificazioni, funerali e altro ancora.\n\nConnettiti con gli alberi di Gauranlen e comanda le driadi che vivono al loro interno.\n\nVai alla ricerca di antiche reliquie. Esplora le rovine dimenticate da tempo, hackera droni spaziali abbattuti e infiltrati nei villaggi tribali. Attira ricchi pellegrini presentando le tue reliquie nei reliquiari. Saccheggia antichi complessi in cerca di tesori. Saccheggia gli accampamenti temporanei. Aiuta i mendicanti in difficoltà o tradiscili.\n\nSchiavizza i prigionieri perché lavorino o combattano per te.\n\nPosiziona molti nuovi edifici legati ai sistemi di credenze e osserva i molti stili visivi delle diverse credenze.\n\nUsa nuovi abiti, tatuaggi e acconciature desiderate dai credenti.\n\nCerca la trascendenza attraverso un dio macchina nella nuova missione finale archonexus.</Ideology.description>
  
  <!-- EN: Royalty -->
  <Royalty.label>Royalty</Royalty.label>
  <!-- EN: Fight or ally with the new Shattered Empire faction.\n\nGain psychic powers through noble right, tribal nature communion, or artifact theft. Strengthen them through meditation, and use them to win battles and socially influence people. Strengthen your psychic power by meditating in grand thronerooms, in nature, before flames, the dead or blank walls.\n\nComplete quests to earn honor and titles, or riches and gear. Host rich nobles, poor refugees, animals, prisoners, and more. Defend crashed shuttles, serve as aerial shock troops, build monuments, defeat enemies, and recruit visitors.\n\nUse the special privileges of nobility to call Imperial troops, shuttles, and orbital strikes.\n\nNew mechanoid clusters may deploy on your map. Wear them down with artillery, do sneaky sabotage, or lure enemies into the danger.\n\nWield persona weapons with unique traits. Use jump packs for tactical flight and shield packs for emergency defense. Wear cataphract armor, locust armor, grenadier armor, and phoenix armor, each with different tools. Install new body implants to augment brains, stomachs, arms, and skin.\n\nEnjoy a new album of music by Alistair Lindsay.\n\nHost and protect the Stellarch and his guards complete the new royal endgame quest. -->
  <Royalty.description>Combatti o alleati con la nuova fazione Shattered Empire.\n\nOttieni poteri psichici attraverso il diritto nobiliare, la comunione tribale con la natura o il furto di artefatti. Rafforzali attraverso la meditazione e usali per vincere battaglie e influenzare socialmente le persone. Rafforza il tuo potere psichico meditando in imponenti sale del trono, nella natura, davanti alle fiamme, ai morti o alle pareti vuote.\n\nCompleta le missioni per guadagnare onore e titoli o ricchezze e attrezzature. Ospita ricchi nobili, poveri rifugiati, animali, prigionieri e altro ancora. Difendi le shuttle schiantati, servi come truppa d'assalto aerea, costruisci monumenti, sconfiggi i nemici e recluta visitatori.\n\nUsa i privilegi speciali della nobiltà per chiamare truppe Imperiali, shuttle e attacchi orbitali.\n\nNuovi ammassi di meccanoidi possono dispiegarsi sulla tua mappa. Distruggili con l'artiglieria, fai sabotaggi furtivi o attira i nemici nel pericolo.\n\nBrandisci armi intelligenti con caratteristiche uniche. Usa i jump pack per voli tattici e scudi per la difesa d'emergenza. Indossa un'armatura da catafratto, un'armatura da locusta, un'armatura da granatiere e un'armatura da fenice, ognuna con strumenti diversi. Installa nuovi impianti corporei per potenziare il cervello, lo stomaco, le braccia e la pelle.\n\nGoditi un nuovo album di musica di Alistair Lindsay.\n\nOspita e proteggi lo Stellarch e le sue guardie e completa la nuova missione finale reale.</Royalty.description>
  
</LanguageData>