<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!--===================== Concepts taught through the learning readout, when opportunities arise ===================-->

  <ReformCaravan.label>Riorganizzare carovane</ReformCaravan.label>
  <ReformCaravan.helpText>Dopo un incontro, puoi facilmente riorganizzare una carovana con il comando RIFORMA CAROVANA sulla mappa del Mondo.</ReformCaravan.helpText>

  <Rescuing.label>Soccorso</Rescuing.label>
  <Rescuing.helpText>Per soccorrere una persona ferita, seleziona un colono in salute e clicca con il destro su quello ferito.\n\nSe soccorri una persona estranea alla colonia, non si unir necessariamente ad essa. Potrebbe semplicemente andarsene dopo essere stata curata. Se ti vuoi assicurare che si unisca, catturala e cerca di reclutarla.</Rescuing.helpText>

  <Capturing.label>Cattura</Capturing.label>
  <Capturing.helpText>Quando un nemico è steso a terra ma ancora vivo, puoi CATTURARLO.\n\nPer catturare, seleziona un colono, fai clic con il destro sul nemico inabile e seleziona CATTURA.\n\nAvrai bisogno di un letto vuoto assegnato ai prigionieri.</Capturing.helpText>

  <ShieldBelts.label>Scudi energetici</ShieldBelts.label>
  <ShieldBelts.helpText>Gli scudi energetici impediscono di ricevere o effettuare attacchi a distanza. Non hanno effetto sugli attacchi in mischia.\n\nPer combattere contro scudi energetici puoi sia concentrare un'elevata potenza di fuoco sul bersaglio che combattere in corpo a corpo.</ShieldBelts.helpText>

  <InteractingWithTraders.label>Interazione con i mercanti</InteractingWithTraders.label>
  <InteractingWithTraders.helpText>Puoi parlare ai personaggi con un ? sulla testa.\n\nSeleziona un colono e fai clic con il destro sul personaggio con il ? sopra la testa.</InteractingWithTraders.helpText>

  <Drafting.label>Mobilizzazione per il combattimento</Drafting.label>
  <Drafting.helpText>Per controllare direttamente un colono in combattimento mobilitalo selezionandolo e premendo il tasto MOBILITA.\n\nUn colono mobilitato farà solo quello che gli ordinerai e può solo compiere azioni di combattimento. Quelli armati le useranno quando possibile.\n\nNon lasciare mobilitati i coloni per sempre: moriranno di fame e diventeranno infelici.</Drafting.helpText>

  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>Costruire un faro orbitale commerciale</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Per inviare oggetti o argento ai commercianti in orbita devi costruire un FARO ORBITALE COMMERCIALE e posizionare un deposito di merci nel suo raggio d'azione.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

  <AnimalsDontAttackDoors.label>Gli animali non attaccano le porte</AnimalsDontAttackDoors.label>
  <AnimalsDontAttackDoors.helpText>Gli animali aggressivi generalmente non attaccano porte o torrette inattive.\n\nPuoi fuggire da loro rifugiandoti all'interno o dietro un muro. Loro però ti aspetteranno fuori.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

  <BillsTab.label>Scheda ORDINI</BillsTab.label>
  <BillsTab.helpText>Per far lavorare i coloni ad un banco seleziona il banco e apri la scheda ORDINI. Da qui puoi decidere quali pasti cucinare, quali oggetti creare o quali creature macellare.</BillsTab.helpText>

  <OpeningComms.label>Usare la console di comunicazione</OpeningComms.label>
  <OpeningComms.helpText>Per comunicare seleziona un colono e fai clic con il destro sulla console di comunicazione.</OpeningComms.helpText>

  <DrugAddiction.label>Tossicodipendenza</DrugAddiction.label>
  <DrugAddiction.helpText>Puoi esaminare il bisogno di droghe dei tuoi coloni nella loro scheda BISOGNI.\n\nNon appena il loro livello di bisogno raggiunge lo zero, la loro dipendenza si trasforma in astinenza, che può avere vari effetti secondari negativi.\n\nTuttavia, dopo un periodo di astinenza abbastanza lungo, la loro dipendenza finirà ed il loro bisogno di droga sparirà.</DrugAddiction.helpText>

  <DrugPolicies.label>Regole sulla droga</DrugPolicies.label>
  <DrugPolicies.helpText>Puoi determinare il consumo di droghe dei coloni secondo un programma specifico. Ad esempio, puoi fare in modo che assumano regolarmente farmaci anti-malaria o che bevano una birra al giorno per essere allegri.\n\nApri la scheda ASSEGNAZIONI e premi il pulsante 'Gestisci regole droga'. Crea una nuova regola sulla droga. Adesso puoi assegnare questa regola ai coloni.\n\nI coloni possono ancora assumere droghe fuori regola. Puoi dire loro cosa fare, ma loro seguono anche i propri bisogni!</DrugPolicies.helpText>

  <TVForSickPeople.label>TV per i malati</TVForSickPeople.label>
  <TVForSickPeople.helpText>I malati possono guardare la TV mentre sono a letto.</TVForSickPeople.helpText>

  <PrisonerTab.label>Scheda PRIGIONIERO</PrisonerTab.label>
  <PrisonerTab.helpText>Guarda nella scheda PRIGIONIERO di un detenuto per impostare come dovrà essere trattato.\n\nPuoi impostare se dovranno essere reclutati, ignorati o giustiziati, se dovranno mangiare e che tipo di cure mediche dovranno ricevere.\n\nI coloni con il ruolo di Guardiano interagiranno con il detenuto.</PrisonerTab.helpText>

  <SetGrowingZonePlant.label>Scegliere le colture</SetGrowingZonePlant.label>
  <SetGrowingZonePlant.helpText>Puoi decidere cosa piantare in una zona agricola. Puoi anche far crescere alberi!\n\nSeleziona semplicemente la zona agricola, apri la scheda COLTURA e clicca sul tipo di pianta.</SetGrowingZonePlant.helpText>

  <DrugBurning.label>Bruciare droghe</DrugBurning.label>
  <DrugBurning.helpText>Le droghe possono essere utili, ma possono anche portare a dannose dipendenze.\n\nSe vuoi evitare droghe nella tua colonia hai la possibilità di bruciarle ad un falò.</DrugBurning.helpText>

  <DoorOpenSpeed.label>Velocità di apertura porte</DoorOpenSpeed.label>
  <DoorOpenSpeed.helpText>Le porte si aprono a velocità diverse a seconda di cosa sono fatte.\n\nAttenzione: le porte di pietra si aprono molto lentamente. Chiunque debba attraversarle sarà sensibilmente rallentato.</DoorOpenSpeed.helpText>

  <QueueOrders.label>Accodamento ordini</QueueOrders.label>
  <QueueOrders.helpText>Nel dare comandi ai coloni, puoi accodare più ordini tenendo premuto "shift". Questo funziona anche nel dare lavori a coloni non mobilitati.</QueueOrders.helpText>


</LanguageData>