<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <Rescuing.label>Salvataggio</Rescuing.label>
  <Rescuing.helpText>Per salvare un colono ferito, selezionare un colono sano e il pulsante destro del mouse sul colone ferito.</Rescuing.helpText>

  <Capturing.label>Catturare</Capturing.label>
  <Capturing.helpText>Per catturare, selezionare un colono, fare clic destro sul nemico inabile, e selezionare Cattura.\n\nhai bisogno di una stanza prigione e un letto supplementare segnato per i prigionieri.</Capturing.helpText>

  <PersonalShields.label>Scudo personale</PersonalShields.label>
  <PersonalShields.helpText>Scudi energetici personali impediscono alle pallottole di uscire. Questo non influisce negli attacchi corpo a corpo. \n\ncontro avversari con scudi di energia, è possibile sparare, o attacchi corpo a corpo.
</PersonalShields.helpText>

  <InteractingWithTraders.label>L'interazione con i commercianti</InteractingWithTraders.label>
  <InteractingWithTraders.helpText>È possibile commerciante con persone con un ? sulla testa. \n\nSelezionare un colono e fare un clic destro sul ? del commerciante.</InteractingWithTraders.helpText>

  <Drafting.label>Drafting</Drafting.label>
  <Drafting.helpText>Un colono in modalità combattimento farà solo quello che gli si dice, e può prendere solo azioni di combattimento. Quelli con le armi le userà quando possibile \n\nNon lasciare coloni sempre in combattimento li fara morire di fame e diventare infelici.</Drafting.helpText>

  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>Crea faro orbitale</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Così è possibile inviare oggetti o argento per un commerciante, è necessario creare un faro orbitale e uno stock di merci nel raggio d'azione del faro orbitale.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

  <AnimalsDontAttackDoors.label>Tiere attackieren keine Türen</AnimalsDontAttackDoors.label>
  <AnimalsDontAttackDoors.helpText>Menschenjagende Tiere werden keine Türen und keine deaktivierten Geschütztürme angreifen.\n\nDu kannst ihnen entkommen, indem du hinter eine Wand flüchtest. Aber sie werden auf dich warten.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

  <BillsTab.label>Programma</BillsTab.label>
  <BillsTab.helpText>Per fare lavorare i coloni ad un tavolo, selezionare la tabella programma del tavolo. Qui, si può dire che pasti deve cucinare, quali cose costruire, o quali creature macellare.</BillsTab.helpText>

  <OpeningComms.label>Aprire Comunicazioni</OpeningComms.label>
  <OpeningComms.helpText>Per comunicare, selezionare un colono e fare clic destro sulla console delle comunicazioni.</OpeningComms.helpText>

  <DrugAddiction.label>tossicodipendenza</DrugAddiction.label>
  <DrugAddiction.helpText>È possibile scaricare il bando di controllo della droga nella tossicodipendenza. \n\nfino a quando il livello di necessità raggiunge lo zero, il colono senza droghe, possono avere alcuni effetti negativi. \n\nDopo sospensione prolungata finisce la loro dipendenza e il desiderio di droghe scompare.</DrugAddiction.helpText>
  
  <DrugPolicies.label>politica sulle droghe</DrugPolicies.label>
  <DrugPolicies.helpText>È possibile assegnare dei coloni farmaci per un programma impostato. Ad esempio, si può dare loro farmaci preventivi malaria regolari. \n\nAperte le assegnazioni e fare clic su la politica sulle droghe. Creare un nuovo criterio. Ora è possibile modificare questa politica hai coloni assegnati \n\ncoloni possono ancora assumere farmaci al di fuori del tempo assegnato. Si può dire loro cosa fare quando, ma hanno anche i propri bisogni.</DrugPolicies.helpText>
  
  <TVForSickPeople.label>Televisione per i malati</TVForSickPeople.label>
  <TVForSickPeople.helpText>Per mantenere disteso a letto malati, hanno messo una TV in camera.</TVForSickPeople.helpText>

  <PrisonerTab.label>Tab. Prigioniero</PrisonerTab.label>
  <PrisonerTab.helpText>Aprire la scheda dei prigionieri, per vedere come dovono essere gestiti. \n\nPoi sarà necessario anche di un supervisore che si prende cura dei prigionieri.</PrisonerTab.helpText>

  <SetGrowingZonePlant.label>Configurazione zone viticole</SetGrowingZonePlant.label>
  <SetGrowingZonePlant.helpText>È possibile specificare hai coloni ciò che crescere in una zona agricola. Anche gli alberi sono possibili! \n\nSelezionare semplicemente una zona di coltivazione, aprire la scheda e fare clic sulle patate per modificare l'impostazione.</SetGrowingZonePlant.helpText>


</LanguageData>
