<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<ReformCaravan.label>Riorganizzare carovane</ReformCaravan.label>
<ReformCaravan.helpText>Dopo un incontro, puoi facilmente riorganizzare una carovane con il tasto RIFORMA CAROVANA nella visuale del Mondo.</ReformCaravan.helpText>

<Rescuing.label>Salvataggio</Rescuing.label>
<Rescuing.helpText>Per salvare un colono ferito, seleziona un colono sano e clicca con il pulsante destro del mouse su quello ferito.\n\nSe salvi una persona estranea alla colonia, non e' detto che si unira' necessariamente ad essa. Potrebbe semplicemente andarsene dopo essere stata curata. Se ti vuoi assicurare che si unisca, catturala e cerca di reclutarla.</Rescuing.helpText>

<Capturing.label>Catturare</Capturing.label>
<Capturing.helpText>Quando un nemico e' steso a terra ma ancora vivo, puoi CATTURARLO.\n\nPer catturare, selezionare un colono, fare clic con il pulsante destro sul nemico inabile, e selezionare CATTURA.\n\nAvrai bisogno di letto supplementare assegnato ai prigionieri.</Capturing.helpText>

<ShieldBelts.label>Scudo energetico</ShieldBelts.label>
<ShieldBelts.helpText>Gli scudi energetici impediscono alle pallottole di entrare e uscire. Non hanno effetto negli attacchi in corpo a corpo.\n\nPer sconfiggere avversari dotati di scudi energetici, puoi concentrare un'elevata potenza di fuoco sullo stesso bersaglio o combattere in mischia.</ShieldBelts.helpText>

<InteractingWithTraders.label>L'interazione con i mercanti</InteractingWithTraders.label>
<InteractingWithTraders.helpText>Puoi sempre parlare ai personaggi che hanno un punto interrogativo sulla testa.\n\nSeleziona un colono e fai clic con il pulsante destro sul punto interrogativo sopra la loro testa.</InteractingWithTraders.helpText>

<Drafting.label>Arruolamento</Drafting.label>
<Drafting.helpText>Per controllare direttamente un colono in combattimento, arruolalo selezionandolo e premendo il tasto ARRUOLA.\n\nUn colono arruolato fara' solo quello che gli ordinerai e puo' solo compiere azioni di combattimento. Quelli equipaggiati con le armi le useranno quando possibile.\n\nNon lasciare arruolati i coloni per sempre - li fara morire di fame e diventare infelici.</Drafting.helpText>

<BuildOrbitalTradeBeacon.label>Costruisci aerofaro commerciale</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
<BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Per inviare oggetti o argento ai commercianti orbitali, devi costruire un AEROFARO COMMERCIALE e posizionare un deposito di merci nel suo raggio d'azione.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

<AnimalsDontAttackDoors.label>Gli animali non attaccano le porte</AnimalsDontAttackDoors.label>
<AnimalsDontAttackDoors.helpText>Gli animali aggressivi generalmente non attaccano porte o torrette inattive.\n\nPuoi scappare da loro rifugiandoti dietro un muro. Tuttavia loro aspetteranno che esci.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

<BillsTab.label>Scheda ORDINI</BillsTab.label>
<BillsTab.helpText>Per fare lavorare i coloni ad un banco, seleziona il banco e apri la scheda ORDINI. Qui potrai decidere che tipo di pasti cucinare, che tipo di oggetti creare o quali creature macellare.</BillsTab.helpText>

<OpeningComms.label>Usare la console di comunicazione</OpeningComms.label>
<OpeningComms.helpText>Per comunicare, seleziona un colono e fare clic con il pulsante destro sulla console di comunicazione.</OpeningComms.helpText>

<DrugAddiction.label>Tossicodipendenza</DrugAddiction.label>
<DrugAddiction.helpText>e' possibile verificare il bisogno di droghe di un colono nella sua scheda BISOGNI.\n\nQuando il suo bisogno di droga raggiunge lo zero, la sua dipendenza passare ad uno stato di "astinenza" che puo' portare a vari effetti collaterali negativi.\n\nTuttavia, dopo essere rimasto in astinenza abbastanza a lungo, la sua dipendenza terminera' cosi' come il suo bisogno di drogarsi.</DrugAddiction.helpText>

<DrugPolicies.label>Politica sulle droghe</DrugPolicies.label>
<DrugPolicies.helpText>e' possibile assegnare ai coloni droghe specifiche per compiti specifici. Ad esempio, puoi far si' che assumano regolarmente farmaci anti-malaria o che bevano birra per essere piu' allegri.\n\nApri il menu DISPOSIZIONI e premi il pulsante 'Gestisci politica sulle droghe'. Crea una nuova politica sulle droghe. Ora e' possibile assegnare questa politica ai coloni.\n\nI coloni possono ancora assumere droghe non previste dalla politica. Puoi dir loro cosa fare, ma anche loro seguono i propri bisogni!</DrugPolicies.helpText>

<TVForSickPeople.label>TV per i malati</TVForSickPeople.label>
<TVForSickPeople.helpText>I malati possono guardare la TV mentre sono stesi a letto.</TVForSickPeople.helpText>

<PrisonerTab.label>Scheda PRIGIONIERO</PrisonerTab.label>
<PrisonerTab.helpText>Verifica nella scheda PRIGIONIERO come questo deve essere trattato.\n\nPuoi impostare se devono essere reclutati, ignorati o giustiziati, cosa devono mangiare e che tipo di cure devono ricevere.\n\nI coloni che assumuno il ruolo di Guardiani interagiscono con i prigionieri.</PrisonerTab.helpText>

<SetGrowingZonePlant.label>Configurazione colture</SetGrowingZonePlant.label>
<SetGrowingZonePlant.helpText>Puoi decidere che tipo di colture piantare in una zona agricola. Possono essere piantati anche alberi!\n\nSeleziona semplicemente la zona agricola e decidi il tipo di coltura.</SetGrowingZonePlant.helpText>

<DrugBurning.label>Bruciare la droga</DrugBurning.label>
<DrugBurning.helpText>Le droghe possono essere utili, ma possono anche condurre a pericolose dipendenze.\n\nSe vuoi evitare l'uso di droghe nella tua colonia, puoi bruciarle ad un falo' o ad un inceneritore.</DrugBurning.helpText>

<DoorOpenSpeed.label>Velocita' apertura porte</DoorOpenSpeed.label>
<DoorOpenSpeed.helpText>Le porte si aprono a differenti velocita' a seconda del tipo di materiale di cui sono fatte.\n\nAttento: le porte di pietra si aprono molto lentamente. Chiunque debba attraversarle ne risultera' sensibilmente rallentato.</DoorOpenSpeed.helpText>

</LanguageData>