<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<CameraDolly.label>Camera</CameraDolly.label>
	<CameraDolly.helpText>Spostare la camera premendo il tasto centrale del mouse e trascinando, o con {Key:MapDollyUp}-{Key:MapDollyLeft}-{Key:MapDollyDown}-{Key:MapDollyRight}</CameraDolly.helpText>

	<CameraZoom.label>Camerazoom</CameraZoom.label>
	<CameraZoom.helpText>Clicca per ingrandire e ridurre con la rotellina del mouse o utilizzando i tasti {Key:MapZoomIn} e {Key:MapZoomOut} </CameraZoom.helpText>
	
	<TimeControls.label>Controllo Tempo</TimeControls.label>
	<TimeControls.helpText>È possibile accelerare, rallentare o sospendere il tempo.\n\nmodificare il tempo con i tasti {Key:TimeSpeedNormal}, {Key:TimeSpeedFast} e {Key:TimeSpeedSuperfast}. In alternativa, è possibile utilizzare anche il controllo del tempo in basso a destra dello schermo.</TimeControls.helpText>

	<Pause.label>Pausa</Pause.label>
	<Pause.helpText>pressione {Key:TogglePause} mette il gioco in pausa.\n\nÈ ancora possibile dare ordini quando il gioco è in pausa \n\n Tenere sempre un occhio. Se è frenetico il gioco, è sufficiente premere {Key:TogglePause}!</Pause.helpText>

	<Stockpiles.label>Deposito</Stockpiles.label>
    <Stockpiles.helpText>I tuoi coloni hanno bisogno di uno spazio per riporre gli oggetti. Definire un Deposito, su cui possono riporre oggetti.\n\nPuoi trovare la sezione ZONE nel menu ARCHITETTO.</Stockpiles.helpText>

    <Forbidding.label>Negato</Forbidding.label>
    <Forbidding.helpText>I coloni non interagire con gli oggetti che sono contrassegnati come non permessi.\n\nSelezionare un oggetto proibito e utilizzare i campi di interazione in basso a sinistra per aggiungerlo e consentire.</Forbidding.helpText>

    <GrowingFood.label>zone viticole</GrowingFood.label>
    <GrowingFood.helpText>Per crescere cibo, crea una zona viticola dal menu ARCHITETTO.\n\nLa creazione può essere eseguita solo su terreno fertile.</GrowingFood.helpText>

	 <EquippingWeapons.label>Equipaggiare armi</EquippingWeapons.label>
  <EquippingWeapons.helpText>I tuoi coloni hanno accesso alle armi!\n\nSelezionare i coloni, un clic destro sul arma con cui devono essere equipaggiate.</EquippingWeapons.helpText>

  <Alerts.label>Allarme</Alerts.label>
  <Alerts.helpText>Gli allarmi sul lato destro dello schermo vi mostrerà gli eventi importanti che attirano la vostra attenzione.\n\nFate attenzione ha questi allarmi!</Alerts.helpText>
  
  <Mining.label>Minare</Mining.label>
  <Mining.helpText>Si può dire dove scavare aprendo il menu architetto e la scheda COMANDI.\n\nAlcuni blocchi degradabili danno acciaio, oro, plastacciaio o altri materiali.</Mining.helpText>
  
  <WorkTab.label>Priorità</WorkTab.label>
  <WorkTab.helpText>In fondo TAB lavoro si può regolare, quali attività fare perseguire i coloni.\n\nÈ rivedere le funzioni della rispettiva priorità in base da sinistra a destra.\n\nSe non si è assegnato a un particolare tipo di lavoro, o se i coloni sono troppo occupati, l'oggetto associato non sarà mai fatto!</WorkTab.helpText>

  <ForbiddingDoors.label>vietare porte</ForbiddingDoors.label>
  <ForbiddingDoors.helpText>È possibile vietare porte quindi coloni e gli animali domestici non attraverso queste porte \n\nNOTA : Le porte sono sempre chiuse in modo che gli avversari non possono semplicemente passare attraverso di essa. Con il comando si può solo dire che non dovrebbero utilizzare questo porta i tuoi coloni. I coloni che sono fuori controllo potrebbe ancora passare attraverso quella porta.</ForbiddingDoors.helpText>

  <CoverAndShooting.label>Coprire e sparare</CoverAndShooting.label>
  <CoverAndShooting.helpText>La più importante nel combattimento a distanza è la copertina.\n\nfunziona solo se il colono che tocca e si trova tra i coloni e gli avversari.\n\nè possibile posizionare il coloni anche agli angoli delle pareti. Si ottiene a sparare.\n\nMolte cose possono essere utilizzati come copertura, ma alcuni sono migliori di altri. Copertura dietro un albero è meglio di niente, ma al riparo dietro un sacchetto di sabbia è meglio che dietro un albero.</CoverAndShooting.helpText>
  
  <AnimalTaming.label>Addomesticamento</AnimalTaming.label>
  <AnimalTaming.helpText>I coloni con il comando addomestica può catturare gli animali \n\ncoloni quindi offrono il cibo agli animali, per cercare di domarli \n\n Attenzione: Alcuni animali reagiscono violentemente ad un tentativo fallito.</AnimalTaming.helpText>
  
  <AnimalTraining.label>Addestramento</AnimalTraining.label>
  <AnimalTraining.helpText>Potete dare hai vostri animali domestici competenze specifiche nella loro formazione \n\nanimali non possono andare ad allenarsi. hanno bisogno di un certo tempo tra gli allenamenti.</AnimalTraining.helpText>
  
  <InfoCard.label>Informazioni</InfoCard.label>
  <InfoCard.helpText>La carta mostra informazioni che hai fatto un censimento dettagliato di tutti i componenti della tua colonia.\n\nSelezionare una persona o di un oggetto e aprire la scheda informazioni associate con il tasto 'i' visualizzato sul lato in basso a sinistra.</InfoCard.helpText>

  <StorageTab.label>Tab. Deposito</StorageTab.label>
  <StorageTab.helpText>è possibile configurare le zone di stoccaggio e rifiuti per definire esattamente ciò che deve essere conservato lì e che cosa no.</StorageTab.helpText>

  <HomeArea.label>Area Posseduta</HomeArea.label>
  <HomeArea.helpText>L'area posseduta definisce l area in cui fare i coloni puliscono e spengono gli incendi.\n\nDefiniere zona nella categoria "zone" del menu architetto.</HomeArea.helpText>

  <SpoilageAndFreezers.label>Deperibili e congelatori</SpoilageAndFreezers.label>
  <SpoilageAndFreezers.helpText>La maggior parte dei cibi possono deteriorarsi dopo un tempo relativamente breve.\n\nPer evitare che questo accada costruire un frigorifero in un muro.\n\nPer fine di costruire un frigorifero, la costruzione di uno spazio chiuso e inserire uno o due dispositivi di raffreddamento in una parete. Metterli ad una temperatura  negativa.\n\n Alimenti surgelati non si rovinano.</SpoilageAndFreezers.helpText>
  
  <Deterioration.label>Disintegrazione oggetti</Deterioration.label>
  <Deterioration.helpText>I prodotti che vengono lasciati all'aria aperta, si disintegrano dopo qualche tempo.\n\nPer mantenere articoli per un lungo periodo di tempo, si consiglia di fare un deposito coperto dentro la colonia.</Deterioration.helpText>
  
  <HostilityResponse.label>risposta ostilità</HostilityResponse.label>
  <HostilityResponse.helpText>È possibile regolare come i coloni dovrebbero comportarsi in pericolo.\n\nSelezionare tra fuggire, attaccare e ignorare nel menu.</HostilityResponse.helpText>
  
  <AllowedAreas.label>zone consentite</AllowedAreas.label>
  <AllowedAreas.helpText>I tuoi coloni e gli animali domestici possono essere assegnati a ZONE consentito. Questo vieta loro di abbandonare questa zona.\n\nPuoi selezionare Zone nel menu Vincolo per creare, eliminare, e assegnare.\n\nPuoi estendere le zone anche abilitando l' AREA PERMESSO estendendo e ZONE DELETE comandi nella ripartizione menù zone.</AllowedAreas.helpText>
  
  <MedicalOperations.label>operazioni mediche</MedicalOperations.label>
  <MedicalOperations.helpText>Per un operazione medica come effettuare prelievo di organi o l'installazione di una protesi, aprire la SALUTE dei coloni e passare alle operazioni.</MedicalOperations.helpText>
  <TimeAssignments.label>allocazione del tempo</TimeAssignments.label>
  <TimeAssignments.helpText>È possibile cambiare a che ora fare questo, cercando i tuoi coloni nel menu vincolo.</TimeAssignments.helpText>

  <ManualWorkPriorities.label>Prioritizzazione lavoro manuale</ManualWorkPriorities.label>
  <ManualWorkPriorities.helpText>Una delle parti più importanti in RimWorld è quello di determinare la migliore priorità di lavoro per i vostri coloni.\n\nimpostazioni poveri in modo che lavoro importante su un periodo più lungo non sarà completata perché i coloni sono impegnati con attività poco importanti.\N\nPer il più opportunità di entrare nel lavoro da priorità come è, la possibilità di priorità manuale nella scheda di lavoro.\n\nin questa modalità, ogni colono riceve un numero di priorità assegnato per ogni opera. Egli poi elaborare il lavoro con priorità 1 da sinistra a destra, poi il lavoro della priorità 2 e così via.\n\nL'uso intelligente di queste impostazioni sono necessari nella vita di una grande e ben automatizzata colonia.</ManualWorkPriorities.helpText>
  
  <GettingMoreTraders.label>più rivenditori</GettingMoreTraders.label>
  <GettingMoreTraders.helpText>Più mercanti visiterà la tua colonia quando siete alleati con più frazioni.\n\n Se non si dispone di alleati, è un commerciante non potrà mai visitare la tua colonia!\n\nÈ possibile pagare gli Alleati per inviare un caravana da voi usando la console di comunicazione.</GettingMoreTraders.helpText>
  
  <InspectRoomStats.label>sala Statistiche</InspectRoomStats.label>
  <InspectRoomStats.helpText>Si può vedere che le proprietà di uno spazio, cercando Statistiche in basso a destra dello schermo.</InspectRoomStats.helpText>
  
  <Outfits.label>abiti</Outfits.label>
  <Outfits.helpText>I coloni automaticamente sempre indossano l'ultima con la massima qualità.\n\nLei non ha bisogno di mettegli manualmente qualcosa (Si può fare, se si vuole).\n\nA dire coloni, cosa indossare, aprire la ASSIGN scheda e fare clic su "Modifica abiti".</Outfits.helpText>
  
  <FirePreparation.label>Preparazione per il fuoco</FirePreparation.label>
  <FirePreparation.helpText>Il fuoco può facilmente bruciare un'intera colonia. Per evitare questo, è necessario prepararsi.
  \n le seguenti opzioni che avete qui:
  \n1. Invece di un enorme edificio, costruire edifici singoli con spazio in mezzo.
  \n2. Utilizzare materiali che non sono infiammabili. Il legno è economico e veloce ma anche molto infiammabile.
  \n3. Crea fasce tagliafuoco per fermare gli incendi boschivi. Una striscia di cemento, larga 3 x 4, ferma un fuoco in arrivo.
  </FirePreparation.helpText>

  <HistoryTab.label>La scheda 'Storia'</HistoryTab.label>
  <HistoryTab.helpText>È possibile chiamare i tempi della storia della vostra colonia sul pulsante in basso storia.</HistoryTab.helpText>

  <ClickingMessages.label>clicca Notizie</ClickingMessages.label>
  <ClickingMessages.helpText>È possibile vedere il messaggio nella parte superiore sinistra dello schermo fare clic per centrare immediatamente la camera sull evento.</ClickingMessages.helpText>

  <ShotAccuracyTooltip.label>precisione di tiro</ShotAccuracyTooltip.label>
  <ShotAccuracyTooltip.helpText>È possibile visualizzare il calcolo esatto della precisione di un colpo.\n\nPer farlo, selezionare i tiratori e lasciare il mouse sul bersaglio. La descrizione comando visualizza la possibilità di colpire e come viene calcolato.</ShotAccuracyTooltip.helpText>
  
  <FriendlyFireSafety.label>fuoco amico</FriendlyFireSafety.label>
  <FriendlyFireSafety.helpText>Fuoco amico esiste, se il tiratore è in prossimità degli alleati.\n\nÈ possibile, ad esempio, uno spadaccino di fronte a una serie fucilieri. L'arciere spara sulla spalla del suo amico.\n\nIn questo modo è possibile combinare bene i combattenti locali e a lunga distanza</FriendlyFireSafety.helpText>





 </LanguageData>
