<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<BackstoryTranslations>

<ColonySettler43>
	<title>Colono</title>
	<titleShort>Colono</titleShort>
	<desc>NAME era il colono di un nuovo mondo. Una tale vita richiede di essere un tuttofare per quanto riguarda i lavori di base.</desc>
</ColonySettler43>

<MedievalFarmOaf58>
	<title>Bifolco medievale</title>
	<titleShort>Bifolco</titleShort>
	<desc>Coltivare, zappare, guidare carri di buoi, spingere carriole. Scavare fossati, seminare, vendemminare. Gli agricolotori medievali non erano istruiti nel senso comune, ma sapevano molto sulla crescita delle piante senza l'uso della tecnologia. Detto questo, una vita di questo tipo rende qualcuno essenzialmente incapace di partecipare ad attivita' intellettuali incentrate sulla tecnologia.</desc>
</MedievalFarmOaf58>

<MedievalLord20>
	<title>Signore medievale</title>
	<titleShort>Nobile</titleShort>
	<desc>NAME era un nobile di un pianeta preindustriale. HECAP ha partecipato a feste, ha imparato a gestire i subalterni ed anche a maneggiare una spada. Le sue morbide mani non hanno mai toccato un solo arnese di lavoro per tutto questo tempo. HECAP ritiene il lavoro manuale troppo degradante.</desc>
</MedievalLord20>

<UrbworldEntrepreneur55>
	<title>Imprenditore urbano</title>
	<titleShort>Imprenditore</titleShort>
	<desc>Nelle ecumenopoli, la maggior parte della gente vive di sofferenze. Ma serve qualcuno che guidi le corporazioni. NAME ha imparato il know-how del commercio: ungere ingranaggi e analisi tecniche. HECAP e' una macchina sociointellettuale.</desc>
</UrbworldEntrepreneur55>

<DeepSpaceMiner11>
	<title>Minatore dello spazio profondo</title>
	<titleShort>Minatore</titleShort>
	<desc>NAME faceva il duro e sporco lavoro di estrarre metallo dagli asteroidi su una piattaforma spaziale. HECAP ha usato quotidianamente le sue pratiche abilita' industriali - e non se la cavava male nemmeno nelle risse da pub.</desc>
</DeepSpaceMiner11>

<NavyScientist96>
	<title>Ufficiale scentifico della Marina</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>La guerra interstellare e' vinta dalla tecnologia, pertanto le marine imperiali sono sempre al vertice della ricerca moderna. Ed anche oltre, dal momento che mettono le mani per prime sugli artefatti trascendenti che trovano nello spazio. NAME lavorava in un laboratorio della Marina.</desc>
</NavyScientist96>

<MilitaryCommissar49>
	<title>Commissario militare</title>
	<titleShort>Commissario</titleShort>
	<desc>NAME era un maestro di controspionaggio in un battaglione dell'esercito imperiale. HECAP si assicurava che gli uomini fossero leali e che non si ritirassero a meno di non averne ricevuto l'ordine. Questo ha contribuito alla sua impopolarita', ma HE ha acquisito una grande abilita' ad individuare la minima disonesta'.</desc>
</MilitaryCommissar49>

<SpacePirate69>
	<title>Pirata spaziale</title>
	<titleShort>Pirata</titleShort>
	<desc>La pirateria appare ovunque ci sia un governo debole ed una societa' diffusa. NAME faceva parte di questo vecchio tipo di esistenza umana, dedita all'estrorsione e alla distruzione di pacifiche navi commerciali per denaro.</desc>
</SpacePirate69>

<PitBrawler20>
	<title>Lottatore della fossa</title>
	<titleShort>Lottatore</titleShort>
	<desc>NAME aveva nove anni quando affrontò il suo primo combattimento. HECAP vinse, ma la cosa piu' importante fu divertimento che fece provare al suo pubblico. I combattimenti nelle fosse si rivelano essere una carriera remunerativa per chi riesce a sopravvivere. Ed era anche molto spesso legale.</desc>
</PitBrawler20>

<IllegalShipwright28>
	<title>Carpentiere fuorilegge</title>
	<titleShort>Carpentiere</titleShort>
	<desc>Esiste una legge che dice che non e' consentito mettere ingrassatori di dimensione terawatt a bordo di una nave da carico. Soprattutto se camuffati da parabole di comunicazione per un miglior potenziale di agguato. Tuttavia, NAME ha scoperto che ci si possono fare molti soldi, con coloro che non sono interessati a queste leggi.</desc>
</IllegalShipwright28>

<Courtesean56>
	<title>Prostituta</title>
	<titleShort>Prostituta</titleShort>
	<desc>Il corpo di NAME e' stato usato da centinaia di clienti nei bordelli di numerosi pianeti. HECAP ha sviluppato alcune virtu' mentali ed una certa abilita' nella vita di strada.</desc>
</Courtesean56>

<SpaceMarine10>
	<title>Marine spaziale</title>
	<titleShort>Marine</titleShort>
	<desc>NAME era un combattente al servizio della Marina Imperiale. Il sup compito era quello di infiltrarsi nelle astronavi nemiche, abbattere l'equipaggio e catturare la nave intatta. E HE era abile in questo.</desc>
</SpaceMarine10>

<Assassin35>
	<title>Assassino</title>
	<titleShort>Assassino</titleShort>
	<desc>NAME era un killer professionista. HECAP ha tratto profitto dalla sua freddezza e capacita' di calcolo. Nel suo mestiere, la totale mancanza di empatia era un vantaggio.</desc>
</Assassin35>

<MedievalSlave75>
	<title>Servo della gleba</title>
	<titleShort>Schiavo</titleShort>
	<desc>NAME ha passato la sua vita a trainare carri e scavare buche in un mondo medievale. Il lavoro manuale e' il suo più vecchio compagno - insieme alla frusta del padrone. HECAP non ha imparato a leggere prima nove anni.</desc>
</MedievalSlave75>

<MedievalLordling62>
	<title>Signorotto medievale</title>
	<titleShort>Signorotto</titleShort>
	<desc>NAME era un nobile minore di un antico regno su un mondo medievale. HECAP ha vissuto in un palazzo di pietra, con servitori di rango inferiore che si inchinavano al suo servizio. Una tale vita non insegna nessuna abilita' tecnica e fa nascere per tutte la vita un'avversione al lavoro manuale - ma NAME ha imparato presto i segreti della manipolazione sociale.</desc>
</MedievalLordling62>

<UrbworldUrchin46>
	<title>Monello urbano</title>
	<titleShort>Monello</titleShort>
	<desc>Le Ecumenopoli: paesaggi industrializzati antichi e profondi brulicanti di umanita' e veleni. NAME ha vissuto negli angoli piu' bui ed indesiderati di questo posto. HECAP ha dovuto lottare per ogni briciola di cibo.</desc>
</UrbworldUrchin46>

<VatgrownSoldier83>
	<title>Soldato artificiale</title>
	<titleShort>Artificiale</titleShort>
	<desc>NAME non venne creato(a) come persona, ma come strumento di distruzione. Allevato(a) in un'installazione di armi biologiche ed addestrato(a) al combattimento durante la sua crescita accelerata, NAME ha ancora una propensione al combattimento di ogni tipo e un'avversione a qualsiasi forma di contatto umano.</desc>
</VatgrownSoldier83>

<Hermit87>
	<title>Eremita</title>
	<titleShort>Eremita</titleShort>
	<desc>Esaurito(a) dalle pressioni delle interazioni sociali, NAME ha lasciato la sua affollata citta' del Mondo Medio per vivere una vita semplice nella natura. Qui, HE ha trascorso i suoi giorni in solitudine, prendendosi cura del suo giardino e creando gli strumenti semplici di cui aveva bisogno per sopravvivere.</desc>
</Hermit87>

<MidworldChef39>
	<title>Chef del Mondo Medio</title>
	<titleShort>Chef</titleShort>
	<desc>NAME gestiva un ristorante di classe su un Mondo Medio. HECAP era celebre tra i suoi clienti per le sue creative specialita' culinarie, e anche tra gli impiegati della cucina per il suo disprezzo verso i compiti manuali.</desc>
</MidworldChef39>

<SicklyChild40>
	<title>Bambino malato</title>
	<titleShort>Paziente</titleShort>
	<desc>Da bambino(a) NAME ha sofferto di una rara malattia. Messo(a) in quarantena in un ospedale di ricerca, HE non ha avuto quasi nessun contatto umano ed ha fatto poco esercizio fisico. Tuttavia, nello sterile ambiente ospedaliero, HE ha preso parecchia confidenza con la scienza e la medicina.</desc>
</SicklyChild40>

<MedievalMinstrel69>
	<title>Menestrello medievale</title>
	<titleShort>Menestrello</titleShort>
	<desc>NAME era un(a) un(a) musicista errante in un mondo medievale. HECAP poteva essere spesso trovato(a) a raccontare storie o cantare canzoni, ed è capace di proteggersi dai pericoli della strada. Tuttavia, HE era sempre assente ogni volta che c'era da lavorare duramente.</desc>
</MedievalMinstrel69>

<Housemate5>
	<title>Casalinga</title>
	<titleShort>Casalinga</titleShort>
	<desc>Da grande, NAME si occupava della casa e curava i bambini mentre il suo coniuge lavorava.</desc>
</Housemate5>

<GlitterworldEmpath39>
	<title>Empate del Mondo Splendente</title>
	<titleShort>Empate</titleShort>
	<desc>NAME ha sempre avuto una straordinaria abilita' a relazionarsi con gli altri e ad appianare i conflitti. HECAP venne quindi scelto(a) per essere addestrato(a) come empate. Questo addestramento ha intensificato le sue abilita' naturali, ma HE e' diventato(a) incapace di fare del male a qualcuno.</desc>
</GlitterworldEmpath39>

<ShelterChild65>
	<title>Bambino del rifugio</title>
	<titleShort>Protetto</titleShort>
	<desc>NAME ha vissuto in un rifugio sepolto profondamente sotto la superficie di un pianeta tossico. HECAP ha ricevuto un'educazione completa ma non ha avuto molte possibilita' di fare lavoro fisico.</desc>
</ShelterChild65>

<MedievalDoctor6>
	<title>Dottore medievale</title>
	<titleShort>Cerusico</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato come dottore su un pianeta medievale. HECAP crede fermamente che la maggior parte delle malattie possa essere curata da un piccolo salasso. HECAP era anche maestro(a) nell'arte dell'anestesia, avendo sviluppato una tecnica speciale che sfruttava un violento colpo sulla nuca.</desc>
</MedievalDoctor6>

<Inventor42>
	<title>Inventore</title>
	<titleShort>Inventore</titleShort>
	<desc>Sul suo mondo natale, NAME era un inventore di discreto successo. HECAP ha sviluppato diverse tecnologie minori.</desc>
</Inventor42>

<Teacher24>
	<title>Insegnante</title>
	<titleShort>Insegnante</titleShort>
	<desc>NAME venne educato(a) nelle arti liberali ed insegnava in una scuola pubblica. HECAP era sempre ben informato(a) su tutto ed apprezzato(a) dai suoi studenti.</desc>
</Teacher24>

<IndustrialOrphan55>
	<title>Orfano industriale</title>
	<titleShort>Orfano</titleShort>
	<desc>NAME non ha mai conosciuto i suoi genitori. I suoi ricordi piu' erano le fatiche nelle miniere e nei magazzini del suo mondo industriale. A causa di cio', HE non ha mai ricevuto un'educazione adeguata.</desc>
</IndustrialOrphan55>

<Scout67>
	<title>Scout</title>
	<titleShort>Scout</titleShort>
	<desc>Nato(a) da amministratori coloniali di una piccola potenzia imperiale, NAME venne arruolato(a) in un programma giovanile per essere addestrato(a) in tecniche militari di esplorazione. HECAP ha imparato a sopravvivere nella natura selvaggia, ad obbedire e a non fare domande.</desc>
</Scout67>

<JoywireArtist62>
	<title>Sviluppatore di impianti rasserenatori</title>
	<titleShort>Sviluppatore</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato in un laboratorio di una ecumenopoli, sviluppando impianti rasserenatori all'avanguardia che massimizzavano il piacere dei propri utenti. Quando il governo locale impose severe restrizioni alla fabbricazione di questo tipo di impianti, HE ha iniziato a vendere i propri prodotti sul mercato nero.</desc>
</JoywireArtist62>

<FrightenedChild6>
	<title>Bambino terrorizzato</title>
	<titleShort>Terrorizzato</titleShort>
	<desc>NAME crebbe con un lungo elenco di fobie e nevrosi. Tra le altre cose, HE temeva particolarmente i medici e gli agenti patogeni provenienti dal cibo. Il risultato fu che HE imparo' a cucinare ed a curarsi autonomamente, sebbene molte delle sue paure lo(a) seguirono anche da adulto(a).</desc>
</FrightenedChild6>

<ConceptualArtist7>
	<title>Artista concettuale</title>
	<titleShort>Artista</titleShort>
	<desc>NAME era celebre nei circoli artistici del suo mondo nativo per le sue creative realizzazioni concettuali. Nessuno sapeva esattamente quale messaggio HE cercava di far passare, ma le sue opere erano molto apprezzate dai collezionisti.</desc>
</ConceptualArtist7>

<GlitterworldSurgeon7>
	<title>Chirurgo del Mondo Splendente</title>
	<titleShort>Chirurgo</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato come chirurgo in un mondo praticamente privo di ogni forma di malattia e sofferenza umana. Il suo lavoro riguardava principalmente l'elaborazione e la realizzazione di chirurgia plastica. HECAP ha una buona conoscenza della biologia umana, ma non ha mai dovuto rimuovere un tumore - o una pallottola.</desc>
</GlitterworldSurgeon7>

<LudditeRebel42>
	<title>Ribelle luddista</title>
	<titleShort>Luddista</titleShort>
	<desc>Quando la maggior parte delle persone del suo mondo scelse di abbandonare la propria individualita' ed umanita' biologica per riunirsi in una coscienza digitale collettiva, NAME si uni' ad una fazione ribelle che aveva scelto di abbandonare la maggior parte delle tecnologie.</desc>
</LudditeRebel42>

<Bartender47>
	<title>Barista</title>
	<titleShort>Barista</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato come barista in una squallida stazione spaziale. Il lavoro consisteva di una parte di creazione cocktail, una parte di diplomazia ed una parte di teste spaccate.</desc>
</Bartender47>

<CaveworldTender5>
	<title>Piccolo cavernicolo</title>
	<titleShort>Cavernicolo</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in un complesso di grotte posto sotto la superficie di un mondo inospitale. HECAP ha lavorato con gli altri bambini nella cura delle piantagioni di funghi della tribu'.</desc>
</CaveworldTender5>

<CaveworldTunneler74>
	<title>Scavatore di tunnel</title>
	<titleShort>Scavatore</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato nello scavo di tunnel in un immenso complesso di grotte sotterranee. HECAP conosce cosi' bene le rocce che puo' muoversi in una grotta affidandosi quasi esclusivamente al suo olfatto.</desc>
</CaveworldTunneler74>

<HiveworldDrone29>
	<title>Drone di un mondo alveare</title>
	<titleShort>Drone</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato come drone da costruzione senza cervello in una immensa civilta' di un mondo alveare. Anche se HE e' ora libero(a) dai brutali esperimenti sociali a cui venne sottoposto(a), resta ancora incapace di un pensiero o iniziativa creativa.</desc>
</HiveworldDrone29>

<Evangelist66>
	<title>Evangelista</title>
	<titleShort>Evangelista</titleShort>
	<desc>Il giorno del suo 21esimo compleanno, NAME ebbe una rivelazione religiosa. HECAP decise di trascorrere il resto della sua vita diffondendo la parola del suo dio, la bellezza della sua cultura e le sue inusuali tradizioni mediche.</desc>
</Evangelist66>

<TunnelworldIlluminator50>
	<title>Illuminatore di tunnel</title>
	<titleShort>Illuminatore</titleShort>
	<desc>Tra gli scavatori di tunnel, quelli dotati di una vista cosi' buona come quella di NAME sono venerati come saggi. HECAP avrebbe dovuto indicare la strada, segnare con funghi bioluminescenti i luoghi dove scavare ed avvisare gli altri in caso di imminenti pericoli.</desc>
</TunnelworldIlluminator50>

<Herbalist89>
	<title>Erborista</title>
	<titleShort>Erborista</titleShort>
	<desc>NAME ha vissuto in una foresta vicino ad un villaggio. Sebbene temuto(a) da molti degli abitanti del villaggio, quelli malati andavano comunque da HIM per comprare balsami ed impacchi creati con le erbe che HE faceva crescere nel suo giardino. HECAP era felice di aiutarli - per un certo prezzo.</desc>
</Herbalist89>

<ComaChild18>
	<title>Bambino comatoso</title>
	<titleShort>Comatoso</titleShort>
	<desc>Un incidente durante la sua infanzia fece cadere in coma NAME. HECAP non si e' risvegliato(a) fino al termine della sua adolescenza. Il suo corpo non si e' mai ripreso dagli anni di inattivita', ma le persone tendono a provare pieta' di HIM quando ascoltano la sua storia.</desc>
</ComaChild18>

<CivilServant75>
	<title>Impiegato di ufficio</title>
	<titleShort>Impiegato</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato ai piu' bassi livelli dell'amministrazione per un moribondo governo burocratico. HECAP era spesso a casa a sbrigare complicate pratiche ed a giocare con la politica dell'ufficio.</desc>
</CivilServant75>

<OrganFarm9>
	<title>Fonte d'organi</title>
	<titleShort>Fonte d'organi</titleShort>
	<desc>NAME venne allevato(a) in una fabbrica di organi illegale sotterranea. Il suo corpo e' stato usato per far crescere impianti organici destinati a mercenari feriti. Sebbene i suoi ricordi continuino a perseguitarlo(a), questa esperienza gli/le ha anche dato una comprensione unica della biologia umana.</desc>
</OrganFarm9>

<AsceticPriest87>
	<title>Monaco asceta</title>
	<titleShort>Monaco</titleShort>
	<desc>Dopo aver fatto un voto di silenzio, NAME si e' unito(a) ad un monastero su tranquillo pianeta acquatico per trascorrere i suoi giorni in una serena contemplazione. HECAP trovo' la felicita' facendo crescere ortaggi nel giardino e producendo formaggi nelle cantine del monastero.</desc>
</AsceticPriest87>

<EscapedConvict68>
	<title>Detenuto evaso</title>
	<titleShort>Evaso</titleShort>
	<desc>NAME ha sempre negato qualsiasi coinvolgimento nei crimini che hanno portato alla sua incarcerazione in una brutale colonia penale. HECAP scappo' scavando un tunnel sotto il perimetro di sicurezza usando posate modificate.</desc>
</EscapedConvict68>

<StarshipJanitor15>
	<title>Inserviente dell'astronave</title>
	<titleShort>Inserviente</titleShort>
	<desc>Mentre altri passeggeri trascorrono gli anni tra i sistemi solari in capsule cryosonno, NAME deve svegliarsi a intervalli regolari per fare ispezioni, controllare i sistemi di navigazione e lubrificare i macchinari.</desc>
</StarshipJanitor15>

<Pyromaniac68>
	<title>Piromane</title>
	<titleShort>Piromane</titleShort>
	<desc>Fin da giovane eta', NAME ha avuto un fascino malsano per il fuoco. HECAP darebbe fuoco a cumuli di rifiuti rimanendo cosi' ipnotizzato dalle fiamme che si lascerebbe bruciare senza reagire. Un giorno, mentre giocava con i fiammiferi, HE diede fuoco noncurante alla sua casa.</desc>
</Pyromaniac68>

<Mute55>
	<title>Muto</title>
	<titleShort>Muto</titleShort>
	<desc>NAME venne fortemente colpito(a) da un evento traumatico durante la sua infanzia. Per diversi anni, HE ha rifiutato di parlare con le persone, preferendo invece giocare con i suoi molti animali domestici.</desc>
</Mute55>

<WarRefugee70>
	<title>Rifugiato di guerra</title>
	<titleShort>Rifugiato</titleShort>
	<desc>La guerra scoppio' nel mondo di NAME quando era ancora un(a) bambino(a). I suoi genitori fuggirono con HIM, cercando la salvezza ovunque sperassero di trovarla. I primi ricordi di NAME erano le lezioni su come imparare a difendersi. La violenza e la distruzione a cui HE ha assistito lasciarono in HIM un marchio indelebile.</desc>
</WarRefugee70>

<MusicLover26>
	<title>Amante della musica</title>
	<titleShort>Musicista</titleShort>
	<desc>Gia' da bambino(a), NAME ha dimostro' talento nel suonare strumenti musicali e nel cantare. HECAP ricevette una formazione approfondita ed adorava esibirsi in recite e concerti, sebbene le eccessive lusinghe che ha ricevuto lo(a) hanno reso(a) un po' egocentrico(a).</desc>
</MusicLover26>

<ChildStar51>
	<title>Baby star</title>
	<titleShort>Star</titleShort>
	<desc>NAME era celebre in tutto il suo mondo nativo come attore bambino in film e spettacoli televisivi. La sua fama gli/le ha permesso di entrare in contatto con un grande numero di persone, ma ha anche interferito con la sua educazione.</desc>
</ChildStar51>

<ChildSpy95>
	<title>Baby spia</title>
	<titleShort>Spia</titleShort>
	<desc>I bambini sono spesso ritenuti innocenti e possono essere ideali come spie. NAME venne addestrato(a) nell'arte dell'infiltrazione e della raccolta di informazioni gia' dall'eta' di nove anni. Gli anni trascorsi dietro le linee nemiche e la natura belligerante del suo mondo nativo hanno dato poche opportunita' alla sua educazione.</desc>
</ChildSpy95>

<Shopkeeper18>
	<title>Droghiere</title>
	<titleShort>Droghiere</titleShort>
	<desc>La madre di NAME era spesso malata e HE doveva prendersi cura del negozio di famiglia che era la loro unica fonte di reddito. HECAP ha imparato qualcosa sugli artefatti esotici che vendeva e molto sull'arte della negoziazione.</desc>
</Shopkeeper18>

<Nurse0>
	<title>Infermiere</title>
	<titleShort>Infermiere</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato in un ospedale di epoca industriale, svolgendo compiti di routine come cambiare bende o misurare la temperatura. Era un lavoro impegnativo, ma HE riusciva sempre a ritagliare un po' di tempo per parlare con un paziente.</desc>
</Nurse0>

<HouseServant78>
	<title>Domestico</title>
	<titleShort>Domestico</titleShort>
	<desc>Appena raggiunta l'eta' adulta, NAME venne rapito(a) e venduto(a) come domestico(a) a dei ricchi aristocratici. HECAP ha imparato a conoscere bene le cucine e le cantine della casa dei suoi padroni, ma non ha mai fatto nessun lavoro all'esterno.</desc>
</HouseServant78>

<Bodyguard22>
	<title>Guardia del corpo</title>
	<titleShort>Bodyguard</titleShort>
	<desc>NAME trovo' lavoro in un Mondo Medio, proteggendo chiunque pagasse abbastanza. HECAP acquisi' la padronanza di diversi stili di combattimento e divenne noto(a) per la sua spietatezza verso chiunque incrociasse la sua strada.</desc>
</Bodyguard22>

<Novelist96>
	<title>Romanziere</title>
	<titleShort>Romanziere</titleShort>
	<desc>NAME viveva su un Mondo Splendente, scrivendo romanzi di grande successo. HECAP ha vissuto una vita spensierata, trascorrendo i suoi giorni a scrivere e le sue notti a festeggiare... e, in tutta la sua vita, non ha mai fatto nemmeno per un giorno un lavoro manuale.</desc>
</Novelist96>

<Mathematician18>
	<title>Professore di matematica</title>
	<titleShort>Matematico</titleShort>
	<desc>NAME faceva ricerche matematiche presso un'universita'. HECAP ha trascorso la maggior parte del suo tempo libero immerso(a) in simulazioni di tiro al bersaglio, sebbene fosse spesso deriso(a) dagli altri giocatori per la sua terribile mira.</desc>
</Mathematician18>

<Paramedic85>
	<title>Paramedico</title>
	<titleShort>Paramedico</titleShort>
	<desc>Il compito di NAME consisteva nel rispondere rapidamente alle emergenze mediche. HECAP era solito(a) affrontare gravi lesioni avendo a disposizione forniture mediche limitate. Nel corso degli anni, HE ha curato talmente tante ferite di arma da fuoco che la sola vista di una pistola lo(a) mette a disagio.</desc>
</Paramedic85>

<Castaway74>
	<title>Naufrago</title>
	<titleShort>Naufrago</titleShort>
	<desc>NAME era l'unico sopravvissuto nello schianto di un'astronave su un mondo animale disabitato. Durante i molti anni prima del suo salvataggio, HE e' sopravvissuto(a) come poteva con cio' che riusciva a trovare. Le sue abilita' di sopravvivenza si sono affinate, ma l'aver trascorso tanto tempo da solo(a) ha seriamente ridotto la sua capacita' di conversazione.</desc>
</Castaway74>

<Gardener25>
	<title>Giardiniere</title>
	<titleShort>Giardiniere</titleShort>
	<desc>Nei mondi industrializzati, la ricchezza si concentra nelle mani di coloro che possiedono fabbriche e vendono i loro prodotti. NAME lavorava presso la residenza di una di queste ricche famiglie, prendendosi cura dei lussureggianti giardini come parte di una squadra di servitori.</desc>
</Gardener25>

<MafiaBoss49>
	<title>Boss della mafia</title>
	<titleShort>Padrino</titleShort>
	<desc>NAME era un membro importante di un sindacato del crimine di una ecumenopoli. HECAP ha corrotti funzionari, mantenuto la lealta' dei suoi subordinati e riscosso pagamenti scaduti - con ogni mezzo necessario.</desc>
</MafiaBoss49>

<Torturer24>
	<title>Carnefice</title>
	<titleShort>Carnefice</titleShort>
	<desc>Lavorando per un monarca tirannico su un mondo medievale, NAME ha guadagnato una reputazione come esperto(a) di 'persuasione'. Ogni prigioniero che scendeva nei sotterranei ne usciva svuotato di ogni segreto - e con il sorriso di NAME scolpito per sempre nei suoi incubi.</desc>
</Torturer24>

<ConstructionEngineer77>
	<title>Ingegnere edile</title>
	<titleShort>Costruttore</titleShort>
	<desc>NAME era un lavoratore edile su un Mondo Medio. HECAP dirigeva una squadra che costruiva di tutto, dagli uffici alle cattedrali. Il suo lavoro frenetico ed i numerosi fast-food nelle vicinanze hanno fatto in modo che HE non abbia mai imparato a cucinare per se' stesso(a).</desc>
</ConstructionEngineer77>

<Blacksmith19>
	<title>Fabbro</title>
	<titleShort>Fabbro</titleShort>
	<desc>Come fabbro su un mondo medievale, NAME si e' guadagnato(a) una reputazione per l'alta qualita' del suo lavoro. HECAP non era male nemmeno ad usare le spade che aveva forgiato.</desc>
</Blacksmith19>

<CharityWorker80>
	<title>Filantropo</title>
	<titleShort>Filantropo</titleShort>
	<desc>I Mondi Splendenti sono dei paradisi di sicurezza e comodita' per coloro che sono sufficentemente fortunati da viverci, ma NAME non poteva ignorare i pianeti vicini dove la gente soffriva nella poverta'. HECAP ha trascorso la sua intera vita lavorativa raccogliendo donazioni ed aiutando i bisognosi.</desc>
</CharityWorker80>

<Defector59>
	<title>Disertore</title>
	<titleShort>Disertore</titleShort>
	<desc>Appena raggiunta l'eta' adulta, NAME decise di fuggire dall'oppressiva dittatura in cui aveva vissuto. La sua deserzione non venne ben accolta e furono inviati degli agenti alle sue calcagna. HECAP ha trascorso gli anni a fuggire, curando da solo(a) le sue ferite così che nessun medico potesse tradirlo(a). Questa calvario ha reso NAME duro(a) e diffidente.</desc>
</Defector59>

<FactoryWorker82>
	<title>Operaio di una fabbrica</title>
	<titleShort>Operaio</titleShort>
	<desc>NAME faceva un lavoro umile e non qualificato in una fabbrica dell'era industriale. Il suo compito prevedeva anche di occuparsi dei muli e dei cavalli che trasportavano le merci per la citta'.</desc>
</FactoryWorker82>

<RanchOwner88>
	<title>Proprietario di un ranch</title>
	<titleShort>Cowboy</titleShort>
	<desc>NAME possedeva e gestiva un produttivo ranch dove allevava animali per la carne e la lana. HECAP si rifiutava di fare qualsiasi lavoro sporco se poteva pagare qualcuno per farlo al suo posto.</desc>
</RanchOwner88>

<LowWageWorker94>
	<title>Lavoratore sottopagato</title>
	<titleShort>Precario</titleShort>
	<desc>NAME ha fatto svariati lavoretti per aiutare la sua famiglia, acquisendo una serie di competenze pratiche di base.</desc>
</LowWageWorker94>

<Model51>
	<title>Top model</title>
	<titleShort>Top model</titleShort>
	<desc>NAME faceva da modello(a) per inserzionisti di abiti e gioielli, e venne anche usato(a) come modello fisico per dei personaggi nelle simulazioni di realta' virtuale.</desc>
</Model51>

<Taxonomist49>
	<title>Tassonomista</title>
	<titleShort>Tassonomista</titleShort>
	<desc>NAME ha viaggiato tra i sistemi solari, studiando e classificando la fauna e la flora che trovava nella speranza di realizzare un'enciclopedia completa.</desc>
</Taxonomist49>

<Geologist2>
	<title>Geologo</title>
	<titleShort>Geologo</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato con i minatori e gli scavatori di gallerie, identificando i tipi di rocce e le formazioni geologiche naturali. Durante gli anni trascorsi sotto terra HE ha anche acquisito esperienza nel riparare trivelle ed altre attrezzature tecniche.</desc>
</Geologist2>

<ConventChild41>
	<title>Bambino di un convento</title>
	<titleShort>Illegittimo</titleShort>
	<desc>Risultato di una scappatella, NAME venne allevato(a) dalle suore in un monastero medievale. HECAP ha appreso il valore del duro lavoro e della sottomissione, ma gli(le) venne anche insegnato che la tecnologia era eretica.</desc>
</ConventChild41>

<TestSubject75>
	<title>Cavia umana</title>
	<titleShort>Cavia</titleShort>
	<desc>Nelle ecumenopoli piu' corrotte, gli scienziati senza scrupoli commettono indicibili atrocita' in nome della ricerca. Fin dalla nascita, NAME venne tenuto(a) in isolamento in un'installazione appartata e sottoposto(a) ad una serie esperimenti comportamentali nel tentativo di trasformarlo(a) in un perfetto super-soldato.</desc>
</TestSubject75>

<MedicalAssistant75>
	<title>Assistente medico</title>
	<titleShort>Medico</titleShort>
	<desc>NAME nacque durante una guerra catastrofica nella quale entrambe le parti abusarono del napalm. HECAP crebbe aiutando i suoi genitori in un ospedale, curando la serie di orribili ustioni dei campi di battaglia. HECAP è rimasto per tutta la vita con il terrore del fuoco.</desc>
</MedicalAssistant75>

<CultChild15>
	<title>Figlio di cultisti</title>
	<titleShort>Cultista</titleShort>
	<desc>NAME nacque all'interno di un potente culto che evitava l'uso della tecnologia avanzata e credeva che tutti i mali potessero essere guariti purgando la propria anima con l'arte sacra. Dopo la prima occhiata al mondo esterno, NAME decise di fuggire.</desc>
</CultChild15>

<WreckageExplorer75>
	<title>Esploratore di relitti</title>
	<titleShort>Esploratore</titleShort>
	<desc>Due generazioni prima che NAME nascesse, una guerra apocalittica getto' il suo pianeta natale nell'anarchia. NAME venne incaricato(a) di sorvegliare le greggi della tribu', ma si sottraeva spesso ai suoi doveri per andare ad esplorare i relitti delle astronavi da guerra sparse sul pianeta.</desc>
</WreckageExplorer75>

<ApocalypseSurvivor86>
	<title>Sopravvissuto all'apocalisse</title>
	<titleShort>Sopravvissuto</titleShort>
	<desc>NAME nacque durante una fase travagliata del suo pianeta natale, dal momento che i cambiamenti climatici minacciavano carestie ed inondazioni di massa. Mentre cresceva la situazione si aggravava - milioni di persone morirono e stati pacifici caddero nell'anarchia. NAME ed i suoi genitori fecero di tutto per sopravvivere.</desc>
</ApocalypseSurvivor86>

<StoryWriter68>
	<title>Scrittore</title>
	<titleShort>Scrittore</titleShort>
	<desc>Da bambino(a), NAME era dedito(a) alla lettura. HE avrebbe volentieri passato tutto il giorno nella biblioteca locale con il naso immerso in un libro. Quando i tagli al budget hanno costretto la libreria a chiudere, NAME ne fu sconvolto(a). HE decise allora di colmare il suo vuoto scrivendo le sue storie.</desc>
</StoryWriter68>

<Sailor53>
	<title>Marinaio</title>
	<titleShort>Marinaio</titleShort>
	<desc>NAME ha attraversato gli oceani nei viaggi di esplorazione, alla ricerca di specie vegetali ed animali da posti esotici e fronteggiando occasionalmente pirati. HECAP amava talmente tanto il mare che rifiutava di fare anche il minimo lavoro a terra, tranne che vendere i tesori che aveva raccolto.</desc>
</Sailor53>

<Jailbird93>
	<title>Carcerato</title>
	<titleShort>Carcerato</titleShort>
	<desc>NAME ha trascorso la maggior parte della sua vita in prigione, dove venne messo(a) a lavorare nelle cucine. HECAP aveva l'abitudine di fare a botte ed ha maturato un modo di parlare aggressivo.</desc>
</Jailbird93>

<Actor76>
	<title>Attore</title>
	<titleShort>Attore</titleShort>
	<desc>NAME ha attraversato il suo mondo natale con una compagnia itinerante di attori, recitando in teatri affollati e deliziando il pubblico ovunque. HECAP era un(a) perfezionista e creava i propri costumi ed accessori piuttosto che usare quelli che gli venivano dati.</desc>
</Actor76>

<Tactician22>
	<title>Tattico</title>
	<titleShort>Tattico</titleShort>
	<desc>NAME si uni' alla marina spaziale di un sistema instabile, pieno di guerre interplanetarie di vasta scala. HECAP dimostro' di avere una mente portata per la battaglia e divenne incline a comandare grandi eserciti con ottimi risultati.</desc>
</Tactician22>

<GlitterworldOfficer93>
	<title>Ufficiale di un Mondo Splendente</title>
	<titleShort>Ufficiale</titleShort>
	<desc>Sebbene i Mondi Splendenti siano luoghi pacifici, spesso restano preparati alla guerra. L'unita' di NAME vide raramente una vera azione. Nonostante HE coltivasse i suoi passatempi artistici, i suoi subordinati preferivano distrarsi con le risse, perciò NAME divenne abile ad appianare i conflitti.</desc>
</GlitterworldOfficer93>

<Taster35>
	<title>Assaggiatore</title>
	<titleShort>Assaggiatore</titleShort>
	<desc>Come assaggiatore di un re medievale, ogni piatto servito al tavolo reale doveva essere prima provato da NAME. HECAP visse una vita decadente a corte, diventando obeso(a) e facendo poco o nulla.</desc>
</Taster35>

<BiosphereManager30>
	<title>Responsabile della biosfera</title>
	<titleShort>Botanico</titleShort>
	<desc>NAME viveva in un tranquillo mondo avanzato in cui tutti i compiti secondari erano svolti da robot e dove le persone si dedicavano al tempo libero. HECAP ha organizzato la fauna e la flora di un esteso parco dove i cittadini venivano per ammirare la bellezza della natura.</desc>
</BiosphereManager30>

<Veterinarian19>
	<title>Veterinario</title>
	<titleShort>Veterinario</titleShort>
	<desc>NAME ha curato animali malati e feriti per tutta la vita. Assistere alla loro sofferenza influenzo' la sua idea sul mangiare la carne e, per molti anni, visse da vegetariano(a), rifiutando le carnivore tradizioni culinarie del suo mondo di origine.</desc>
</Veterinarian19>

<ExplosivesExpert30>
	<title>Esperto di esplosivi</title>
	<titleShort>Artificiere</titleShort>
	<desc>NAME era un geniere impiegato(a) nelle miniere. HECAP prese il suo lavoro molto seriamente e era molto portato(a) sugli aspetti tecnici - al punto che arrivo' a smettere di preoccuparsi di aiutare con la rimozione dei detriti una volta che la sua perfetta detonazione aveva fatto il suo lavoro.</desc>
</ExplosivesExpert30>

<Counselor20>
	<title>Consulente</title>
	<titleShort>Consulente</titleShort>
	<desc>Un trauma terrificante subito quando era adolescente provoco' a NAME l'insorgenza di un grave disturbo alimentare. Grazie a dei consigli, HE imparo' ad avere un rapporto piu' salutare con il cibo e decise di mettere a disposizione la propria esperienza per aiutare gli altri a superare i loro problemi emotivi.</desc>
</Counselor20>

<Recruiter51>
	<title>Reclutatore</title>
	<titleShort>Reclutatore</titleShort>
	<desc>NAME faceva parte di un venerato ordine di maestri di arti marziali, tristemente noto sia per la loro abilita' in combattimento che per la loro pratica di rifiutare di curare i loro feriti. HECAP ha attraversato il suo mondo natale, giudicando i giovani che incontrava per determinare se fossero idonei all'addestramento.</desc>
</Recruiter51>

<PsychiatricPatient28>
	<title>Paziente psichiatrico</title>
	<titleShort>Psichiatrico</titleShort>
	<desc>NAME ha trascorso la maggior parte della sua vita adulta in un manicomio. Il suo mondo industriale di origine aveva poca comprensione delle malattie mentali e HE venne trattato(a) piu' come un animale che come una persona. Sebbene adesso HE sia ormai guarito(a) e fuori dal manicomio, la sua esperienza ha ridotto molte delle sue abilita' di base.</desc>
</PsychiatricPatient28>

<Drifter25>
	<title>Vagabondo</title>
	<titleShort>Vagabondo</titleShort>
	<desc>NAME non ha mai veramente deciso cosa fare della sua vita. HECAP ha viaggiato spesso, facendo lavoretti quando li trovava. HECAP ha anche lavorato occasionalmente ad un romanzo che lui sa essere un bestseller - non appena riuscira' a trovare un editore che sia interessato.</desc>
</Drifter25>

<VRDesigner15>
	<title>Grefico per realta' virtuale</title>
	<titleShort>Sviluppatore</titleShort>
	<desc>NAME sviluppava simulazioni di realta' virtuale per gli abitanti dei mondi splendenti. HECAP prestava grande attenzione ai dettagli dei suoi mondi, al punto da imparare tutto quello che poteva sulle piante in modo da rendere i suoi paesaggi piu' realistici.</desc>
</VRDesigner15>

<HumanComputer63>
	<title>Computer umano</title>
	<titleShort>Computer</titleShort>
	<desc>NAME dimostro' di avere una memoria eccellente ed un dono per risolvere mentalmente calcoli complessi. Il dittatore di un Mondo Medio decise di utilizzarlo per tenere traccia delle sue finanze e spese, dal momento che i computer elettrici erano troppo facili da hackerare.</desc>
</HumanComputer63>

<Architect11>
	<title>Architetto</title>
	<titleShort>Architetto</titleShort>
	<desc>NAME ha progettato e costruito edifici. Nella sua casa su un Mondo Splendente, la maggior parte degli aspetti tecnici dell'architettura erano gestiti da una IA. Questo gli ha permesso di spingere i limiti artistici del mestiere, ma ha anche comportato che HE non si sia mai sporcato(a) le mani sui cantieri.</desc>
</Architect11>

<MessageCarrier61>
	<title>Messaggero</title>
	<titleShort>Messaggero</titleShort>
	<desc>In un mondo medievale, il modo piu' rapido per inviare un messaggio era darlo a qualcuno con un cavallo e sperare che questo sopravvivesse al viaggio. NAME era quel qualcuno.</desc>
</MessageCarrier61>

<Sculptor16>
	<title>Scultore</title>
	<titleShort>Scultore</titleShort>
	<desc>NAME ha iniziato a scolpire blocchi di pietra delle dimensioni di un uomo, ma presto ha iniziato a pensare piu' in grande. Con l'aiuto di robot minatori, HECAP ha imparato come scavare immensi monumenti dalle scogliere rocciose. Ben presto i parchi naturali del Mondo Splendente in cui HE viveva furono pieni di gigantesche figure di roccia.</desc>
</Sculptor16>

<MachineCollector23>
	<title>Collezionista di macchine</title>
	<titleShort>Collezionista</titleShort>
	<desc>NAME era ossessionato(a) dalle macchine antiche e dai componenti tecnologici arcani. HECAP li raccoglieva ovunque potesse ed amava smontarli per vedere come funzionavano. HECAP aveva l'abitudine di parlare della sua collezione fino a quando le persone vicine non smettevano di ascoltarlo(a).</desc>
</MachineCollector23>

<Sheriff37>
	<title>Sceriffo</title>
	<titleShort>Sceriffo</titleShort>
	<desc>NAME era un ufficiale di polizia in una isolata citta' industriale. HECAP era noto(a) per il suo atteggiamento arrogante ed i modi meschini. HECAP ha sempre rifiutato di muovere un dito, tranne che per denaro, alcool o vendetta.</desc>
</Sheriff37>

<ConArtist96>
	<title>Genio della truffa</title>
	<titleShort>Truffatore</titleShort>
	<desc>NAME non ha mai creato nulla nella sua vita. HECAP, tuttavia, ha dimostrato di avere una tendenza naturale a fare in modo che siano gli altri a dare a HIM quello che hanno creato.</desc>
</ConArtist96>

<Gatherer34>
	<title>Raccoglitore</title>
	<titleShort>Raccoglitore</titleShort>
	<desc>NAME e' un maestro raccoglitore. HECAP puo' trovare cibo nei luoghi piu' sterili usando la sua profonda conoscenza su piante, radici e bacche.</desc>
</Gatherer34>

<Loner43>
	<title>Solitario</title>
	<titleShort>Solitario</titleShort>
	<desc>NAME non ha mai amato molto i consigli tribali o le festivita' annuali. HECAP preferisce le vaste pianure ed il solitario suono del vento tra le rocce. HECAP visita la sua tribu' di tanto in tanto, ma preferisce principalmente arrangiarsi da solo(a) impiegando le proprie capacita' di sopravvivenza.</desc>
</Loner43>

<AbandonedChild27>
	<title>Bambino abbandonato</title>
	<titleShort>Abbandonato</titleShort>
	<desc>NAME nacque malato(a). Pensando che avrebbe rappresentato soltanto un peso per la tribu', i suoi genitori lo(a) abbandonarono in natura. In qualche modo, e' sopravvissuto(a).</desc>
</AbandonedChild27>

<ReclusiveChild87>
	<title>Bambino introverso</title>
	<titleShort>Introverso</titleShort>
		<desc>NAME non ha imparato a parlare fino all'eta' di quasi 5 anni, e, anche allora, preferiva stare per le sue. Quando era adolescente, HE prese l'abitudine di vagabondare fuori dal villaggio per vivere nelle terre selvagge per settimane.</desc>
</ReclusiveChild87>

<Herder89>
	<title>Pastore</title>
	<titleShort>Pastore</titleShort>
	<desc>Da piccolo(a), NAME si occupava delle greggi di muffalo della tribu', tenendole al sicuro dai predatori e curando le malattie. Era un lavoro tranquillo, ma HE apprezzava di stare lontano dalle persone.</desc>
</Herder89>

<Scavenger86>
	<title>Rovistatore</title>
	<titleShort>Rovistatore</titleShort>
	<desc>NAME ha trascorso la sua infanzia ad evitare il lavoro manuale per scavare nei relitti e nelle rovine alla ricerca di tesori. La sua naturale curiosita' gli(le) procuro' molti problemi, ma ha fatto molte interessanti scoperte.</desc>
</Scavenger86>

<CaveChild31>
	<title>Bambino di una caverna</title>
	<titleShort>Cavernicolo</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto(a) in un vasto ed intricato complesso di caverne che si estendevano in profondita' sotto una montagna. HECAP ha aiutato gli adulti ad esplorare ed a mantenere in efficienza le profonde grotte.</desc>
</CaveChild31>

<SoleSurvivor85>
	<title>Ultimo superstite</title>
	<titleShort>Superstite</titleShort>
	<desc>Tutta la tribu' di NAME venne annientata durante un assalto. Anche se venne adottato(a) da un altro gruppo, HE rimase emotivamente segnato(a), e preferiva rimanere vicino casa, a cucinare e a badare alle colture.</desc>
</SoleSurvivor85>

<VengefulChild49>
	<title>Bambino vendicatore</title>
	<titleShort>Vendicatore</titleShort>
	<desc>Da bambino(a), NAME ritorno' al suo villaggio solo per scoprire che era stato raso al suolo dai banditi. HECAP giuro' vendetta agli aggressori e comincio' un furioso inseguimento per le terre selvagge.</desc>
</VengefulChild49>

<FireKeeper85>
	<title>Custode del fuoco</title>
	<titleShort>Custode</titleShort>
	<desc>NAME era responsabile di mantenere acceso il fuoco della tribu'. HECAP ha preso questa responsabilita' molto sul serio.</desc>
</FireKeeper85>

<Healer89>
	<title>Guaritore</title>
	<titleShort>Guaritore</titleShort>
	<desc>Dopo che il vecchio guaritore della sua tribu' venne ucciso durante un assalto, NAME ne prese il posto. HECAP ha trascorso i suoi giorni a raccogliere erbe e composti minerali provenienti dalle regioni limitrofe da usare per rimedi incredibilmente efficaci.</desc>
</Healer89>

<Scout93>
	<title>Guida</title>
	<titleShort>Guida</titleShort>
	<desc>Dopo che la sua tribu' prese contatto con gli estranei locali, NAME ha offerto i suoi servizi come guida nelle zone vicine. I frequenti contatti con antiche reliquie l'hanno reso(a) abbastanza pratico(a) di vecchie tecnologie.</desc>
</Scout93>

<Digger58>
	<title>Scavatore</title>
	<titleShort>Scavatore</titleShort>
	<desc>NAME e la sua tribu' hanno scavato la loro casa dentro il versante di una montagna. NAME si sente come a casa scavando nella roccia e puntellando le pareti della caverne.</desc>
</Digger58>

<MuffaloShaman94>
	<title>Sciamano muffalo</title>
	<titleShort>Sciamano</titleShort>
	<desc>Grazie alla sua pacata saggezza e grande forza, NAME divenne il leader spirituale di una tribu' nomade che seguiva le mandrie di muffalo erranti.</desc>
</MuffaloShaman94>

<LoreKeeper35>
	<title>Custode delle tradizioni</title>
	<titleShort>Custode</titleShort>
	<desc>NAME era il(la) discendente di una lunga stirpe di guardiani delle tradizioni nella sua tribu'. Ogni notte attorno al fuoco, HECAP tramandava con le sue storie conoscenze ancestrali ed utili consigli.</desc>
</LoreKeeper35>

<Weaver90>
	<title>Tessitore</title>
	<titleShort>Tessitore</titleShort>
	<desc>NAME era esperto(a) nel lavorare lana di muffalo, fibre vegetali e coloranti naturali per creare bellissimi vestiti per la sua famiglia. Le sue bellissime creazioni vennero frequentemente scambiate tra le tribu' locali.</desc>
</Weaver90>

<CaveTender26>
	<title>Aiutante di famiglia</title>
	<titleShort>Aiutante</titleShort>
	<desc>Mentre gli altri andavano a caccia o a raccogliere cibo, NAME preferiva rimanere a casa per cucinare e prendersi cura dei piu' piccoli e dei malati.</desc>
</CaveTender26>

<Warrior37>
	<title>Guerriero</title>
	<titleShort>Guerriero</titleShort>
	<desc>NAME era un(a) temibile guerriero(a), abile con molte armi. HECAP ha partecipato a innumerevoli battaglie.</desc>
</Warrior37>

<TribeChild78>
	<title>Bambino di una tribu'</title>
	<titleShort>Indigeno</titleShort>
	<desc>NAME crebbe nella tribu', correndo intorno al villaggio, spostandosi con mandrie di muffalo, apprendendo le abilita' essenziali dai suoi genitori. HECAP non ha mai imparato a leggere e non ha mai visto una macchina che non fosse solo un'antica rovina.</desc>
</TribeChild78>

<FallenProdigy22>
	<title>Genio decaduto</title>
	<titleShort>Genio</titleShort>
	<desc>NAME nacque in un mondo Mondo Splendente che precipito' nel caos. Suo padre mori' in combattimento. HECAP lotto' per ottenere una borsa di studio presso l'Accademia di Utmaior ed ha dovuto dimostrare di avere diritto di stare la'. Bambino(a) prodigio(a), HE era preso(a) di mira dai bulli per il suo caso pietoso e non riusciva a fare amicizia con gli altri ragazzi.</desc>
</FallenProdigy22>

<MadScientist28>
	<title>Scienziato pazzo</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>Privato(a) del lavoro della sua vita ed esiliato(a) dopo la pubblicazione dei suoi esperimenti immorali condotti sui sopravvissuti dell'incidente di Callos IX, NAME imparo' le abilita' necessarie per sopravvivere nell'orlo esterno. Proseguendo le sue ricerche senza avere piu' nulla da perdere, HE ha creato servitori in grado di occuparsi dei compiti piu' noiosi.</desc>
</MadScientist28>

<FarmKid40>
	<title>Bambino della fattoria</title>
	<titleShort>Campagnolo</titleShort>
	<desc>NAME crebbe nella fattoria di famiglia. HE amava lavorare i campi e prendersi cura degli animali.</desc>
</FarmKid40>

<CivilEngineer41>
	<title>Ingegnere civile</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME era un ingegnere civile ben conosciuto. Il suo lavoro prevedeva la progettazione e la manutenzione di strutture fortificate di pietra. HECAP ha fatto abbastanza analisi statistiche da rendere la sua mente brillante.</desc>
</CivilEngineer41>

<FarmerBoy63>
	<title>Bambino della fattoria</title>
	<titleShort>Bracciante</titleShort>
	<desc>I genitori di Benjamin morirono in un incendio quando aveva sette anni. Lui crebbe nella fattoria di suo zio, arando i campi e facendo lavori manuali. Lui non poteva sopportare di rispondere a domande sui suoi genitori morti, quindi ha rimpiazzato i contatti sociali con il duro lavoro.</desc>
</FarmerBoy63>

<ArmyCook51>
	<title>Cuoco soldato</title>
	<titleShort>Cuoco</titleShort>
	<desc>Ben si uni' all'esercito come lavoratore e trascorse la maggior parte del suo tempo a cucinare ed a fare riparazioni. Mentre era di stanza su un pianeta pericoloso, lui si sottopose ad un addestramento basilare di tiro e di sopravvivenza.</desc>
</ArmyCook51>

<UrbworldCriminal64>
	<title>Criminale di un Ecumenopoli</title>
	<titleShort>Criminale</titleShort>
	<desc>Nato in cattive circostanze in un'Ecumenopoli sovrapopolata, Vladimir si rivolse alla piccola criminalita' per evitare la fame e il freddo. Per lui furti e omicidi erano attivita' quotidiane. Vladimir imparo' che sopravvivere voleva dire vincere.</desc>
</UrbworldCriminal64>

<UrbworldPolitican16>
	<title>Politico di un Ecumenopoli</title>
	<titleShort>Politico</titleShort>
	<desc>Non e' un segreto che le corporazioni possiedano la maggior parte delle Ecumenopoli, ma qualcuno deve prendere tangenti. Vladimir era questa figura. Lui ha imparato come manipolare le speranze ed i sogni della gente mentre viveva comodamente in un attico.</desc>
</UrbworldPolitican16>

<OptimisticChild43>
	<title>Piccolo ottimista</title>
	<titleShort>Ottimista</titleShort>
	<desc>Kees venne benedetto da genitori amorevoli ed una piacevole vita su un Mondo Medio. Era un bambino ottimista e socievole che amava farsi degli amici ed ascoltare le loro storie. La sua immaginazione correrebbe sfrenata con idee e domande.</desc>
</OptimisticChild43>

<GraphicDesigner99>
	<title>Designer di grafica</title>
	<titleShort>Designer</titleShort>
	<desc>L'interesse di Kees per l'espressione artistica l'ha portato a diventare un designer. Il suo occhio per i dettagli lo ha reso un'artista ben noto sul suo pianeta, sebbene la sua meticolosita' l'ha portato spesso a spendere troppo tempo per perfezionare un progetto alla volta.</desc>
</GraphicDesigner99>

<UrbworldHooligan8>
	<title>Teppista di una Ecumenopoli</title>
	<titleShort>Teppista</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in una Ecumenopoli pericolosa. HECAP ha imparato rapidamente come guadagnare il proprio pane quotidiano - con il crimine. Questo significa che ha lasciato poco o nessuno spazio alle attivita' di cucina ed agricoltura.</desc>
</UrbworldHooligan8>

<SpaceTechnician89>
	<title>Tecnico spaziale</title>
	<titleShort>Tecnico</titleShort>
	<desc>NAME riusci' finalmente a fuggire dalla sua vita criminale ottenendo un lavoro per la manutenzione di una vicina stazione spaziale. HECAP effettuo' molteplici operazioni di riparazione e costruzione. HECAP era anche solito(a) partecipare a fondamentali attivita' di ricerca e smenti' spesso le argomentazioni dei colleghi. Non ha mai amato l'arte.</desc>
</SpaceTechnician89>

<IndworldUrchin11>
	<title>Monello di strada</title>
	<titleShort>Monello</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto(a) nelle strade di un mondo alle prime fasi della sua rivoluzione industriale. HECAP ha trascorso le sue giornate a rubare, elemosinare e smanettare con i resti di macchine abbandonate, sempre alla ricerca di un modo per sfuggire alla poverta'.</desc>
</IndworldUrchin11>

<DoomsdayPariah26>
	<title>Paria della fine del mondo</title>
	<titleShort>Paria</titleShort>
	<desc>NAME riusci' ad aprire una cripta di una tecnologica ultraterrena durante gli scavi in un sito archeologico. Ha cosi' involontariamente innescato un dispositivo apocalittico che ripuli' il pianeta di ogni traccia di vita. Piu' interessato(a) alla tecnologia che alla vita umana, HE si imbarco' sulla nave spaziale della cripta ed e' partito(a) alla ricerca di altre reliquie di cui abusare.</desc>
</DoomsdayPariah26>

<MechanoidNerd80>
	<title>Nerd dei meccanoidi</title>
	<titleShort>Meccanerd</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in un'Ecumenopoli come un figlio unico di un paio di progettisti di meccanoidi. Essi incoraggiavano il suo interesse per le macchine. Alla fine, HE divenne ossessionato(a) dal costruirne uno suo. Sfortunatamente, questo l'ha anche portato(a) a diventare solitario(a) dato che preferiva i manuali tecnici agli amici.</desc>
</MechanoidNerd80>

<MilitaryEngineer44>
	<title>Ingegnere militare</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato come ingegnere per un esercito coloniale. HECAP ha dovuto maneggiare con armi, droidi-killer e altre cose 'divertenti'. HECAP si specializzo' nella riparazione e nella modifica di utensili meccanoidi. A volte HE li ha testati personalmente.</desc>
</MilitaryEngineer44>

<ColiseumCleaner12>
	<title>Pulitore dell'arena</title>
	<titleShort>Pulitore</titleShort>
	<desc>Durante il fallout radioattivo della "Guerra Interna Destrian", i genitori di NAME vennero catturati e HE nacque come schiavo(a). Venne obbligato(a) a ripulire le arene dopo i sanguinosi combattimenti a pagamento. Osservo', aspetto' ed imparo'. L'arena era l'unica cosa che aveva mai conosciuto. Una notte, mentre puliva l'arena, la sua famiglia venne assassinata.</desc>
</ColiseumCleaner12>

<ColiseumFighter29>
	<title>Gladiatore</title>
	<titleShort>Gladiatore</titleShort>
	<desc>Mettendo in pratica le conoscenze che acquisi' negli anni trascorsi vicino ai combattenti, NAME divenne un gladiatore di successo nell'arena che un tempo HE puliva.</desc>
</ColiseumFighter29>

<OfficerCadet81>
	<title>Allievo ufficiale</title>
	<titleShort>Cadetto</titleShort>
	<desc>Sin dalla giovinezza, Bashkire venne addestrato per diventare un leader. Si arruolo' nell'Accademia di Difesa Vanu quando era un ragazzo e divenne esperto in una vasta gamma di armi e tecniche di sopravvivenza.</desc>
</OfficerCadet81>

<FighterController64>
	<title>Pilota di droni</title>
	<titleShort>Pilota</titleShort>
	<desc>Durante la crisi di Zartha, Bashkire ha combattuto su molti mondi, fornendo supporto strategico tra terra e aria come pilota di droni. Durante la campagna vide amici feriti e uccisi sul campo. Questo trauma ha turbato i suoi sogni fino ad oggi, ma il suo scopo rimane chiaro.</desc>
</FighterController64>

<ReclusiveProdigy98>
	<title>Genio solitario</title>
	<titleShort>Genio</titleShort>
	<desc>Crescere su un fiorente Mondo Splendente ha dato ad Holly la possibilita' di dedicarsi interamente ai suoi studi. Avendo maturato fin da giovane eta' un forte interesse nella modificazione genetica e nel potenziamento neurale, ha avuto poco tempo (o voglia) di trascorrere un'infanzia normale.</desc>
</ReclusiveProdigy98>

<FerventResearcher44>
	<title>Fervente ricercatrice</title>
	<titleShort>Ricercatrice</titleShort>
	<desc>Da giovane, Holly era sicura che il suo pianeta ed il suo popolo erano ormai prossimi a raggiungere la trascendenza. La forte convinzione che la sua ricerca sarebbe stata la miccia che l'avrebbe portata a compiere atti sempre piu' pericolosi motivo' comitati burocratici e bioetici a collaborare per fermare i suoi progressi.</desc>
</FerventResearcher44>

<WarRefugee81>
	<title>Rifugiato di guerra</title>
	<titleShort>Rifugiato</titleShort>
	<desc>Sul pianeta natale di NAME scoppio' una guerra. Raccolto tutto il poco cibo e le cose che avevano, NAME e suo padre rubarono una nave e fuggirono nello spazio.</desc>
</WarRefugee81>

<VengefulExplorer48>
	<title>Esploratore vendicativo</title>
	<titleShort>Esploratore</titleShort>
	<desc>Vagabondo(a) violento(a) senza una casa, NAME e suo padre hanno combattuto molte battaglie nel corso dei secoli. HECAP divenne un guerriero e tiratore veterano. Dopo la morte in battaglia di suo padre, NAME ha cominciato a esplorare da solo(a) le stelle, sulle tracce dell'assassino di suo padre, in cerca di vendetta.</desc>
</VengefulExplorer48>

<WorkCampSlave37>
	<title>Schiavo da campo</title>
	<titleShort>Schiavo</titleShort>
	<desc>NAME crebbe come schiavo(a) di una famiglia nobile particolarmente crudele in un mondo medievale. Sebbene privo(a) di un'istruzione formale, il duro regime di lavoro irrobusti' il suo corpo.</desc>
</WorkCampSlave37>

<BanishedSoldier4>
	<title>Fuorilegge</title>
	<titleShort>Fuorilegge</titleShort>
	<desc>NAME divenne lo schiavo fisicamente piu' minaccioso, avendo passato il suo poco tempo libero a scolpire il suo corpo in maniera ossessiva. I suoi sforzi vennero infine ripagati quando il padrone gli offri' un posto come guardia del corpo personale. In seguito, quando tramo' sfruttando la sua posizione per uccidere il padrone e liberare gli schiavi, venne scoperto e riusci' a malapena a mettersi in salvo.</desc>
</BanishedSoldier4>

<DisciplinedFarmer44>
	<title>Agricoltore disciplinato</title>
	<titleShort>Agricoltore</titleShort>
	<desc>Drew era il piu' giovane di due figli in una famiglia di agricoltori di un avamposto di frontiera che faticava a portare profitti. Il padre di Drew aveva una rigorosa disciplina e costringeva i suoi figli a lavorare sodo e senza fiatare. Una volta Drew si brucio' la mano preparando la colazione e da quel momento giuro' che avrebbe cucinato solo se la sua vita fosse stata in pericolo.</desc>
</DisciplinedFarmer44>

<StalwartFarmer89>
	<title>Contadino coraggioso</title>
	<titleShort>Contadino</titleShort>
	<desc>Con la fattoria sotto la costante minaccia dei briganti, Drew ha imparato a difendersi con il fucile da caccia di suo padre. Lui ha anche imparato a costruire recinzioni per tenere il bestiame dentro e gli animali selvatici fuori. Drew ha provato a fare un disegno della sua casa ed ha capito che e' capace solo di disegnare scarabocchi.</desc>
</StalwartFarmer89>

<VoyagerChild9>
	<title>Bambino viaggiatore</title>
	<titleShort>Viaggiatore</titleShort>
	<desc>NAME venne allevato(a) su una nave spaziale di ricerca e sviluppo ed ha trascorso la maggior parte della sua infanzia viaggiando attraverso il vuoto. Dopo essersi avvicinata ad un misterioso planetoide, la nave venne gravemente danneggiata. Il suo ricordo successivo e' quello della nave che esce dall'orbita, completamente riparata. HE ha sviluppato un dono innaturale per la ricerca tecnologica.</desc>
</VoyagerChild9>

<SpaceResearcher5>
	<title>Ricercatore spaziale</title>
	<titleShort>Ricercatore</titleShort>
	<desc>NAME ha ereditato la nave dei suoi genitori e portato avanti le loro ricerche. Le sue esperienze infantili a contatto con diverse culture gli(le) hanno permesso di preservare la sua empatia nonostante abbia trascorso la maggior parte della sua vita isolato(a) nello spazio.</desc>
</SpaceResearcher5>

<VatgrownMedic86>
	<title>Medico artificiale</title>
	<titleShort>Medico</titleShort>
	<desc>Allevato(a) per essere un medico da campo, NAME venne addestrato(a) sia nelle armi da fuoco che nella medicina. La sua frase preferita avvicinandosi ad un soldato ferito era "Vita o morte?". La maggior parte sceglie vita.</desc>
</VatgrownMedic86>

<GeneticScientist4>
	<title>Studioso di genetica</title>
	<titleShort>Genetista</titleShort>
	<desc>Dopo la guerra entro' a far parte di una societa' di ingegneria genetica. Lui ha lavorato su miglioramenti per uomini ed animali. Le sue esperienze nell'infliggere e curare ferite furono molto utili per il suo lavoro, ma ha sviluppato un certo cinismo. Cio' ha reso difficili le interazioni sociali.</desc>
</GeneticScientist4>

<CoreDilettante99>
	<title>Dilettante della regione centrale</title>
	<titleShort>Dilettante</titleShort>
	<desc>Candice ha trascorso i suoi anni di formazione su un mondo splendente della regione centrale, dove lei ed i suoi amici conducevano delle vite di ozioso piacere. Mentre cresceva, lei comincio' a trovare la vita di un'insoddisfacente comodita'. Decise di cercare una strada più stimolante.</desc>
</CoreDilettante99>

<Reporter51>
	<title>Giornalista</title>
	<titleShort>Giornalista</titleShort>
	<desc>Candice trascorse molti anni come giornalista investigativa. Lei era nota per realizzare reportage caotici da luoghi esotici. Benche' considerata poco seria dalla critica, riusciì a rivelare diversi scandali dopo lunghe indagini.</desc>
</Reporter51>

<AspiringPopIdol61>
	<title>Aspirante idolo pop</title>
	<titleShort>Idolo pop</titleShort>
	<desc>Min era stata istruita nel canto e nella danza per diventare il prossimo grande idolo pop. Lei e' cresciuta venendo accudita dai suoi manager. Lei non ha mai conosciuto il lavoro manuale, ma ha imparato molto sulla musica e sul galateo.</desc>
</AspiringPopIdol61>

<PopIdol50>
	<title>Idolo pop</title>
	<titleShort>Idolo pop</titleShort>
	<desc>Min si esibi' e rilascio' interviste costantemente. Lei ha perfezionato la sua abilita' nella danza e nel canto, ed e' diventata una professionista nel presentarsi davanti al pubblico.</desc>
</PopIdol50>

<FarmBoy56>
	<title>Ragazzo di campagna</title>
	<titleShort>Campagnolo</titleShort>
	<desc>John ha lavorato nella sua fattoria di famiglia, occupandosi degli animali e curandoli quando erano feriti. Preferendo i compiti pratici e all'aperto, ha evitato i lavori poco impegnativi che lo avrebbero potuto tenutere al chiuso. Lui apprezzava questo lavoro solitario, ed aveva la tendenza a stare lontano dalle persone e ad occuparsi delle sue cose.</desc>
</FarmBoy56>

<UnstableButcher98>
	<title>Macellaio squilibrato</title>
	<titleShort>Macellaio</titleShort>
	<desc>John inizio' a sentire delle voci. Gli animali gli parlavano, insultandolo. Lui arrivo' ad odiarli, ed alla fine ad uccidere i suoi vecchi amici pelosi. Ha iniziato a vendere carne solo per avere interazioni umane.</desc>
</UnstableButcher98>

<StationWhelp51>
	<title>Marmocchio spaziale</title>
	<titleShort>Marmocchio</titleShort>
	<desc>NAME ha trascorso la sua infanzia a vivere come un orfano squattrinato su una stazione spaziale. E' riuscito a cavarsela facendo lavori sporchi e rubando. A causa della poco accoglienza data dai suoi "superiori", lui divenne cosi' violento da venire bandito dalla stazione, solo per essere preso da dei pirati spaziali.</desc>
</StationWhelp51>

<PirateKing62>
	<title>Re pirata</title>
	<titleShort>Pirata</titleShort>
	<desc>Senza un vero interesse per nessuno, NAME si integro' perfettamente nell'equipaggio pirata di cui una volta era prigioniero. Dopo essere diventato rapidamente un membro dell'equipaggio, NAME comincio' ad eliminare chiunque e qualunque cosa che gli si mettesse contro - inclusi i suoi compagni di squadra.</desc>
</PirateKing62>

<ConstructionGrunt79>
	<title>Manovale ribelle</title>
	<titleShort>Manovale</titleShort>
	<desc>Cresciuto nel laboratorio di suo padre, Jackson ha avuto la vita di un intellettuale d'elite. Lui ha avuto tutto quello che desiderava, e il prezzo non era mai un problema. Nonostante tutto, Jackson non ha mai preso parte al lusso che gli veniva offerto. Al contrario, ha cercato lavori più manuali e - agli occhi di suo padre - di classe inferiore.</desc>
</ConstructionGrunt79>

<MilitaryInventor44>
	<title>Inventore militare</title>
	<titleShort>Inventore</titleShort>
	<desc>Jackson, in un gesto estremo di ribellione, abbandono' il laboratorio di suo padre e si uni' all'esercito imperiale locale. Lui uso' le sue competenze di laboratorio per progettare macchine da guerra. In questo era uno dei migliori sul suo pianeta.</desc>
</MilitaryInventor44>

<StudentEngineer40>
	<title>Studente di ingegneria</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>Un piccolo genio, NAME venne inserito in un programma speciale di formazione riguardante il combattimento e l'ingegneria aerospaziale. Un giorno, lui cerco' di addomesticare uno scoiattolo dandogli un braccialetto. Lo scoiattolo lo morse, da cui il suo soprannome di 'Ragazzo Scoiattolo'. NAME si fece l'idea che il lavoro manuale non fosse degno di lui.</desc>
</StudentEngineer40>

<EngineeredPilot99>
	<title>Pilota modificato</title>
	<titleShort>Pilota</titleShort>
	<desc>Dopo che la sua provincia venne assediata da uno dei confinanti, NAME si offri' volontario per un generico programma di modificazione in grado di creare piloti per l'ultimo prototipo di caccia che lui aveva contribuito a progettare. Le modifiche gli permisero di pilotare la nave, ma ridussero anche la sua capacita' di concentrarsi sulle persone intorno a lui. A quel tempo, la gente lo chiamava "Scoiattolo".</desc>
</EngineeredPilot99>

<StreetKid29>
	<title>Ragazzo di strada</title>
	<titleShort>Girovago</titleShort>
	<desc>Crescendo per le strade di un pianeta desertico, l'unico amico di NAME era un cane chiamato Rest. Il duetto si arrangiava, trovando abbastanza cibo per sopravvivere. All'eta' di 13 anni, un gruppo criminale interplanetario lo(a) prese sotto la sua ala protettiva.</desc>
</StreetKid29>

<BanditLeader92>
	<title>Leader criminale</title>
	<titleShort>C</titleShort>
	<desc>NAME scalo' i ranghi dell'organizzazione criminale, diventando infine il(la) leader di una delle loro piu' remote cellule criminali. Il suo cane Rest rimase sempre al suo fianco.</desc>
</BanditLeader92>

<FrontierMarshal0>
	<title>Maresciallo di frontiera</title>
	<titleShort>Maresciallo</titleShort>
	<desc>Henry eredito' il senso del dovere da suo padre, ed intraprese una carriera nelle forze dell'ordine nel suo mondo di frontiera. Lui ha cercato di difendere la legge con onore, ma la corruzione e l'avidita' delle autorita' locali lo hanno spesso scoraggiato.</desc>
</FrontierMarshal0>

<ColonialGovernor77>
	<title>Governatore coloniale</title>
	<titleShort>Governatore</titleShort>
	<desc>Disilluso dalla galoppante corruzione governativa, Henry si candido' come governatore e vinse. Tuttavia, le gang locali ed i loro funzionari corrotti lo costrinsero presto a rinunciare alla carica. Lui lascio' la comunita' per ritornare alla sua vita da maresciallo.</desc>
</ColonialGovernor77>

<MercenaryRecruit12>
	<title>Recluta mercenaria</title>
	<titleShort>Mercenario</titleShort>
	<desc>Descendente da una lunga stirpe di mercenari extramondo, NAME crebbe in un importante centro di commercio. Il suo interesse per i prodotti stranieri del mercato spesso lo(a) distraevano dai suoi compiti e dall'addestramento.</desc>
</MercenaryRecruit12>

<MercenaryChef30>
	<title>Cuoco mercenario</title>
	<titleShort>Mercenario</titleShort>
	<desc>Seguendo le orme di famiglia, NAME era un soldato di ventura. Lui aveva un talento naturale come cecchino. Tuttavia, la sua vera passione era nel perfezionare una nuova ricetta o nello smontare un nuovo dispositivo.</desc>
</MercenaryChef30>

<AbandonedChild78>
	<title>Bambino abbandonato</title>
	<titleShort>Abbandonato</titleShort>
	<desc>NAME era un(a) bambino(a) solare e vivace. Un giorno, HE si allontano' dai suoi ricchi genitori naturali, e venne definitivamente ritenuto(a) scomparso(a) in un magazzino minerario presumibilmente in disuso. Grazie alle tecniche di clonazione, i suoi genitori decisero che, piuttosto che a cercarlo, avrebbero impiegato meglio il tempo a clonare semplicemente un figlio migliore.</desc>
</AbandonedChild78>

<CargoPilot0>
	<title>Pilota di cargo</title>
	<titleShort>Pilota</titleShort>
	<desc>NAME venne cresciuto(a) da scaricatori su una grossa nave da carico mineraria. HECAP ha perfezionato le sue capacita' di commercio e manipolazione delle persone mentre trasportava armi tra i sistemi.</desc>
</CargoPilot0>

<TradersChild31>
	<title>Figlio di commercianti</title>
	<titleShort>Commerciante</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in una famiglia di commercianti nomadi, facendo della vendita e dell'acquisto di beni su molti mondi la sua vita. NAME ha imparato gli usi e i costumi del commercio di molte culture partecipando agli affari dei suoi genitori.</desc>
</TradersChild31>

<SpaceHumanitarian98>
	<title>Attivista spaziale</title>
	<titleShort>Attivista</titleShort>
	<desc>Dopo aver visto la dilagante poverta' comune sulle ecumenopoli sovraffollate, NAME ha deciso di dedicare la propria vita ad aiutare i meno fortunati. Questa crociata gli ha insegnato come prendersi cura dei malati e degli affamati.</desc>
</SpaceHumanitarian98>

<CorpStudent17>
	<title>Studente della corporazione</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>De Dion venne allevato per diventare un funzionario esecutivo per la grande corporazione commerciale spaziale che possedeva il suo pianeta. La sua famiglia aveva lavorato per quella corporazione per sette generazioni. All'eta' di sei anni, inizio' a studiare presso l'accademia della corporazione, dove imparo' a diventare un fedele gregario e un dirigente spietato.</desc>
</CorpStudent17>

<ExecutiveOfficer58>
	<title>Direttore esecutivo</title>
	<titleShort>Direttore</titleShort>
	<desc>NAME era un direttore esecutivo di una grande corporazione commerciale spaziale. Dopo un fallito tentativo di manipolare la sua acesa ai vertici della societa', venne accusato dello stupro e dell'omicidio di un altro dirigente e della sua famiglia. Venne dichiarato colpevole. Tuttavia, grazie all'influenza della sua famiglia, venne esiliato anziche' essere condannato a morte.</desc>
</ExecutiveOfficer58>

<VRAddict62>
	<title>Dipendente dalla realta' virtuale</title>
	<titleShort>Assuefatto</titleShort>
	<desc>Douglas era un VR-link - qualcuno che e' permanentemente collegato all'universo di gioco virtuale tramite la sua spina dorsale. Lui si spostava da un compito quoditiano all'altro a malapena consapevole della realta' fisica che lo circondava. Questo lo ha reso quasi inabile a socializzare.</desc>
</VRAddict62>

<RugbyPlayer15>
	<title>Giocatore di rugby</title>
	<titleShort>Centrocampista</titleShort>
	<desc>ADopo anni di dipendenza dai giochi in realta' virtuale, Douglas e' stato salvato quando i medici lo hanno scollegato. Purtroppo, lo staccarono durante una partita di Rugby Rampage 4. Il rimbalzo mentale fuse la sua vera identita' con quella virtuale, lasciando in lui la personalita' e le abilita' di un giocatore di rugby.</desc>
</RugbyPlayer15>

<Nerd92>
	<title>Nerd</title>
	<titleShort>Nerd</titleShort>
	<desc>NAME era curioso(a) di tutto. Mentre gli altri ragazzi giocavano a rincorrersi nelle periferie della loro citta' industriale, NAME leggeva tutti i libri che trovava su tecnologia, robot e armi - qualsiasi cosa figa. Il suo forte accento francese gli impedi' di farsi dei veri amici.</desc>
</Nerd92>

<StateEngineer74>
	<title>Ingegnere statale</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME si iscrisse al programma statale di ricerca bellica. Mentre eccelleva nel suo lavoro, era cosi' entusiasta di sperimentare le sue creazioni che feri' accidentalmente alcuni colleghi e venne dichiarato(a) inadatto(a) al servizio.</desc>
</StateEngineer74>

<RebelSlave42>
	<title>Schiavo ribelle</title>
	<titleShort>Ribelle</titleShort>
	<desc>NAME nacque in una schiavitu' corporativa e venne allevato(a) per eseguire compiti umili e con minima retribuzione. HECAP era solo un altro ingranaggio nella macchina. NAME trovo' la sua liberta' unendosi ad un'organizzazione ribelle il cui obiettivo era di liberarsi dai loro padroni corporativi.</desc>
</RebelSlave42>

<CombatNegotiator51>
	<title>Negoziatore di guerra</title>
	<titleShort>Negoziatore</titleShort>
	<desc>Dopo essere fuggito dal proprio mondo, NAME ha portato le sue capacita' tra le stelle. Scelse di operare come mercenario, lavorando per varie organizzazioni ribelli, gruppi di schiavi ed enclavi mercantili. La sua specialita' era la negoziazione in situazioni di combattimento.</desc>
</CombatNegotiator51>

<MedievalPlower12>
	<title>Aratore medievale</title>
	<titleShort>Aratore</titleShort>
	<desc>NAME ha vissuto su un pianeta dove re e regine regnavano con poca considerazione per i paesani sotto di loro. La sua famiglia possedeva una grande fattoria, ma il re prendeva la maggior parte del cibo che producevano. Questo rese povera la famiglia di NAME, che non e' stata in grado di pagare la sua istruzione. Al contrario, HE era obbligato(a) a lavorare i campi con i propri genitori, e non ha mai avuto il tempo di coltivare la creativita'.</desc>
</MedievalPlower12>

<SpaceStationCook63>
	<title>Cuoco di una stazione spaziale</title>
	<titleShort>Cuoco</titleShort>
	<desc>La stazione spaziale da cui NAME proveniva era lontana da qualsiasi pianeta abitato, ed era essa stessa a corto di personale. Per questo motivo, NAME fu costretto(a) ad imparare a cucinare al fine di mantenere vivo l'equipaggio. Sebbene HE apprezzo' questa opportunita' di apprendimento, non ha mai digerito le critiche che sono arrivate con essa, ed ha avuto problemi di autostima da allora.</desc>
</SpaceStationCook63>

<SonOfAHuntress96>
	<title>Figlio di cacciatrice</title>
	<titleShort>Cacciatore</titleShort>
	<desc>Jon venne allevato dalla sua madre indigena nelle montagne del pianeta Ticonderoga. Lei gli insegno' le tecniche di sopravvivenza - creare trappole, seguire tracce, sparare, scuoiare, cucinare e curare. Il suo padre scomparso aveva lasciato un vecchio fucile a carica, e Jon si allenava con esso ogni volta che poteva.</desc>
</SonOfAHuntress96>

<SpaceHunter67>
	<title>Cacciatore spaziale</title>
	<titleShort>Cacciatore</titleShort>
	<desc>Divenuto ora un uomo cosi' come un esperto cacciatore e tiratore, Jon desiderava di piu'. Lascio' il suo mondo natale, viaggiando a lungo in cerca di prede esotiche.</desc>
</SpaceHunter67>

<StudentSocialite73>
	<title>Studente di politica</title>
	<titleShort>Politologo</titleShort>
	<desc>Matis ha studiato politica in una scuola di formazione d'elite per studenti socialmente dotati su Kalthas IV. Sebbene fosse naturalmente portato a capire e manipolare le persone, non trovo' alcun divertimento in questo. Lascio' l'accademia alcuni anni prima della laurea.</desc>
</StudentSocialite73>

<PoliticalAssassin87>
	<title>Assassino politico</title>
	<titleShort>Deathjack</titleShort>
	<desc>Matis capi' che il suo vero scopo era quello di trovare soluzioni fisiche a problemi diplomatici. Ricerco' l'addestramento dalla gilda degli assassini su Ceti V. Imparo' rapidamente le arti del sotterfugio e dell'omicidio. Presto si guadagno' il rango di Deathjack nella gilda.</desc>
</PoliticalAssassin87>

<AwkwardNerd12>
	<title>Nerd disadattato</title>
	<titleShort>Nerd</titleShort>
	<desc>Sempre affascinato dalle macchine, Dave ha trascorso il suo tempo a studiare robotica e olografia. Preferiva la compagnia delle sue creazioni scientifiche a quella di altre persone.</desc>
</AwkwardNerd12>

<AIResearcher30>
	<title>Ricercatore di IA</title>
	<titleShort>Ricercatore</titleShort>
	<desc>Dave era un rinomato ricercatore in intelligenza artificiale, robotica e olografia interattiva. Le sue amicizie con le menti artificiali che creava gli hanno dato la fiducia per interagire con le persone reali, ed e' ben presto diventato esperto nella comunicazione personale.</desc>
</AIResearcher30>

<MidworldGeek88>
	<title>Geek di un Mondo Medio</title>
	<titleShort>Geek</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto in un tranquillo quartiere suburbano. Non e' mai stato esperto nell'interazione sociale, ma il suo interesse per i computer crebbe fino a diventare un vero talento gia' in eta' precoce.</desc>
</MidworldGeek88>

<ArmyScientist54>
	<title>Scienziato dell'esercito</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>NAME faceva ricerche scientifiche per un esercito planetario. HECAP ha studiato gli scenari di guerra e progettato sistemi bellici per aiutare a vincere le battaglie con il minimo sforzo.</desc>
</ArmyScientist54>

<CatHerder45>
	<title>Custode dei gatti</title>
	<titleShort>Gattaro</titleShort>
	<desc>NAME dava una mano nell'attivita' di allevamento di gatti di suo padre, socializzando, accudendo e nutrendo centinaia di gatti. Quando si rifiuto' di pulire i bisogni dei gatti, venne trasferito alla divisione scientifica dell'allevamento.</desc>
</CatHerder45>

<FelineScientist25>
	<title>Scienziato di felini</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>NAME divenne uno scienziato rinomato nel campo dei felini. Volendo il meglio per i suoi animali e specializzandosi in allevamento selettivo, si mise in viaggio per cercare il posto di allevamento perfetto per i suoi gatti.</desc>
</FelineScientist25>

<Scavenger26>
	<title>Rovistatore</title>
	<titleShort>Rovistatore</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in una delle poche citta' rimaste di un mondo devastato dalla guerra nucleare. HECAP ha imparato a sopravvivere da solo(a) in questo deserto post-apocalittico rovistando alla ricerca di tecnologie e rifornimenti.</desc>
</Scavenger26>

<SpaceMarine90>
	<title>Marine dello spazio</title>
	<titleShort>Marine</titleShort>
	<desc>NAME venne reclutato(a) nelle forze di sicurezza di una corporazione extramondo. HECAP ha difeso le loro navi dai pirati e venne ingaggiato(a) in contratti di guerriglia spaziale privata.</desc>
</SpaceMarine90>

<VatgrownAssassin17>
	<title>Assassino artificiale</title>
	<titleShort>Clone</titleShort>
	<desc>Vas non venne creato come un uomo, ma come un assassino senza cuore. Venne bio-ingegnerizzato dagli scienziati, ed addestrato come assassino. Venne cresciuto per avere nessuna emozione, sentimento e interesse per chi vive, e chi muore.</desc>
</VatgrownAssassin17>

<Mercenary40>
	<title>Mercenario</title>
	<titleShort>Mercenario</titleShort>
	<desc>Vas ha trascorso la sua adolescenza come mercenario, assunto per uccidere e mutilare gli altri. Era alto, minaccioso e spaventoso. Poteva instillare la paura nei cuori di qualsiasi uomo lo incrociasse, e uccidere chiunque volesse.</desc>
</Mercenary40>

<HiveWorldChild62>
	<title>Bambino di un alveare</title>
	<titleShort>Ragazzo alveare</titleShort>
	<desc>NAME ebbe un'educazione isolata in una ecumenopoli alveare. Il suo odio per le altezze lo costrinse spesso al chiuso, e fece di lui un bambino introverso. Quando usciva sulle passerelle della citta', si divertiva a fare giochi di guerra, diventando competente con varie armi giocattolo.</desc>
</HiveWorldChild62>

<Microbiologist37>
	<title>Microbiologo</title>
	<titleShort>Biologo</titleShort>
	<desc>Una piaga colpi' l'ecumenopoli nativa di NAME. NAME ed altri ricercatori scoprirono che la malattia era un'arma biologica, ma il popolo si rivolto' contro di loro, incolpandoli della piaga. NAME riusci' a malapena a scappare dal suo mondo natale mentre questo cadeva nel caos.</desc>
</Microbiologist37>

<StarforceCadet91>
	<title>Cadetto della Starforce</title>
	<titleShort>Cadetto</titleShort>
	<desc>Cresciuto su Amen-Ti, il Mondo Splendente capitale dell'Impero Stellare, Sam Wissa ebbe un'infanzia felice. Da giovane, Sam decise che l'adesione alla Starforce sarebbe il suo modo di ripagare l'Impero per cio' che aveva ricevuto.</desc>
</StarforceCadet91>

<AceFighterPilot70>
	<title>Asso dell'aviazione</title>
	<titleShort>Asso</titleShort>
	<desc>NAME si laureo' con onore alla Star Academy e si distinse come un'asso nel pilotare caccia in tre campagne contro aggressori culturalmente piu' avanzati. Tuttavia, dopo una feroce battaglia, si ritrovo' bloccato e la sua portaerei fu distrutta. Non sapendo piu' dove andare, entro' nella sua capsula di salvataggio e prego'.</desc>
</AceFighterPilot70>

<Stableboy75>
	<title>Garzone di stalla</title>
	<titleShort>Garzone</titleShort>
	<desc>NAME era un garzone di stalla su un pianeta medievale, dedito a spalare letame quasi ogni giorno per guadagnarsi da vivere. Giunto al temrine dell'infanzia, NAME aveva risparmiato abbastanza soldi per pagare un commerciante spaziale che lo portasse via.</desc>
</Stableboy75>

<Brigand23>
	<title>Brigante</title>
	<titleShort>Brigante</titleShort>
	<desc>NAME viaggiava con una banda di briganti che HE chiamava amici. HE aveva anche una nave di sua proprieta' - La Dung Mucker 2000.</desc>
</Brigand23>

<ArtfulDodger87>
	<title>Abile furbacchione</title>
	<titleShort>Furbacchione</titleShort>
	<desc>Robin e' cresciuto in una delle Ecumenopoli ed ha dovuto badare a se' stesso per tutta la vita. Non si e' mai fidato di nessuno, affidandosi alla sua persuasione ed astuzia per sopravvivere. Presto divenne abile con armi da fuoco e coltelli tanto quanto con le parole.</desc>
</ArtfulDodger87>

<Assassin16>
	<title>Killer</title>
	<titleShort>Killer</titleShort>
	<desc>Robin ricevette un addestramento specialistico come agente operativo in omicidi ad alto rischio. La sua abilita' con il fucile era ineguagliabile. Alla fine venne tradito dai suoi superiori quando un obiettivo venne a sapere delle cosa e si offri' di finanziare i loro progetti futuri. Robin giuro' di non fidarsi mai piu' di nessuno.</desc>
</Assassin16>

<Pickpocket6>
	<title>Borseggiatore</title>
	<titleShort>Borseggiatore</titleShort>
	<desc>Orfano(a) e abbandonato(a) sulle tumultuose strade del suo inquinato e pullulante mondo natale, NAME e' sopravvissuto(a) grazie ad un'abile mano ed a piedi veloci. Ladro(a) ed imbroglione(a) nato(a), raggiunse presto la fama, guidando la famigerata e violenta baby-gang dei 'Doomben Rats'.</desc>
</Pickpocket6>

<BusinessGangster83>
	<title>Uomo d'affari</title>
	<titleShort>Gangster</titleShort>
	<desc>Stando sempre un passo sopra la legge, NAME e' diventato un legittimo uomo d'affari ed ha messo a tacere chiunque osasse dire il contrario. Come proprietario di bordelli, bische e ristoranti, la fortuna di NAME e' proseguita mentre la sua concorrenza subiva una serie di sfortunati ed inspiegabili incidenti.</desc>
</BusinessGangster83>

<DisasterSurvivor58>
	<title>Sopravvissuto al disastro</title>
	<titleShort>Sopravvissuto</titleShort>
	<desc>Steven venne strappato via quando i predoni attaccarono la sua fattoria di famiglia, distruggendo macchine e uccidendo sia braccianti che animali. Dopo la morte di tutto cio' che conosceva, e' rimasto nelle rovine per badare a se' stesso.</desc>
</DisasterSurvivor58>

<ParamilitaryAgent3>
	<title>Agente paramilitare</title>
	<titleShort>Agente</titleShort>
	<desc>Dopo essersi fatto(a) le ossa su vari lavori loschi, NAME si uni' ad un grande gruppo paramilitare per combattere una guerra sul proprio mondo natale. Il suo ruolo era l'infiltrazione e la raccolta di informazioni.</desc>
</ParamilitaryAgent3>

<HistoryStudent52>
	<title>Studente di storia</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>Da bambino(a), NAME ha trascorso il tempo ad imparare molte forme d'arte, incluse musica e scrittura. Mentre cresceva, comincio' a studiare le leggende del suo mondo di origine - leggende su esseri lucertola centrali nel folklore della sua cultura.</desc>
</HistoryStudent52>

<Storyteller68>
	<title>Narratore</title>
	<titleShort>Narratore</titleShort>
	<desc>NAME ha attraversato il suo mondo raccontando le leggende che aveva studiato. Ossessionato(a) dalle leggende del suo popolo, NAME cerca qualcuno che possa aiutarlo(a) a far crescere scaglie sulla sua pelle, cosi' che possa diventare anche lui(lei) come erano gli antichi.</desc>
</Storyteller68>

<NobleWard25>
	<title>Nobile adottato</title>
	<titleShort>Adottato</titleShort>
	<desc>NAME venne adottato(a) da una famiglia nobile di spicco dopo essere stato(a) abbandonato(a) da sua madre sulla soglia della loro casa. HECAP ha appreso rapidamente i segreti sussurrati tra la nobilta' - altri mondi oltre il proprio, lingue, culture e tecnologie sia nuove che antiche.</desc>
</NobleWard25>

<InformationBroker88>
	<title>Venditore di informazioni</title>
	<titleShort>Venditore</titleShort>
	<desc>NAME prese una nave per il primo sistema solare ed inizio' una vita di viaggi e studi, raccogliendo rapidamente una grande quantita' di conoscenze da persone di ogni genere o razza. HECAP ha imparato a vendere questa conoscenza per trarne profitto e divenne un influente venditore di informazioni.</desc>
</InformationBroker88>

<FeralChild63>
	<title>Bambino bestia</title>
	<titleShort>Selvaggio</titleShort>
	<desc>Abbandonato su un pianeta animale quando era un bambino piccolo senza nient'altro che una coperta con un nome ricamato sopra, Felix divenne tutt'uno con la natura selvaggia. A 13 anni incontro' una squadra di periti minerari, che gli "offrirono" un passaggio fuori dal pianeta.</desc>
</FeralChild63>

<VersatileWorker37>
	<title>Lavoratore versatile</title>
	<titleShort>Lavoratore</titleShort>
	<desc>Trascorrendo i suoi ultimi anni da adolescente in una colonia, ha messo a disposizione le poche abilita' che aveva a chiunque ne avesse bisogno. Essendo bravo ad imparare, ha affinato molte delle sue abilita' e, a parte la sua strana incapacita' a comprendere il fuoco, adesso e' un adulto completo.</desc>
</VersatileWorker37>

<SpoiledChild32>
	<title>Bambino viziato</title>
	<titleShort>Viziato</titleShort>
	<desc>NAME crebbe come figlio(a) di un laborioso amministratore di colonie. Per la sua posizione, la maggior parte dei compiti manuali e pericolosi vennero vietati dai suoi genitori, ma sull'orlo tutti devono sporcarsi le mani.</desc>
</SpoiledChild32>

<TestSubject1>
	<title>Soggetto test</title>
	<titleShort>Esperimento</titleShort>
	<desc>Rapito(a) da adolescente, NAME e' stato(a) per sei anni un involontario soggetto test in un esperimento di terapie genetiche. I laboratori e gli scienziati lo(a) terrorizzano.</desc>
</TestSubject1>

<AmateurEngineer21>
	<title>Ingegnere dilettante</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in una famiglia con un'impostazione militare e tecnica. HECAP voleva unirsi all'esercito ma a suo padre non piaceva l'idea, quindi il suo interesse si rivolse a grandi macchine volanti ed opere di ingegneria. HECAP sperava segretamente che questo lo(a) avrebbe condotto(a) un giorno ad una vita di esplorazione galattica.</desc>
</AmateurEngineer21>

<AerospaceEngineer58>
	<title>Ingegnere aerospaziale</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME era un ingegnere responsabile della produzione di aeromobili e navi spaziali. HECAP si dedico' sul miglioramento delle linee di produzione, e divenne noto(a) per la sua padronanza su questioni tecniche e scientifiche.</desc>
</AerospaceEngineer58>

<WildChild8>
	<title>Bambino selvaggio</title>
	<titleShort>Bambino selvaggio</titleShort>
	<desc>NAME venne abbandonato(a) in un mondo tossico ricoperto di vegetazione ostile. HECAP si abituo' presto alla bruciante solitudine. HE ha imparato a combattere, ma mangiava cibo grezzo e crudo.</desc>
</WildChild8>

<AlcoholicTrucker38>
	<title>Camionista alcolizzato</title>
	<titleShort>Alcolizzato</titleShort>
	<desc>NAME era un camionista spaziale che lavorava per le Industrie Arcknight quando uccise moglie e figlia in un incidente. Il suo corpo venne riparato con una terapia nano-genetica sperimentale. Ora i suoi muscoli si rigenerano e si induriscono continuamente, ed ogni movimento strappa di nuovo il tessuto. Sopporta il dolore in silenzio.</desc>
</AlcoholicTrucker38>

<HackerProdigy70>
	<title>Genio hacker</title>
	<titleShort>Hacker</titleShort>
	<desc>Wedge e' stato allevato come figlio unico di ricchi chirurghi. Dopo essere stato costretto ad accettare un apprendistato medico, e' scoppiato. Si e' impadronito della sua eredita' ed e' andato in un sotterraneo per imparare come violare le reti di computer. Divenne presto uno dei piu' temibili hacker del suo pianeta natale.</desc>
</HackerProdigy70>

<IntelligenceAgent4>
	<title>Agente di intelligence</title>
	<titleShort>Agente</titleShort>
	<desc>Grazie alle sue abilita' di hackeraggio, Wedge venne reclutato dal corpo governativo del suo pianeta natale per lavorare come agente di intelligence. Il governo lo addestro' al combattimento, ma lui preferisce la guerra psicologica. Le regole governative si rivelarono troppo rigide per lui, quindi e' diventato un criminale. Le sue attuali attivita' sono sconosciute.</desc>
</IntelligenceAgent4>

<MadScientist38>
	<title>Scienziato pazzo</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto miserabilmente sulle pianure di un pianeta neolitico. Ha trovato la forza di combattere sotto gli insegnamenti di un vecchio scienziato deviato. Imparo' presto a giocare con le paure della gente, e venne soprannominato "scienziato pazzo".</desc>
</MadScientist38>

<WarChief54>
	<title>Capo guerriero</title>
	<titleShort>Capo</titleShort>
	<desc>NAME era un leader tribale di una banda su un pianeta neolitico. Per lui, il campo di battaglia e' un gioco e non c'e' niente di piu' divertente dei fuochi della guerra.</desc>
</WarChief54>

<YouthDelinquent81>
	<title>Giovane delinquente</title>
	<titleShort>Delinquente</titleShort>
	<desc>NAME era figlia unica di famosi sommelier. I suoi genitori si aspettavano che intraprendesse la professione di famiglia, ma dopo la sua terza reclusione in un centro di detenzione giovanile questo percorso di carriera divenne improbabile. Mentre era in detenzione, NAME divenne esperta nel creare armi impovvisate e sviluppo' un interesse per l'ornitologia.</desc>
</YouthDelinquent81>

<InvoluntaryHermit72>
	<title>Eremita involontario</title>
	<titleShort>Eremita</titleShort>
	<desc>La capsula di salvataggio di NAME venne lanciata su una regione inesplorata di un mondo di frontiera. Lei trascorse un'esistenza solitaria con l'unica compagnia di una mandria di muffalo. In seguito, e' stata vista vestirsi di pellicce di vombati pigmei, intenta a discutere dell'importanza dell'igiene degli zoccoli con un gruppo di muffalo adulti.</desc>
</InvoluntaryHermit72>

<HillbillyProdigy33>
	<title>Bifolco prodigio</title>
	<titleShort>Bifolco</titleShort>
	<desc>Nato su un freddo pianeta montano abitato principalmente da pelosi xenoumani, Benjamin e' cresciuto al suono di risse da bar e sparatorie. Benche' trascorse la sua infanzia a suonare il banjo ed a lavorare come meccanico, la sua straordinaria intelligenza gli permise di aspirare a qualcosa di piu'; venne ammesso alla scuola di medicina all'eta' di vent'anni.</desc>
</HillbillyProdigy33>

<MedicalScientist25>
	<title>Scienziato medico</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>Benjamin si arruolo' come medico su un'astronave scientifica di passaggio. Viaggiando tra le stelle con un grande equipaggio di xenoumani e transvolatili, condusse ricerche genetiche sulle specie incontrate. Sviluppo' una profonda amicizia con un transvolatile ma fu costretto a lasciare la nave quando il capitano licenzio' tutti i non aviani.</desc>
</MedicalScientist25>

<UrbworldUrchin35>
	<title>Monello urbano</title>
	<titleShort>Monello</titleShort>
	<desc>Abbandonato(a) tra immonde guglie di cemento, NAME non ha mai conosciuto i suoi genitori. HECAP non ha mai ricevuto un'educazione formale, e si spesso ridotto(a) a fare lavori umili in cambio di cibo. A volte ha mentito, ingannato e rubato per sopravvivere.</desc>
</UrbworldUrchin35>

<VoidRaider31>
	<title>Razziatore del vuoto</title>
	<titleShort>Razziatore</titleShort>
	<desc>Bramoso di avventure e gloria, NAME si stabili' nello spazio con un gruppo di razziatori, giurando lealta' alla sua banda ed ai suoi fratelli, e diffondendo la loro gloria tra le stelle con in mano la sua spada e la sua pistola.</desc>
</VoidRaider31>

<MidworldSketcher21>
	<title>Disegnatore di un Mondo Medio</title>
	<titleShort>Disegnatore</titleShort>
	<desc>NAME nacque in una famiglia amorevole ma povera. HECAP scopri' di possedere un talento artistico ereditato da suo padre. Sua madre gli insegno' i vantaggi del duro lavoro e della determinazione. Mentre cresceva, NAME ha sviluppato un fascino per la tecnologia e la storia militare.</desc>
</MidworldSketcher21>

<MidworldSailor20>
	<title>Marinaio di un Mondo Medio</title>
	<titleShort>Marinaio</titleShort>
	<desc>NAME si uni' alla Marina Reale del suo paese. Dopo anni trascorsi da sottoufficiale, alla fine scoppio' ed uso' le abilita' che aveva acquisito per dare il via ad un ammutinamento sulla sua nave. Alla fine, NAME era diventato il leader di un grande gruppo di pirati addestrati e pericolosi. Da quel momento ha sempre avuto cuochi che cucinassero per lui.</desc>
</MidworldSailor20>

<CoreWorldStudent4>
	<title>Studente di un Mondo Centrale</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>Nato come un maschio di nome Alex, Alyssa non si trovava bene con gli altri ragazzi. Quando era molto giovane, allo sport preferiva passatempi creativi, come la creazione di gioielli. Sentiva di avere il corpo sbagliato. Fortunatamente, la sua famiglia ed i suoi amici sostennero il suo cambio di sesso; da adolescente, si sottopose ad un intervento chirurgico per diventare donna.</desc>
</CoreWorldStudent4>

<CoreWorldJeweler59>
	<title>Gioielliere di un Mondo Centrale</title>
	<titleShort>Gioielliere</titleShort>
	<desc>Dopo che Alyssa completo' tutti i suoi interventi chirurgici, scopri' di avere molto tempo ed energie da dedicare alla sua passione: la creazione di gioielli. Ha trascorso gli anni a perfezionare la sua arte di gioielliere, poi ha lasciato il suo mondo natale per vendere i suoi prodotti per la galassia.</desc>
</CoreWorldJeweler59>

<MedievalSquire61>
	<title>Scudiero medievale</title>
	<titleShort>Scudiero</titleShort>
	<desc>William è cresciuto su un mondo medievale come apprendista cavaliere. Venne addestrato direttamente dal consigliere di guerra del re per la maggior parte della sua giovinezza, ed imparo' a combattere con spada e scudo.</desc>
</MedievalSquire61>

<MedievalKnight71>
	<title>Cavaliere medievale</title>
	<titleShort>Cavaliere</titleShort>
	<desc>William ha combattuto per il re ed il paese sul campo di battaglia, dove ha ulteriormente migliorato la sua abilita' di spadaccino. La sua gloria piu' grande era quella di guidare una carica verso i ranghi nemici e catturare il re a fil di spada.</desc>
</MedievalKnight71>

<StarSquire93>
	<title>Scudiero delle stelle</title>
	<titleShort>Scudiero</titleShort>
	<desc>Nato(a) su un mondo medievale, il primo ricordo di NAME e' lo sguardo sul cielo notturno. Da allora, HE ha sognato di fare da scudiero ad un cavaliere tra cieli stellati. La sua dedizione a questa visione l'ha reso(a) piuttosto ostinato(a).</desc>
</StarSquire93>

<StarKnight78>
	<title>Cavaliere delle stelle</title>
	<titleShort>Cavaliere</titleShort>
	<desc>Rapito dal suo mondo medievale, NAME riusci' in seguito a sfuggire ai suoi carcerieri con un impressionante sfoggio nell'arte della spada. Per un attimo, mentre era alla deriva nella sua capsula di salvataggio, il suo sogno da bambino di diventare un cavaliere tra le stelle sembro' cosi' reale. Poi si e' schiantato al suolo.</desc>
</StarKnight78>

<DrugMule2>
	<title>Corriere della droga</title>
	<titleShort>Corriere</titleShort>
	<desc>Cresciuto in orfanotrofio, NAME entro' nel mondo delle gang a dieci anni. Venne usato dalla banda locale come corriere della droga per trasportare la "sostanza F" attraverso il territorio di una gang rivale. Si e' preso una o due pallottole.</desc>
</DrugMule2>

<TestSubject82>
	<title>Cavia umana</title>
	<titleShort>Cavia</titleShort>
	<desc>NAME si iscrisse ad uno studio scientifico che prometteva di renderlo(a) più intelligente. Sfortunatamente, gli effetti collaterali furono molto diversi da quelli che si aspettava. HE impazzì e uccise diverse persone prima di riuscire a scappare dal suo pianeta natale.</desc>
</TestSubject82>

<ArtisanFarmer56>
	<title>Artigiano contadino</title>
	<titleShort>Contadino</titleShort>
	<desc>NAME crebbe nella sua fattoria di famiglia su un mondo splendente. Erano tra gli ultimi contadini sul pianeta ad aver preferito metodi di agricoltura tradizionali alle tecnologie avanzate.</desc>
</ArtisanFarmer56>

<GeneticEngineer63>
	<title>Ingegnere genetico</title>
	<titleShort>Genetista</titleShort>
	<desc>NAME effettuo' il suo primo esperimento genetico su animali da fattoria. HECAP divenne presto molto abile in tutte le forme di ingegneria genetica. Un terribile incidente di laboratorio lo lascio' con una paura mortale dei roditori.</desc>
</GeneticEngineer63>

<Pampered62>
	<title>Viziato</title>
	<titleShort>Viziato</titleShort>
	<desc>Nato(a) su un decadente mondo splendente, NAME ricevette ogni giocattolo costoso. Questo stile di vita viziato lo(a) porto' a perdere molte importanti lezioni di vita. HECAP sviluppo' una particolare avversione a cucinare, ed ha sempre dato ordine al personale di servizio di fare i lavori di cucina.</desc>
</Pampered62>

<NinjaAssassin4>
	<title>Ninja assassino</title>
	<titleShort>Ninja</titleShort>
	<desc>NAME ha svolto omicidi di precisione con stiletto per una multinazionale interplanetaria. HECAP era assegnato(a) alle missioni più complesse che prevedevano travestimento, inganno, sotterfugio, ed efficiente violenza. Un brutto incidente con una pianta da vaso ed un omicidio finito male lo(a) lasciarono con un'avversione per la botanica.</desc>
</NinjaAssassin4>

<MilitaryChild84>
	<title>Figlio di militari</title>
	<titleShort>Militare</titleShort>
	<desc>NAME crebbe in una famiglia con una forte impostazione militare. I suoi anni da adolescente furono trascorsi a viaggiare sistema per sistema ovunque erano stanziati i suoi genitori. Seguendo la tradizione della sua famiglia, HE si arruolo' alla piu' giovane eta' ammessa.</desc>
</MilitaryChild84>

<LazyProgrammer84>
	<title>Programmatore pigro</title>
	<titleShort>Programmatore</titleShort>
	<desc>NAME sviluppo' indipendentemente un software che dava un vantaggio competitivo contro le locali corporazioni dell'ecumenopoli. I suoi metodi di dubbia legalita' portarono ad un crescente numero di reclami irrisolti riguardanti il furto di proprieta' intelletuale.</desc>
</LazyProgrammer84>

<GangMember82>
	<title>Membro della banda</title>
	<titleShort>Gangster</titleShort>
	<desc>NAME crebbe senza una casa su un'ecumenopoli. HECAP fu obbligato(a) a combattere e lottare per tutto, cosa che lo(a) rese duro(a) e spietato(a) ben prima dell'eta' adulta. NAME avrebbe voluto rimanere su quelle strade, se non fosse stato(a) ferito(a) in una sparatoria ed il suo corpo non fosse stato requisito per i propri scopi da una delle corporazioni mondiali che governavano la citta'.</desc>
</GangMember82>

<MindwipedAssassin80>
	<title>Assassino resettato</title>
	<titleShort>Resettato</titleShort>
	<desc>La corporazione prese e ricreo' NAME. Lo(a) addestrarono in una varietà di strumenti di distruzione e sovversione. HE si prese la sia nuova vita, trovando soddisfazione nei lavori nei quali veniva mandato(a). Quando apprese che avevano intenzione di disfarsi di lui(lei), NAME si rivolto' contro i suoi padroni, assassinandone diversi e fuggendo dal pianeta.</desc>
</MindwipedAssassin80>

<TestSubject90>
	<title>Soggetto test</title>
	<titleShort>Cavia</titleShort>
	<desc>Il soggetto test #11.529.914 dell'esperimento #56.048 trascorse la sua infanzia in una stanza bianca a svolgere esami mentali e fisici. Il suo unico compagno era una voce che chiamava se' stessa Madre. Madre premiava i successi con elogi - ed i fallimenti con dure punizioni.</desc>
</TestSubject90>

<TestSubject6>
	<title>Soggetto test</title>
	<titleShort>Cavia</titleShort>
	<desc>Gli esami di NAME andavano dalla geometria alla fisica quantistica, e lei poteva superare la grande sfida senza un graffio. Un giorno, Madre disse che la sua prova finale la attendeva dietro la prota rossa, e che anche se non poteva sentire la sua voce, Madre sarebbe sempre stata la'.</desc>
</TestSubject6>

<FireScarredChild32>
	<title>Bambino ustionato</title>
	<titleShort>Ustionato</titleShort>
	<desc>Duster era un bambino vivave che visse un'infanzia tranquilla finchè non fini' dentro un incendio riportando orrende ustioni alle mani e alle braccia. Sebbene le cicatrici si siano rimarginate, lui non sopporta di rimanere vicino al fuoco.</desc>
</FireScarredChild32>

<SpaceshipSalesman6>
	<title>Venditore di astronavi</title>
	<titleShort>Venditore</titleShort>
	<desc>Duster impiego' le sue mani per diversi lavori, incluso costruire gabbie spaziali per conigli e lavorare ad un progetto di ricerca su un grano mutante. Alla fine, trovo' la sua vera vocazione come venditore di astronavi. Specializzatosi in astronavi ricreative, la sua parlantina ed il suo fascino furono di grande aiuto.</desc>
</SpaceshipSalesman6>

<TechEnthusiast65>
	<title>Tecnoentusiasta</title>
	<titleShort>Tecnonerd</titleShort>
	<desc>Da bambino Michael ebbe tutti i piu' recenti gadget. Trascorse tutto il suo tempo a giocare con IA invece che con altri bambini. Lui si e' sempre sentito impacciato vicino a nuove persone.</desc>
</TechEnthusiast65>

<AIProgrammer5>
	<title>Programmatore di IA</title>
	<titleShort>Programmatore</titleShort>
	<desc>Michael si arruolo' nella divisione robotica militare, sviluppando IA da combattimento piu' intelligenti. In tutto il tempo che trascorse la', lui non parlo' mai con nessun altro umano. Passo' tutto il suo tempo a parlare con le IA che stava sviluppando.</desc>
</AIProgrammer5>

<DiplomatsChild66>
	<title>Figlio di diplomatici</title>
	<titleShort>Diplomatico</titleShort>
	<desc>NAME nacque in una famiglia di diplomatici. Viaggiando spesso, HE studio' come privatista e vide il mondo perlopiu' attraverso un computer.</desc>
</DiplomatsChild66>

<WhiteHatHacker49>
	<title>Hacker white-hat</title>
	<titleShort>Hacker</titleShort>
	<desc>Dal suo computer, NAME aiuto' a ripulire il mondo online dalle persone cattive.</desc>
</WhiteHatHacker49>

<Winerunner96>
	<title>Corriere del vino</title>
	<titleShort>Corriere</titleShort>
	<desc>Abbandonato dai suoi genitori, NAME venne cresciuto dai monaci del monastero di Novo Mosteiro dos Jeronimos su Aracena VI. I monaci gli insegnarono la disciplina ed il duro lavoro. In cambio, lui andava in citta' a 'procurarsi' vino esotico per i piaceri notturni dei monaci.</desc>
</Winerunner96>

<VinhoKing50>
	<title>Barone Birra</title>
	<titleShort>Barone Birra</titleShort>
	<desc>Dopo l'introduzione del proibizionismo su Aracena VI, NAME ha ampliato il suo business illegale di alcolici fino a controllare il mercato in due continenti. Era chiamato Barone Birra. Sebbene controllasse la sua concorrenza principalmente con abili manovre politiche, non disdegnava di ricorrere occasionalmente a percosse o omicidi.</desc>
</VinhoKing50>

<StreetChild49>
	<title>Ragazzo squillo</title>
	<titleShort>Squillo</titleShort>
	<desc>La madre tossicodipendente di NAME mori', lasciandolo(a) orfano(a) in giovane eta'. Per sopravvivere, e' ricorso(a) al furto, e quando necessario, alla prostituzione. Quando NAME venne beccato(a) a rubare da una chiesa, la sacerdotessa vide un(a) ragazzo(a) allo sbando ma intelligente, e lo(a) prese con se' per dargli una seconda possibilita' nella vita.</desc>
</StreetChild49>

<SlaveChemist35>
	<title>Chimico schiavo</title>
	<titleShort>Chimico</titleShort>
	<desc>NAME divenne uno scienziato con particolari doti farmaceutiche, ma venne catturato(a) dagli schiavisti. HECAP venne venduto(a) ad un signore della guerra e costretto(a) a creare farmaci da provare sugli altri schiavi. Questo lo(a) lascio' con profondi ed inquietanti interrogativi sull'etica della ricerca scientfica e della medicina.</desc>
</SlaveChemist35>

<SlaveFarmer49>
	<title>Schiava contadina</title>
	<titleShort>Schiava</titleShort>
	<desc>Abbandonata da bambina, NAME venne trovata da un contadino. Essendo lui stesso sterile, il contadino la tenne come schiava. Le continue percosse la lasciarono sfregiata ed incapace di commettere atti violenti. Dopo molti anni, lei scappo' via.</desc>
</SlaveFarmer49>

<RocketEngineer75>
	<title>Ingegnere missilistico</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME vinse una borsa di studio per una scuola di eccellenza e consegui' la laurea in ingegneria missilistica. Dopo diversi anni di lavoro in una società mineraria spaziale, lascio' per viaggiare e vedere l'universo.</desc>
</RocketEngineer75>

<MedievalSlave34>
	<title>Servo della gleba</title>
	<titleShort>Schiavo</titleShort>
	<desc>Nato in schiavitu', Soren non ha mai conosciuto i suoi genitori. Alla fine riusci' a scappare dai suoi padroni e si imbarco' su una nave militare da carico, dove venne reclutato nel servizio militare.</desc>
</MedievalSlave34>

<SpaceMarine27>
	<title>Marine spaziale</title>
	<titleShort>Marine</titleShort>
	<desc>Soren si uni' ad uno squadrone di marine spaziali noto per la sua brutale efficienza nelle uccisioni. Il suo cognome e la sua freddezza durante il combattimento ispirarono il suo soprannome: Grim.</desc>
</SpaceMarine27>

<FoundryApprentice81>
	<title>Apprendista della fonderia</title>
	<titleShort>Fonditore</titleShort>
	<desc>NAME crebbe come apprendista nelle fonderie di un mondo industriale. Questa esperienza gli(le) ha donato abilita' nella metallurgia e forti muscoli, ma ha limitato il suo sviluppo artistico.</desc>
</FoundryApprentice81>

<CombatEngineer42>
	<title>Ingegnere militare</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME divenne un ingegnere militare. HE ha costruito basi, sistemato fucili, e riparato veicoli per l'esercito - quando non stava sparando alle persone, cioe'.</desc>
</CombatEngineer42>

<PrivilegedProdigy5>
	<title>Prodigio fortunato</title>
	<titleShort>Prodigio</titleShort>
	<desc>NAME venne ricosciuto(a) come un giovane talento durante la sua educazione su un mondo splendente. Fortunatamente, la sua famiglia era nella posizione di coltivare quel genio attaverso un'educazione avanzata. La sua formazione ha compreso scienza, leadership, e arti.</desc>
</PrivilegedProdigy5>

<PlanetaryDiplomat42>
	<title>Diplomatico planetario</title>
	<titleShort>Diplomatico</titleShort>
	<desc>La passione e la professione di NAME era la politica interplanetaria. HE fu un maestro della manipolazione sociale e della negoziazione e si impegno' a lavorare per la pace, il compromesso ed il vantaggio reciproco.</desc>
</PlanetaryDiplomat42>

<ChildProdigy22>
	<title>Prodigio bambino</title>
	<titleShort>Prodigio</titleShort>
	<desc>Dopo essersi laureato a dodici anni, Jered consacro' la sua vita a cercare l'immortalita'. Tuttavia la sua ricerca passo' il limite quando tento' di modificare il suo corpo utilizzando la terapia genica ed i potenziamenti meccanici. Venne arrestato e condannato a scontare la sua pena in un carcere planetario.</desc>
</ChildProdigy22>

<RenegadeEngineer33>
	<title>Ingegnere rinnegato</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>Dopo una frenetica evasione dalla prigione planetaria con una piccola squadra di compagni galeotti, Jered poso' il suo sguardo sul suo pianeta di origine. Ha viaggiato fino a li', reclutato piu' seguaci, dirottato un incrociatore spaziale, e si e' lanciato nel vuoto.</desc>
</RenegadeEngineer33>

<BoneCollector51>
	<title>Collezionista di ossa</title>
	<titleShort>Allievo</titleShort>
	<desc>Nato da una famiglia di cacciatori di fortune, NAME ha sempre avuto una passione per la storia antica. Sebbene non fosse mai stato un ragazzo duro o socievole, HE amava cercare nei libri di storia cosi' come nei cumuli di rifiuti.</desc>
</BoneCollector51>

<Osteologist68>
	<title>Osteologo</title>
	<titleShort>Studioso</titleShort>
	<desc>Dopo essersi laureato primo nella sua classe, NAME divenne presto un professore universitario molto famoso e atletico. Con la sua nuova fama che si ritrovava e con il suo fisico maturo' una certa riluttanza a svolgere lavori manuali - certi compiti era meglio lasciarli ai neolaureati.</desc>
</Osteologist68>

<GNomeSculptor81>
	<title>Scultore G-nomo</title>
	<titleShort>Scultore</titleShort>
	<desc>NAME fu progettato in un laboratorio come parte del progetto G-nomo. Gli fu impiantata alla nascita una conoscenza enciclopedica di ogni aspetto della xenobiologia. Gli scienziati dello G-nomo lo soprannominarono Gizmo e lo tennero occupato con la scultura. Lui sviluppo' un amore nello scolpire gnomi e loro accessori.</desc>
</GNomeSculptor81>

<Gnomebiologist56>
	<title>Gnomobiologo</title>
	<titleShort>Biologo</titleShort>
	<desc>Gizmo era un professore di xenobiologia in un'universita' di un mondo splendente. Lui ha partecipato a conferenze e gestito una galleria d'arte. Tuttavia, non smise mai di scolpire gnomi da giardino, e considero' sempre questa la sua vera professione.</desc>
</Gnomebiologist56>

<CircusPerformer69>
	<title>Artista del circo</title>
	<titleShort>Artista</titleShort>
	<desc>Crescendo nel circo, NAME ha imparato un sacco di cose interessanti. Piu' interessanti delle palle che faceva ruotare erano le tasche che svuotava tra gli spettacoli. Un errore con alcuni bastoni infuocati genero' in lui una paura mortale del fuoco.</desc>
</CircusPerformer69>

<CriminalKingpin63>
	<title>Boss della mala</title>
	<titleShort>Boss</titleShort>
	<desc>NAME scopri' il suo talento - le persone facevano quello che diceva, quando lo diceva. Approfittando di questo, giro' per i pianeti dell'orlo per farsi un nome nella malavita. Avere delle persone che facevano il lavoro per lui gli ha insegnato ad evitare il lavoro manuale ad ogni costo.</desc>
</CriminalKingpin63>

<VatgrownSlavegirl4>
	<title>Schiava in provetta</title>
	<titleShort>Schiava</titleShort>
	<desc>Emmie venne allevata come schiava in provetta in un laboratorio illegale di un'ecumenopoli. Da giovane, le venne insegnato solo a cucinare, pulire e servire i suoi padroni. Per la maggior parte della sua infanzia, non conobbe altro.</desc>
</VatgrownSlavegirl4>

<UrbworldSexSlave3>
	<title>Schiava sessuale</title>
	<titleShort>Schiava sessuale</titleShort>
	<desc>Emmie fu venduta come schiava sessuale. Essendo stata progettata per essere disumanamente attraente e troppo debole da ribellarsi ai suoi padroni, venne passata tra dozzine di proprietari senza conoscere nulla della liberta'.</desc>
</UrbworldSexSlave3>

<GunKid57>
	<title>Ragazzo fucile</title>
	<titleShort>Ragazzo fucile</titleShort>
	<desc>Crescendo in un'ecumenopoli, NAME non ebbe vita facile. Ogni giorno era una lotta tra inquinamento, fame e bande di ragazzi piu' grandi. Nel poco spazio che riusci' a ritagliarsi, studio' le sue passioni - fucili, tattiche di combattimento e storia della guerra.</desc>
</GunKid57>

<UrbworldSergeant87>
	<title>Sergente di un'ecumenopoli</title>
	<titleShort>Sergente</titleShort>
	<desc>La passione di NAME per ogni argomento militare gli rimase fino all'eta' adulta. Dopo essersi arruolato come poliziotto locale, fu presto promosso a sergente.</desc>
</UrbworldSergeant87>

<FeudalLordling43>
	<title>Signorotto feudale</title>
	<titleShort>Signorotto</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto in un mondo feudale che faceva parte di un impero multiplanetario. Come figlio di un grande signore, HE godette di molti privilegi. HECAP ha imparato a muoversi sia nel panorama politico che nel combattimento ravvicinato.</desc>
</FeudalLordling43>

<SystemLord49>
	<title>Signore del sistema</title>
	<titleShort>Signore</titleShort>
	<desc>Per NAME, governare un paese, o addirittura un pianeta, non era abbastanza. HECAP cerco' di estendere la sua influenza attraverso il sistema - con mezzi piu' o meno legali.</desc>
</SystemLord49>

<FeudalFarmBoy31>
	<title>Bracciante medievale</title>
	<titleShort>Schiavo</titleShort>
	<desc>NAME era il figlio di un contadino medievale, e doveva seguire le sue orme. Crebbe come un ragazzo di fattoria gentile e ben addestrato. Ha vissuto in un insolito regno feudale che coesisteva con una società media ben nota per la manipolazione genetica.</desc>
</FeudalFarmBoy31>

<HunterOfTheKing3>
	<title>Cacciatore del re</title>
	<titleShort>Disinfestatore</titleShort>
	<desc>NAME fu costretto a proteggere la sua colonia in nome del re dopo la misteriosa diffusione di fauna selvatica geneticamente modificata. Nonostante i suoi sforzi, il suo regno venne distrutto. NAME sviluppo' un disturbo post traumatico da stress, un odio per gli animali e un brutto caso di tecnofobia. HECAP prese il nome dal posto in cui lo trovarono.</desc>
</HunterOfTheKing3>

<SpaceFanboy24>
	<title>Fan dello spazio</title>
	<titleShort>Fan</titleShort>
	<desc>NAME sognava di viaggiare nello spazio. Lui costrui' la sua propria pseudo-astronave da una vecchia cabina telefonica ed ando' ad osservare l'ignoto.</desc>
</SpaceFanboy24>

<Castaway19>
	<title>Naufrago</title>
	<titleShort>Naufrago</titleShort>
	<desc>NAME era un passeggero su una rotta interstellare di routine. Quando la sua nave fu distrutta, lui visse per diversi anni da naufrago su un pianeta disabitato.</desc>
</Castaway19>

<GlitterworldNerd52>
	<title>Nerd di un mondo splendente</title>
	<titleShort>Nerd</titleShort>
	<desc>NAME amava la tecnologia fin dalla nascita. HECAP ha avuto un compagno meccanoide che provo' a modificare a 10 anni. La sua ossessione per la tecnologia fece si' che non apprezzo' mai le arti o la cultura.</desc>
</GlitterworldNerd52>

<EnergyResearcher46>
	<title>Ricercatore energetico</title>
	<titleShort>Ricercatore</titleShort>
	<desc>NAME stava lavorando ad un'idea per la comunicazione rapida sulle lunghe distanze. HECAP commise un errore che distrusse il suo laboratorio e gran parte della citta'. HECAP fuggi' dal pianeta per sfuggire alle autorità.</desc>
</EnergyResearcher46>

<WarChild73>
	<title>Figlio della guerra</title>
	<titleShort>Figlio della guerra</titleShort>
	<desc>I genitori di Mushinto vennero arruolati in una guerra civile nel suo paese di origine. Crescendo circondato da guerra e morte, divenne abituato alle tragedie e duro come una roccia. Il suo lato espressivo, tuttavia, non si e' mai sviluppato.</desc>
</WarChild73>

<BountyHunter22>
	<title>Cacciatore di taglie</title>
	<titleShort>Cacciatore</titleShort>
	<desc>Quando la guerra civile termino', Mushinto dovette trovare un nuovo modo di usare le sue abilita' di combattimento. Decise di cacciare criminali di guerra e si rese presto conto che provava piacere a catturare i cattivi con tutti i mezzi necessari.</desc>
</BountyHunter22>

<UpperUrbworlder20>
	<title>Abitante dei piani alti</title>
	<titleShort>Privilegiato</titleShort>
	<desc>NAME ebbe un'infanzia privilegiata su una delle maggiori ecumenopoli. Vivendo in un appartamento molto al di sopra della fitta povertà della città, trascorse la maggior parte del suo tempo a leggere o a disegnare il panorama urbano che vedeva dalla sua finestra.</desc>
</UpperUrbworlder20>

<Missionary23>
	<title>Missionario</title>
	<titleShort>Missionario</titleShort>
	<desc>NAME decise di votare la sua vita al servizio religioso. HE ha fatto un voto di pace ed ha trascorso diversi anni a predicare ed a servire cibo ai senzatetto nelle mense dei poveri.</desc>
</Missionary23>

<IdealisticCadet35>
	<title>Cadetto idealista</title>
	<titleShort>Cadetto</titleShort>
	<desc>Cresciuto nelle tradizioni militari dei suoi antenati, a NAME venne insegnato fin da giovane che sarebbe diventato un grande leader ed un eroe della famiglia Dichter. Lui ha primeggiato nei suoi studi e si e' laureato con onore all'accademia.</desc>
</IdealisticCadet35>

<MercenaryPilot69>
	<title>Pilota mercenario</title>
	<titleShort>Mercenario</titleShort>
	<desc>NAME convinse il suo squadrone a scappare con le loro navi e dirigersi verso i mondi dell'orlo. Li' avrebbero potuto combattere per le cause in cui credevano. I suoi uomini erano leali e combattevano duramente, ma i loro ideali presto svanirono e la loro causa divenne quella del miglior offerente.</desc>
</MercenaryPilot69>

<ChildOfGlass96>
	<title>Bambino di vetro</title>
	<titleShort>Sopravvissuto</titleShort>
	<desc>NAME crebbe nel sottosuolo di un pianeta "perla" - un deserto di asfalto radioattivo e fallout tossico. Per sopravvivere in un pianeta privo di vita, HE ha dovuto imparare come coltivare sotto terra e come combattere senza sprecare proiettili.</desc>
</ChildOfGlass96>

<LoneTraveler73>
	<title>Viaggiatore solitario</title>
	<titleShort>Viaggiatore</titleShort>
	<desc>Dopo essere scappato(a) dal proprio pianeta natale su un astronave di fortuna, NAME ha viaggiato verso nuovi mondi per conoscere la loro bellezza. HECAP si uni' a dei gruppi di resistenza e mise in pratica le competenze che aveva coltivato sul suo mondo natale. HECAP ha spesso messo in guardia dall'orrore nucleare al quale assistette da bambino(a).</desc>
</LoneTraveler73>

<AmateurBotanist14>
	<title>Botanico dilettante</title>
	<titleShort>Botanico</titleShort>
	<desc>Dopo aver trascorso molte estati a strisciare nella terra, Christian capi' di avere davvero il pollice verde. Invece di imparare a cucinare il cibo che coltivava, si limitava a coltivarne sempre di piu'.</desc>
</AmateurBotanist14>

<Undertaker50>
	<title>Impresario di pompe funebri</title>
	<titleShort>Becchino</titleShort>
	<desc>NAME ha percorso la galassia aiutando coloro che avevano subito una recente perdita a superare il dolore. Sebbene non si sia mai tirato indietro da un confronto fisico, preferisce affrontare situazioni difficili con pacate parole.</desc>
</Undertaker50>

<ChildSlave6>
	<title>Bambino schiavo</title>
	<titleShort>Schiavo</titleShort>
	<desc>Graham e' nato da una famiglia povera su un mondo dell'orlo. Suo padre lo vendette in giovane eta' come schiavo e venne scambiato molte volte. Un magnate lo compro' come parte di una forza lavoro infantile e lo mando' giu' nelle miniere ad occuparsi delle macchine ed a lavorare con esse.</desc>
</ChildSlave6>

<Mercenary75>
	<title>Mercenario</title>
	<titleShort>Mercenario</titleShort>
	<desc>Dopo essere scappato da un gruppo di schiavisti dell'orlo esterno, Graham sviluppo' una mancanza di rispetto per la vita. Ha continuato arruolandosi con un gruppo mercenario dove ha sviluppato competenze nell'uso delle armi e tecniche di sopravvivenza. Graham faceva il lavoro sporco dove lo trovava, e viaggio' su molti mondi.</desc>
</Mercenary75>

<AdventuringChild56>
	<title>Bambino avventuroso</title>
	<titleShort>Avventuriero</titleShort>
	<desc>Axle venne cresciuto per diventare un ingegnere. Per anni, ha pensato di nascondersi su una nave da carico ed iniziare una nuova vita piu' avventurosa. Una notte, dopo che i suoi genitori si erano addormentati, riusci' a sgattaiolare su una nave da carico appena prima che lasciasse il porto.</desc>
</AdventuringChild56>

<HiredAssassin2>
	<title>Assassino al soldo</title>
	<titleShort>Sicario</titleShort>
	<desc>Axle era un ladro professionista, che lavorava principalmente per la criminalità organizzata. Nel corso del tempo, si e' fatto un nome ed ha modificato la sua attivita' nella "rimozione" a pagamento di minacce umane.</desc>
</HiredAssassin2>

<VideoGamer91>
	<title>Giocatore di videogames</title>
	<titleShort>Giocatore</titleShort>
	<desc>Ryan e' cresciuto in un mondo splendente. Otteneva tutto quello che voleva. A scuola era socievole. A casa, trascorreva il suo tempo a cercare gli ultimi gadget ed a giocare ai suoi videogames preferiti.</desc>
</VideoGamer91>

<SpaceshipChef34>
	<title>Chef di bordo</title>
	<titleShort>Chef</titleShort>
	<desc>Ryan ottenne un posto su una nave diventando il cuoco di bordo. Gli piaceva cucinare ed aiutare il medico a pulire le ferite, ma non si e' mai abituato a lavare i piatti.</desc>
</SpaceshipChef34>

<DreadedBaby55>
	<title>Bambino assurdo</title>
	<titleShort>Bambino assurdo</titleShort>
	<desc>NAME venne trovato(a) da bambino(a) in una navicella schiantata. Secondo i registri di bordo, HE ha inventato il dispositivo nucleare che ha alimentato la sua nave. A quanto pare, ha anche inventato il cielo e l'hamburger, e si dice che abbia generato una razza di dolci gattini dorati.</desc>
</DreadedBaby55>

<DreadedDude3>
	<title>Tipo assurdo</title>
	<titleShort>Tipo assurdo</titleShort>
	<desc>Alcuni seguaci affermano che NAME ed il suo gruppo di disadattati abbiano trovato la Fontana della Giovinezza, molti, molti secoli fa, e che abbiano causato l'estinzione dei dinosauri su molti pianeti. C'e' anche un culto su di loro, da qualche parte, che comprende noodles e polpette.</desc>
</DreadedDude3>

<Tinkerer87>
	<title>Aggiustatutto</title>
	<titleShort>Aggiustatutto</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto su un pianeta discarica - la pattumiera degli altri pianeti nel sistema. Lui ha imparato a costruire nuove macchine dalle parti fuori uso di quelle vecchie. Alla fine, e' scappato con alcuni amici su una nave recuperata e riparata.</desc>
</Tinkerer87>

<Engineer9>
	<title>Ingegnere</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>NAME trovo' lavoro come ingegnere aggiustatutto nel centro di commercio planetario di Irithir. I duri mercanti locali lo costrinsero ad imparare tecniche di negoziazione, e lui fece buoni profitti vendendo armi ed utensili riaggiustati.</desc>
</Engineer9>

<DisplacedNoble82>
	<title>Nobile esiliato</title>
	<titleShort>Nobile</titleShort>
	<desc>Nato(a) in un'ecumenopoli come governante di tre megalopoli, le prospettive di NAME sembravano buone - fino a quando una violenta insurrezione non rovescio' la sua famiglia. L'esilio ha introdotto NAME al duro lavoro ed al combattimento, ma rimane ancora un po' di schizzinosita' altolocata.</desc>
</DisplacedNoble82>

<Minister38>
	<title>Ministro</title>
	<titleShort>Ministro</titleShort>
	<desc>NAME riusci' ad assicurarsi una posizione importante nel governo di un piccolo mondo splendente. HECAP si abituo' all'opulenza, mentre cercava di mantenere contenti i suoi cittadini. HECAP ha avuto tanto tempo per ozi e piaceri, anche se non hai mai dimenticato come fare il duro lavoro.</desc>
</Minister38>

<ChessMaster23>
	<title>Maestro di scacchi</title>
	<titleShort>Scacchista</titleShort>
	<desc>NAME amava giocare a scacchi. HECAP si guadagno' anche il soprannome di Alfiere per via delle sue mosse piu' astute. HECAP non ha mai avuto guai - principalmente perchè era abile a non essere catturato.</desc>
</ChessMaster23>

<Pirate65>
	<title>Pirata</title>
	<titleShort>Pirata</titleShort>
	<desc>Come capo pirata, Alfiere era ben noto per i suoi piani astuti e le trappole da scacchista. HECAP non aveva mai paura di sacrificare qualche pedina per catturare un bersaglio importante. Il suo nome e' stato piu' volte collegato a strategie che hanno rovesciato sorti improbabili.</desc>
</Pirate65>

<Orphan62>
	<title>Orfano</title>
	<titleShort>Orfano</titleShort>
	<desc>Nato nel profondo di una stazione spaziale, NAME era orfano in giovane eta'. Nell'orfanotrofio, si e' battuto per i bambini piu' deboli ed ha fronteggiato i bulli.</desc>
</Orphan62>

<BountyHunter14>
	<title>Cacciatore di taglie</title>
	<titleShort>Cacciatore</titleShort>
	<desc>NAME e' un cacciatore di taglie indipendente. HECAP ha trascorso i suoi giorni cacciando pirati spaziali e raccogliendo il denaro delle taglie.</desc>
</BountyHunter14>

<Straggler99>
	<title>Trascurato</title>
	<titleShort>Trascurato</titleShort>
	<desc>Nonostante sia stato benedetto dall'amore dei genitori, NAME difficilmente ebbe modo di conoscerli. HECAP venne lasciato spesso con i suoi gadget, che significava piu' tempo dedicato ad esplorare i suoi interessi e cacciarsi nei guai.</desc>
</Straggler99>

<Spiceminer98>
	<title>Minatore di spezia</title>
	<titleShort>Minatore</titleShort>
	<desc>NAME ha lasciato il segno nell'universo come minatore di spezia assegnato alla redditizia colonia mineraria di Rural PenӔhe. Per quel poco che ne sapeva, Benn stava per intraprendere un percorso di carriera che avrebbe cambiato la sua vita.</desc>
</Spiceminer98>

<BrutalThief33>
	<title>Ladro brutale</title>
	<titleShort>Ladro</titleShort>
	<desc>Crescendo in una banda, NAME ha imparato la brutalita' della strada. Sapendo che mostrare le proprie debolezze puo' essere fatale, lui si e' chiuso in se' stesso.</desc>
</BrutalThief33>

<CrimeLord40>
	<title>Signore del crimine</title>
	<titleShort>Gangster</titleShort>
	<desc>Per mezzo di brutalita' e crudelta', NAME e' salito al rango di signore del crimine. Ha fatto affidamento piu' sulle sue pistole che sui suoi pugni. La sua reputazione si e' sparsa velocemente a causa della freddezza e della spietatezza dei suoi metodi.</desc>
</CrimeLord40>

<BoySoldier18>
	<title>Bambino soldato</title>
	<titleShort>Soldato</titleShort>
	<desc>La guerra puo' non cambiare mai - ma gli attori lo fanno. Nato(a) su una violenta ecumenopoli, NAME fu addestrato(a) fin da giovane a combattere le guerre degli altri, e divenne piuttosto abile in questo.</desc>
</BoySoldier18>

<MarbleDoctor3>
	<title>Medico di marmo</title>
	<titleShort>Dottore</titleShort>
	<desc>In un mondo maledetto dalle bombe, il primo soccorso e spesso l'unico soccorso. NAME ha sfruttato le sue capacita' mediche per aiutare i feriti e gli ammalati. HECAP credeva che, anche se armi e macchine possono essere potenti, un medico lo e' ancora di piu'.</desc>
</MarbleDoctor3>

<ApocalypseChild97>
	<title>Bambino dell'apocalisse</title>
	<titleShort>Superstite</titleShort>
	<desc>NAME ha trascorso la sua infanzia in un mondo post-apocalittico. Fin da giovane, lui ha combattuto per la sopravvivenza su un pianeta dove la fiducia non esisteva. Ha sempre detto a tutti di non avere nessuna fortuna.</desc>
</ApocalypseChild97>

<MobHenchman44>
	<title>Scagnozzo della mala</title>
	<titleShort>Scagnozzo</titleShort>
	<desc>Dopo essere stato "salvato" dal suo mondo di origine da una nave di schiavisti, NAME venne venduto ad un signore del crimine di un'ecumenopoli, dove venne impiegato come scagnozzo. Si e' specializzato in pestaggi ed intimidazioni.</desc>
</MobHenchman44>

<OrphanOfWar96>
	<title>Orfano di guerra</title>
	<titleShort>Orfano</titleShort>
	<desc>NAME ha perso dai primi anni la sua famiglia e la sua casa. La sua vita divenne priva di emozioni, ma i suoi dolorosi ricordi gli hanno permesso di sopravvivere. HECAP ha fatto diversi lavori, ma non ha mai ricevuto piu' di una semplice educazione.</desc>
</OrphanOfWar96>

<MechWarVeteran90>
	<title>Veterano della guerra Mech</title>
	<titleShort>Veterano</titleShort>
	<desc>NAME ha combattuto contro sciami di meccanoidi ribelli fin da quando era grande a sufficienza da arruolarsi. HECAP ha sparso il suo sangue su mezza dozzina di mondi ed ha perso piu' di quanto gli interessi ricordare. Queste esperienze lo hanno temprato, sia mentalmente che fisicamente.</desc>
</MechWarVeteran90>

<ImperialStudent92>
	<title>Studente imperiale</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>NAME ha studiato su un mondo medio imperiale dove le armi erano bandite e gli insegnamenti di autodifesa incoraggiati. La relativa sicurezza gli(le) ha permesso di concentrarsi sulle sue ricerche botaniche.</desc>
</ImperialStudent92>

<PoisonGardener85>
	<title>Giardiniere di veleni</title>
	<titleShort>Botanico</titleShort>
	<desc>NAME trascorse quasi tutto il suo tempo prendendosi cura di un giardino di piante velenose e ritirandosi dalla societa'. A quel tempo apprese alcuni usi culinari e medici per quelle piante altrimenti mortali.</desc>
</PoisonGardener85>

<PowerMadScholar58>
	<title>Studioso assetato di potere</title>
	<titleShort>Studioso</titleShort>
	<desc>"La conoscenza è potere." Queste parole scatenarono qualcosa dentro NAME, e andarono a formare il suo pensiero principale. Quando non era seppellito dentro librerie, HE avrebbe voluto prendere ogni singola cosa per vedere di persona come funzionava, con poca considerazione per il confine tra meccanico e organico.</desc>
</PowerMadScholar58>

<ArtificerRampant50>
	<title>Artificiere rampante</title>
	<titleShort>Artificiere</titleShort>
	<desc>Alimentato dal brivido della scoperta e dalla sua stessa megalomania, NAME si prefisse lo scopo di inventare nuovi dispositivi e di perfezonare quelli esistenti, violando leggi e tradizioni, se necessario. HECAP formo' una squadra per raccogliere materiali per il suo lavoro - e per trattare con gli estranei che potevano interferire.</desc>
</ArtificerRampant50>

<TechHead78>
	<title>Smanettone</title>
	<titleShort>Smanettone</titleShort>
	<desc>In piedi accanto a suo padre sul ponte della nave con una tuta spaziale da bambino, NAME ha amato lo spazio fin da giovane. HECAP venne inserito(a) in un Programma Universitario Civile. Mentre cercava di essere come suo padre, HE ha trascorso il suo tempo prendendosi cura delle piante nella sua stanza disordinata. Il suo soprannome gli(le) fu dato per il suo amore per i cerchi.</desc>
</TechHead78>

<SystemsEngineer27>
	<title>Ingegnere dei sistemi</title>
	<titleShort>Ingegnere</titleShort>
	<desc>Come suo padre, NAME era un ingegnere dei sistemi. HECAP era competente sia sui sistemi coloniali che navali. Quando non andava, HE avrebbe voluto realizzare pupazzi meccanici, leggere vecchi libri o, occasionalmente, viaggiare verso mondi inesplorati. Essendo introverso(a), HE fece queste cose per lo più da solo(a).</desc>
</SystemsEngineer27>

<Orphan91>
	<title>Orfano</title>
	<titleShort>Orfano</titleShort>
	<desc>Lasciato solo al mondo senza genitori, Kevin fece del suo meglio per adattarsi. Dovendo prendersi cura sia di se' stesso che dei bambini più piccoli all'orfanotrofio, ha imparato molto sugli esseri umani e su come interagire con loro.</desc>
</Orphan91>

<NeuroScientist84>
	<title>Neuroscienziato</title>
	<titleShort>Scienziato</titleShort>
	<desc>Kevin lavoro' a lungo per migliorare la comprensione del cervello umano. Dopo essere riuscito a mappare l'intero cervello, Kevin si e' unito ad un team di scienziati con lo scopo di mappare i cercelli delle specie aliene.</desc>
</NeuroScientist84>

<Abductee39>
	<title>Rapito</title>
	<titleShort>Rapito</titleShort>
	<desc>NAME venne rapito(a) da giovane e costretto(a) a fare lavori manuali su una nave pirata.</desc>
</Abductee39>

<PirateCaptain0>
	<title>Capitano pirata</title>
	<titleShort>Capitano</titleShort>
	<desc>NAME si fece strada tra i ranghi della nave pirata, diventando infine capitano. Ha guidato la sua ciurma tra i mondi, facendosi un nome che sarebbe stato ricordato.</desc>
</PirateCaptain0>

<BlackjackPlayer50>
	<title>Giocatore di Blackjack</title>
	<titleShort>Giocatore</titleShort>
	<desc>L'unica abilita' utile che NAME ha imparato dalla sua dura scuola militare fu quella di contare le carte. Lui si e' fatto molti nemici imbrogliando ai casino', che diventavano sempre piu' nervosi e violenti man mano che cresceva il pericolo di ritorsione. Quando venne infine catturato, gli bruciarono meta' della sua pelle. Non sara' mai piu' in grado di affrontare ancora fuoco o violenza.</desc>
</BlackjackPlayer50>

<HedgeFundManager27>
	<title>Gestore di fondi speculativi</title>
	<titleShort>Banchiere</titleShort>
	<desc>Come top manager di fondi speculativi su una brulicante ecumenopoli, il portafoglio di NAME crebbe rapidamente man mano che affascinava clienti con voce suadente ed intenzioni ambigue. Quando l'accordo si rivelo' troppo bello per essere vero, lui fu costretto a scappare dal pianeta con una taglia sulla sua testa. Mentre viaggiava tra le stelle, scopri' una passione per le arti, realizzando capolavori adatti ai clienti dell'alta societa'.</desc>
</HedgeFundManager27>

<AcademyStudent52>
	<title>Studente dell'Accademia</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>NAME ha frequentato la scuola come avrebbe fatto un bravo cadetto spaziale. Lui era molto alto ed era noto per il suo bell'aspetto. Anche se piu' preoccupato della sua acconciatura che dei suoi voti, e' sempre riuscito a passare in qualche modo gli esami finali.</desc>
</AcademyStudent52>

<ComputerEngineer28>
	<title>ingegnere informatico</title>
	<titleShort>Smanettone</titleShort>
	<desc>Stufo del suo lavoro d'ufficio come programmatore e rimpiangendo i giorni gloriosi dell'Accademia, NAME vide una pubblicita' sulla frontiera dove "solo il forte sopravvive". Con sua moglie Morgan, NAME intraprese un viaggio verso l'ignoto.</desc>
</ComputerEngineer28>

<AspiringEngineer42>
	<title>Aspirante ingegnere</title>
	<titleShort>Aggiustatutto</titleShort>
	<desc>NAME aveva una passione per gadget e congegni. HECAP ha smontato e rimontato quasi tutto quello che riusciva a trovare. HECAP era solito(a) riparare i giocattoli portati dagli altri bambini, e anche aggiustare alcuni dispositivi dei loro genitori.</desc>
</AspiringEngineer42>

<ExpertHandyman95>
	<title>Esperto tuttofare</title>
	<titleShort>Tuttofare</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato come ingegnere viaggiatore. HECAP ha riparato cose che vanno da un semplice sistema di comunicazione fino ad un intricato impianto software nel metanucleo IA della sua nave. Niente non puo' essere riparato per HIM.</desc>
</ExpertHandyman95>

<MedicalStudent18>
	<title>Studente di medicina</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>NAME crebbe su un Mondo Splendente in una famiglia di medici ed ha scelto di continuare la tradizione. HECAP ha avuto pochi amici, ma andava molto d'accordo con i suoi fratelli.</desc>
</MedicalStudent18>

<MedicSoldier37>
	<title>Soldato medico</title>
	<titleShort>Medico</titleShort>
	<desc>NAME si e' arruolato nel suo esercito planetario come medico di prima linea. Lui conobbe presto gli orrori della guerra e ne rimase profondamente segnato. HECAP ha lasciato il servizio militare ed il suo mondo di origine ed ha iniziato a ricercare medicine e ad aiutare coloro che incontrava.</desc>
</MedicSoldier37>

<HighBaroness49>
	<title>Alta baronessa</title>
	<titleShort>Nobile</titleShort>
	<desc>NAME e' nata come nobile minore in una grande famiglia imperiale. Venne incaricata di governare il suo pianeta natale in giovane eta' e, grazie a quel ruolo, ha appreso importanti competenze politiche e culturali.</desc>
</HighBaroness49>

<ExiledResearcher36>
	<title>Ricercatrice esiliata</title>
	<titleShort>Esule</titleShort>
	<desc>L'amore di NAME per la robotica non era apprezzato nel suo impero tecnofobico. L'Alto Cardinale del sistema la scomunico', e non le fu mai piu' permesso di tornare.</desc>
</ExiledResearcher36>

<WorldSlider50>
	<title>Giramondo</title>
	<titleShort>Giramondo</titleShort>
	<desc>NAME venne cresciuto da una banda di criminali giramondo. HECAP ha imparato a non lasciare tracce della sua presenza nel caso che il gruppo avesse dovuto andarsere in fretta. HECAP ha anche imparato qualcosa di medicina e di combattimento corpo a corpo dai suoi compagni criminali.</desc>
</WorldSlider50>

<Villain66>
	<title>Cattivo</title>
	<titleShort>Cattivo</titleShort>
	<desc>Dopo essere salito al vertice della sua banda criminale, NAME venne istruito nelle arti criminali, dal maneggio delle armi da fuoco allo sviluppo di nuove tecnologie belliche. Egli eccelleva nel piegare gli altri alla sua volontà.</desc>
</Villain66>

<MedicalStudent71>
	<title>Studente di medicina</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>Nato(a) da una lunga stirpe di medici, NAME venne istruito(a) in tutti i settori della medicina, dagli unguenti alle erbe fino ai moderni farmaci sintetici. HECAP ha anche sviluppato un sano disprezzo per il lavoro di classe inferiore.</desc>
</MedicalStudent71>

<SpaceNavyDoctor40>
	<title>Medico della marina spaziale</title>
	<titleShort>Medico</titleShort>
	<desc>NAME ha servito come medico in diverse missioni su una delle poche navi da guerra che difendono il proprio mondo natale. HECAP ha imparato tecniche di combattimento mentre affrontava occasionali arrembaggi di gruppi pirata, e divenne esperto nel trattamento di tremende ferite da combattimento.</desc>
</SpaceNavyDoctor40>

<AspergersRebel96>
	<title>Ribelle di Asperger</title>
	<titleShort>Ribelle</titleShort>
	<desc>NAME e' cresciuto come ribelle su un pianeta dell'orlo un tempo avanzato ma ora devastato dalla guerra. La sua sindrome di Asperger lo ha obbligato a lottare contro situazioni sociali ed era incapace di prendersi cura degli altri, ma HE ha acquisito competenze difficili come la ricerca e un tiro molto rapido.</desc>
</AspergersRebel96>

<GovernmentAgent80>
	<title>Agente governativo</title>
	<titleShort>Agente</titleShort>
	<desc>NAME ha lavorato per il governo contro i gruppi ribelli e si e' distinto(a) in questa capacità. Durante la sua formazione HE fu istruito(a) in armi da fuoco, combattimento in mischia e competenze mediche. Essendo cresciuto(a) in una città devastata dalla guerra, non si e' mai curato(a) di sporcizia, sangue e cadaveri e HE non vede alcuna ragione per pulirli.</desc>
</GovernmentAgent80>

<ShootingComa31>
	<title>Sparatoria comatosa</title>
	<titleShort>Comatoso</titleShort>
	<desc>Nebulys cadde in un coma in giovane età ed ha trascorso anni a sognare sparatorie. Quando si e' svegliato, era inadatto alla maggior parte dei compiti - ma poteva mirare abbastanza bene.</desc>
</ShootingComa31>

<SelflessHunter57>
	<title>Cacciatore altruista</title>
	<titleShort>Cacciatore</titleShort>
	<desc>Nebulys era un cacciatore di creature misteriose che molti non credevano esistessero nemmeno. A volte le persone avevano ragione - ed a volte torto. Strada facendo, ha aiutato persone in difficoltà.</desc>
</SelflessHunter57>

<PsychologyStudent88>
	<title>Studente di psicologia</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>NAME ha studiato nuove religioni e tradizioni e spesso ha sognato di stelle lontane. I suoi sogni lo hanno spinto a domandarsi cosa poteva esserci oltre le luci nel cielo.</desc>
</PsychologyStudent88>

<AcolyteOfStars66>
	<title>Accolito delle stelle</title>
	<titleShort>Prete</titleShort>
	<desc>Sempre sognando, NAME ha percorso l'universo alla ricerca di cio' che lui sentiva che lo stava chiamando. HECAP divenne sempre più povero, ma ha utilizzato ogni possibile mezzo per continuare.</desc>
</AcolyteOfStars66>

<SpaceSmuggler10>
	<title>Contrabbandiere dello spazio</title>
	<titleShort>Contrabbandiere</titleShort>
	<desc>I genitori di Tater lo usavano per favorire il contrabbando tra un gruppo di mondi dell'orlo. Aiutato dalla sua piccola taglia, Tater divenne molto abile a portare a termine le missioni dei suoi genitori, apprendendo di armi, di negoziati e, soprattutto, di contrabbando.</desc>
</SpaceSmuggler10>

<SpaceRaider65>
	<title>Razziatore dello spazio</title>
	<titleShort>Razziatore</titleShort>
	<desc>Tater era il capo di una ciurma spaziale pirata. Saltellando tra i mondi dell'orlo, divenne il nemico temuto da molti insediamenti.</desc>
</SpaceRaider65>

<Abductee2>
	<title>Rapito</title>
	<titleShort>Rapito</titleShort>
	<desc>NAME venne rapito(a) da xenoumani quando era ancora un(a) bambino(a). Essi condussero esperimenti su di HIM per capire la sua struttura genetica. Mentre cresceva, NAME divenne un po' troppo grande e forte per i suoi prigionieri e alla fine scappo'.</desc>
</Abductee2>

<Spy40>
	<title>Spia</title>
	<titleShort>Spia</titleShort>
	<desc>NAME venne addestrato(a) dal suo governo in infiltrazione e spionaggio. HECAP ha imparato a mantenere il sangue freddo ed a cavarsela in situazioni difficili. Quando le parole non funzionavano, HE era capace di azioni dirette più violente.</desc>
</Spy40>

<BlessedChild86>
	<title>Bambino benedetto</title>
	<titleShort>Benedetto</titleShort>
	<desc>NAME nacque in circostanze favorevoli in un gruppo spirituale di un mondo medio e fu venerato(a) per tutta la sua infanzia. HECAP ha imparato fin da giovane a prendersi cura dei poveri ed a soccorrere i fedeli.</desc>
</BlessedChild86>

<WanderingHealer6>
	<title>Guaritore errante</title>
	<titleShort>Guaritore</titleShort>
	<desc>NAME studio' per diventare medico, ma era insoddisfatto(a) di esercitare in un mondo medio altrimenti pacifico. Scelse allora di rimuovere le radici e viaggiare verso i pianeti dell'orlo per curare le persone che avevano piu' bisogno di HIM.</desc>
</WanderingHealer6>

<YouthSoldier99>
	<title>Giovane soldato</title>
	<titleShort>Soldato</titleShort>
	<desc>NAME nacque da una lunga stirpe di soldati. Lui ha seguito quella tradizione, unendosi ad un programma di formazione militare. Lui si distinse in tutti i programmi di allenamento fisico del suo corso da Marine e supero' anche la maggior parte degli esami intellettuali. Anche se non fu mai particolarmente brillante o sveglio, NAME imparo' il valore del duro lavoro e della sofferenza.</desc>
</YouthSoldier99>

<VeteranSoldier2>
	<title>Soldato veterano</title>
	<titleShort>Soldato</titleShort>
	<desc>NAME ha combattuto in molte missioni contro pirati, ribelli e alieni. Ha sopportato la gloria e gli orrori della guerra. Sfinito da esercitazioni, guerre e cicatrici di guerra, NAME si è 'ritirato' alla facile vita da soldato delle forze dell'ordine civili coloniali. Ha passato i suoi giorni a lucidare le sue medaglie di guerra, sapendo che aveva reso orgogliosa la sua stirpe.</desc>
</VeteranSoldier2>

<GlitterworldKid84>
	<title>Ragazzo di un Mondo Splendente</title>
	<titleShort>Perfetto</titleShort>
	<desc>Figlio di un "tipo perfetto" geneticamente modificato su un Mondo Splendente, Chaz era molto più timido, riservato e nervoso dei suoi genitori. HECAP si e' tenuto per lo più in disparte, studiando scienza e medicina e coltivando il giardinaggio come hobby. Da adolescente, HE scappo' via da casa, alla ricerca di una vita più tranquilla.</desc>
</GlitterworldKid84>

<CosmeticReject89>
	<title>Rifiuto plastico</title>
	<titleShort>Rifiuto</titleShort>
	<desc>Vivendo per le strade, Chaz ha concesso se' stesso ad un laboratorio plastico dalla dubbia moralita' in cambio di cibo e riparo. Dopo alcune dolorose modifiche plastiche, Chaz assomigliava a malapena a come era prima. Essendo stato costretto a lavorare per il laboratorio fino a quando non venne salvato, Chaz ha ora troppa paura prendersela con qualcuno.</desc>
</CosmeticReject89>

<FeralChild73>
	<title>Bambino selvaggio</title>
	<titleShort>Sopravvissuto</titleShort>
	<desc>NAME e la sua famiglia hanno vissuto una vita dura ma prospera insieme ai loro compagni coloni su un distante pianeta dell'orlo. Un giorno un gruppo di meccanoidi ha attaccato, uccidendo tutti tranne Robert. Lui ha vissuto da solo nel deserto fino a quando un gruppo di banditi non lo ha trovato.</desc>
</FeralChild73>

<RaiderKing70>
	<title>Re bandito</title>
	<titleShort>Bandito</titleShort>
	<desc>Cominciando come niente di più di uno schiavo, NAME scalo' rapidamente i ranghi dei banditi fino a quando tutti conobbero il suo nome e la sua crudelta'.</desc>
</RaiderKing70>

<Scout86>
	<title>Scout</title>
	<titleShort>Scout</titleShort>
	<desc>Nate amava stare all'aperto. I suoi genitori lo iscrissero ad un programma che gli insegno' tecniche militari di esplorazione. Lui si arricchiva quando veniva lasciato solo nella natura selvaggia. A causa di questo tipo di educazione, tuttavia, NAME non ha imparato le competenze tecnologiche di base che vengono date per scontate da molti altri.</desc>
</Scout86>

<FrontierMarshal75>
	<title>Sceriffo di frontiera</title>
	<titleShort>Sceriffo</titleShort>
	<desc>Nate era lo sceriffo della sua colonia. Cerco' di difendere la legge con onore, ma il corrotto sindaco locale uccise la sua famiglia e lo lascio' quasi morto. Dopo essersi rimesso, Nate arresto' il sindaco. HECAP ha lasciato il suo mondo di origine e ha iniziato una nuova vita lavorando per poter fare la differenza nell'universo.</desc>
</FrontierMarshal75>

<TraineeAlchemist98>
	<title>Apprendista alchimista</title>
	<titleShort>Alchimista</titleShort>
	<desc>NAME è cresciuto in un mondo medievale. Lui ha imparato le basi dell'alchimia e della medicina in una delle poche scuole monastiche del suo pianeta.</desc>
</TraineeAlchemist98>

<ReligiousHierarch42>
	<title>Gerarca religioso</title>
	<titleShort>Gerarca</titleShort>
	<desc>Ordinato come prete nella sua comunità locale, NAME ha usato intrighi e diplomazia per salire al rango più alto del clero. Ha detenuto numerosi titoli e terre. Un giorno, un mercante fece atterrare la sua navicella vicino alla casa di NAME. HECAP decise di accompagnare il mercante in cerca di nuovi mondi e sfide.</desc>
</ReligiousHierarch42>

<Pickpocket96>
	<title>Borseggiatore</title>
	<titleShort>Ladro</titleShort>
	<desc>NAME assistette all'omicidio dei genitori in giovane età. Senza una guida, HE ha dovuto provvedere a se' stesso in ogni modo possibile. Unendosi ad un piccolo gruppo di disadattati HE ha fatto tutto quello che era necessario per sopravvivere.</desc>
</Pickpocket96>

<CriminalSurgeon8>
	<title>Chirurgo criminale</title>
	<titleShort>Chirurgo</titleShort>
	<desc>Stando vicino a molti compagni criminali feriti, NAME ha preso a lavorare su di loro. Anche se molti sono morti, HE e' diventato bravo ad usare i coltelli.</desc>
</CriminalSurgeon8>

<SpaceCadet12>
	<title>Cadetto spaziale</title>
	<titleShort>Cadetto</titleShort>
	<desc>Crescere su un mondo agricolo rurale lascia poche opportunita' di emozioni ed avventura, quindi, quando la Flotta Reale ha iniziato un programma di reclutamento sul suo pianeta natale, Jake ha gettato via la sua zappa ed il pungolo da bestiame per combattere per la corona. Ha servito sul super-distruttore interplanetario HMS 'Figlio di Tuono'.</desc>
</SpaceCadet12>

<SanitationCaptain28>
	<title>Ufficiale dei servizi igienici</title>
	<titleShort>Inserviente</titleShort>
	<desc>Dopo essersi laureato alla scuola di addestramento ufficiali, Jake è stato assegnato al ponte di combattimento principale della 'Figlio di Tuono'. Ha servito la' per un anno prima che le sue 'valorose' azioni lo vedessero riassegnato al corpo di manutenzione. Era con il corpo di manutenzione che è stato soprannominato Tavolo per colpa delle sue gambe.</desc>
</SanitationCaptain28>

<Naturalist25>
	<title>Naturalista</title>
	<titleShort>Naturalista</titleShort>
	<desc>Mitch è cresciuto su un pianeta sperduto con un'istruzione minima. Ha dovuto cacciare e coltivare cibo per sopravvivere. La casa della sua famiglia è stata spesso saccheggiata del cibo da parte di sciacalli. Questo ha reso Mitch molto sospettoso e lento a fidarsi di chiunque non conosca.</desc>
</Naturalist25>

<OverwatchSniper73>
	<title>Cecchino di supporto</title>
	<titleShort>Cecchino</titleShort>
	<desc>NAME non sapeva perché si uni' ai militari, ma e' rimasto per proteggere i suoi commilitoni. La vita dell'esercito lo ha abbattuto e ritirato su'. Gli ha insegnato a mirare, a combattere in corpo a corpo ed a rattoppare in fretta le ferite di un proiettile.</desc>
</OverwatchSniper73>

<Drudge47>
	<title>Sgobbone</title>
	<titleShort>Sgobbone</titleShort>
	<desc>NAME non e' mai stato sicuro di cosa avrebbe voluto fare nella sua vita. HECAP ha trascorso la maggior parte del suo tempo a fare lavori sottopagati ed a domandarsi come sarebbe stato il suo futuro. HECAP si divertiva con simulatori spaziali e giochi di sopravvivenza, sognando di trovarsi un giorno in un posto piu' interessante.</desc>
</Drudge47>

<GalacticSightseer55>
	<title>Turista galattico</title>
	<titleShort>Turista</titleShort>
	<desc>NAME ha viaggiato tra le stelle. HECAP riusciva a malapena racimolare il costo del viaggio facendo lavoretti sulle stazioni, ma ne valeva la pena. Aveva trovato la sua vocazione nel vedere le meraviglie della galassia. HECAP amava campeggiare su mondi esotici ed imparare i tipi di strana fauna selvatica. Le meraviglie dell'universo lo ispirarono come nient'altro.</desc>
</GalacticSightseer55>

<ChildOfDrifters15>
	<title>Figlio di vagabondi</title>
	<titleShort>Vagabondo</titleShort>
	<desc>Fin da quando era molto piccolo(a), NAME non ha mai conosciuto una casa al di fuori della nave dei suoi genitori. Erano una famiglia di nomadi il cui girovagare forniva un costante cambio di scenario. La sua vita e' stata spesso pericolosa ma mai noiosa, e HE ha ereditato in giovane eta' la voglia di girovagare dei suoi genitori.</desc>
</ChildOfDrifters15>

<WanderingCrafter28>
	<title>Artigiano errante</title>
	<titleShort>Artigiano</titleShort>
	<desc>NAME ha continuato a seguire i modi nomadi dei suoi genitori, mantenendosi con le sue abilità da artigiano. Ma la peregrinazione è una vita dura e spesso HE ha pensato di trovare un posto dove stabilirsi e dove mettere a frutto le proprie abilità.</desc>
</WanderingCrafter28>

<TribalThunderer25>
	<title>Tonante tribale</title>
	<titleShort>Tonante</titleShort>
	<desc>Anni fa, la tribù di NAME si imbatte' in vault abbandonato pieno di armi. Credendo che le armi fossero doni sacri, lo sciamano avrebbe scelto un bambino nato in circostanze superstiziose assegnando loro l'onore di sceglierne uno per difendere il villaggio. NAME è quel bambino.</desc>
</TribalThunderer25>

<MutinousCaptain49>
	<title>Capitano ammutinato</title>
	<titleShort>Capitano</titleShort>
	<desc>NAME venne portato(a) verso le stelle dagli schiavisti dopo che la sua tribù venne decimata in una razzia. Negli anni HE ha imparato la lingua dei suoi carcerieri, lavorando alla fine per loro come interprete e diplomatico. Il capitano si accorse della vera malizia di NAME solo quando la vendetta era stata consumata con un ammutinamento.</desc>
</MutinousCaptain49>

<CorpBredStudent62>
	<title>Studente della Corporazione</title>
	<titleShort>Studente</titleShort>
	<desc>NAME è stato allevato per diventare un direttore per la corporazione di esplorazione spaziale che possedeva il suo pianeta natale. La sua famiglia aveva lavorato per quella corporazione da quattro generazioni. All'età di cinque anni, HE si iscrisse all'accademia aziendale dove ha imparato lealtà e crudelta'. NAME si distinse nel trovare soluzioni diplomatiche la' dove altri avrebbero avuto bisogno di violenza.</desc>
</CorpBredStudent62>

<CorpResearcher37>
	<title>Ricercatore della Corporazione</title>
	<titleShort>Ricercatore</titleShort>
	<desc>NAME era il capo ricercatore per una potente corporazione di esplorazione spaziale.</desc>
</CorpResearcher37>

<EarthColonist29>
	<title>Colono della Terra</title>
	<titleShort>Colono</titleShort>
	<desc>NAME nacque sulla Terra. Da bambino(a), HE venna mandato(a) nello spazio come parte di un programma di colonizzazione interstellare.</desc>
</EarthColonist29>

<SoleSurvivor46>
	<title>Unico superstite</title>
	<titleShort>Superstite</titleShort>
	<desc>NAME ha vissuto in una colonia remota. Quando i centipedi meccanoidi attaccarono la sua casa e uccisero il suo popolo, lui rimase l'unico superstite.</desc>
</SoleSurvivor46>

<MilitaryTrainee74>
	<title>Recluta militare</title>
	<titleShort>Soldatino</titleShort>
	<desc>NAME venne allevato(a) in una base militare nel sistema Xennoa. HECAP venne sottoposto(a) a diverse attività estenuanti e crebbe forte in età precoce. HECAP ha anche imparato la negoziazione, abilita' mediche e tattiche militari.</desc>
</MilitaryTrainee74>

<AWOLSoldier54>
	<title>Disertore</title>
	<titleShort>Soldato</titleShort>
	<desc>NAME era un soldato di fanteria. Quando HE fu informato della sua assegnazione nella guerra di Xennoa-Zartza, decise di non voler piu' essere un soldato. Lui riusci' a fuggire con un jet spaziale militare.</desc>
</AWOLSoldier54>

<Bookworm75>
	<title>Secchione</title>
	<titleShort>Secchione</titleShort>
	<desc>NAME trascorse la sua giovinezza nella biblioteca, leggendo ogni libro che poteva riguardo alle meraviglie tecniche del viaggio spaziale, l'ingegnosità ingegneristica dei pionieri del viaggio spaziale e le orribili ma affascinanti storie delle razze meccanoidi. Giuro' a se' stesso che, un giorno, avrebbe visto queste cose con i suoi occhi.</desc>
</Bookworm75>

<Explorer36>
	<title>Esploratore</title>
	<titleShort>Esploratore</titleShort>
	<desc>NAME viaggio' di pianeta in pianeta, raccogliendo campioni, storie e ricerche. Sperava di compilare un giorno un registro di ogni animale, pianta, minerale, macchina e dispositivo nello spazio conosciuto: La Guida Completa del Viaggiatore nei Mondi dell'Orlo.</desc>
</Explorer36>

<ColonyKid89>
	<title>Ragazzo di una colonia</title>
	<titleShort>Colono</titleShort>
	<desc>NAME nacque come figlio(a) di due medici in una piccola colonia. A causa dei suoi genitori, HE fu sempre interessato(a) di scienza e di medicina. NAME non è mai stato(a) veramente in contatto con altri bambini e, di conseguenza, è diventato(a) riservato(a) e asociale.</desc>
</ColonyKid89>

<StarshipDoctor78>
	<title>Medico dell'astronave</title>
	<titleShort>Medico</titleShort>
	<desc>NAME era un medico di un'astronave. Lui era un brillante chirurgo e si dilettava in ricerche per conto proprio. Tuttavia, era abbastanza solitario e non ha mai avuto le buoen maniere.</desc>
</StarshipDoctor78>

<CaravanChild53>
	<title>Bambino della carovana</title>
	<titleShort>Bambino</titleShort>
	<desc>NAME nacque su una nave mercantile di un'ecumenopoli da una madre imprenditrice ed un padre assente. Nata maschio, a lei non piacevano le cose da ragazzi e si fece coinvolgere tutto il tempo negli affari di sua madre. Alla fine, viaggio' con sua madre verso un Mondo Splendente e spese i suoi risparmi per un corpo di cui fosse felice.</desc>
</CaravanChild53>

<BountyHunter28>
	<title>Cacciatore di taglie</title>
	<titleShort>Cacciatore</titleShort>
	<desc>NAME era un cacciatore di taglie su un potente Mondo Splendente. HECAP ha svolto compiti delicati per i clienti estremamente ricchi, ed era noto per l'esecuzione silenziosa e la totale discrezione.</desc>
</BountyHunter28>

<ReEducatedYouth32>
	<title>Ragazzo rieducato</title>
	<titleShort>Rieducato</titleShort>
	<desc>NAME visse su un mondo medio dove il governo si prendeva cura della gioventu'. HECAP fu uno dei tanti bambini che vennero presi dai genitori ed obbligati a seguire nuovi programmi di istruzione.</desc>
</ReEducatedYouth32>

<FallenOfficial20>
	<title>Ufficiale decaduto</title>
	<titleShort>Ufficiale</titleShort>
	<desc>NAME era un ufficiale per un governo autocratico. Quando i suoi superiori gli chiesero di partecipare ad atrocità, NAME si è dimesso ed e' fuggito dal proprio mondo natale con nient'altro che i vestiti che aveva addosso.</desc>
</FallenOfficial20>

<AccursedChild43>
	<title>Bambino maledetto</title>
	<titleShort>Maledetto</titleShort>
	<desc>NAME nacque al culmine di un'eclissi lunare. Gli anziani lo(la) dichiararono come figlio(a) dell'oscurita', prendendolo(a) sotto la loro custodia. La sua intera infanzia e' stata trascorsa a studiare le tradizioni ed i rituali del suo popolo - fino al giorno della chiamata.</desc>
</AccursedChild43>

<ShamanOfShadows30>
	<title>Sciamano delle ombre</title>
	<titleShort>Sciamano</titleShort>
	<desc>Quando i mostri del fuoco vennero dal cielo, NAME fu chiamato dalla sua tribu' per guidarli in battaglia. NAME ha fatto uso di medicinali e rituali per ispirare e condurre i guerrieri di molte tribu' contro gli invasori. I pirati furono costretti a ritirarsi senza catturare un singolo schiavo.</desc>
</ShamanOfShadows30>

<AmateurAstronomer76>
	<title>Astronomo dilettante</title>
	<titleShort>Astronomo</titleShort>
	<desc>NAME era affascinato(a) dall'astronomia. HECAP avrebbe trascorso ore a guardare i pianeti e le nebulose attraverso il suo telescopio. Venne accreditata a HE la scoperta di una piccola cometa che, anni dopo, avrebbe colpito una luna vicina e distutto le installazioni minerarie li' presenti.</desc>
</AmateurAstronomer76>

<StationSecurity1>
	<title>Sorvegliante di stazione</title>
	<titleShort>Sorvegliante</titleShort>
	<desc>NAME venne incaricato come sorvegliante speciale di un network di stazioni spaziali. La' ha impedito tratte illegali di esseri umani. Una volta scoppio' un incendio sulla stazione e HE salvo' molti dalle fiamme. Da allora, ha evitato il fuoco.</desc>
</StationSecurity1>

<FarmHand94>
	<title>Bracciante</title>
	<titleShort>Bracciante</titleShort>
	<desc>NAME nacque in una fattoria su un piccolo mondo coloniale. Tutto quanto veniva curato dai pochi membri della fattoria, tra cui NAME. Questo l'ha aiutato(a) a costruire la sua indipendenza, il suo spirito ed il suo carattere equilibrato.</desc>
</FarmHand94>

<SpaceTrafficker87>
	<title>Trafficante spaziale</title>
	<titleShort>Trafficante</titleShort>
	<desc>NAME scopri' che HE era l'erede dell'attività di commercio di armi del suo lontano zio. Per proteggere il futuro della societa', HE si e' sottoposto ad un approfondita formazione militare, in caso di qualsiasi "circostanza imprevista".</desc>
</SpaceTrafficker87>

<EnergeticPopIdol4>
	<title>Energico idolo pop</title>
	<titleShort>Idolo pop</titleShort>
	<desc>Priscilla è cresciuta in un Mondo Splendente, allenandosi nelle arti della spada e cantando. Ha trascorso diversi anni come energico idolo pop dei teenagers. Tuttavia, decise che l'industria della musica e della moda non stesse prestando abbastanza attenzione, cosi' ha lasciato.</desc>
</EnergeticPopIdol4>

<PopIdolPirate25>
	<title>Idolo pop pirata</title>
	<titleShort>Pirata</titleShort>
	<desc>NAME ed i suoi fan misero in piedi una ciurma pirata spaziale. Lei saccheggio' corporazioni per soldi ed insceno' esibizioni per diffondere il suo nome. NAME inizio' a temere il fuoco quando un rivale brucio' il suo palco. Lei faceva affidamento sui suoi fan per fare il lavoro che trovava sgradevole.</desc>
</PopIdolPirate25>

<IcePlanetChild56>
	<title>Bambino del mondo ghiacciato</title>
	<titleShort>Figlio del ghiaccio</titleShort>
	<desc>Cresciuto sulle distese ghiacciate di una luna oceanica, NAME ebbe come compagni solo animali e alcuni tenaci marinai. La mancanza di interazione sociale fece sviluppare in lui un interesse per l'ingegneria - ma non ha mai sviluppato una grande affinità per gli esseri umani.</desc>
</IcePlanetChild56>

<Roboticist87>
	<title>Esperto di robotica</title>
	<titleShort>Roboticista</titleShort>
	<desc>I marinai spesso morivano nelle acque pericolose del pianeta oceanico di NAME. HECAP creo' dei robot per sostituirli. Con il passare del tempo, raduno' un piccolo equipaggio di robot al suo comando. HECAP divenne esperto di meccanica ed ingegneria, ma ha perso la propensione per il lavoro manuale.</desc>
</Roboticist87>

<ToxicChild59>
	<title>Bambino intossicato</title>
	<titleShort>Intossicato</titleShort>
	<desc>Crescendo su un pianeta industriale, NAME ha iniziato a lavorare in un impianto chimico all'età di sei anni. Anni di esposizione alle tossine industriali lo lasciarono mentalmente segnato. Fece infine saltare in aria la struttura e scappo' dal pianeta su una nave da carico rubata.</desc>
</ToxicChild59>

<StalwartFarmer91>
	<title>Contadino coraggioso</title>
	<titleShort>Contadino</titleShort>
	<desc>Con la fattoria sotto la costante minaccia dei briganti, NAME ha imparato a difendersi con il fucile da caccia di suo padre. HECAP ha anche imparato a costruire recinzioni per tenere il bestiame dentro e gli animali selvatici fuori. HE ha provato a fare un disegno della sua casa ed ha capito che e' capace solo di disegnare scarabocchi.</desc>
</StalwartFarmer91>

<BoyScout19>
	<title>Boy scout</title>
	<titleShort>Scout</titleShort>
	<desc>NAME was in a boy scout troop on a midworld. He learned many survival skills including how to thrive in the outdoors and how to tend to basic wounds.</desc>
</BoyScout19>

<UrbworldPimp46>
	<title>Urbworld pimp</title>
	<titleShort>Pimp</titleShort>
	<desc>At first, NAME made a small profit from selling drugs. Then, he switched to selling women and made a fortune. HECAP developed great skills with his fists. He also learned to fix up the injuries HE inflicted on the girls.</desc>
</UrbworldPimp46>

	<ScienceProdigy96>
		<title>Science prodigy</title>
		<titleShort>Prodigy</titleShort>
		<desc>NAME was top of her class in chemistry, physics, exobiology, astronomy and opera.

An unfortunate lab accident left her with a deathly fear of fire.</desc>
	</ScienceProdigy96>
	<ParticlePhysicist6>
		<title>Particle physicist</title>
		<titleShort>Physicist</titleShort>
		<desc>NAME performed cutting-edge physics research. She wanted to help build a better and more peaceful future.</desc>
	</ParticlePhysicist6>
	<SpeederRacer68>
		<title>Speeder racer</title>
		<titleShort>Racer</titleShort>
		<desc>Rusty was the son of a fern farmer in the towering forests of Khalderia.

He found his first love in speeder racing, zipping in and out of the massive canopies and gorgeous vistas of his homeworld. The seedy underworld of racing also forced him to learn to defend himself with a quick word or a quicker shot.</desc>
	</SpeederRacer68>
	<DefenseLawyer2>
		<title>Defense lawyer</title>
		<titleShort>Lawyer</titleShort>
		<desc>NAME found that HE could make more money with a quick word than a blaster. Seeking a job where HIS silver tongue could be useful, HE turned to the law.

HECAP often defended the illegal speeder racers HE grew up with.</desc>
	</DefenseLawyer2>
	<MercenaryRecruit61>
		<title>Mercenary recruit</title>
		<titleShort>Recruit</titleShort>
		<desc>Born to a long line of off-world mercenaries, NAME grew up in a busy trading hub. At a young age, HE was recruited into one of the mercenary crews.</desc>
	</MercenaryRecruit61>
	<Ranger8>
		<title>Ranger</title>
		<titleShort>Ranger</titleShort>
		<desc>NAME lived alone, deep in a forest. HECAP protected the wildlife against poachers, and learned to satisfy HIS own material needs without outside help.</desc>
	</Ranger8>
	<MarineCadet8>
		<title>Marine cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>NAME was in a planetary marine cadet program.

HECAP was kicked out for shooting an officer. It was never established whether this was an accident.</desc>
	</MarineCadet8>
	<ClanChief70>
		<title>Clan chief</title>
		<titleShort>Chief</titleShort>
		<desc>NAME managed a small criminal clan on an outlying trade hub world.</desc>
	</ClanChief70>

<YoungPsychologist60>
	<title>Young psychologist</title>
	<titleShort>Psych</titleShort>
	<desc>NAME was born and raised on a poor midworld, in the front passenger seat of HIS mother's cab. Watching pedestrians and listening to the taxi passengers all day long, HE soon became very good at figuring out someone's real purpose.</desc>
</YoungPsychologist60>

<FactionLeader69>
	<title>Faction leader</title>
	<titleShort>Leader</titleShort>
	<desc>Early in HIS adulthood, NAME found HIMself surrounded by a gaggle of low-lifes. For fun, HE gathered them and lead them to a certain death. HECAP knew then that HE had the talent to realize HIS ambitions of leadership.</desc>
</FactionLeader69>

	<LabGrownChild20>
		<title>Lab-grown child</title>
		<titleShort>Lab-grown</titleShort>
		<desc>NAME was born in a laboratory as part of a altruistic but failed attempt to create a new class of human.

HISCAP childhood was filled with books and one-on-one tutoring. He was awkward, shy, and naive to the true nature of humanity.</desc>
	</LabGrownChild20>
	<CorpResearcher9>
		<title>Corp researcher</title>
		<titleShort>Researcher</titleShort>
		<desc>NAME was sold to a corporation and put to work as a corporate slave doing scientific research.

Unable to adapt to the social politics of his workplace, he buried himself in his work and failed to progress up the corporate ladder. Every day, he yearned to be left alone.</desc>
	</CorpResearcher9>
	<TechScholar7>
		<title>Tech scholar</title>
		<titleShort>Scholar</titleShort>
		<desc>NAME was a youth scholar of the world of science and technology.

HECAP strived every day to expand his intellectual abilities.</desc>
	</TechScholar7>
	<TechnologyDoctor90>
		<title>Technology doctor</title>
		<titleShort>Tech doc</titleShort>
		<desc>NAME performed research into propulsive fuels and energy generation.

HECAP loved technology research, and hoped to improve human life by doing it.</desc>
	</TechnologyDoctor90>
	<PitGladiator18>
		<title>Pit gladiator</title>
		<titleShort>Gladiator</titleShort>
		<desc>NAME was enslaved as a child and forced to fight creatures and other people in an underground fighting arena.

HECAP showed an affinity for the sport, and eventually bought his own freedom. However, his time in the pits never brought him much intellectual stimulation.</desc>
	</PitGladiator18>
	<PirateTrooper88>
		<title>Pirate trooper</title>
		<titleShort>Trooper</titleShort>
		<desc>NAME joined a renowned interstellar criminal organization, and was often part of shock-assault boarding parties during starship raids.

Though his combat experience made him a good fighter, the ruthlessness of the job left HIM cold-hearted and unenthusiastic about social interaction.</desc>
	</PirateTrooper88>
	<FactoryWorker58>
		<title>Factory worker</title>
		<titleShort>Worker</titleShort>
		<desc>Felix grew up in a large factory city on an industrial world.

Since poverty was rampant and food scarce, he worked for whatever wages he could get. This wasn't an easy life, but Felix never shied away from a hard day's work.</desc>
	</FactoryWorker58>
	<CombatMedic16>
		<title>Combat medic</title>
		<titleShort>Medic</titleShort>
		<desc>After his home country entered a large-scale war, Felix was drafted into the army as a combat medic.

His few years in the trenches trying to keep his fellow soldiers alive gave him an acute sense for first aid. Losing many friend has made him stoic and reserved.</desc>
	</CombatMedic16>
	<RichBoy51>
		<title>Rich boy</title>
		<titleShort>Rich boy</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a midworld with loving parents, a cute pet and a lot of money - but no friends.

HECAP was always told by his father that 'those peasants just want your money'. So, HE spent most of his time alone, or fighting other kids.</desc>
	</RichBoy51>
	<HiredGun99>
		<title>Hired gun</title>
		<titleShort>Hired gun</titleShort>
		<desc>NAME always wanted to prove HE could make a living without HIS parents' help. HECAP did shady jobs that often involved pointing guns at innocent people.

He eventually made enough money to board a cheap freighter. He discovered why it was so cheap when it crashed.</desc>
	</HiredGun99>
	<Athlete75>
		<title>Athlete</title>
		<titleShort>Athlete</titleShort>
		<desc>NAME was professional athlete at early age. Thanks to her skills, she was able to leave her homeworld and enroll in a glitterworld university of science and technology.

Because of her demanding schedule and introverted nature, she became socially inept.</desc>
	</Athlete75>
	<StilettoAssassin10>
		<title>Stiletto assassin</title>
		<titleShort>Assassin</titleShort>
		<desc>Because of her skills, NAME developed a sense of superiority. In time, she lost her sense of empathy. She often got into fights, and discovered how easy it is to kill a person.

After realizing her talents, she became one of the most efficient assassins in the system.</desc>
	</StilettoAssassin10>
	<SoleSurvivor99>
		<title>Sole survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>Hawke's entire tribe was wiped out by a mysterious disease.

Found alone and adopted by another band, he never became close with the other tribe members. He preferred to stay away from his new home, wandering the woods and tending the animals.</desc>
	</SoleSurvivor99>
	<Hunter7>
		<title>Hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>Hawke was a master hunter.

He learned to track and trap any animal in the most dangerous of places, and had deep knowledge of many ingenious methods for taking down specific large animals.</desc>
	</Hunter7>
	<MechanoidHacker35>
		<title>Mechanoid hacker</title>
		<titleShort>Mechacker</titleShort>
		<desc>The only son of a well respected mechanoid inventor, NAME had access to the materials to subvert and modify HISCAP father's creations.

HECAP used drugs to increase HIS productivity. Unfortunately, the side-effects included persistent delusions of being mechanized, which limited HIS social life.</desc>
	</MechanoidHacker35>
	<BattlefieldTech63>
		<title>Battlefield tech</title>
		<titleShort>Technician</titleShort>
		<desc>NAME had received firearms training, but HIS work was focused on technical adaption and manipulation of combat mechanoids on the battlefield.

HECAP developed PTSD after narrowly escaping a primitive firebomb attack in a wheat field. The army medically discharged him from service.</desc>
	</BattlefieldTech63>
	<ProjectSubject48>
		<title>Project subject</title>
		<titleShort>Subject</titleShort>
		<desc>NAME was picked by government agents for the mysterious "Frame Project".

Due to memory blockages, however, he remembers very little about this project or its true agenda - only that there were few survivors.</desc>
	</ProjectSubject48>
	<MasterTrader3>
		<title>Master trader</title>
		<titleShort>Trader</titleShort>
		<desc>NAME was a master at trading. HECAP earned his nickname by helping a village through a trying time.</desc>
	</MasterTrader3>
	<HexCellArtist19>
		<title>Hex-cell artist</title>
		<titleShort>Artist</titleShort>
		<desc>NAME crafted sculptures from spent hex-cells and traded them to a local museum for food.

After HIS popularity grew, HE was approached by a pirate and abducted. The pirate kept HIM prisoner and forced HIM to create sculptures for sale.</desc>
	</HexCellArtist19>
	<ExoticChef84>
		<title>Exotic chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME has always gone overboard when it comes to food. HECAP is always seeking new and exotic ingredients.

HISCAP quest for ingredients has brought HIM into some close calls with local flora and fauna.</desc>
	</ExoticChef84>
	<PlagueProdigy12>
		<title>Plague prodigy</title>
		<titleShort>Prodigy</titleShort>
		<desc>NAME's childhood was cut short when a mysterious plague hit his homeworld.

HECAP watched his friends die, and his compassion for humanity died with them. In its place a new thirst for knowledge emerged.</desc>
	</PlagueProdigy12>
	<MadScientist79>
		<title>Mad scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>NAME's lust for knowledge was only matched by his disdain for anyone who would stand in the way of his research.

Traveling from world to world, he sought answers to questions few dared to ask.</desc>
	</MadScientist79>
	<PoorKid76>
		<title>Poor kid</title>
		<titleShort>Poor kid</titleShort>
		<desc>Abandoned by his parents, NAME learned how to survive by himself before he was ten years old.</desc>
	</PoorKid76>
	<Warrior43>
		<title>Warrior</title>
		<titleShort>Warrior</titleShort>
		<desc>NAME was a war hero during HIS planet's third world war. HECAP helped prevent the launch of nuclear weapons during a particularly tense standoff.</desc>
	</Warrior43>
	<Dreamer11>
		<title>Dreamer</title>
		<titleShort>Dreamer</titleShort>
		<desc>NAME was an expressive child. HECAP sang often, and made friends very easily, be they young or old, male or female.

HECAP hated fighting, but when made angry, HE could be dangerous. HISCAP temper was quick.</desc>
	</Dreamer11>
	<SpaceExplorer81>
		<title>Space explorer</title>
		<titleShort>Explorer</titleShort>
		<desc>NAME once spent ten years trapped, alone on an alien planet. HECAP quickly adapted to the local environment, and learned to communicate with HIS local enemies.

This long period alone left him without close friends. HISCAP heart is sensitive, but he learned to hide HIS emotions very well.</desc>
	</SpaceExplorer81>
	<UrbworldUrchin13>
		<title>Urbworld urchin</title>
		<titleShort>Urchin</titleShort>
		<desc>Meredith was born in the darkest slums of her urban homeworld. Neglected by her mother, she learned to survive on her own, battling for every scrap of food she saw.

Eventually, as her talents exceeded her peers, she ascended from the depths to the surface streets and left her mother behind.</desc>
	</UrbworldUrchin13>
	<Smuggler62>
		<title>Smuggler</title>
		<titleShort>Smuggler</titleShort>
		<desc>As a contract pilot, Meredith had a knack for stealing goods and trafficking contraband without getting caught.

She eventually saved up enough to buy her own ship, and used it to travel from world to world dealing her goods in person.</desc>
	</Smuggler62>
	<MilitaryRecruit62>
		<title>Military recruit</title>
		<titleShort>Recruit</titleShort>
		<desc>NAME was born on a midworld run by an intensely militaristic dictatorship.

From a young age, HE was trained to be a good soldier. They taught him how to use a gun and how to fight with melee weapons.</desc>
	</MilitaryRecruit62>
	<DestroyerGeneral40>
		<title>Destroyer-general</title>
		<titleShort>General</titleShort>
		<desc>NAME held the rank of Destroyer-General in a powerful midworld military.

HECAP was known for his mastery of weapons, and was also a good ship pilot.</desc>
	</DestroyerGeneral40>
	<StreetUrchin51>
		<title>Street urchin</title>
		<titleShort>Urchin</titleShort>
		<desc>Born to a poor family on an urbworld, NAME was abandoned on the streets at a young age.

He learned to steal and kill to survive the ruthless streets, gaining skills in melee and ranged combat. There was little time for talk in his life.</desc>
	</StreetUrchin51>
	<SerialMurderer52>
		<title>Serial murderer</title>
		<titleShort>Murderer</titleShort>
		<desc>NAME started to enjoy killing people, so he did more often and perfected his methods. He lurked in the darkest streets, stalking prey for hours.

He enjoyed making artworks of his victims, and was known for leaving his signature on the bodies of those he killed.</desc>
	</SerialMurderer52>
	<KidScientist80>
		<title>Kid scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>Born into an influential family, NAME received the best education money could buy. Her intellect soon proved to be superior to many. However, her lack of empathy quickly put her at odds with her teachers and her parents.</desc>
	</KidScientist80>
	<MadScientist65>
		<title>Mad scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>After finishing her education, NAME was hired by the planet's leading genetic researcher. Later, she was caught running illegal, inhumane experiments.

Despite her family's influence, she was convicted and sentenced to hard labor on a penal colony.</desc>
	</MadScientist65>
	<MedievalThief74>
		<title>Medieval thief</title>
		<titleShort>Thief</titleShort>
		<desc>NAME grew up poor and hungry on a medieval planet, learning to fend for himself.

At first, he only took what he needed. Then he learned to take what he wanted.</desc>
	</MedievalThief74>
	<HumanTrafficker69>
		<title>Human trafficker</title>
		<titleShort>Trafficker</titleShort>
		<desc>NAME stole children from their homes to sell them to interested buyers.

Over time, he lost what little moral sense he had left.</desc>
	</HumanTrafficker69>
	<TraumatizedYouth62>
		<title>Traumatized youth</title>
		<titleShort>Trauma</titleShort>
		<desc>NAME lived on a pleasant midworld.

HISCAP prosthophobe mother fell sick with heart disease. In desperation, NAME's father abducted innocent people and harvested their hearts. NAME's father was arrested, but the child remained scarred from the experience.</desc>
	</TraumatizedYouth62>
	<MentalPatient64>
		<title>Mental patient</title>
		<titleShort>Patient</titleShort>
		<desc>NAME was placed in a psychiatric hospital. There, HE spent HIS time engaged in the calming activities of the asylum.

HECAP was eventually released, but HE retained HIS emotional distance, HIS curiosity about human anatomy, and HIS namesake manic giggling.</desc>
	</MentalPatient64>
	<YouthSoldier75>
		<title>Youth soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>Born to a long line of soldiers, NAME joined a military training program.

HECAP excelled in physical training, and even passed most of the intellectual exams. While HE was never particularly bright or nimble, NAME learned the value of hard work and suffering.</desc>
	</YouthSoldier75>
	<SpaceMarine48>
		<title>Space marine</title>
		<titleShort>Marine</titleShort>
		<desc>NAME was a warrior in an Imperial navy.

HISCAP job was to punch into enemy starships, gun down the crew, and capture the ship intact. And HE was good at it.</desc>
	</SpaceMarine48>
	<GalacticPage15>
		<title>Galactic page</title>
		<titleShort>Page</titleShort>
		<desc>NAME served the high admiral of a space fleet. HECAP learned the ways of court, including etiquette and speechcraft.

In his feudal society, it was considered a great honor to serve a man of such prestige.</desc>
	</GalacticPage15>
	<EnvoyOfTheStars91>
		<title>Envoy of the stars</title>
		<titleShort>Envoy</titleShort>
		<desc>NAME entered the diplomatic corps. Honor and tradition were the values he took with him on every mission.

HISCAP prestigious position distanced him from backbreaking manual labor, allowing HIM to focus on his wordsmithing abilities. He left the blacksmithing to others.</desc>
	</EnvoyOfTheStars91>
	<ApprenticeSmith9>
		<title>Apprentice smith</title>
		<titleShort>Apprentice</titleShort>
		<desc>NAME grew up helping in his father's smithy.

They were some of the last smiths on the planet that to use traditional smithing methods. They even collect some materials themselves.

Sometimes, after work, NAME would practice using the swords HE forged.</desc>
	</ApprenticeSmith9>
	<Blacksmith32>
		<title>Blacksmith</title>
		<titleShort>Blacksmith</titleShort>
		<desc>As a blacksmith on a medieval world, NAME gained a reputation for the high quality of HIS work. HECAP wasn't bad at using the swords HE forged either.</desc>
	</Blacksmith32>
	<CloneFarmed43>
		<title>Clone-farmed</title>
		<titleShort>Disposable</titleShort>
		<desc>Clone children are seeded into organic-rich wombvats and rapidly grown in a simmed universe. They're harvested later, sometimes for food, sometimes for organs, sometimes for workers - but they're always called 'Disposable'.</desc>
	</CloneFarmed43>
	<CloneFarmer72>
		<title>Clone farmer</title>
		<titleShort>Cloner</titleShort>
		<desc>Harvesting the products of clone farms is mostly done by the clones themselves -particularly to those whose sims tended towards the social. This clone was one such, who escaped from the farms and headed out to the stars.</desc>
	</CloneFarmer72>
	<GangMember12>
		<title>Gang member</title>
		<titleShort>Gang kid</titleShort>
		<desc>NAME grew up without parents. HISCAP whole life was spent alone, fighting for survival on the streets.

No matter how hard it became to survive, he never gave up.</desc>
	</GangMember12>
	<GangBoss0>
		<title>Gang boss</title>
		<titleShort>Boss</titleShort>
		<desc>To survive, NAME's gang often had to rob interstellar traders for food and supplies. Sometimes he had to kill the guards. Sometimes he had to kill the police who arrived to stop him.

After years of this, he became one of the most-wanted criminals in the local stellar empire.</desc>
	</GangBoss0>
	<MilitantChild30>
		<title>Militant child</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME's military family forced him to train in hand-to-hand combat and fighting tactics.

In his own time, he built small inventions. This sharpened his mind.</desc>
	</MilitantChild30>
	<LostMarine68>
		<title>Lost marine</title>
		<titleShort>Traitor</titleShort>
		<desc>Shortly after being promoted to a respected position in his planet's military, NAME disappeared without a trace.

Later, he reappeared at the head of his own military force. No one knows why he became who he was.</desc>
	</LostMarine68>
	<Killer70>
		<title>Killer</title>
		<titleShort>Killer</titleShort>
		<desc>NAME was a bloodlusting child. Villagers thought her the product of a snake demon and human coupling.

After watching how her human father betrayed and murdered her mother, she longed to see how many more humans she could get to fall into her hands.</desc>
	</Killer70>
	<Healer46>
		<title>Healer</title>
		<titleShort>Healer</titleShort>
		<desc>NAME took the time to admire the beauty of the world.

Her passive aggressiveness surfaced once in a while, but she tried to adapt to her changing life.</desc>
	</Healer46>
	<ProfessionalGamer86>
		<title>Professional gamer</title>
		<titleShort>Pro gamer</titleShort>
		<desc>NAME was obsessed with video games since his hands were big enough to grip a joystick.

HECAP achieved middling finishes in several local tournaments during the 16-bit era. Nobody noticed when he retired early in his teenage years.</desc>
	</ProfessionalGamer86>
	<ToasterRepairman81>
		<title>Toaster repairman</title>
		<titleShort>Repairman</titleShort>
		<desc>Good with his hands and passionate about technology, NAME aspired to invent gadgets and machines that would change his home world forever.

A few failed and occasionally disastrous creations later, he gave up on his dream and took a job more befitting his skill set.</desc>
	</ToasterRepairman81>
	<DataDecoder25>
		<title>Data decoder</title>
		<titleShort>Decoder</titleShort>
		<desc>Born on a glitterworld, NAME was very interested  in the process of documenting information, and quickly became senior glitterpedia recorder.

HECAP was effective at self-study, but HE was lacked in social experiences.</desc>
	</DataDecoder25>
	<ArchotechSpy14>
		<title>Archotech spy</title>
		<titleShort>AI spy</titleShort>
		<desc>NAME was a cybernetic researcher. Studying a transcended world, HE became too involved with HIS subjects. Over time, the archotech machine core recruited HIM into its service, and used HIM as a spy.

When HE later rebelled against HIS non-human master, it sent mechanoids across space to hunt HIM down.</desc>
	</ArchotechSpy14>
	<WolfPackMember79>
		<title>Wolf pack member</title>
		<titleShort>Feral</titleShort>
		<desc>NAME was discarded by HIS family. Raised by wolves, HE ran, hunted, and defended HIS pack.

HECAP learned to fight efficiently by tooth and claw. HECAP also learned brutally effective primal hunting strategies.</desc>
	</WolfPackMember79>
	<BehaviourResearch99>
		<title>Behaviour research</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>Captured as a feral child, NAME was forced into the ways of modern society. HECAP quickly adapted and became a behavioural researcher, eventually owning a private facility.

HECAP specialized in canines, but learned a great deal about all animals. HECAP never had interest in plants, however.</desc>
	</BehaviourResearch99>
	<RebelStudent39>
		<title>Rebel student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a modest but privileged family who encouraged him to play chess and shoot skeet at a young age.

As a bored student, HE found joy in challenging his teachers about the contradictions between his planet's official values and their government's policies.</desc>
	</RebelStudent39>
	<PoliticalActivist61>
		<title>Political activist</title>
		<titleShort>Activist</titleShort>
		<desc>Matt was involved with a radical political faction which worked against his homeworld's government.

The guerilla tactics training that Matt received from his associates gave him the skills to fight, but also drove him to compromise his own beliefs.</desc>
	</PoliticalActivist61>
	<Cadet99>
		<title>Cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>Born on the planet New China, NAME's father was a police chief and kept extremely strict watch over his son.

NAME had to do military-style drill exercises every day and keep his room spotlessly clean, always ready for inspection. HECAP came to abhor violence.</desc>
	</Cadet99>
	<Flaneur73>
		<title>Flaneur</title>
		<titleShort>Flaneur</titleShort>
		<desc>NAME strolled and sipped his way through the streets and cafes of HIS world, pursuing freedom at every turn, never becoming attached.

Through all this time, HE remained distrustful of others. And never took an order from anyone.</desc>
	</Flaneur73>
	<ShipTechnician62>
		<title>Ship technician</title>
		<titleShort>Technician</titleShort>
		<desc>NAME was an apprentice technician on trade ships plying their routes between the stations and planets of her home system. In this job, she learned to fix and improve many machines.

Sometimes, her ship was assigned to short exploratory jaunts into dangerous regions of space.</desc>
	</ShipTechnician62>
	<ChiefEngineer74>
		<title>Chief engineer</title>
		<titleShort>Engineer</titleShort>
		<desc>As chief engineer on board a large spaceship, NAME was an expert in all things fiddly and complex.

She relied on other members of the crew for some of the basic necessities of life. She and her ship eventually disappeared into a longsleep voyage of exploration.</desc>
	</ChiefEngineer74>
	<BlacksmithsSon72>
		<title>Blacksmith's son</title>
		<titleShort>Blacksmith</titleShort>
		<desc>NAME's father owned the blacksmith shop in an run-down old city district. NAME would help his father whenever he could.

Later, HIS father took him as a blacksmith's apprentice and raised him as a man. NAME also to on shooting as a hobby.</desc>
	</BlacksmithsSon72>
	<BlacksmithShooter88>
		<title>Blacksmith shooter</title>
		<titleShort>Gunsmith</titleShort>
		<desc>As a young blacksmith, NAME's family shop was raided by the police. HECAP shot two officers before they knocked him out and arrested him.

Sentenced to life in prison, NAME learned about traveling and raiding from other criminals.</desc>
	</BlacksmithShooter88>
	<JoywireAddict67>
		<title>Joywire addict</title>
		<titleShort>Addict</titleShort>
		<desc>NAME's wealthy parents provided everything HE ever wanted. After discovering joywires, HE became obsessed. Once HIS parents realized what happened, they cut HIM off.

Uncaring and often violent, HE sought HIS next joywire fix by any means possible.</desc>
	</JoywireAddict67>
	<AddictionCounsel61>
		<title>Addiction counsel</title>
		<titleShort>Counselor</titleShort>
		<desc>After recovering from a joywire addiction, NAME adopted a non-violent way of life and vowed to help others.

Travelling between communities, HE used medicine, arts, and crafts to aid others who struggled with their own addictions.</desc>
	</AddictionCounsel61>
	<ChildKnave65>
		<title>Child-knave</title>
		<titleShort>Knave</titleShort>
		<desc>NAME was a child-knave of King Loteric. HECAP enjoyed the training with wooden sticks and engaging others in close combat. HECAP adapted quickly to the heat of battle and was good at spreading fire.

HECAP served his lord well, until the king died in an unfortunate accident.</desc>
	</ChildKnave65>
	<BloodgameSurvivor96>
		<title>Bloodgame survivor</title>
		<titleShort>Bloodgamer</titleShort>
		<desc>NAME was sold to the Corestars Entertainment Company and used as meat in one of the company's system-wide broadcast shows.
 
HISCAP manipulative nature made HIM quite a nightmare, even to the audience. He was kicked out and exiled to a planet full of deadly animals, criminals and armed camera-drones.</desc>
	</BloodgameSurvivor96>

<WastelandWanderer2>
    <title>Wasteland wanderer</title>
    <titleShort>Wanderer</titleShort>
    <desc>Born into a wealthy family on a desert world, NAME was cast out after a hired attack squad destroyed his ancestral home. The boy managed to hide in a cooling duct beneath his family's villa. Vowing revenge against the killers and whomever had hired them, Lucas struck out into the wasteland, alone.</desc>
</WastelandWanderer2>

<VoidspaceRaider8>
	<title>Voidspace raider</title>
	<titleShort>Raider</titleShort>
	<desc>After years of seeking the assassin that broke up his family, NAME was offered a place with a group of space-faring raiders. He accepted, hoping to find the killer he sought. Due to HIS seemingly-unending ability to narrowly escape danger, he earned the nickname 'Blackjack' in recognition of his luck.</desc>
</VoidspaceRaider8>

	<PyroAssistant17>
		<title>Pyro assistant</title>
		<titleShort>Assistant</titleShort>
		<desc>On an industrial world, NAME learned early that if HE wanted to eat, HE had to work. So work HE did. Kids fit in places adults can't, and where HE was from, the safety laws were quite flexible.

HECAP was always a bit of a pyromaniac, and was banned from the kitchen after an unfortunate incident.</desc>
	</PyroAssistant17>
	<MachineFixer97>
		<title>Machine fixer</title>
		<titleShort>Fixer</titleShort>
		<desc>NAME was adept at dealing with mechanical problems, as long as the problem didn't involve the kitchen.

After a life spent around dangerous machinery and flammable chemicals, HE learned how to patch HIMself up pretty well. Despite the pain, HE never learned to dislike fire.</desc>
	</MachineFixer97>
	<StreetUrchin39>
		<title>Street urchin</title>
		<titleShort>Grifter</titleShort>
		<desc>After running away from home, NAME had to live on the streets.

She grew up fast, and learned early that she had to figure out how to fool people into connecting with her.</desc>
	</StreetUrchin39>
	<SpaceMerchant61>
		<title>Space merchant</title>
		<titleShort>Merchant</titleShort>
		<desc>As part of a freelance interplanetary lifestyle, NAME sought to dominate her romantic interests as much as her business adversaries. When she didn't have her own ship to fly, she worked charter ships for hire.</desc>
	</SpaceMerchant61>
	<ChildChemist73>
		<title>Child chemist</title>
		<titleShort>Chemist</titleShort>
		<desc>A midworld child, NAME was fixated on finding out exactly how everything worked.

HECAP collected rare objects and performed dangerous experiments on them. Delving deeper into these experiments, HE became isolated from the rest of the world. HECAP only left HIS research area to collect more materials.</desc>
	</ChildChemist73>
	<BeastSlayer8>
		<title>Beast slayer</title>
		<titleShort>Slayer</titleShort>
		<desc>NAME traveled between planets, following news of animal attacks. HECAP would camp on the planet for weeks, learning about HIS prey before striking. HECAP most enjoyed hunting thrumbos.

Preferring to work alone, NAME enjoyed the thrill of the hunt, and the meat from the kill.</desc>
	</BeastSlayer8>
	<BrothelGofer60>
		<title>Brothel gofer</title>
		<titleShort>Gofer</titleShort>
		<desc>Born on a steam-powered midworld wracked by a century of economic crises, NAME went to work at a young age. Scrounging, shoe-polishing, sewing - he did it all. But HE was most known as a brothel gofer, delivering all manner of aphrodisiacs and chemicals to the girls' rooms.</desc>
	</BrothelGofer60>
	<DrugLieutenant88>
		<title>Drug lieutenant</title>
		<titleShort>Drugman</titleShort>
		<desc>NAME worked the drug trade under kingpin Grady Loughman. He had his men sell drugs when it was profitable, and fight the other cartels when the government came around.

His social skills kept him on top of the political game, and he always had servants to cook and clean.</desc>
	</DrugLieutenant88>
	<LaborCampOrphan93>
		<title>Labor camp orphan</title>
		<titleShort>Orphan</titleShort>
		<desc>NAME lost her parents in an industrial accident and grew up in an orphans' labor camp. The camp overseers worked their charges mercilessly - but at least she was clothed and fed.</desc>
	</LaborCampOrphan93>
	<UrbworldEnforcer55>
		<title>Urbworld enforcer</title>
		<titleShort>Enforcer</titleShort>
		<desc>NAME was an enforcer of law on an ancient urbworld.

She dealt with the worst of humanity, from protecting greedy urbworld nobility in their spire palaces to rooting out cannibal cults in the deepest reaches of the underground hive.</desc>
	</UrbworldEnforcer55>
	<GameFanatic49>
		<title>Game fanatic</title>
		<titleShort>Gamer</titleShort>
		<desc>NAME was a fanatical gamer who learned to survive in virtual reality games.

Once, while attempting to prove HIS skills in the real world, HE was abducted by a criminal scientist and experimented on. HECAP escaped, but the experience stayed with him.</desc>
	</GameFanatic49>
	<ToolMechanic40>
		<title>Tool mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>NAME was a famous tool mechanic on a dusty rim world.

After his firm closed due to scandal, HE joined a tribe to survive, crafting fine knives and hammers, traveling, and dealing HIS wares between settlements.</desc>
	</ToolMechanic40>
	<ClassClown20>
		<title>Class clown</title>
		<titleShort>Clowny kid</titleShort>
		<desc>In the ultra-competitive environs of his glitterworld school, NAME always offered to play the class clown to diffuse tension.

HECAP developed a sense of social desperation from this, as well as an appreciation for the artistic side of comedy.</desc>
	</ClassClown20>
	<CraftShaper11>
		<title>Craft shaper</title>
		<titleShort>Shaper</titleShort>
		<desc>NAME locked HIMself in his studio for years, ordering delivery food to save time on cooking.

Eventually, HIS creations brought HIM the highest honor on Semantic World: Permission to materialize any design in minutes using the most advanced technologies.</desc>
	</CraftShaper11>
	<CrimeBossChild12>
		<title>Crime boss' child</title>
		<titleShort>Crime kid</titleShort>
		<desc>NAME was adopted child of a notorious crime boss. HECAP was taught all facets of the family business, from smuggling to inventive ways of killing.

When the family was attacked, HIS father ordered HIM to hide in a secret longsleep crypt.</desc>
	</CrimeBossChild12>
	<MercenaryLeader48>
		<title>Mercenary leader</title>
		<titleShort>Mercenary</titleShort>
		<desc>Alone, NAME set out to rebuild HIS father's life's work. HECAP challenged the leader of a small band of mercenaries and took control, then led the band as they hijacked trade ships and stole valuable cargo.

HISCAP men mutinied. HECAP was abandoned, arrested, and sentenced to death.</desc>
	</MercenaryLeader48>
	<SentimentalChild27>
		<title>Sentimental child</title>
		<titleShort>Nice kid</titleShort>
		<desc>NAME was a nice child. When anybody had a problem, HE tried to fix it. But, being a child, HE did not always succeed. This hurt his sensitive soul.

HECAP dreamed of being a soldier who fights raiders and aliens.</desc>
	</SentimentalChild27>
	<SpecialForces72>
		<title>Special forces</title>
		<titleShort>Specialist</titleShort>
		<desc>Give me a reason to kill - a good reason!

Markus was a soldier and a skilled one - so skilled that HE entered the special forces to battle militants and xenohuman raiders. HECAP never imagined himself a lone hero, but HE played HIS part in the group well.</desc>
	</SpecialForces72>
	<DustyFarmHand63>
		<title>Dusty farm hand</title>
		<titleShort>Farm hand</titleShort>
		<desc>From the time NAME could walk, HE helped take care of the animals and crops that HIS people tended in their arid homeland.

The work toughened HIM, but left little time for intellectual activities.</desc>
	</DustyFarmHand63>
	<DromedaryKnight31>
		<title>Dromedary knight</title>
		<titleShort>Knight</titleShort>
		<desc>Having caught the eye of HIS people's Sand King, NAME was trained in the Sandy Boomrat fighting technique.

Always with a camel to carry his things, HE served HIS sand people faithfully.</desc>
	</DromedaryKnight31>
	<HackerKid65>
		<title>Hacker kid</title>
		<titleShort>Hacker</titleShort>
		<desc>Born on a high-tech world, NAME learned hack computers at a young age. 

Spending many hours tinkering alone made HIM very good with machines, but very bad with humans.</desc>
	</HackerKid65>
	<BattleMechanic79>
		<title>Battle mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>NAME was a tech-obsessed mercenary in an early fusion-era system.

HECAP was unusually obsessed with gathering the right gear, and often customized HIS own equipment with original modifications.</desc>
	</BattleMechanic79>
	<VideoGamer94>
		<title>Video gamer</title>
		<titleShort>Gamer</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a midworld, mostly locked in HIS room, playing video games. HECAP was warm-hearted, with a deep fondness for animals.

As HE grew up, HE turned to drugs to enhance his reality. During these trying times HE found passion and refuge in the gym.</desc>
	</VideoGamer94>
	<DischargedSoldier81>
		<title>Discharged soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME prostituted himself to fund his drug habits. As an escape, HE joined the military and learned to fight.

Too smart for the army, HE questioned and often disagreed with HIS superiors' decisions. This eventually led to HIS dishonorable discharge and left HIM with a chip on HIS shoulder.</desc>
	</DischargedSoldier81>
	<Student1>
		<title>Student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME studied chemistry and quantum mechanics for entertainment.

HECAP was very good at convincing others to do his physical work, and made it a goal in life to avoid manual labor.</desc>
	</Student1>
	<Chemist38>
		<title>Chemist</title>
		<titleShort>Chemist</titleShort>
		<desc>NAME was a research chemist. HECAP worked with chemicals, from pharmaceuticals to explosives, to develop new substances and treatments.</desc>
	</Chemist38>
	<SuperSoldier19>
		<title>Super soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME's government ran an experimental super-soldier development program. They kidnapped thousands of infants, conditioned their minds with drugs and machines, and trained them to fight.

Most infants died, but NAME did not. He killed his first man at age six, and was fighting in field operations not long after.</desc>
	</SuperSoldier19>
	<SuperSoldier81>
		<title>Super soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>Product of a super-soldier program run by a now-deposed government, NAME was lost. HECAP survived the final suicide attack on the enemy mothership. What now?

For the first time in his life, HE had no orders, no objectives. HECAP rose from wreckage and strove towards uncertainty, towards freedom.</desc>
	</SuperSoldier81>
	<HeadjackAddict49>
		<title>Headjack addict</title>
		<titleShort>Headjacker</titleShort>
		<desc>Plugged in to the computer via head-jack for days at a time, NAME found HE preferred the company of computers to that of people or pets.</desc>
	</HeadjackAddict49>
	<CorporateBuilder80>
		<title>Corporate builder</title>
		<titleShort>Builder</titleShort>
		<desc>Even as HE stewed in HIS own wasted potential, NAME found HE had a knack for moving objects quickly. It was just what the planetary mega-corps wanted in their construction divisions.

Unfortunately, the monotonous work erased HIS remaining creative impulses.</desc>
	</CorporateBuilder80>
	<UrbworldArmyBrat71>
		<title>Urbworld army brat</title>
		<titleShort>Army brat</titleShort>
		<desc>NAME grew up on an urbworld military base. HECAP was too young to fight, but HE learned to make HIMself useful in other ways.

HECAP became familiar with guns and military equipment, but never really got in touch with the natural world.</desc>
	</UrbworldArmyBrat71>
	<MechanicsEngineer7>
		<title>Mechanics engineer</title>
		<titleShort>Engineer</titleShort>
		<desc>NAME loved solving problems and, with HIS steady hands and a reputation for quality work, earned a job as a mechanical engineer. HECAP built and redesigned devices of all shapes and sizes.

Eventually, HE was able to pick and choose HIS corporate clients. HECAP made several wealthy friends, as well as a few powerful enemies.</desc>
	</MechanicsEngineer7>
	<PlagueChild8>
		<title>Plague child</title>
		<titleShort>Child</titleShort>
		<desc>Born on a world wracked by plague, both of NAME's parents were doctors. 

NAME was raised in reverse-quarantine, under the Hippocratic oath. HECAP experienced little social interaction. However, HE gained a lot of medical experience assisting in treatments.</desc>
	</PlagueChild8>
	<PlagueDoctor99>
		<title>Plague doctor</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME provided medical care on multiple plague-wracked worlds, always working under the Hippocratic oath. HECAP improved conditions for those under quarantine while administering complex medical treatments and developing medicines.

HECAP never had time to enjoy a normal life outside of work.</desc>
	</PlagueDoctor99>
	<YoungMaster70>
		<title>Young master</title>
		<titleShort>Master</titleShort>
		<desc>Born to two medics, NAME longed for power. HISCAP keen intellect and charisma helped HIM gain the respect of HIS peers.

Deciding that the best way to gain power was to climb the ranks of the imperial military, HE joined at the youngest possible age.</desc>
	</YoungMaster70>
	<ImperialGeneral31>
		<title>Imperial general</title>
		<titleShort>General</titleShort>
		<desc>NAME's thirst for power defined HIM. HECAP quickly rose through the military ranks and soon attained the rank of general.

HECAP was given with the most challenging task - conquering distant and unexplored rim worlds. Victory here could even position HIM as a successor to the emperor.</desc>
	</ImperialGeneral31>
	<CaravanTraveler5>
		<title>Caravan traveler</title>
		<titleShort>Traveler</titleShort>
		<desc>Born to a family of traveling merchants, NAME was mentored by HIS father in the ways of being a trader. HECAP was often tasked with caring for the pack animals. Due to HIS nomadic lifestyle, HE hunted and bartered for HIS food.</desc>
	</CaravanTraveler5>
	<Caravaneer77>
		<title>Caravaneer</title>
		<titleShort>Caravaneer</titleShort>
		<desc>NAME was the leader of a caravan. HECAP was responsible for the safety of HIS caravan and was the head negotiator in countless trade deals.

HECAP and HIS people prospered, but their wealth made them a target for brigands. They often had to take up arms to fend off bandits and highwaymen.</desc>
	</Caravaneer77>
	<FarmersSon51>
		<title>Farmer's son</title>
		<titleShort>Farmer</titleShort>
		<desc>Ade spent much of his childhood learning biome farming. In his biome they kept animals to investigate which would cope best in the alien environment.

Due to this, the travel restrictions and oxygen rationing system, he rarely got to meet anyone from outside his family.</desc>
	</FarmersSon51>
	<RebelFighter79>
		<title>Rebel fighter</title>
		<titleShort>Rebel</titleShort>
		<desc>When civil war broke out Ade remained neutral to either side, until his biome was firebombed by a loyalist militia.

Later, his unit gave him the nickname "Rare" after he burnt down the luxury villa of a loyalist leader, with them still inside it.</desc>
	</RebelFighter79>
	<WealthyStudent21>
		<title>Wealthy student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME was born on a wealthy glitterworld. HECAP studied at the Caspian school of Engineering, and excelled in mathematics and computer programming.

NAME grew up in clean, sterile environments. HECAP never saw a farm or livestock.</desc>
	</WealthyStudent21>
	<Roboticist20>
		<title>Roboticist </title>
		<titleShort>Roboticist</titleShort>
		<desc>NAME felt more comfortable with robots and artificial intelligences than with organic people, so HE worked as a roboticist. HECAP took a particular interest in mechanites and ancient technology.  

NAME relied on other people for HIS basic needs.</desc>
	</Roboticist20>
	<StreetPeddler62>
		<title>Street peddler</title>
		<titleShort>Peddler</titleShort>
		<desc>Growing up on an industrial midworld where robberies and muggings weren't uncommon, NAME helped support his family by making small trinkets and novelties to sell to passers-by.

HECAP learned early on that it wasn't always what HE knew, but who HE knew that would get HIM far in life.</desc>
	</StreetPeddler62>
	<PrivateDetective57>
		<title>Private detective</title>
		<titleShort>Detective</titleShort>
		<desc>As a private eye, sharp wits and a silver tongue were NAME's greatest tools. HECAP often spent HIS nights working cases that ranged from uncovering affairs and learning trade secrets to solving murder cases and infiltrating criminal organizations. There wasn't a case HE wouldn't accept for the right price.</desc>
	</PrivateDetective57>
	<BodyguardTrainee27>
		<title>Bodyguard trainee</title>
		<titleShort>Bodyguard</titleShort>
		<desc>NAME was born into a famously skilled family of bodyguards. HISCAP mothers Elena and Victoria forced HIM into many dangerous situations, training HIM to put HIS client's well-being over HIS own.

NAME was taught about many herbs and natural poisons to help HIM prevent clients from being poisoned.</desc>
	</BodyguardTrainee27>
	<SpaceBartender52>
		<title>Space bartender</title>
		<titleShort>Bartender</titleShort>
		<desc>NAME became a bartender on a space station. HECAP interacted with and befriended many strangers.

As time went on, NAME used HIS knowledge of herbs to craft HIS own strange concoctions for HIS customers.</desc>
	</SpaceBartender52>
	<SpoiledChild65>
		<title>Spoiled child</title>
		<titleShort>Spoiled</titleShort>
		<desc>NAME was the child of an industrious space engineer. HISCAP parents forbade most manual and dangerous tasks, so HE learned art and music instead.

HECAP loved animals, but HIS parents never let HIM have a pet - though HE played with other people's pets a lot.</desc>
	</SpoiledChild65>
	<CosmeticSurgeon52>
		<title>Cosmetic surgeon</title>
		<titleShort>Surgeon</titleShort>
		<desc>NAME had a terrible bedside manner due to HIS abrasiveness. HECAP often bullied HIS patients into getting cosmetic surgery. HECAP made a lot of money this way.

While very studious and careful in HIS work, HE never had to lift a finger doing domestic chores.</desc>
	</CosmeticSurgeon52>
	<Philosopher26>
		<title>Philosopher</title>
		<titleShort>Thinker</titleShort>
		<desc>NAME was a student on a glitterworld. HECAP had a hard time in school, since the other kids thought HIM rather strange.

HECAP always maintained a distance from these events, being continuously surprised by the many interesting and awkward ways life can go.</desc>
	</Philosopher26>
	<UprightDiplomat83>
		<title>Upright diplomat</title>
		<titleShort>Diplomat</titleShort>
		<desc>As a diplomat, NAME was assigned to deal with diplomatic tasks in the blood-soaked outer rim sectors.

HECAP hoped to end the endless wars, until HIS consularship, the St. Anthem, was attacked by a raider fleet.</desc>
	</UprightDiplomat83>
	<CaveChild67>
		<title>Cave child</title>
		<titleShort>Cave kid</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a cave on an tundra planet, and was adopted by a traveling group of entertainers known only as the Wizards. Once a starfaring crew, the Wizards told HIM wondrous stories about the universe.

One day, the Wizards did not return from scavenging. After years of waiting, NAME set off into space to find them.</desc>
	</CaveChild67>
	<VideoProducer97>
		<title>Video producer</title>
		<titleShort>Producer</titleShort>
		<desc>Too awkward to socialize, NAME found comfort in the production of videos. Oddly, people enjoyed his videos, calling them "perfect sitcom dramas".

NAME took advantage of this and broadcast more, ever hopeful that HE would be contacted by the Wizards.</desc>
	</VideoProducer97>
	<RangerChild91>
		<title>Ranger child</title>
		<titleShort>Ranger kid</titleShort>
		<desc>NAME was raised in a forest. HISCAP father taught HIM to hunt and live off the land, so that HE could live without the need of others when father died.

Accustomed to manual labor and with an intuitive mind, NAME could survive weeks alone.</desc>
	</RangerChild91>
	<BushSniper97>
		<title>Bush sniper</title>
		<titleShort>Sniper</titleShort>
		<desc>NAME's peaceful life was cut short when HIS country was brutally invaded.

NAME was drafted into service as soon as HE was of legal age, and quickly showed an aptitude for rifles. HECAP spent months living in the forests picking off soldiers who dared cross the border.</desc>
	</BushSniper97>
	<GlitterworldRoyal5>
		<title>Glitterworld royal</title>
		<titleShort>Royalty</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a glitterworld royal household. She was groomed from a young age to marry into another planet's royal family.

Unfortunately, her crooked teeth made her undesirable to suitors, so she became bitter and resentful.</desc>
	</GlitterworldRoyal5>
	<PirateSympathizer24>
		<title>Pirate sympathizer</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>From her youth, NAME developed connections in the underworld. There she trained in melee combat and became a trusted underworld advisor.

After participating in a failed rebellion, she fled her homeworld to travel with a pirate band.</desc>
	</PirateSympathizer24>
	<PlagueSurvivor48>
		<title>Plague survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME watched as a mysterious plague spread through his town, killing his family and friends.

HECAP learned some medicine from watching the plague doctors, but was mentally scarred by the ordeal.</desc>
	</PlagueSurvivor48>
	<UnethicalDoctor97>
		<title>Unethical doctor</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME became a doctor to save lives and research medicine. HECAP soon realized the only way to make progress on HIS research was to perform experiments on human patients.

HECAP often used patients for HIS experiments - whether they were willing or not.</desc>
	</UnethicalDoctor97>
	<OffworldRecruit22>
		<title>Offworld recruit</title>
		<titleShort>Recruit</titleShort>
		<desc>NAME was born an raised in an offworld soldier growth facility. From a very young age, HE was taught close-quarters combat tactics, aggression, and how to survive on distant planets.

One of the best, NAME was eventually chose to enter the orbital-deployment shock troop corps.</desc>
	</OffworldRecruit22>
	<ShockTrooper52>
		<title>Shock trooper</title>
		<titleShort>Shocktroop</titleShort>
		<desc>NAME was in a deep space shock troop unit deployed on multiple planets in various wars.

During a risky assault, HIS whole unit was wiped out. Nobody else knew what happened on the field that day, but NAME will carry the burden forever.</desc>
	</ShockTrooper52>
	<ProdigalStudent39>
		<title>Prodigal student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME was a faithful student, and was dedicated to learning anything and everything he could about humanity and its creations.

While HE was shunned as a nerd, HE didn't mind. HECAP hoped for a brighter future.</desc>
	</ProdigalStudent39>
	<CombatMedtech40>
		<title>Combat medtech</title>
		<titleShort>Medic</titleShort>
		<desc>As a military medtech, NAME's job was to fix and build anything he could get HIS hands on, from living people to machines and mechs.

Sent into dangerous areas, HE never had a problem saving soldiers' lives and building the technology and machines needed to win.</desc>
	</CombatMedtech40>
	<AdventurousYouth32>
		<title>Adventurous youth</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME explored all around HIS family's large estate, uncovering little natural wonders hidden in nearby catacombs, rivers, and caves.

During his teenage years, NAME made numerous enemies</desc>
	</AdventurousYouth32>
	<TreasureHunter70>
		<title>Treasure hunter</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME explored outer rim planets in hopes of finding rare treasures.

After succeeding in finding one legendary sculpture, HE was betrayed by HIS men. HECAP survived their treasonous attack, but the sculpture was taken.

HECAP created the Anvil Mercenary Company to help HIM seek revenge.</desc>
	</TreasureHunter70>

<PilotFan99>
	<title>Pilot fan</title>
	<titleShort>Pilot fan</titleShort>
	<desc>NAME's father was a starfighter pilot, and HE always idolized the old man. From a young age, HE collected pilot memorabilia and studied pilot books, preparing to join the deep space navy and follow in HIS father's footsteps.</desc>
</PilotFan99>

<StarfighterPilot54>
	<title>Starfighter pilot</title>
	<titleShort>Pilot</titleShort>
	<desc>After years of training and drilling, NAME finally became a starfighter pilot. Hundreds of combat missions later, HE grew bored and started seeking newer thrills. HECAP joined a band of space pirates, which eagerly welcomed HIM because of HIS piloting skill.</desc>
</StarfighterPilot54>

	<MedicalHelper65>
		<title>Medical helper</title>
		<titleShort>Med helper</titleShort>
		<desc>NAME traveled between rim worlds with HIS family. NAME's mother, a renowned doctor, often delivered lectures from the hull of their retrofitted cargo/medical ship.

Sometimes, the family took on difficult long-term medical work with especially needy patients, and NAME helped where he could.</desc>
	</MedicalHelper65>
	<GangSoldier28>
		<title>Gang soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>Living for many years between three raider settlements, NAME persevered through many challenges: a spacecraft implosion, cryptostasis, crashlanding on a miserable dustball of a planet, and nursing an old man back to health, and many of battles.

HECAP eventually took control of a violent gang.</desc>
	</GangSoldier28>
	<CountryChild62>
		<title>Country child</title>
		<titleShort>Hick kid</titleShort>
		<desc>NAME was raised up to fear God and love HIS country. HECAP was a genuine backwoods kid. HECAP always worked hard to earn respect rather than demanding it.</desc>
	</CountryChild62>
	<SpaceMarine80>
		<title>Space marine</title>
		<titleShort>Marine</titleShort>
		<desc>NAME joined Interplanetary Marines to travel the stars fight for HIS planet. HECAP distinguished himself in several battles.

HISCAP experiences desensitized him to people around him, and his social skills degraded. But, he did learn how to fight.</desc>
	</SpaceMarine80>
	<RebelWriter82>
		<title>Rebel writer</title>
		<titleShort>Writer</titleShort>
		<desc>Early on, NAME developed a talent for writing. HECAP was soon writing a popular online journal - anonymously, to hide HIS age - on topics ranging from bioethics to political theory and xenosociology.</desc>
	</RebelWriter82>
	<Adventurer17>

    <title>Adventurer</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME's thirst for adventure took HIM to many planets. HECAP visited the brightest glitterworlds and the darkest war-torn toxic planets in HIS quest to find novelty and excitement.

HECAP worked as little as possible, often skirting ethical boundaries to make a quick buck. Among all jobs, HE hated cooking the most.</desc>
	</Adventurer17>
	<ExiledPrince89>
		<title>Exiled prince</title>
		<titleShort>Prince</titleShort>
		<desc>A member of a royal family, NAME was exiled for shaming HIS family.

Living in a foreign land, mostly alone, HE spent most of HIS time making huts and houses to live in. HECAP found little time in an average day for enjoyment, and lost all his friends and family.</desc>
	</ExiledPrince89>
	<BloodyWanderer51>
		<title>Bloody wanderer</title>
		<titleShort>Wanderer</titleShort>
		<desc>NAME was a wanderer, traveling from town to town, taking odd jobs and stealing to live.

One day, he had a mental break and went on a long rampage, destroying several towns and killing many. HECAP eventually calmed, but HIS bloodlust never left HIM.</desc>
	</BloodyWanderer51>
	<NewAgeDuelist36>
		<title>New age duelist</title>
		<titleShort>Duelist</titleShort>
		<desc>NAME was fascinated with combat. HIS parents traveled often, so HE was able to sample many different fighting styles, from 76th-wave jujutsu to the infamous 'urbworld-style' karate.

A polite child, most fighters accepted HIS requests for training - but moving around often without finishing a tutelage made HIM lazy.</desc>
	</NewAgeDuelist36>
	<PirateDoctor33>
		<title>Pirate doctor</title>
		<titleShort>Bad doc</titleShort>
		<desc>NAME had a passion for medicine, but never bothered to get a medical degree. Only underfunded pirates and terrorists were desperate enough to hire HIS services, and HIS surgical patients had about a 50% survival rate.

Despite this, HIS optimistic attitude drove HIM to keep trying to heal those in need. As long as they paid up front.</desc>
	</PirateDoctor33>
	<SpoiledBrat84>
		<title>Spoiled brat</title>
		<titleShort>Brat</titleShort>
		<desc>Born in a rich family, NAME was given everything, and never developed basic work ethic or the foundations of a non-dependent personality.

HECAP was expected to become one of the best doctors in the world.</desc>
	</SpoiledBrat84>
	<BloodyDentist33>
		<title>Bloody dentist</title>
		<titleShort>Dentist</titleShort>
		<desc>After studying at a famous college, NAME's weak personality eventually snapped under the strain of angry administrators and whining patients. HECAP went on a secret murder spree, killing many of those under HIS care.

After a pursuit, HE managed to escape HIS planet and travel to a new world.</desc>
	</BloodyDentist33>
	<CowFarmer93>
		<title>Cow farmer</title>
		<titleShort>Farmer</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a rim world, under the tyranny of HIS father, who forced HIM to work every day on the farm. HE dreamed of escaping HIS father and exploring the universe.

One day, when the trade ship was overhead, HE stowed away among the goods in the launch pods, and escaped into space.</desc>
	</CowFarmer93>
	<MasterChef6>
		<title>Master chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>On a glitterworld, NAME found a job washing dishes at a famous restaurant and worked HIS way up the ranks.

A few years later, HIS career came to an end when someone poisoned the meal HE was preparing for the mayor. Jobless, HE and left to explore the stars once again.</desc>
	</MasterChef6>
	<DiscardedYouth95>
		<title>Discarded youth</title>
		<titleShort>Discarded</titleShort>
		<desc>NAME grew up isolated on a trash planet. A dumping ground for surrounding glitterworlds, it was a harsh home. As a baby, HE sucked on the tap of a discarded nutrient paste dispenser for comfort.

In these desperate circumstances, against all odds, HE survived - and thrived.</desc>
	</DiscardedYouth95>
	<Mercenary19>
		<title>Mercenary</title>
		<titleShort>Mercenary</titleShort>
		<desc>After escaping his home planet, NAME fell in with a band of mercenaries. HECAP fought alongside his brothers and sisters in arms for many years.

One day, they were caught in a fight they couldn't win. Refusing to retreat, NAME was shot down by his enemies. HECAP was alarmed to awake in a heap of corpses, mysteriously unharmed.</desc>
	</Mercenary19>
	<DisasterSurvivor28>
		<title>Disaster survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME's planet collided with a small moon. Everything he knew as home was destroyed, and his entire family died. HECAP was left in the ruins to fend for himself.</desc>
	</DisasterSurvivor28>
	<ExplorerWriter37>
		<title>Explorer-writer</title>
		<titleShort>Explorer</titleShort>
		<desc>NAME traveled from planet to planet, gathering samples, stories, and research. 

HISCAP goal was to bring together enough knowledge to make a survival guide for future generations.</desc>
	</ExplorerWriter37>
	<RebelChild7>
		<title>Rebel child</title>
		<titleShort>Rebel</titleShort>
		<desc>NAME was born under authoritarian rule. Despite intense oppression from family and community, she never gave up fighting for her dignity and her freedom.

She was often put into hopeless situations where even family would try to terrorize her into propriety. She learned to trust no one.</desc>
	</RebelChild7>
	<MilitiaSoldier83>
		<title>Militia soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME joined the militia forces and fought for rights and peace.

After her homeworld was unexpectedly destroyed in the wars, she traveled great distances, seeking a refuge where she could build a new, free way of life.</desc>
	</MilitiaSoldier83>
	<MidworldCadet20>
		<title>Midworld cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>Growing up on a high-tech midworld with a flourishing space transit industry, NAME wished to leave for the stars and live among the growing spacer class.

HECAP excelled in HIS studies, and gained entry to HIS homeworld's most prestigious naval academy.</desc>
	</MidworldCadet20>
	<WarshipCaptain77>
		<title>Warship captain</title>
		<titleShort>Captain</titleShort>
		<desc>Years of being commanding officer of an advanced corvette taught NAME the art of leadership, the techniques of higher engineering, and how to stay calm while enemies try to kill you.

Unfortunately, NAME only very rarely had contact with nature.</desc>
	</WarshipCaptain77>
	<Punk70>
		<title>Punk</title>
		<titleShort>Punk</titleShort>
		<desc>NAME spent his childhood selling knockoff cigarettes to 15-year-olds. The cigarettes were often full of grass clippings.</desc>
	</Punk70>
	<GameDeveloper59>
		<title>Game developer</title>
		<titleShort>Game dev</titleShort>
		<desc>NAME was an independent game developer.

After an early success, NAME's career quickly degenerated into a circus of misguided ideas, deals gone wrong, and desperate, failed PR stunts.</desc>
	</GameDeveloper59>

</BackstoryTranslations>