<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <TheRichExplorer.label>Il ricco avventuriero</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>La gente pensava che sei pazzo quando hai lasciato la casa, ma sei stato sempre attratto dalle stelle. Volevi sempre esplorare - di fuori di un simulatore virtuale. Alla fine del tuo lungo viaggio ti svegli solo dal Kryosonno e atterri su questo mondo sconosciuto. Ora vi mostrerà ciò che ha da offrire.</TheRichExplorer.description>
  
  <TheRichExplorer.scenario.name>Il ricco avventuriero</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.description>La gente pensava che sei pazzo quando hai lasciato la casa, ma sei stato sempre attratto dalle stelle. Volevi sempre esplorare - di fuori di un simulatore virtuale. Alla fine del tuo lungo viaggio ti svegli solo dal Kryosonno e atterri su questo mondo sconosciuto. Ora vi mostrerà ciò che ha da offrire.</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un ricco avventuriero che viaggia per l'universo.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>I giochi virtuali e party liberi non erano mai abbastanza per te. Volevi di più - le esperienze e le conseguenze della vita reale, così come gli viene detto nei libri di storia. Volevi trovare il modo di avere vere sfide e le loro conseguenze.\n\nOra, dopo un secolo in Kryosonno, atterri su questo mondo sconosciuto. Sfide reali vi aspettano.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>

  <LostTribe.label>Tribù Perduta</LostTribe.label>
  <LostTribe.description>La tua tribù è stato attaccata e distrutta dalla grande macchina degli dei. Solo cinque di voi sono sopravvissuti è scappati al massacro. Ora è il momento di costruire una nuova casa.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.name>Tribù Perduta</LostTribe.scenario.name>
  <LostTribe.scenario.description>La tua tribù è stato attaccata e distrutta dalla grande macchina degli dei. Solo cinque di voi sono sopravvissuti è scappati al massacro. Ora è il momento di costruire una nuova casa.</LostTribe.scenario.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinque membri della tribù perduta.</LostTribe.scenario.summary>
  <LostTribe.scenario.parts.14.text>Gli dei erano molto arrabbiati.Le macchine infernali sono arrivati durante la notte. Hanno spazzato il vostro villaggio, tagliati e bruciati il tuo popolo con le loro spade di fuoco.\n\nSolo alcuni di voi sono riusciti a sfuggire alla carneficina. Ora, dopo una camminata estenuante, senza amici da potere chiamare, si deve ricreare una nuova vita nel deserto. Così come hanno fatta i vostri antenati prima di voi.</LostTribe.scenario.parts.14.text>

  
</LanguageData>
