<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<Crashlanded.label>Schianto</Crashlanded.label>
<Crashlanded.description>Tre di voi vengono svegliati nelle loro bare cryosonno dal rumore delle sirene e dallo stridio del metallo. Riuscite a malapena a raggiungere le capsule di salvataggio prima che la nave vada in pezzi. Qualche tempo dopo, atterrate su un mondo sconosciuto dell'orlo della galassia.</Crashlanded.description>
<Crashlanded.scenario.name>Schianto</Crashlanded.scenario.name>
<Crashlanded.scenario.summary>Tre sopravvissuti atterrati - la classica esperienza di RimWorld.</Crashlanded.scenario.summary>
<Crashlanded.scenario.description>Tre di voi vengono svegliati nelle loro bare cryosonno dal rumore delle sirene e dallo stridio del metallo. Riuscite a malapena a raggiungere le capsule di salvataggio prima che la nave vada in pezzi. Qualche tempo dopo, atterrate su un mondo sconosciuto dell'orlo della galassia.</Crashlanded.scenario.description>

<TheRichExplorer.label>Il ricco avventuriero</TheRichExplorer.label>
<TheRichExplorer.description>La gente ti credeva pazzo quando hai lasciato la tua casa sui Mondi Splendenti, ma hai sempre voluto esplorare le stelle - al di fuori di un neurosimulatore. Adesso sei alla fine del tuo lungo e ti svegli dal cryosonno atterrando su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia per vedere cio' che ha da offrire.\n\nNota: Dal momento che al tuo personaggio iniziale manchera' qualche abilita', questo e' uno scenario molto difficile da affrontare la prima volta.</TheRichExplorer.description>
<TheRichExplorer.scenario.name>Il ricco avventuriero</TheRichExplorer.scenario.name>
<TheRichExplorer.scenario.summary>Un ricco avventuriero che cerca avventure per l'universo.</TheRichExplorer.scenario.summary>
<TheRichExplorer.scenario.description>La gente ti credeva pazzo quando hai lasciato la tua casa sui Mondi Splendenti, ma hai sempre voluto esplorare le stelle - al di fuori di un neurosimulatore. Adesso sei alla fine del tuo lungo e ti svegli dal cryosonno atterrando su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia per vedere cio' che ha da offrire.\n\nNota: Dal momento che al tuo personaggio iniziale manchera' qualche abilita', questo e' uno scenario molto difficile da affrontare la prima volta.</TheRichExplorer.scenario.description>
<TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>I neurosimulatori, gli holo-games, e le orgie sfrenate non erano abbastanza per te. Volevi di pių - le esperienze e le conseguenze della vita reale, cosė come ti č stato detto nei libri di storia. Volevi conoscere la sensazione di una vera sfida e delle sue conseguenze.\n\nOra, dopo un viaggio di decenni in cryosonno, atterri su questo mondo sconosciuto del bordo della galassia. Le vere sfide ti stanno aspettando.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>

<LostTribe.label>Tribu' perduta</LostTribe.label>
<LostTribe.description>La tua tribu' e' stata distrutta dalle grandi macchine infernali mandata dagli dei. Solo cinque di voi sono riusciti a scappare. Ora e' tempo di costruire una nuova casa.\n\nNota: Data la mancanza iniziale di mezzi e la bassa velocita' di ricerca, questo e' uno scenario difficile.</LostTribe.description>
<LostTribe.scenario.name>Tribu' perduta</LostTribe.scenario.name>
<LostTribe.scenario.summary>Cinque membri sperduti provano a ricostruire la loro tribu'. Difficile.</LostTribe.scenario.summary>
<LostTribe.scenario.description>La tua tribu' e' stata distrutta dalle grandi macchine infernali mandata dagli dei. Solo cinque di voi sono riusciti a scappare. Ora e' tempo di costruire una nuova casa.\n\nNota: Data la mancanza iniziale di mezzi e la bassa velocita' di ricerca, questo e' uno scenario difficile.</LostTribe.scenario.description>
<LostTribe.scenario.parts.14.text>Gli dei erano molto arrabbiati. Le macchine infernali sono arrivate di notte. Hanno spazzato via il vostro villaggio, fatto a pezzi e bruciato il vostro popolo con le loro lame ed il loro fuoco demoniaco.\n\nSolo alcuni di voi sono riusciti a fuggire. Adesso, dopo una straziante fuga a piedi, senza amici ai quali chiedere aiuto, dovete costruire una nuova casa dal niente, come fecero i vostri antenati.</LostTribe.scenario.parts.14.text>
	
</LanguageData>
