<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: deathrest -->
  <Deathrest.label>riposo della morte</Deathrest.label>
  <!-- EN: People with the deathrest gene must deathrest every few days or quadrums. Deathresting means entering a regenerative coma for several days, during which the rester appears dead.\n\nA variety of special buildings can connect to a deathresting person and give them bonuses upon waking.\n\nGoing too long without deathrest will cause deathrest exhaustion, which massively degrades a person's physical capacities. -->
  <Deathrest.description>Le persone con il gene Deathrest devono eseguire il Deathrest ogni pochi giorni o quadrum. Riposo mortale significa entrare in un coma rigenerativo per diversi giorni, durante i quali il riposante sembra morto.\n\nUna varietà di edifici speciali può connettersi a una persona riposante e dargli dei bonus al risveglio.\n\nStare troppo a lungo senza riposo mortale causerà l'esaurimento del riposo mortale. , che degrada in modo massiccio le capacità fisiche di una persona.</Deathrest.description>
  
  <!-- EN: kill satiety -->
  <KillThirst.label>uccidere la sazietà</KillThirst.label>
  <!-- EN: Kill satiety fulfills a built-in desire to do violence at close range to human victims. If it isn't satiated, the person will become very unhappy. -->
  <KillThirst.description>Kill Satiety soddisfa il desiderio innato di esercitare violenza a distanza ravvicinata sulle vittime umane. Se non è sazio, la persona diventerà molto infelice.</KillThirst.description>
  
  <!-- EN: learning -->
  <Learning.label>studio</Learning.label>
  <!-- EN: Children need new lessons and experiences to grow up well, and will become unhappy without them.\n\nChildren will only do learning activities when their schedule is set to Recreation or Anything.\n\nActivities that fulfill a child's desire to learn include:\n{ACTIVITIES}\n\nA satisfied learning need helps children gain growth tiers faster, giving them more passions and choices during growth moments. -->
  <Learning.description>I bambini hanno bisogno di nuove lezioni ed esperienze per crescere bene e senza di esse diventeranno infelici.\n\nI bambini svolgeranno attività di apprendimento solo quando il loro programma è impostato su Ricreazione o Altro.\n\nLe attività che soddisfano il desiderio di apprendimento di un bambino includono: \n{ACTIVITIES}\n\nUn bisogno di apprendimento soddisfatto aiuta i bambini a raggiungere livelli di crescita più velocemente, offrendo loro più passioni e scelte durante i momenti di crescita.</Learning.description>
  
  <!-- EN: energy -->
  <MechEnergy.label>energia</MechEnergy.label>
  <!-- EN: A reserve of bioelectric energy needed for a mechanoid to function. It can be recharged at a charging station. If it reaches zero, the mech will go into dormant self-charging mode and recharge very slowly. -->
  <MechEnergy.description>Una riserva di energia bioelettrica necessaria al funzionamento di un meccanoide. Può essere ricaricato presso una stazione di ricarica. Se raggiunge lo zero, il mech entrerà in modalità dormiente di ricarica automatica e si ricaricherà molto lentamente.</MechEnergy.description>
  
  <!-- EN: play -->
  <Play.label>giocare</Play.label>
  <!-- EN: Babies need to be played with by adults. If they aren't played with, they will become unhappy. -->
  <Play.description>I bambini hanno bisogno che gli adulti giochino con loro. Se non si gioca con loro, diventeranno infelici.</Play.description>
  
</LanguageData>