<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: bioferrite harvester -->
  <BioferriteHarvester.label>Raccoglitore di bioferrite</BioferriteHarvester.label>
  <!-- EN: When placed near a holding platform, this device draws biomass from the held entity and converts it to bioferrite. The harvester creates more bioferrite than manual extraction.\n\nLarger entities generally produce more bioferrite. However, for most creatures, the process causes extreme discomfort, making the entity harder to contain.\n\nEach holding platform can only support one harvester; however, each harvester can connect to multiple platforms. -->
  <BioferriteHarvester.description>Quando posizionato vicino a una piattaforma di contenimento, questo dispositivo estrae biomassa dall'entità contenuta e la converte in bioferrite. Il raccoglitore produce più bioferrite rispetto all'estrazione manuale. Entità più grandi generalmente producono più bioferrite. Tuttavia, per la maggior parte delle creature, il processo provoca estremo disagio, rendendo più difficile contenerle. Ogni piattaforma di contenimento può supportare un solo raccoglitore; tuttavia, ogni raccoglitore può collegarsi a più piattaforme.</BioferriteHarvester.description>
  
  <!-- EN: bioferrite shaper -->
  <BioferriteShaper.label>Modellatore di bioferrite</BioferriteShaper.label>
  <!-- EN: A work bench used to craft bioferrite products. This bench uses heat and electromagnetic stimulation to temporarily coax bioferrite into a pliable state, allowing a worker to shape it into complex shapes and combine it with other materials. -->
  <BioferriteShaper.description>Una panca da lavoro usata per creare prodotti a base di bioferrite. Questa panca utilizza calore e stimolazione elettromagnetica per indurre temporaneamente la bioferrite a uno stato plastico, permettendo a un operatore di modellarla in forme complesse e combinarla con altri materiali.</BioferriteShaper.description>
  
  <!-- EN: serum lab -->
  <SerumCentrifuge.label>Laboratorio sieri</SerumCentrifuge.label>
  <!-- EN: A workbench that uses scavenged archotechnology to create single-use injectable serums. Serums produce diverse and exotic effects through the use of exotic archotech mechanites. -->
  <SerumCentrifuge.description>Una panca da lavoro che utilizza archotecnologia recuperata per creare sieri iniettabili monouso. I sieri producono effetti diversi ed esotici grazie all'uso di meccaniti archotecnologici esotici.</SerumCentrifuge.description>
  
</LanguageData>