<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <!-- Colony faction -->
    
    <Colony.label>colonia</Colony.label>
    <Colony.description>La tua comunità.</Colony.description>
    <Colony.pawnsPlural>coloni</Colony.pawnsPlural>
    
    <!-- Hidden factions -->
    
    <Spacer.label>spacer</Spacer.label>
    <Spacer.description>Persone da lontane zone dello spazio.</Spacer.description>
    <Spacer.pawnsPlural>spacers</Spacer.pawnsPlural>
    
    <SpacerHostile.label>spacer</SpacerHostile.label>
    <SpacerHostile.description>Persone da lontane zone dello spazio.</SpacerHostile.description>
    <SpacerHostile.pawnsPlural>spacers</SpacerHostile.pawnsPlural>
    
    <!-- Normal humanoid factions -->
    
    <Outlander.label>villaggio di stranieri</Outlander.label>
    <Outlander.description>Una piccola comunità di sopravvissuti.\n\nQueste persone hanno vissuto qui per decadi. Hanno perso maggiorparte della tecnologia che hanno portato qui, e solitamente lavorano con semplici strumenti meccanici e strutture, si difendono con armi da fuoco avanzate.\n\nNé aggressivi, né deboli, si occupano di commercio e sopravvivenza.</Outlander.description>
    <Outlander.pawnsPlural>stranieri</Outlander.pawnsPlural>
    
    <Pirate.label>gruppo di pirati</Pirate.label>
    <Pirate.description>Un gruppo di pirati.\n\nI pirati non seminano, non costruiscono e raramente scambiano merci. I pirati si arricchiscono per lo più assaltando e derubando i gruppi più produttivi in zona.\n\nLa loro tecnologia dipende maggiormente da chi è stato derubato di recente. Sono equipaggiati soprattutto con armi da fuoco, ma i più fortunati potrebbero avere armi ad energia. Qualcuno, invece, preferisce accoltellare le persone a distanza ravvicinata.</Pirate.description>
    <Pirate.pawnsPlural>pirati</Pirate.pawnsPlural>
    
    <Tribe.label>tribù</Tribe.label>
    <Tribe.description>Queste persone sono qui da molto molto tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui migliaia di anni fa o sono sopravvissuti da qualche cataclisma che ha distrutto la civiltà e la tecnologia. In ogni caso, I membri della tribù sono nomadi che vivono della terra usando strumenti e armi primitive.\n\nAlcune tribù sono più aggressive di altre; molte sono aperte al commercio e alle alleanze, anche con persone strane come te. La stretta cooperazione o il recrutamento sono molto difficili a causa del divario linguistico e sociotecnologico tra i coloni e i membri della tribù.\n\nNonostante la loro apparente debolezza tecnologica, i membri della tribù si possono rivelare preziosi amici o pericolosi nemici per la loro abilità con equipaggiamento primitivo, per il loro numero e per la loro audacia.</Tribe.description>
    <Tribe.pawnsPlural>membri tribù</Tribe.pawnsPlural>
    
    <!-- Special non-humanoid factions -->
    
    <Mechanoid.label>covo di meccanoidi</Mechanoid.label>
    <Mechanoid.description>Un covo di antiche macchine auto-replicanti.</Mechanoid.description>
    <Mechanoid.pawnsPlural>meccanoidi</Mechanoid.pawnsPlural>
    
</LanguageData>
