<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Normal humanlike factions -->

  <Outlander.label>Forestiero</Outlander.label>
  <Outlander.description>Una più ampia comunità di sopravvissuti.\n\nQueste persone hanno vissuto qui per decenni o addirittura secoli con la loro tecnologia. Adorano di solito, lavorare con strumenti semplici ma anche con macchinari. Per difendersi usano armi da fuoco avanzate.\n\n Sono soprattutto interessati al lato pratico della sopravvivenza, ma hanno fiducia anche nel commercio.</Outlander.description>
  <Outlander.pawnsPlural>Forestieri</Outlander.pawnsPlural>
  <Outlander.leaderTitle>Sindaco</Outlander.leaderTitle>

  <Pirate.label>Pirati</Pirate.label>
  <Pirate.description>Un gruppo di pirati.\n\nI pirati adorano costruire qualsiasi cosa, hanno eretto qualsiasi tipo di edificio e si comportano bene molto raramente. Al contrario, essi si arricchiscono tramite le razzie e derubando quello che producono gli altri gruppi nel loro territorio.\n\nLa loro tecnologia spesso dipende dal bottino che sono riusciti a ottenere. La maggior parte di loro usa armi da fuoco, se sono fortunati, hanno anche armi ad energia. Alcuni pirati invece sono rimasti ancora alle armi da mischia.</Pirate.description>
  <Pirate.pawnsPlural>Pirati</Pirate.pawnsPlural>
  <Pirate.leaderTitle>Capitano</Pirate.leaderTitle>

  <Tribe.label>Tribù</Tribe.label>
  <Tribe.description>Queste persone hanno vissuto qui per un lunghissimo tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui migliaia di anni fa. Forse, sono anche sopravvissuti ad una catastrofe che ha spazzato via ogni tecnologia dalla loro civiltà. Qualunque cosa accada, questi indigeni sono nomadi che vivono della terra e utilizzano strumenti e armi primitive.\n\nMa alcuni indigeni sono più aggressivi di altri. Molti sono aperti al commercio e alle alleanze, anche con persone estranee come te. Una scarsa cooperazione è dovuta dalla differenza sociale, la barriera linguistica tra la popolazione indigena e la tua risulta essere enorme e molto difficile da superare.\n\nNonostante la loro tecnologica primitiva o il loro utilizzo di armi primitive, può comunque essere anche molto pericolosa come alleata o avversaria, il loro numero e la loro volontà di sopravvivere sono molto elevate.</Tribe.description>
  <Tribe.pawnsPlural>Tribù</Tribe.pawnsPlural>
  <Tribe.leaderTitle>Sciamano</Tribe.leaderTitle>

  
</LanguageData>
