<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Normal humanlike factions -->

  <Outlander.label>Forestiero</Outlander.label>
  <Outlander.description>Una più ampia comunità di sopravvissuti.\n\nQueste persone hanno vissuto qui per decenni o addirittura secoli e hanno la loro tecnologia. Odorano, di solito lavorare con semplici strumenti e le strutture meccaniche. In difesa usano armi da fuoco avanzate.\n\ninteressati al lato pratico della sopravvivenza, la fiducia e il commercio.</Outlander.description>
  <Outlander.pawnsPlural>Forestieri</Outlander.pawnsPlural>
  <Outlander.leaderTitle>Sindaco</Outlander.leaderTitle>

  <Pirate.label>Pirati</Pirate.label>
  <Pirate.description>Un gruppo di pirati.\n\npirati adorano costruire qualsiasi cosa, hanno eretto qualsiasi edificio e si comportano bene molto raramente. Al contrario, essi si arricchiscono da razzie e derubare gli altri gruppi produttivi nel loro territorio.\n\nLa loro tecnologia spesso dipende dal loro bottino, che hanno dal'altro. La maggior parte di loro usano armi da fuoco, ma se sono fortunati, hanno anche armi ad energia. Alcuni pirati sono rimasti con armi da mischia.</Pirate.description>
  <Pirate.pawnsPlural>Pirati</Pirate.pawnsPlural>
  <Pirate.leaderTitle>Capitano</Pirate.leaderTitle>

  <Tribe.label>Tribu</Tribe.label>
  <Tribe.description>Queste persone hanno vissuto qui per un lungo, lungo tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui migliaia di anni fa. Forse sono anche sopravvissuti a una catastrofe che ha spazzato via la tecnologia della loro civiltà. Qualunque cosa accada, questi indigeni sono nomadi che vivono con la terra e utilizzano strumenti e armi primitive.\n\nMa anche gli indigeni sono più aggressivi di altri. Molti sono aperti al commercio e alle alleanze, anche con persone strane come te. Una più stretta cooperazione o di reclutamento è dovuto alla differenza sociale, enorme e la barriera linguistica tra la popolazione indigena risulta essere molto difficile.\n\nNonostante la loro  tecnologica aborigena o la loro esperienza con le armi primitive può essere anche molto pericolosa tra alleati e avversari, il loro numero e la loro volontà di sopravvivere sono molto elevate.</Tribe.description>
  <Tribe.pawnsPlural>Tribu</Tribe.pawnsPlural>
  <Tribe.leaderTitle>Sciamano</Tribe.leaderTitle>

  
</LanguageData>
