<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

<Outlander.label>unione esterna</Outlander.label>
<Outlander.description>Queste persone hanno vissuto qui per decenni o addirittura secoli ed hanno dimenticato gran parte della tecnologia che ha permesso di farli arrivare su questo mondo. Sono soliti lavorare con strumenti semplici e difendersi con avanzate armi da fuoco.\n\nSono interessati a questioni pratiche come commercio, fiducia e sopravvivenza.</Outlander.description>
<Outlander.pawnsPlural>esterni</Outlander.pawnsPlural>
<Outlander.leaderTitle>sindaco</Outlander.leaderTitle>

<Tribe.label>tribu'</Tribe.label>
<Tribe.description>Queste persone hanno vissuto qui per un lunghissimo tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui migliaia di anni fa. Forse sono i superstiti di un qualche cataclisma che ha spazzato via ogni tecnologia dalla loro civilta'. In ogni caso, questi indigeni sono soprattutto nomadi che vivono della terra utilizzando strumenti e armi primitive.\n\nAlcune tribu' sono piu' aggressive di altre; molte sono aperte al commercio e alle alleanze, anche con persone strane come voi. Tuttavia una stretta collaborazione sara' molto difficile a causa delle forti differenze sociotecnologiche e linguistiche tra voi e gli indigeni.\n\nNonostante la loro apparente arretratezza tecnologica, gli indigeni possono essere nemici pericolosi e validi alleati grazie alle loro tecniche di guerriglia, al loro numero e alla loro tenacia.</Tribe.description>
<Tribe.pawnsPlural>indigeni</Tribe.pawnsPlural>
<Tribe.leaderTitle>capo villaggio</Tribe.leaderTitle>

<Pirate.label>pirati</Pirate.label>
<Pirate.description>Una gang di banditi.\n\nI pirati non seminano, non costruiscono e commerciano raramente. Si arricchiscono principalmente assaltando e saccheggiando quello che producono gli altri gruppi nel loro territorio.\n\nIl loro livello tecnologico dipende spesso dal bottino che sono riusciti ad ottenere. La maggior parte di loro usa armi da fuoco, anche se i piu' fortunati dispongono di armi ad energia, mentre altri potrebbero semplicemente preferire di pugnalare le persone da vicino. </Pirate.description>
<Pirate.pawnsPlural>pirati</Pirate.pawnsPlural>
<Pirate.leaderTitle>capitano</Pirate.leaderTitle>

</LanguageData>
