<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>

  
  <AlertMechLacksOverseer>Mech incontrollati</AlertMechLacksOverseer>
  
  <AlertMechLacksOverseerDesc>Uno o più dei tuoi meccanoidi non sono controllati. Connetti i tuoi meccanoidi a un mechanitor con larghezza di banda sufficiente per controllarli.\n\nSe lasciato senza controllo per più di un giorno, un meccanoide potrebbe diventare selvaggio. Quando ciò accade, si uniranno a {0} e diventeranno ostili nei tuoi confronti. Se un meccanoide diventa feroce, porterà con sé altri meccanoidi vicini.\n\nI meccanoidi feroci non possono essere resuscitati su un Gestator quando vengono uccisi.</AlertMechLacksOverseerDesc>
  
  <AlertMechLacksOverseerUncontrolled>I seguenti meccanoidi sono incontrollati</AlertMechLacksOverseerUncontrolled>
  
  <AlertMechLacksOverseerMayGoFeral>I seguenti meccanoidi sono incontrollati e potrebbero diventare selvaggi in qualsiasi momento</AlertMechLacksOverseerMayGoFeral>

  
  <AlertWarqueenHasLowResources>{0} ha poche risorse</AlertWarqueenHasLowResources>
  
  <AlertWarqueenHasLowResourcesDesc>Uno o più {0} hanno poche risorse. Non saranno in grado di produrre mech a comando se esauriscono le risorse.</AlertWarqueenHasLowResourcesDesc>

  
  <AlertLowDeathrestPawn>{PAWN} ha bisogno di riposo mortale</AlertLowDeathrestPawn>
  
  <AlertLowDeathrestPawns>{NUMCULPRITS} coloni hanno bisogno di riposo mortale</AlertLowDeathrestPawns>
  
  <AlertLowDeathrestDesc>Un colono non veniva ucciso da molto tempo. Se passano troppo tempo senza Deathrest, soffriranno di esaurimento Deathrest.\n\nPer Deathrest, seleziona il colono quindi fai clic con il pulsante destro del mouse sul letto assegnato o sulla bara Deathrest.\n\nQueste persone hanno bisogno di Deathrest:\n{CULPRITS}</AlertLowDeathrestDesc>

  
  <AlertLowHemogen>Basso emogeno</AlertLowHemogen>
  
  <AlertLowHemogenDesc>Un colono ha un basso livello di emogeno. A zero emogeno, svilupperanno un doloroso desiderio di emogeno.\n\nDai loro pacchetti di emogeno per prevenirlo. Puoi ottenere pacchetti di emogeno utilizzando l'operazione medica "Estrai pacchetto di emogeno" su un essere umano non emogenico.\n\nI seguenti coloni hanno un basso livello di emogeno</AlertLowHemogenDesc>

  
  <AlertRechargerFull>Caricatore pieno</AlertRechargerFull>
  
  <AlertRechargerFullDesc>Alcuni ricaricatori di mech stanno immagazzinando il numero massimo di contenitori di rifiuti tossici. I Mech non possono usare questi caricatori finché i contenitori di rifiuti tossici non vengono portati via.\n\nSeleziona un colono e fai clic con il pulsante destro del mouse su un caricatore per scaricarlo.</AlertRechargerFullDesc>

  
  <AlertNeedMechChargers>Hai bisogno di ricaricatori meccanici</AlertNeedMechChargers>
  
  <AlertNeedMechChargersDesc>Non hai caricabatterie per tutti i tuoi meccanoidi. Se un mech esaurisce l'energia, cadrà in uno stato dormiente di autoricarica e si ricaricherà molto lentamente.\n\nCostruisci altri caricatori tra i seguenti:\n\n{0}\n\nNota: solo i meccanoidi leggeri possono utilizzare normali ricaricatori meccanici. I meccanoidi medi o più pesanti richiedono grandi ricaricatori mech.</AlertNeedMechChargersDesc>
  
  <AlertNeedMechChargerBasicMechtech>Ricerca mechtech di base o superiore per costruire ricaricatori.</AlertNeedMechChargerBasicMechtech>

  
  <AlertReimplantationAvailable>Reimpianto disponibile</AlertReimplantationAvailable>
  
  <AlertReimplantationAvailableDesc>{0_nameDef} è in attesa di reimpiantare lo xenogerme {0_possessive} in uno dei tuoi coloni.</AlertReimplantationAvailableDesc>

  
  <AlertLowBabyFood>Alimenti per bambini bassi</AlertLowBabyFood>
  
  <AlertLowBabyFoodDesc>Sei pericolosamente a corto di alimenti per bambini.\n\n Bambini che hanno bisogno di cibo: {0}\n Giorni di alimenti per bambini in magazzino: {1}\n\nCompra, trova o prepara alimenti commestibili per bambini. Ciò include {2}.</AlertLowBabyFoodDesc>
  
  <AlertNoBabyFeeder>Nessuna mangiatoia per bambini</AlertNoBabyFeeder>
  
  <AlertNoBabyFeederDesc>Nessun {FACTION_pawnsPlural} viene assegnato per nutrire questi bambini, altrimenti verranno tutti abbattuti.\n\nAssegna uno dei tuoi {FACTION_pawnsPlural} all'assistenza all'infanzia o assegna un {FACTION_pawnSingular} in allattamento per nutrire questi bambini con priorità Urgente nella scheda Alimentazione dei bambini e assicurati che almeno uno di essi non venga abbattuto.</AlertNoBabyFeederDesc>
  
  <AlertAbandonedBaby>Bambino abbandonato</AlertAbandonedBaby> 
  
  <AlertAbandonedBabyDesc>Ci sono bambini abbandonati nelle vicinanze senza che si prendano cura di loro. Se non adotti i bambini, è probabile che moriranno di fame.\n\nPer adottare un bambino, selezionalo e poi seleziona "{0}".</AlertAbandonedBabyDesc> 

  
  <AlertNoBabyFoodCaravan>Nessun cibo per bambini nella roulotte</AlertNoBabyFoodCaravan>
  
  <AlertNoBabyFoodCaravanDesc>I bambini su questa roulotte non hanno alimenti per bambini e non è previsto alcun allattamento da parte di {FACTION_pawnsPlural} per dar loro da mangiare.</AlertNoBabyFoodCaravanDesc>

  
  <AlertToxicBuildup>Accumulo tossico</AlertToxicBuildup>
  
  <AlertToxicBuildupDesc>Questi coloni presentano un grave accumulo di sostanze tossiche:\n\n{0}\n\nAllontanali dalle fonti tossiche.\n\nL'accumulo di sostanze tossiche può essere causato da molte cose, tra cui ricadute tossiche, gas tossici e terreno inquinato.</AlertToxicBuildupDesc>

  
  <AlertNeedBabyCribs>Hai bisogno di culle per bambini</AlertNeedBabyCribs>
  
  <AlertNeedBabyCribsDesc>Hai più bambini che culle.\n\nCrea più culle o, se non hai risorse da spendere, posiziona gratuitamente dei posti letto per i bambini.</AlertNeedBabyCribsDesc>
  
  <AlertNeedSlaveCribs>Hai bisogno di culle per schiavi</AlertNeedSlaveCribs>
  
  <AlertNeedSlaveCribsDesc>Hai più bambini schiavi che culle contrassegnate per l'uso da schiavi.\n\nCrea più culle o trasforma una culla di coloni in una culla per schiavi.\n\nSe non hai risorse, i posti letto per bambini sono gratuiti e possono essere posizionati immediatamente .</AlertNeedSlaveCribsDesc>

  
  <AlertPollutedTerrain>Terreno inquinato</AlertPollutedTerrain>
  
  <AlertPollutedTerrainDesc>Una persona o un animale soffre di accumuli tossici e si trova su un terreno inquinato. Ogni volta che qualcuno si trova su un terreno inquinato, il suo accumulo di sostanze tossiche aumenterà nel tempo fino alla morte.\n\nQueste persone o animali ne sono colpiti:\n\n{0}\n\nTenere le persone lontane dal terreno inquinato o trovare un modo per proteggerli dai suoi effetti. Alcuni indumenti, impianti e modifiche genetiche possono proteggere dall’accumulo di sostanze tossiche. Il terreno inquinato non può essere coperto con un pavimento, ma può essere pulito a mano o con altri metodi.</AlertPollutedTerrainDesc>

  
  <AlertMechMissingBodyPart>Parte mancante del meccanoide</AlertMechMissingBodyPart>
  
  <AlertMechsMissingBodyPart>Parti mancanti dei meccanoidi</AlertMechsMissingBodyPart>
  
  <AlertMechMissingBodyPartDesc>A uno o più dei tuoi meccanoidi manca una parte del corpo. Un mechanitor può riparare le parti perdute.\n\nI meccanoidi con parti del corpo perdute lo sono</AlertMechMissingBodyPartDesc>

  
  <AlertMechNeedsRepair>È necessaria la riparazione del meccanoide</AlertMechNeedsRepair>
  
  <AlertMechNeedsRepairDescPrefix>Questi meccanoidi sono danneggiati e necessitano di riparazione</AlertMechNeedsRepairDescPrefix>
  
  <AlertMechNeedsRepairDesc>Ordina a un mechanitor di ripararli oppure seleziona il mech e attiva la riparazione automatica. Riparare un meccanoide richiede energia. Se l'energia di un meccanoide è così bassa da non potersi muovere, qualcuno deve trasportarlo per ricaricarlo.</AlertMechNeedsRepairDesc>
  
  
  <AlertToxifierGeneratorStopped>{0} si è fermato</AlertToxifierGeneratorStopped>
  
  <AlertToxifierGeneratorStoppedDesc>Il tuo {0} non produce energia perché non ha terreno fertile nelle vicinanze da convertire.\n\nPulisci il terreno inquinato con pompe antinquinamento o assegnando un'area di rimozione dell'inquinamento.</AlertToxifierGeneratorStoppedDesc>

  
  <AlertPsychicBondedPawnsSeparated>Distanza del legame psichico</AlertPsychicBondedPawnsSeparated>
  
  <AlertPsychicBondedPawnsSeparatedDesc>Alcuni coloni con legami psichici sono stati separati e avvertono gli effetti negativi della distanza. Per evitare ciò, le persone con un legame psichico devono trovarsi nella stessa tessera mondo, roulotte o veicolo. Inoltre, non devono essere in criptosonno o in un'animazione sospesa simile.\n\nSono interessate le seguenti persone</AlertPsychicBondedPawnsSeparatedDesc>

  
  <AlertGenebankUnpowered>La banca genetica ha bisogno di energia</AlertGenebankUnpowered>
  
  <AlertGenebankUnpoweredDesc>Una banca genetica non è alimentata, quindi i pacchetti genetici al suo interno si stanno lentamente deteriorando. Ripristina l'energia alla banca dei geni per evitare che i pacchetti genetici si deteriorino.\n\nUna volta alimentata la banca dei geni, invertirà lentamente il deterioramento dei pacchetti genetici al suo interno.</AlertGenebankUnpoweredDesc>

  
  <AlertBossgroupIncoming>{0} in arrivo</AlertBossgroupIncoming>
  
  <AlertBossgroupIncomingDesc>Segnalato dal tuo mechanitor, un {0} ostile si sta avvicinando con la sua scorta da combattimento. Preparatevi, non sarà una battaglia facile. I meccanoidi ostili arriveranno tra poche ore o giorni.</AlertBossgroupIncomingDesc>

  
  <AlertDeathrestComplete>Deathrest completato</AlertDeathrestComplete>
  
  <AlertDeathrestCompleteDesc>Le seguenti persone hanno completato il loro riposo mortale e possono risvegliarsi in sicurezza</AlertDeathrestCompleteDesc>

</LanguageData>