<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  <CommandAutoRepair>Autoriparazione</CommandAutoRepair>
  
  <CommandAutoRepairDesc>Se attivato, un mechanitor riparerà automaticamente questo meccanoide. Riparare un meccanoide ne prosciuga l'energia.</CommandAutoRepairDesc>

  
  <CommandDisabledDeathresting>{0_labelShort} sta riposando a morte.</CommandDisabledDeathresting>

  
  <CommandCancelGrowth>Annullare la crescita della vasca</CommandCancelGrowth>
  
  <CommandCancelGrowthDesc>Annulla la crescita della vasca per l'occupante attuale. L'occupante verrà espulso.</CommandCancelGrowthDesc>

  
  <CommandSelectOverseer>Seleziona supervisore</CommandSelectOverseer>
  
  <CommandSelectOverseerDesc>Seleziona il mechanitor che è il supervisore di questo mech.</CommandSelectOverseerDesc>
  
  <CommandSelectOverseerDisabledDesc>Non sorvegliante.</CommandSelectOverseerDisabledDesc>

  
  <CommandCancelExtraction>Annulla l'estrazione</CommandCancelExtraction>
  
  <CommandCancelExtractionDesc>Annulla il processo di estrazione. La persona contenuta verrà giustiziata.</CommandCancelExtractionDesc>

  
  <CommandCallBossgroup>Evoca minaccia mech...</CommandCallBossgroup>
  
  <CommandCallBossgroupDesc>Evoca un leader meccanoide nemico insieme alle scorte.\n\nSe sconfiggi il leader meccanoide, lascerà cadere un chip speciale che puoi utilizzare per far avanzare la tua tecnologia meccanoide.\n\nEsistono tre tipi di leader meccanoidi, ciascuno evocato in modo diverso modo, ognuno rilasciando un diverso tipo di chip.</CommandCallBossgroupDesc>

  
  <CommandAutoLoad>Attiva/disattiva caricamento automatico {0}</CommandAutoLoad>
  
  <CommandAutoLoadDesc>Se attivo, i coloni lo caricheranno automaticamente con {0}.</CommandAutoLoadDesc>

  
  <CommandEjectContents>Espellere il contenuto</CommandEjectContents>
  
  <CommandEjectContentsDesc>Espelli tutto il contenuto di {0} sul terreno.</CommandEjectContentsDesc>

  
  <CommandSelectAllMechs>Seleziona tutti i mech</CommandSelectAllMechs>
  
  <CommandSelectAllMechsDesc>Seleziona tutti i meccanoidi controllati da questo mechanitor.</CommandSelectAllMechsDesc>

  
  <CommandToggleTurret>Torretta abilitata</CommandToggleTurret>
  
  <CommandToggleTurretDesc>Attiva/disattiva la torretta in grado di sparare a piacimento.\n\nSe disabilitata, la torretta non sparerà automaticamente. Questo è utile quando ci si avvicina di soppiatto ai nemici.</CommandToggleTurretDesc>

  
  <CommandCancelSubcoreScan>Annulla scansione</CommandCancelSubcoreScan>
  
  <CommandCancelSubcoreScanDesc>Annulla il processo di scansione. La persona contenuta verrà giustiziata.</CommandCancelSubcoreScanDesc>

  
  <ForceXenogermImplantation>Forzare l'impianto di xenogermi</ForceXenogermImplantation>
  
  <ForceXenogermImplantationDesc>Costringi questa persona a impiantare i suoi xenogeni in un altro individuo utilizzando uno speciale organo iniettore. Se i geni di questa persona sono attualmente in fase di ricrescita, morirà nel processo.\n\nUna volta impiantato, uno xenogerme sovrascriverà gli xenogeni del bersaglio. I geni germinali non saranno influenzati.</ForceXenogermImplantationDesc>
</LanguageData>