<LanguageData>
  
  
  <Aurora.label>aurora</Aurora.label>
  
  <Aurora.description>Un'aurora sta illuminando il cielo. La vista mozzafiato migliorer&#224; l'umore di chiunque stia fuori a vederla.</Aurora.description>
  
  <Aurora.endMessage>L'aurora sta finendo.</Aurora.endMessage>
  
  <Aurora.letterText>Una bellissima aurora illumina il cielo.\n\nI colori ondulati aumenteranno l'umore di chiunque si trovi all'esterno per vederli e renderanno la notte pi&#249; luminosa.</Aurora.letterText>
  
  
  <ClimateCycle.label>ciclo climatico</ClimateCycle.label>
  
  <ClimateCycle.description>Un ciclo climatico pluriennale causato da un'orbita ellittica.</ClimateCycle.description>
  
  
  <ColdSnap.label>ondata di freddo</ColdSnap.label>
  
  <ColdSnap.description>Un'insolita ondata di freddo sta congelando la regione.</ColdSnap.description>
  
  <ColdSnap.descriptionFuture>un fronte di aria fredda congeler&#224; l'area attorno a [map_definite] per [gameConditionDuration_duration], mettendo a rischio il raccolto e le persone e gli animali senza adeguata protezione</ColdSnap.descriptionFuture>
  
  <ColdSnap.endMessage>L'ondata di freddo &#232; finita.</ColdSnap.endMessage>
  
  <ColdSnap.letterText>Si &#232; verificata una insolita ondata di freddo. Le ondate di freddo possono uccidere rapidamente per ipotermia. Assicurati di costruire uno spazio riscaldato per sopravvivere, di indossare abiti adeguati e provare a mietere il raccolto prima che si congeli e muoia.</ColdSnap.letterText>
  
  
  <Eclipse.label>eclissi</Eclipse.label>
  
  <Eclipse.description>Un'eclissi sta oscurando la superficie. Sar&#224; buio, anche di giorno.</Eclipse.description>
  
  <Eclipse.endMessage>L'eclissi sta finendo.</Eclipse.endMessage>
  
  <Eclipse.letterText>Una delle lune di questo pianeta sta orbitando di fronte al sole. E' iniziata una eclissi.</Eclipse.letterText>
  
  
  <Flashstorm.label>tempesta di fulmini</Flashstorm.label>
  
  <Flashstorm.description>Un'anomala tempesta localizzata sta concentrando un elevato numero di fulmini su una piccola area.</Flashstorm.description>
  
  <Flashstorm.endMessage>La tempesta di fulmini &#232; finita.</Flashstorm.endMessage>
  
  <Flashstorm.letterText>Una tempesta di fulmini localizzata sta colpendo una piccola area con dei fulmini. Ci&#242; pu&#242; causare incendi enormi.</Flashstorm.letterText>
  
  
  <HeatWave.label>ondata di caldo</HeatWave.label>
  
  <HeatWave.description>Un'ondata di caldo estremo sta arrostendo la regione.</HeatWave.description>
  
  <HeatWave.descriptionFuture>un'ondata di calore arrostir&#224; l'area intorno a [map_definite] per [gameConditionDuration_duration], danneggiando i raccolti e occasionalmente uccidendo persone o animali in aree non raffreddate</HeatWave.descriptionFuture>
  
  <HeatWave.endMessage>L'ondata di caldo &#232; finita.</HeatWave.endMessage>
  
  <HeatWave.letterText>&#200; iniziata un'insolita ondata di calore.\n\nLe ondate di calore possono indurre un colpo di calore mortale. Mantieni la calma costruendo un dispositivo di raffreddamento passivo o elettrico, oppure immergendoti nel sottosuolo dove le rocce sono di natura fredde.</HeatWave.letterText>
  
  
  <Planetkiller.label>distruttore di pianeti</Planetkiller.label>
  
  <Planetkiller.description>Un'arma interstellare sta raggiungendo questo pianeta. Lo far&#224; a pezzi come un uovo colpito da un fucile, annientando ogni forma di vita.</Planetkiller.description>
  
  
  <PsychicDrone.label>ronzio psichico</PsychicDrone.label>
  
  <PsychicDrone.description>Una lontana e potente IA sta emettendo onde di forza psichica che portano le persone verso la follia.</PsychicDrone.description>
  
  <PsychicDrone.descriptionFuture>un [psychicDroneLevel] drone psichico ronzer&#224; l'area intorno a [map_definite] per [gameConditionDuration_duration], spingendo tutte le persone [psychicDroneGender] verso la follia</PsychicDrone.descriptionFuture>
  
  <PsychicDrone.endMessage>Il ronzio psichico &#232; cessato.</PsychicDrone.endMessage>
  
  <PsychicDrone.letterText>Ogni colono {0} sente un'ondata di ansia e rabbia!\n\nAlcuni lontani motori dell'odio si stanno muovendo. Stanno proiettando un ronzio psichico su questo luogo attraverso un amplificatore orbitale, regolato per influenzare solo {0}. Per alcuni giorni, l'umore di alcune persone sar&#224; un po' peggiore.\n\nIl livello del drone &#232; {1}.</PsychicDrone.letterText>
  
  
  <PsychicSoothe.label>conforto psichico</PsychicSoothe.label>
  
  <PsychicSoothe.description>Una lontana e potente IA sta emettendo onde di forza psichica che calmano le persone e stabilizzano le loro menti.</PsychicSoothe.description>
  
  <PsychicSoothe.endMessage>Il conforto psichico &#232; cessato.</PsychicSoothe.endMessage>
  
  <PsychicSoothe.letterText>Ogni colono {0} sorride con soddisfazione!\n\nAlcuni lontani motori della felicit&#224; si stanno muovendo. Stanno proiettando un conforto psichico su questo luogo attraverso un amplificatore orbitale, regolato per influenzare solo {0}. Per alcuni giorni, l'umore di alcune persone sar&#224; un po' migliore.</PsychicSoothe.letterText>
  
  
  <SolarFlare.label>eruzione solare</SolarFlare.label>
  
  <SolarFlare.description>Un'eruzione solare sta colpendo il pianeta. L'interferenza elettromagnetica impedisce alla maggior parte dei dispositivi elettrici di funzionare.</SolarFlare.description>
  
  <SolarFlare.endMessage>L'eruzione solare sta finendo.</SolarFlare.endMessage>
  
  <SolarFlare.letterText>&#200; iniziata una eruzione solare.\n\nL'intensa radiazione spegner&#224; tutti i dispositivi elettrici.\n\nDovrebbe passare circa in un giorno.</SolarFlare.letterText>
  
  
  <ToxicFallout.label>ricaduta tossica</ToxicFallout.label>
  
  <ToxicFallout.description>Una nube di polvere tossica proveniente da lontano si sta lentamente spandendo su questa intera regione. Qualsiasi vivente che non stia sotto un tetto subir&#224; un lento avvelenamento e gli oggetti lasciati all'aperto si corroderanno.</ToxicFallout.description>
  
  <ToxicFallout.descriptionFuture>una nuvola di ricadute tossiche coprir&#224; l'area intorno a [map_definite] per [gameConditionDuration_duration], uccidendo piante e animali rimasti all'aperto</ToxicFallout.descriptionFuture>
  
  <ToxicFallout.endMessage>Il peggio della ricaduta tossica si &#232; depositato.</ToxicFallout.endMessage>
  
  <ToxicFallout.letterText>Un lontano fuoco chimico ha rilasciato una nube di veleno su tutta questa regione.\n\nQualsiasi persona o creatura che non si trova sotto un tetto verr&#224; lentamente infettata dalla polvere tossica che si deposita nell'atmosfera.\n\nLa durata &#232; indeterminata, pu&#242; variare da pochi giorni a oltre un quadrimestre.</ToxicFallout.letterText>
  
  
  <VolcanicWinter.label>inverno vulcanico</VolcanicWinter.label>
  
  <VolcanicWinter.description>Un lontano vulcano ha saturato l'atmosfera di particelle di polvere vulcanica, riducendo significativamente la quantit&#224; di luce che raggiunge la superficie. Far&#224; pi&#249; freddo e le piante cresceranno pi&#249; lentamente.</VolcanicWinter.description>
  
  <VolcanicWinter.descriptionFuture>uno strato di cenere verr&#224; depositato nell'atmosfera superiore, riducendo la luce solare intorno a [map_definite] per [gameConditionDuration_duration], danneggiando gravemente l'ecosistema locale</VolcanicWinter.descriptionFuture>
  
  <VolcanicWinter.endMessage>La maggior parte della cenere vulcanica si &#232; depositata.</VolcanicWinter.endMessage>
  
  <VolcanicWinter.letterText>Alcuni lontani vulcani o incendi hanno iniziato a spargere enormi quantit&#224; di cenere nell'atmosfera.\n\nLa nube di cenere oscurer&#224; il sole. Le temperature scenderanno e le piante soffriranno per mancanza di luce solare. La durata &#232; indeterminata, pu&#242; variare da pochi giorni a oltre un quadrimestre.</VolcanicWinter.letterText>
  
</LanguageData>