<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Archogenetics.label>archogenetica</Archogenetics.label>
  
  <Archogenetics.description>Consente a un assemblatore di geni di utilizzare capsule di archite per creare geni apparentemente impossibili. I geni e le capsule di archite possono essere ottenuti dai commercianti.</Archogenetics.description>
  
  
  <Deathrest.label>riposo della morte</Deathrest.label>
  
  <Deathrest.description>Quelli con il gene Deathrest devono periodicamente sottoporsi a uno speciale coma Deathrest che dura diversi giorni. Questo progetto di ricerca ti consente di costruire edifici che accelerano il coma del Deathrest e conferiscono bonus specifici al Deathrest. Nel corso del tempo, puoi costruire un grande tempio del luogo della morte.</Deathrest.description>
  
  
  <FertilityProcedures.label>procedure di fertilità</FertilityProcedures.label>
  
  <FertilityProcedures.description>Esegui gli interventi chirurgici necessari per creare un embrione in provetta da un uomo e una donna fertili, quindi impianta l'embrione in una madre surrogata o in una vasca di crescita. Inoltre, eseguire interventi di sterilizzazione su uomini e donne.</FertilityProcedures.description>
  
  
  <GeneProcessor.label>processore genetico</GeneProcessor.label>
  
  <GeneProcessor.description>Costruisci processori genetici, che consentono a un assemblatore di geni di creare xenogermi di maggiore complessità genetica.</GeneProcessor.description>
  
  
  <GrowthVats.label>watt di crescita</GrowthVats.label>
  
  <GrowthVats.description>Costruisci vasche di crescita in grado di gestire un embrione o accelerare la crescita di un bambino.</GrowthVats.description>
  
  
  <ToxFiltration.label>filtrazione delle tossine</ToxFiltration.label>
  
  <ToxFiltration.description>Crea e installa organi bionici in grado di filtrare le tossine dall'ambiente e dagli attacchi nemici.</ToxFiltration.description>
  
  
  <ToxGas.label>gas tossico</ToxGas.label>
  
  <ToxGas.description>Produce armi che utilizzano gas tossici caustici.</ToxGas.description>
  
  
  <ToxifierGenerator.label>generatore di sostanze tossiche</ToxifierGenerator.label>
  
  <ToxifierGenerator.description>Creare generatori tossici che generano elettricità, ma diffondono anche inquinamento attorno a sé.</ToxifierGenerator.description>
  
  
  <Xenogermination.label>xenogenetica</Xenogermination.label>
  
  <Xenogermination.description>Creare xenogermi che possano essere impiantati in una persona per modificarli geneticamente. Estrai pacchetti genetici da persone viventi utilizzando un estrattore di geni in modo da poter reimpiantare i loro geni in qualcun altro.</Xenogermination.description>
  
</LanguageData>