<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <CraftingSpot.label>tavolo di creazione</CraftingSpot.label>
  <CraftingSpot.description>Un posto per costruire semplici oggetti come coltelli o archi.</CraftingSpot.description>

  <TableSculpting.label>tavolo da scultore</TableSculpting.label>
  <TableSculpting.description>Un piano di lavoro progettato per la realizzazione di sculture.</TableSculpting.description>

  <TableButcher.label>banco da macellaio</TableButcher.label>
  <TableButcher.description>Un pesante tavolo per macellare carcasse in pezzi di carne cruda.</TableButcher.description>

  <HandTailoringBench.label>tavolo manuale da sarto</HandTailoringBench.label>
  <HandTailoringBench.description>Un piano di lavoro per la realizzazione di abiti fatti a mano. Permette di lavorare al 50% di velocità rispetto ad un banco elettrico da sarto.</HandTailoringBench.description>

  <ElectricTailoringBench.label>tavolo elettrico da sarto</ElectricTailoringBench.label>
  <ElectricTailoringBench.description>Un piano di lavoro dotato di una macchina da cucire per una realizzazione più rapida di abiti. Può funzionare anche senza elettricità, al 40% della sua normale velocità.</ElectricTailoringBench.description>

  <FueledSmithy.label>forgia a combustibile</FueledSmithy.label>
  <FueledSmithy.description>Una postazione alimentata a legna per forgiare ed assemblare armi e strumenti privi di meccanismi.</FueledSmithy.description>

  <ElectricSmithy.label>forgia elettrica</ElectricSmithy.label>
  <ElectricSmithy.description>Una postazione alimentata ad elettricità per forgiare ed assemblare armi e strumenti privi di meccanismi.</ElectricSmithy.description>

  <TableMachining.label>tavolo di assemblaggio</TableMachining.label>
  <TableMachining.description>Una postazione di lavoro dotata di strumenti per l'assemblaggio e lo smontaggio di macchinari come armi o cadaveri di meccanoidi.</TableMachining.description>

  <ElectricStove.label>cucina elettrica</ElectricStove.label>
  <ElectricStove.description>Una cucina che funziona ad elettricità, dotata di un piano da lavoro per preparare i pasti.</ElectricStove.description>

  <FueledStove.label>cucina a legna</FueledStove.label>
  <FueledStove.description>Una cucina che funziona a legna, dotata di un piano da lavoro per preparare i pasti.</FueledStove.description>

  <TableStonecutter.label>tavolo da scalpellino</TableStonecutter.label>
  <TableStonecutter.description>Un piano di lavoro attrezzato per tagliare pesanti pezzi di pietra in blocchi utilizzabili.</TableStonecutter.description>

  <Brewery.label>birrificio</Brewery.label>
  <Brewery.description>Una postazione di lavoro con tutto l'occorrente per la preparazione della birra.</Brewery.description>

  <DrugLab.label>laboratorio chimico</DrugLab.label>
  <DrugLab.description>Un banco di lavoro dotato di diversi tipi di recipienti, di bollitori e di vari strumenti di misura necessari per la produzione di farmaci.</DrugLab.description>

  <ElectricSmelter.label>fonderia elettrica</ElectricSmelter.label>
  <ElectricSmelter.description>Permette di estrarre metallo riutilizzabile da rottami ed oggetti metallici. Consuma una considerevole quantità di energia elettrica.</ElectricSmelter.description>

  <Refinery.label>raffineria</Refinery.label>
  <Refinery.description>Una raffineria chimica. Utilizzata per raffinare il legno in chemfuel.</Refinery.description>

  <ComponentAssemblyBench.label>tavolo di assemblaggio componenti</ComponentAssemblyBench.label>
  <ComponentAssemblyBench.description>Una postazione di lavoro dotata di strumenti avanzati per la produzione di componenti a partire da materiali più semplici.</ComponentAssemblyBench.description>

  <SimpleResearchBench.label>laboratorio di ricerca semplice</SimpleResearchBench.label>
  <SimpleResearchBench.description>Un semplice laboratorio dotato di strumenti di scrittura e di attrezzature scientifiche di base. I ricercatori lavorano qui per fare nuove scoperte.</SimpleResearchBench.description>

  <HiTechResearchBench.label>laboratorio di ricerca Hi-Tech</HiTechResearchBench.label>
  <HiTechResearchBench.description>Un laboratorio moderno dotato di strumenti informatici e di tutto il necessario per misurazioni molto precise. Il lavoro di ricerca è accelerato grazie alla presenza di apparecchiature ad alta tecnologia. Necessità di una fonte di energia.</HiTechResearchBench.description>

  <ElectricCrematorium.label>forno crematorio elettrico</ElectricCrematorium.label>
  <ElectricCrematorium.description>Per la cremazione di corpi. Ha bisogno di elettricità.</ElectricCrematorium.description>

  <HydroponicsBasin.label>vasca idroponica</HydroponicsBasin.label>
  <HydroponicsBasin.description>Per far crescere rapidamente le piante in un bagno di nutrienti artificiali. Le vasche idroponiche devono essere costantemente alimentate o le piante moriranno.</HydroponicsBasin.description>

  <FermentingBarrel.label>barile per la fermentazione</FermentingBarrel.label>
  <FermentingBarrel.description>Un barile per la fermentazione del mosto in birra.</FermentingBarrel.description>

  <DeepDrill.label>trivella di profondità</DeepDrill.label>
  <DeepDrill.description>Una piattaforma di perforazione per l'estrazione di minerali al di sotto della superficie. Utilizzare uno scanner minerario per rilevare le risorse sotto al suolo.</DeepDrill.description>

  <NutrientPasteDispenser.label>distributore di pasta nutriente</NutrientPasteDispenser.label>
  <NutrientPasteDispenser.description>Sintetizza pasta nutritiva a partire da elementi organici. Consuma meno ingredienti e tempo rispetto a qualsiasi altro tipo di pasto, ma a nessuno piace molto mangiare pasta nutriente. Accetta cibo grezzo, ma non materia vegetale grezza come il fieno.</NutrientPasteDispenser.description>

  <Hopper.label>dispenser</Hopper.label>
  <Hopper.description>Conserva il cibo per alimentare macchine come il distributore di pasta nutriente.</Hopper.description>


</LanguageData>
