<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <Beer.label>birra</Beer.label>
  <Beer.description>Dopo l'acqua, la prima bevanda consumata dall'umanità. La birra è buona, ma può essere tossica. Un consumo eccessivo può creare dipendenza.</Beer.description>
  <Beer.ingestible.ingestCommandString>Bere {0}</Beer.ingestible.ingestCommandString>
  <Beer.ingestible.ingestReportString>Beve {0}.</Beer.ingestible.ingestReportString>

  <Wort.label>mosto</Wort.label>
  <Wort.description>Birra non fermentata. Deve fermentare dentro un barile prima di poter essere bevuto.</Wort.description>

  <WakeUp.label>wake-up</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Uno stimolante. Elimina la necessità di riposo e permette a chi lo utilizza di lavorare per lunghi periodi senza stancarsi. La dipendenza porta ad una diminuzione delle prestazioni mentali e, talvolta, a rotture psicotiche con la realtà.</WakeUp.description>
  <WakeUp.ingestible.ingestCommandString>Prendere {0}</WakeUp.ingestible.ingestCommandString>
  <WakeUp.ingestible.ingestReportString>Prende {0}.</WakeUp.ingestible.ingestReportString>

  <SmokeleafJoint.label>canna</SmokeleafJoint.label>
  <SmokeleafJoint.description>Foglie di smokeleaf confezionate in piccoli rotoli. Questo prodotto migliora l'umore ma aumenta anche l'appetito, riduce la concentrazione e rallenta il movimento. L'utilizzo può creare dipendenza. Può essere prodotto senza particolari attrezzature presso un tavolo di creazione.</SmokeleafJoint.description>
  <SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>Fumare {0}</SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>
  <SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>Fuma {0}.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>

  <Flake.label>flake</Flake.label>
  <Flake.description>Una sostanza farinosa che può essere fumata per indurre un breve ma potente stato euforico. Anche se a buon mercato, crea forte assuefazione.</Flake.description>
  <Flake.ingestible.ingestCommandString>Fumare {0}</Flake.ingestible.ingestCommandString>
  <Flake.ingestible.ingestReportString>Fuma {0}.</Flake.ingestible.ingestReportString>

  <Yayo.label>yayo</Yayo.label>
  <Yayo.description>Una fine polvere bianca da sniffare che induce uno stato euforico. Lo yayo riduce la necessità di riposo dell'utilizzatore e sopprime il dolore. Tuttavia crea dipendenza.</Yayo.description>
  <Yayo.ingestible.ingestCommandString>Sniffare {0}</Yayo.ingestible.ingestCommandString>
  <Yayo.ingestible.ingestReportString>Sniffa {0}.</Yayo.ingestible.ingestReportString>

  <GoJuice.label>go-juice</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Una droga sintetica da combattimento, sviluppata per la fanteria spaziale nelle prime guerre interplanetarie. Blocca il dolore e aumenta le capacità di combattimento corpo a corpo e a distanza. Aumenta anche la velocità di movimento.\n\n I chimici militari che la svilupparono non sono mai riusciti a rimuovere gli effetti della dipendenza. Alcuni lo vedono come un inconveniente, altri come un vantaggio.</GoJuice.description>
  <GoJuice.ingestible.ingestCommandString>Iniettarsi {0}</GoJuice.ingestible.ingestCommandString>
  <GoJuice.ingestible.ingestReportString>Si inietta {0}.</GoJuice.ingestible.ingestReportString>

  <Penoxycyline.label>penoxicilina</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Un farmaco per bloccare infezioni varie: malaria, malattia del sonno e peste. Assumere ogni 5 giorni.</Penoxycyline.description>
  <Penoxycyline.ingestible.ingestCommandString>Prendere {0}</Penoxycyline.ingestible.ingestCommandString>
  <Penoxycyline.ingestible.ingestReportString>Prende {0}.</Penoxycyline.ingestible.ingestReportString>

  <Luciferium.label>luciferium</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un intruglio di avanzati meccaniti provenienti dai Mondi Splendenti che migliorano in modo significativo il funzionamento generale del corpo. Sfortunatamente, senza gli effetti stabilizzatori di dosi regolari ogni cinque o sei giorni, i meccaniti perdono la loro coesione, provocando continui scatti di rabbia incontrollabili e, infine, la morte.\n\nDopo la prima dose non ci sono mezzi per rimuovere i meccaniti.\n\nNelle Ecumenopoli il luciferium viene chiamato 'Patto del Diavolo'. Molti sono stati costretti a uccidere gli amici quando più nessuna delle seducenti pillole rosse era più disponibile.</Luciferium.description>
  <Luciferium.ingestible.ingestCommandString>Prendere {0}</Luciferium.ingestible.ingestCommandString>
  <Luciferium.ingestible.ingestReportString>Prende {0}.</Luciferium.ingestible.ingestReportString>


</LanguageData>
