<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  

  <Milk.label>latte</Milk.label>
  <Milk.description>Latte animale.</Milk.description>

  <InsectJelly.label>gelatina d'insetto</InsectJelly.label>
  <InsectJelly.description>Gelatina conservata e utilizzata come alimento da enormi insetti. E' morbida, calorica, e rende di buon umore chi la consuma. Con le sue uniche proprietà biologiche è in grado di nutrire quasi tutte le creature e non marcisce mai.</InsectJelly.description>

  <EggChickenUnfertilized.label>uovo di gallina (non fecondato)</EggChickenUnfertilized.label>
  <EggChickenUnfertilized.description>Uovo di gallina non fecondato. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggChickenUnfertilized.description>

  <EggChickenFertilized.label>uovo di gallina (fecondato)</EggChickenFertilized.label>
  <EggChickenFertilized.description>Uovo di gallina fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un pulcino. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggChickenFertilized.description>

  <EggCobraFertilized.label>uovo di cobra (fecondato)</EggCobraFertilized.label>
  <EggCobraFertilized.description>Uovo di cobra fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un piccolo cobra. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggCobraFertilized.description>

  <EggIguanaFertilized.label>uovo di iguana (fecondato)</EggIguanaFertilized.label>
  <EggIguanaFertilized.description>Uovo di iguana fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un piccolo iguana. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggIguanaFertilized.description>

  <EggTortoiseFertilized.label>uovo di tartaruga (fecondato)</EggTortoiseFertilized.label>
  <EggTortoiseFertilized.description>Uovo di tartaruga fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere una piccola tartaruga. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggTortoiseFertilized.description>

  <EggCassowaryFertilized.label>uovo di casuario (fecondato)</EggCassowaryFertilized.label>
  <EggCassowaryFertilized.description>Uovo di casuario fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un pulcino. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggCassowaryFertilized.description>

  <EggEmuFertilized.label>uovo di emu (fecondato)</EggEmuFertilized.label>
  <EggEmuFertilized.description>Uovo di emu fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un pulcino. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggEmuFertilized.description>

  <EggOstrichFertilized.label>uovo di struzzo (fecondato)</EggOstrichFertilized.label>
  <EggOstrichFertilized.description>Uovo di struzzo fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un pulcino. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggOstrichFertilized.description>

  <EggTurkeyFertilized.label>uovo di tacchino (fecondato)</EggTurkeyFertilized.label>
  <EggTurkeyFertilized.description>Uovo di tacchino fecondato. Se va tutto bene, ci si dovrebbe schiudere un pulcino. Può essere mangiato crudo ma è molto meglio cotto.</EggTurkeyFertilized.description>


</LanguageData>
