<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

<Milk.label>latte</Milk.label>
<Milk.description>Latte animale.</Milk.description>

<InsectJelly.label>gelatina d'insetto</InsectJelly.label>
<InsectJelly.description>Gelatina conservata e utilizzata come alimento da enormi insetti. E' morbida, calorica, e rende di buon umore chi la consuma. Con le sue uniche proprieta' biologiche e' in grado di nutrire quasi tutte le creature e non marcisce mai.</InsectJelly.description>

<EggChickenUnfertilized.label>uovo di gallina (non fecondato)</EggChickenUnfertilized.label>
<EggChickenUnfertilized.description>Uovo di gallina non fecondato. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggChickenUnfertilized.description>

<EggChickenFertilized.label>uovo di gallina (fecondato)</EggChickenFertilized.label>
<EggChickenFertilized.description>Uovo di gallina fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci un pulcino. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggChickenFertilized.description>

<EggCobraFertilized.label>uovo di cobra (fecondato)</EggCobraFertilized.label>
<EggCobraFertilized.description>Uovo di cobra fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci un piccolo cobra. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggCobraFertilized.description>

<EggIguanaFertilized.label>uovo di iguana (fecondato)</EggIguanaFertilized.label>
<EggIguanaFertilized.description>Uovo di iguana fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci un piccolo iguana. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggIguanaFertilized.description>

<EggTortoiseFertilized.label>uovo di tartaruga (fecondato)</EggTortoiseFertilized.label>
<EggTortoiseFertilized.description>Uovo di tartaruga fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci una piccola tartaruga. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggTortoiseFertilized.description>

<EggCassowaryFertilized.label>uovo di casuario (fecondato)</EggCassowaryFertilized.label>
<EggCassowaryFertilized.description>Uovo di casuario fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci un piccolo casuario. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggCassowaryFertilized.description>

<EggEmuFertilized.label>uovo di emu (fecondato)</EggEmuFertilized.label>
<EggEmuFertilized.description>Uovo di emu fecondato. SSe andra' tutto bene dovrebbe nascerci un piccolo emu. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggEmuFertilized.description>

<EggOstrichFertilized.label>uovo di struzzo (fecondato)</EggOstrichFertilized.label>
<EggOstrichFertilized.description>Uovo di struzzo fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci un piccolo struzzo. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggOstrichFertilized.description>

<EggTurkeyFertilized.label>uovo di tacchino (fecondato)</EggTurkeyFertilized.label>
<EggTurkeyFertilized.description>Uovo di tacchino fecondato. Se andra' tutto bene dovrebbe nascerci un piccolo tacchino. Puo' essere mangiato crudo ma e' molto meglio cotto.</EggTurkeyFertilized.description>

</LanguageData>
