<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  

  <PlantPotato.label>pianta di patate</PlantPotato.label>
  <PlantPotato.description>Un tubero semplice e molto nutriente. Cresce bene anche in un terreno relativamente povero.</PlantPotato.description>

  <PlantCorn.label>pianta di mais</PlantCorn.label>
  <PlantCorn.description>Una grande pianta di grano che produce deliziosi chicchi gialli. Necessità di un tempo relativamente lungo per crescere, ma produce un sacco di cibo che può essere mangiato crudo e che non si rovina subito. Richiedere un terreno fertile per crescere bene.</PlantCorn.description>

  <PlantRice.label>pianta di riso</PlantRice.label>
  <PlantRice.description>Piccola pianta che cresce in terreni ricchi e produce cibo in fretta, ma non è buono da mangiare crudo.</PlantRice.description>

  <PlantStrawberry.label>pianta di fragole</PlantStrawberry.label>
  <PlantStrawberry.description>Un frutto delicato ma gustoso. Delizioso anche crudo, necessita di un suolo ricco di crescere.</PlantStrawberry.description>

  <PlantHaygrass.label>fieno</PlantHaygrass.label>
  <PlantHaygrass.description>Una miscela di erbe ricche di sostanze nutritive che producono grandi quantità di fieno. Il fieno è commestibile per gli animali, ma non per gli esseri umani.</PlantHaygrass.description>

  <PlantCotton.label>pianta di cotone</PlantCotton.label>
  <PlantCotton.description>Produce di cotone, una fibra naturale utilizzata nella fabbricazione dei tessuti..</PlantCotton.description>

  <PlantDevilstrand.label>diavolfibra</PlantDevilstrand.label>
  <PlantDevilstrand.description>Questo fungo delicato è stato creato con l'ingegneria genetica per produrre una seta di alta qualità. A lungo reputato di possedere proprietà mistiche, deve il suo nome all'avidità che ispira nelle persone.</PlantDevilstrand.description>

  <PlantHealroot.label>radice curativa</PlantHealroot.label>
  <PlantHealroot.description>Una pianta che cresce lentamente e produce erba medicinale al momento della raccolta.\n\nQueste radici curative sono state progressivamente riportate nel corso dei secoli da parte dei coloni. Esse sono a volte chiamate 'mano del guaritore' dalle popolazioni tribali, un soprannome dovuto alle loro principali cinque proprietà medicinali.</PlantHealroot.description>

  <PlantHops.label>pianta di luppolo</PlantHops.label>
  <PlantHops.description>Una pianta a fiori che produce luppolo, ingrediente essenziale per la birra.</PlantHops.description>

  <PlantPsychoid.label>pianta allucinogena</PlantPsychoid.label>
  <PlantPsychoid.description>Una pianta a foglie. Queste possono essere raffinate per produrre differenti tipi di droghe.</PlantPsychoid.description>

  <PlantSmokeleaf.label>pianta di smokeleaf</PlantSmokeleaf.label>
  <PlantSmokeleaf.description>Una pianta a foglie coltivata per i suoi effetti psicologici. Le foglie di smokeleaf possono essere lavorate presso un tavolo di creazione.</PlantSmokeleaf.description>


</LanguageData>
