<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

<PlantPotato.label>pianta di patate</PlantPotato.label>
<PlantPotato.description>Un tubero semplice e molto nutriente. Cresce bene anche in un terreno relativamente povero. Si raccoglie rapidamente. Una coltura forte e versatile.</PlantPotato.description>

<PlantCorn.label>pianta di mais</PlantCorn.label>
<PlantCorn.description>Una pianta dai grandi chicchi che produce deliziosi semi gialli. Necessita' di un tempo relativamente lungo per crescere, ma produce un sacco di cibo che resiste a lungo prima di rovinarsi. Richiedere un terreno fertile per crescere bene.</PlantCorn.description>

<PlantRice.label>pianta di riso</PlantRice.label>
<PlantRice.description>Una pianta dai piccoli chicchi che cresce in terreni fertili e produce cibo in fretta, ma non buona da mangiare cruda.</PlantRice.description>

<PlantPotato.label>pianta di patate</PlantPotato.label>
<PlantPotato.description>Un tubero semplice e molto nutriente. Cresce bene anche in un terreno relativamente povero. Si raccoglie rapidamente. Una coltura forte e versatile.</PlantPotato.description>

<PlantStrawberry.label>pianta di fragole</PlantStrawberry.label>
<PlantStrawberry.description>Un frutto delicato ma gustoso. Delizioso anche crudo.</PlantStrawberry.description>

<PlantHaygrass.label>fieno</PlantHaygrass.label>
<PlantHaygrass.description>Un insieme di erbe ricche di nutrienti che producono grandi quantita' di fieno. Il fieno e' commestibile per gli animali, ma non per gli esseri umani.</PlantHaygrass.description>

<PlantCotton.label>pianta di cotone</PlantCotton.label>
<PlantCotton.description>Produce di cotone, una fibra naturale utilizzata nella fabbricazione dei tessuti.</PlantCotton.description>

<PlantDevilstrand.label>fibra del diavolo</PlantDevilstrand.label>
<PlantDevilstrand.description>Questo fungo delicato e' stato creato con l'ingegneria genetica per produrre una seta della piu' alta qualita'. A lungo reputato di possedere proprieta' mistiche, deve il suo nome all'avidita' che ispira nelle persone.</PlantDevilstrand.description>

<PlantHealroot.label>radice curativa</PlantHealroot.label>
<PlantHealroot.description>Una pianta che cresce lentamente e produce erba medicinale al momento della raccolta.\n\nQueste radici curative sono state selezionate per secoli dai coloni. Esse sono a volte chiamate &quot;mano del guaritore&quot; dalle popolazioni tribali - un soprannome dovuto alle loro cinque principali proprieta' medicinali.</PlantHealroot.description>

<PlantHops.label>pianta di luppolo</PlantHops.label>
<PlantHops.description>Una pianta a fiori che produce luppolo, ingrediente essenziale per la birra.</PlantHops.description>

<PlantPsychoid.label>pianta allucinogena</PlantPsychoid.label>
<PlantPsychoid.description>Una pianta a foglie. Le sue foglie possono essere raffinate per produrre differenti tipi di droghe psicoidi.</PlantPsychoid.description>

<PlantSmokeleaf.label>pianta di smokeleaf</PlantSmokeleaf.label>
<PlantSmokeleaf.description>Una pianta a foglie coltivata per i suoi effetti psicologici. Le foglie di smokeleaf possono essere usate per produrre canne presso una zona di lavoro.</PlantSmokeleaf.description>

</LanguageData>
