<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <AncientBarrel.label>botte antica</AncientBarrel.label>
  
  <AncientBarrel.description>Un antico barile rotto che sembra contenere rifiuti di qualche tipo. L'unica cosa che contiene ora è una macchia di fango essiccato.</AncientBarrel.description>
  
  
  <AncientBed.label>letto antico</AncientBed.label>
  
  <AncientBed.description>Un vecchio materasso marcio su un telaio arrugginito. Sebbene scomodo, può ancora essere utilizzato, ma è troppo fatiscente per essere restaurato.</AncientBed.description>
  
  
  <AncientCrate.label>cassa antica</AncientCrate.label>
  
  <AncientCrate.description>Una cassa antica e rotta. Tutti gli oggetti di valore che una volta conteneva si sono degradati fino a diventare inutilizzabili.</AncientCrate.description>
  
  
  <AncientDisplayBank.label>antica banca espositiva</AncientDisplayBank.label>
  
  <AncientDisplayBank.description>Un'antica interfaccia per computer. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</AncientDisplayBank.description>
  
  
  <AncientEquipmentBlocks.label>blocchi di attrezzature antiche</AncientEquipmentBlocks.label>
  
  <AncientEquipmentBlocks.description>Una raccolta di antichi blocchi di attrezzature dalla funzione sconosciuta. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</AncientEquipmentBlocks.description>
  
  
  <AncientGenerator.label>antico generatore</AncientGenerator.label>
  
  <AncientGenerator.description>Un antico generatore elettrico. Le sue parti utilizzabili sono state distrutte o saccheggiate molto tempo fa, e il resto è arrugginito fino a diventare inutilizzabile.</AncientGenerator.description>
  
  
  <AncientLockerBank.label>antica banca di armadietti</AncientLockerBank.label>
  
  <AncientLockerBank.description>Un'antica banca di armadietti arrugginita. Tutti gli armadietti sono stati aperti con la forza e non è stato lasciato nulla di valore.</AncientLockerBank.description>
  
  
  <AncientMachine.label>macchina antica</AncientMachine.label>
  
  <AncientMachine.description>Una grande e antica cassa piena di macchinari sconosciuti. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</AncientMachine.description>
  
  
  <AncientMilitaryCrate.label>antica cassa militare</AncientMilitaryCrate.label>
  
  <AncientMilitaryCrate.description>Un'antica cassa dall'aspetto militare. È stato rotto molto tempo fa e tutti gli oggetti di valore che un tempo conteneva sono stati saccheggiati.</AncientMilitaryCrate.description>
  
  
  <AncientOperatingTable.label>antico tavolo operatorio</AncientOperatingTable.label>
  
  <AncientOperatingTable.description>Un tavolo un tempo utilizzato per gli interventi chirurgici. Da tempo si è deteriorato fino a diventare inutilizzabile.</AncientOperatingTable.description>
  
  
  <AncientSpacerCrate.label>antica cassa spaziale</AncientSpacerCrate.label>
  
  <AncientSpacerCrate.description>Una cassa antica e rotta. Tutti gli oggetti di valore che un tempo conteneva sono stati presi molto tempo fa.</AncientSpacerCrate.description>
  
  
  <AncientStorageCylinder.label>antico cilindro di stoccaggio</AncientStorageCylinder.label>
  
  <AncientStorageCylinder.description>Un antico dispositivo che sembra che un tempo conservasse un qualche tipo di fluido. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</AncientStorageCylinder.description>
  
  
  <AncientSystemRack.label>antico sistema rack</AncientSystemRack.label>
  
  <AncientSystemRack.description>Un'antica unità rack piena di dispositivi non identificabili. Mancano parti di valore e tutto il resto è degradato all'inutilità.</AncientSystemRack.description>
  
</LanguageData>