<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <AncientAirConditioner.label>antico condizionatore</AncientAirConditioner.label>
  
  <AncientAirConditioner.description>Un'antica macchina per l'aria condizionata. Le sue parti interne sono state distrutte molto tempo fa e ciò che non è stato saccheggiato si è arrugginito da allora.</AncientAirConditioner.description>
  
  
  <AncientAPC.label>antico APC in rovina</AncientAPC.label>
  
  <AncientAPC.description>I resti di un'antica nave corazzata da trasporto truppe che fu distrutta da una specie di arma pesante. Tutti i componenti utili sono stati saccheggiati o deteriorati molto tempo fa.</AncientAPC.description>
  
  
  <AncientATM.label>antico bancomat</AncientATM.label>
  
  <AncientATM.description>Un antico bancomat. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</AncientATM.description>
  
  
  <AncientContainer.label>antico contenitore</AncientContainer.label>
  
  <AncientContainer.description>Un grande contenitore di un antico veicolo adibito al trasporto merci. Da tempo è stato saccheggiato e deteriorato fino a diventare inutilizzabile.</AncientContainer.description>
  
  
  <AncientDropshipEngine.label>antico motore per navi da sbarco</AncientDropshipEngine.label>
  
  <AncientDropshipEngine.description>Un antico motore per navi da sbarco. Probabilmente proveniva da un trasporto truppe militare. I suoi delicati interni sono arrugginiti fino a diventare inutilizzabili e le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa.</AncientDropshipEngine.description>
  
  
  <AncientFence.label>recinto antico</AncientFence.label>
  
  <AncientFence.description>Un'antica recinzione realizzata con pali di cemento armato uniti da pannelli di cemento.</AncientFence.description>
  
  
  <AncientGiantWheel.label>antica ruota gigante</AncientGiantWheel.label>
  
  <AncientGiantWheel.description>Una ruota gigante staccatasi da un grosso veicolo molti secoli fa. La gomma si è disintegrata e il metallo è contorto e arrugginito.</AncientGiantWheel.description>
  
  
  <AncientHydrant.label>antico idrante</AncientHydrant.label>
  
  <AncientHydrant.description>Un antico idrante. Fortemente arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</AncientHydrant.description>
  
  
  <AncientJetEngine.label>antico motore a reazione</AncientJetEngine.label>
  
  <AncientJetEngine.description>Un antico motore a reazione, probabilmente staccato da un grosso aereo. I suoi delicati interni sono arrugginiti fino a diventare inutilizzabili e le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa.</AncientJetEngine.description>
  
  
  <AncientKitchenSink.label>antico lavello della cucina</AncientKitchenSink.label>
  
  <AncientKitchenSink.description>Un antico lavello da cucina realizzato con un materiale in fogli di fibra non metallica. È gravemente deteriorato e non c'è modo di recuperarne nulla.\n\nCome sia arrivato qui deve essere una lunga storia.</AncientKitchenSink.description>
  
  
  <AncientLargeCrate.label>antica grande cassa</AncientLargeCrate.label>
  
  <AncientLargeCrate.description>Una grande cassa abbandonata secoli fa. È troppo arrugginito per riporre qualcosa.</AncientLargeCrate.description>
  
  
  <AncientLargeRustedEngineBlock.label>antico blocco macromotore</AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  
  <AncientLargeRustedEngineBlock.description>Un grande e antico blocco motore di un veicolo gigante o di una fonte di energia. È completamente arrugginito e tutti i componenti utili sono scomparsi. Nessuna riparazione potrebbe salvarlo.</AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  
  
  <AncientLongCrate.label>antica cassa lunga</AncientLongCrate.label>
  
  <AncientLongCrate.description>Una lunga cassa vuota abbandonata secoli fa. È troppo arrugginito per riporre qualcosa.</AncientLongCrate.description>
  
  
  <AncientMechDetritus.label>detriti meccanoidi</AncientMechDetritus.label>
  
  <AncientMechDetritus.description>I resti di un meccanoide fracassato. Tutti i componenti ed i materiali utili sono rovinati o mancanti.</AncientMechDetritus.description>
  
  
  <AncientMechDropBeacon.label>antico faro mech</AncientMechDropBeacon.label>
  
  <AncientMechDropBeacon.description>Il guscio rotto di un faro di lancio di un mech. Mancano i suoi componenti utili e il guscio si è deteriorato dopo molti anni.</AncientMechDropBeacon.description>
  
  
  <AncientMegaCannonBarrel.label>antica canna di mega-cannone</AncientMegaCannonBarrel.label>
  
  <AncientMegaCannonBarrel.description>La canna di un cannone a lungo raggio per uso di artiglieria o antinave. Quando era nuovo, doveva essere spaventosamente potente. Ora è irreparabile e ogni componente utile è stato saccheggiato.</AncientMegaCannonBarrel.description>
  
  
  <AncientMegaCannonTripod.label>antica piattaforma con mega cannone</AncientMegaCannonTripod.label>
  
  <AncientMegaCannonTripod.description>Una piattaforma di montaggio che un tempo conteneva una sorta di cannone. È rotto da molti anni e ogni componente utile è stato saccheggiato molto tempo fa.</AncientMegaCannonTripod.description>
  
  
  <AncientMicrowave.label>antico forno a microonde</AncientMicrowave.label>
  
  <AncientMicrowave.description>Un antico dispositivo per riscaldare il cibo. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\e come sia arrivato qui è difficile dirlo.</AncientMicrowave.description>
  
  
  <AncientMiniWarwalkerRemains.label>resti di un antico stampatore da guerra</AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  
  <AncientMiniWarwalkerRemains.description>I resti frantumati di un antico stampatore da guerra sub-scala. Qualunque parte non sia stata rovinata quando è stata distrutta è stata saccheggiata molto tempo fa.</AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  
  
  <AncientOven.label>antico forno</AncientOven.label>
  
  <AncientOven.description>Un antico forno. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</AncientOven.description>
  
  
  <AncientPipelineSection.label>sezione dell'antica pipeline</AncientPipelineSection.label>
  
  <AncientPipelineSection.description>Una sezione di un'antica conduttura. Un tempo trasportava fluidi preziosi su lunghe distanze. Ora è stato saccheggiato e deteriorato fino all'inutilità.</AncientPipelineSection.description>
  
  
  <AncientPipes.label>tubi antichi</AncientPipes.label>
  
  <AncientPipes.description>Un mucchio di vecchi tubi arrugginiti. È difficile dire come siano finiti qui.</AncientPipes.description>
  
  
  <AncientPodCar.label>antica macchina a capsula</AncientPodCar.label>
  
  <AncientPodCar.description>Un'antica capsula un tempo capace di volo automatizzato. Le sue parti preziose sono state saccheggiate molto tempo fa e il resto è gravemente deteriorato.</AncientPodCar.description>
  
  
  <AncientPostbox.label>antica cassetta postale</AncientPostbox.label>
  
  <AncientPostbox.description>Un'antica cassetta delle lettere, distrutta e deteriorata fino all'inutilità. Sembra che sia stato spostato qui molto tempo fa per qualche motivo sconosciuto.</AncientPostbox.description>
  
  
  <AncientRazorWire.label>antico filo spinato</AncientRazorWire.label>
  
  <AncientRazorWire.description>Un pezzo di antico filo spinato. Da molti anni si sta deteriorando e non rappresenta più alcun pericolo.</AncientRazorWire.description>
  
  
  <AncientRefrigerator.label>antico frigorifero</AncientRefrigerator.label>
  
  <AncientRefrigerator.description>Un antico frigorifero. È stato privato delle parti interessanti molto tempo fa.</AncientRefrigerator.description>
  
  
  <AncientRustedCar.label>automobile antica</AncientRustedCar.label>
  
  <AncientRustedCar.description>Un'auto antica e rotta. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</AncientRustedCar.description>
  
  
  <AncientRustedCarFrame.label>telaio di un'auto antica</AncientRustedCarFrame.label>
  
  <AncientRustedCarFrame.description>Il telaio di un'auto antica e arrugginita. La carrozzeria è arrugginita da tempo e non è più nulla.</AncientRustedCarFrame.description>
  
  
  <AncientRustedDropship.label>antica nave da sbarco</AncientRustedDropship.label>
  
  <AncientRustedDropship.description>I resti di un'antica nave da sbarco. Le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa e il resto è deteriorato fino a diventare inutilizzabile.</AncientRustedDropship.description>
  
  
  <AncientRustedEngineBlock.label>antico blocco motore</AncientRustedEngineBlock.label>
  
  <AncientRustedEngineBlock.description>Un vecchio blocco motore arrugginito. Nessuna riparazione potrebbe salvarlo.</AncientRustedEngineBlock.description>
  
  
  <AncientRustedJeep.label>antico trasportatore di truppe</AncientRustedJeep.label>
  
  <AncientRustedJeep.description>Un antico trasporto truppe rotto. Tutto ciò che non è arrugginito è stato saccheggiato molto tempo fa.</AncientRustedJeep.description>
  
  
  <AncientRustedTruck.label>antico camion</AncientRustedTruck.label>
  
  <AncientRustedTruck.description>Un camion antico e rotto. Tutto ciò che è utile è arrugginito o è stato saccheggiato molto tempo fa.</AncientRustedTruck.description>
  
  
  <AncientSecurityTurret.label>antica torretta di sicurezza</AncientSecurityTurret.label>
  
  <AncientSecurityTurret.description>Un'antica torretta di sicurezza rotta. Le parti di valore sono state tutte saccheggiate o distrutte.</AncientSecurityTurret.description>
  
  
  <AncientShipBeacon.label>antico faro di navigazione</AncientShipBeacon.label>
  
  <AncientShipBeacon.description>Un antico faro di navigazione navale rotto. Ogni componente utile è stato saccheggiato molto tempo fa.</AncientShipBeacon.description>
  
  
  <AncientShoppingCart.label>antico carrello della spesa</AncientShoppingCart.label>
  
  <AncientShoppingCart.description>Un carrello della spesa antico e arrugginito. Come esattamente sia arrivato qui è un mistero, ma la storia è lunga e probabilmente piuttosto triste.</AncientShoppingCart.description>
  
  
  <AncientSmallCrate.label>antica piccola cassa</AncientSmallCrate.label>
  
  <AncientSmallCrate.description>Una piccola cassa vuota abbandonata secoli fa. È troppo arrugginito per riporre qualcosa.</AncientSmallCrate.description>
  
  
  <AncientStove.label>antica stufa</AncientStove.label>
  
  <AncientStove.description>Un'antica stufa. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</AncientStove.description>
  
  
  <AncientTank.label>antico serbatoio in rovina</AncientTank.label>
  
  <AncientTank.description>I resti di un antico carro armato distrutto da una specie di arma pesante. Tutti i componenti utili sono stati saccheggiati o deteriorati molto tempo fa.</AncientTank.description>
  
  
  <AncientTankTrap.label>antica trappola per carri armati</AncientTankTrap.label>
  
  <AncientTankTrap.description>Una fortificazione difensiva per fermare i veicoli. Sono molti anni che va peggiorando.</AncientTankTrap.description>
  
  
  <AncientToilet.label>toilette antica</AncientToilet.label>
  
  <AncientToilet.description>Un'antica toilette. Distrutto molto tempo fa, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</AncientToilet.description>
  
  
  <AncientVendingMachine.label>antico distributore automatico</AncientVendingMachine.label>
  
  <AncientVendingMachine.description>Un antico distributore automatico. È stato distrutto secoli fa e generazioni di saccheggiatori ne hanno preso ogni parte potenzialmente utile. Come sia finito qui è un mistero.</AncientVendingMachine.description>
  
  
  <AncientWarspiderRemains.label>resti di antichi ragni da guerra</AncientWarspiderRemains.label>
  
  <AncientWarspiderRemains.description>I resti in rovina di un antico ragno da guerra di media scala. È stato saccheggiato molte volte e non è rimasto nulla di valore da saccheggiare.</AncientWarspiderRemains.description>
  
  
  <AncientWarwalkerClaw.label>antico artiglio del warwalker</AncientWarwalkerClaw.label>
  
  <AncientWarwalkerClaw.description>L'artiglio d'assalto di un antico warwalker di media scala. Quest'arma è specializzata nello squarciare le pesanti armature di plastacciaio a distanza ravvicinata. I suoi preziosi componenti furono saccheggiati molto tempo fa.</AncientWarwalkerClaw.description>
  
  
  <AncientWarwalkerFoot.label>antico piede da guerrafondaio</AncientWarwalkerFoot.label>
  
  <AncientWarwalkerFoot.description>Un piede enorme di un antico warwalker. Sembra che sia stato strappato al suo proprietario da una specie di arma pesante. Tutti i componenti utili sono stati saccheggiati o deteriorati molto tempo fa.</AncientWarwalkerFoot.description>
  
  
  <AncientWarwalkerLeg.label>antica gamba del warwalker</AncientWarwalkerLeg.label>
  
  <AncientWarwalkerLeg.description>La gamba spezzata di un warwalker di medie dimensioni caduto qui molto tempo fa. È stato ripulito dai saccheggiatori e non rimangono componenti di valore.</AncientWarwalkerLeg.description>
  
  
  <AncientWarwalkerShell.label>antica conchiglia del warwalker</AncientWarwalkerShell.label>
  
  <AncientWarwalkerShell.description>La maggior parte del guscio corazzato di un warwalker. Sembra che sia stato strappato via da qualche colossale sistema d'arma. Tutte le parti di valore sono state saccheggiate e il resto è gravemente deteriorato.</AncientWarwalkerShell.description>
  
  
  <AncientWarwalkerTorso.label>torso dell'antico warwalker</AncientWarwalkerTorso.label>
  
  <AncientWarwalkerTorso.description>Il torso di un warwalker di medie dimensioni caduto qui nei tempi antichi. Le parti di valore sono state saccheggiate molto tempo fa.</AncientWarwalkerTorso.description>
  
  
  <AncientWashingMachine.label>antica lavatrice</AncientWashingMachine.label>
  
  <AncientWashingMachine.description>Un antico dispositivo utilizzato per lavare i tessuti. Distrutto e arrugginito, ora è completamente inutilizzabile.\n\nCome sia arrivato qui è difficile da dire.</AncientWashingMachine.description>
  
  
  <AncientWheel.label>ruota antica</AncientWheel.label>
  
  <AncientWheel.description>Un'antica ruota di qualche tipo di veicolo. La gomma si è deteriorata e il metallo è contorto e arrugginito.</AncientWheel.description>
  
</LanguageData>