<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Altar_Grand.label>altare maggiore</Altar_Grand.label>
  
  <Altar_Grand.description>Una grande piattaforma che gioca un ruolo nei rituali ideologici.</Altar_Grand.description>
  
  
  <Altar_Large.label>grande altare</Altar_Large.label>
  
  <Altar_Large.description>Una grande piattaforma che gioca un ruolo nei rituali ideologici.</Altar_Large.description>
  
  
  <Altar_Medium.label>altare medio</Altar_Medium.label>
  
  <Altar_Medium.description>Una piattaforma media che gioca un ruolo nei rituali ideologici.</Altar_Medium.description>
  
  
  <Altar_Small.label>piccolo altare</Altar_Small.label>
  
  <Altar_Small.description>Una piccola piattaforma che gioca un ruolo nei rituali ideologici.</Altar_Small.description>
  
  
  <BiosculpterPod.label>capsula bioscultore</BiosculpterPod.label>
  
  <BiosculpterPod.description>Una capsula da immersione piena di gel bioattivo. Può eseguire una varietà di alterazioni biologiche tra cui l'inversione dell'età e il dare piacere.\n\nLa capsula si biosintonizza con il suo utilizzatore alla fine di un ciclo. Mentre è biosintonizzato, non può essere utilizzato da nessun altro, ma i cicli verranno completati il ​​25% più rapidamente. Il Biotuning si reimposta se il pod non viene utilizzato per 80 giorni.\n\nIl pod consuma 200 W di energia durante il funzionamento, ma solo 50 W in standby.</BiosculpterPod.description>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_MedicCycle.label>medico</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_MedicCycle.label>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_MedicCycle.description>Cura tutte le ferite fresche, le perdite di sangue e una malattia infettiva casuale.</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_MedicCycle.description>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_RegenerationCycle.label>biorigenerazione</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_RegenerationCycle.label>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_RegenerationCycle.description>Cura tutte le ferite fresche, cura una ferita permanente casuale e ripristina piccole parti del corpo mancanti come le dita delle mani e dei piedi.</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_RegenerationCycle.description>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_AgeReversalCycle.label>inversione dell’età</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_AgeReversalCycle.label>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_AgeReversalCycle.description>Invertire {DURATION} dell'invecchiamento.</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_AgeReversalCycle.description>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_PleasureCycle.label>piacere</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_PleasureCycle.label>
  
  <BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_PleasureCycle.description>Rimodella temporaneamente il sistema nervoso per fornire livelli elevati di felicità per un certo periodo.</BiosculpterPod.comps.CompBiosculpterPod_PleasureCycle.description>
  
  
  <Burnbong.label>burnbong</Burnbong.label>
  
  <Burnbong.description>Una struttura in legno confezionata in smokeleaf. Può essere acceso durante un rituale e produce un'enorme quantità di fumo di foglie per alcune ore, dopodiché viene distrutto.</Burnbong.description>
  
  
  <CannibalPlatter.label>piatto cannibale</CannibalPlatter.label>
  
  <CannibalPlatter.description>Un'area del pavimento ricoperta di carne umana pretagliata e sistemata, pronta per un banchetto cannibale.</CannibalPlatter.description>
  
  
  <ChristmasTree.label>albero di Natale</ChristmasTree.label>
  
  <ChristmasTree.description>Un albero celebrativo decorato con ornamenti e luci tradizionalmente realizzati come parte delle celebrazioni natalizie.</ChristmasTree.description>
  
  
  <Darktorch.label>torciaoscura</Darktorch.label>
  
  <Darktorch.description>Torcia in legno appositamente trattato che produce una luce fioca su una vasta area. Le persone che preferiscono la luce oscura funzionano meglio con questa fonte di luce. Può essere rifornito automaticamente di legna. Produci una piccola quantità di calore.</Darktorch.description>
  
  
  <DarktorchFungus.label>fungo darktorch</DarktorchFungus.label>
  
  <DarktorchFungus.description>Una torcia fungina appositamente trattata che produce una luce fioca su una vasta area. Le persone che preferiscono la luce oscura funzionano meglio con questa fonte di luce. Può essere rifornito automaticamente con funghi crudi. Produci una piccola quantità di calore.</DarktorchFungus.description>
  
  
  <Effigy.label>effigie</Effigy.label>
  
  <Effigy.description>Una struttura di legno grezzo a forma di essere umano, pronta per essere bruciata come parte di un rituale.</Effigy.description>
  
  
  <Ideogram.label>ideogramma</Ideogram.label>
  
  <Ideogram.description>Una grande immagine disegnata a terra e rinforzata con bordi metallici. È usato come punto focale per i rituali.</Ideogram.description>
  
  
  <IncenseShrine.label>incenso del santuario</IncenseShrine.label>
  
  <IncenseShrine.description>Collezione di contenitori per incenso confezionati. Può essere acceso e produce un potente effetto di incenso come punto focale per i rituali. Viene distrutto dopo essere bruciato.</IncenseShrine.description>
  
  
  <NeuralSupercharger.label>compressore neurale</NeuralSupercharger.label>
  
  <NeuralSupercharger.description>Un dispositivo di sensibilizzazione dei neuroni in grado di fornire una supercarica neurale ogni giorno. Una persona con una supercarica neurale penserà e imparerà più velocemente, ma consumerà anche più cibo. L'effetto svanisce in un giorno. I compressori neurali consumano molta elettricità.</NeuralSupercharger.description>
  
  <NeuralSupercharger.comps.CompNeuralSupercharger.jobString>Ottieni la supercarica neurale</NeuralSupercharger.comps.CompNeuralSupercharger.jobString>
  
  
  <Pyre.label>pira</Pyre.label>
  
  <Pyre.description>Una torre di legno per il rogo rituale.</Pyre.description>
  
  
  <RitualSpot.label>rituale del punto</RitualSpot.label>
  
  <RitualSpot.description>Un luogo per eseguire determinati tipi di rituali.</RitualSpot.description>
  
  
  <SacrificialFlag.label>bandiera sacrificale</SacrificialFlag.label>
  
  <SacrificialFlag.description>Una bandiera che rappresenta i nemici, pronta per essere bruciata come parte di un rituale.</SacrificialFlag.description>
  
  
  <SleepAccelerator.label>acceleratore del sonno</SleepAccelerator.label>
  
  <SleepAccelerator.description>Un dispositivo da comodino che accelera il ritmo circadiano del dormiente. Ciò accelera il sonno, ma consuma molta elettricità e provoca anche un aumento della fame. Deve essere posizionato direttamente adiacente e di fronte alla testata del letto. Posizionare più di un acceleratore del sonno vicino allo stesso letto non ha alcun effetto.</SleepAccelerator.description>
  
</LanguageData>