<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Autobong.label>autobong</Autobong.label>
  
  <Autobong.description>Un dispositivo bruciafoglie automatico che genera una nuvola di fumo attorno a sé. Chiunque si trovi nella nuvola col tempo si sballerà con la foglia di fumo.</Autobong.description>
  
  
  <Drum.label>tamburo</Drum.label>
  
  <Drum.description>Un grande tamburo di legno utilizzato come fonte musicale per rituali e feste tribali.</Drum.description>
  
  
  <DryadCocoon.label>bozzolo di driade</DryadCocoon.label>
  
  <DryadCocoon.description>Una sfera di materia vegetale fibrosa. Una driade all'interno si sta lentamente trasformando in una nuova forma. Gli alberi Gauranlen coltivano queste sfere per proteggere le driadi mentre si trasformano.</DryadCocoon.description>
  
  
  <DryadHealingPod.label>baccello curativo della driade</DryadHealingPod.label>
  
  <DryadHealingPod.description>Una sfera di materia vegetale fibrosa. Una driade all'interno sta lentamente curando le sue ferite.</DryadHealingPod.description>
  
  
  <GaumakerCocoon.label>baccello gaumaker</GaumakerCocoon.label>
  
  <GaumakerCocoon.description>Risultato della fusione di diverse driadi Gaumaker, questo baccello simbiotico pianta/animale è una parte essenziale del ciclo di vita dei Gauranlen. Dopo un po' di tempo, fiorirà in un baccello maturo di Gauranlen che potrà essere raccolto per piantare un nuovo albero di Gauranlen.</GaumakerCocoon.description>
  
  
  <GibbetCage.label>gabbia della forca</GibbetCage.label>
  
  <GibbetCage.description>Una gabbia metallica per contenere ed esporre i cadaveri. Questo spettacolo terrificante ispira terrore e disgusto negli osservatori. È un modo particolarmente brutale ed efficace per terrorizzare gli schiavi.</GibbetCage.description>
  
  
  <KneelPillow.label>cuscino per le ginocchia</KneelPillow.label>
  
  <KneelPillow.description>Un cuscino su cui i credenti si inginocchiano mentre osservano rituali, pregano o discutono.</KneelPillow.description>
  
  
  <KneelSheet.label>foglio inginocchiato</KneelSheet.label>
  
  <KneelSheet.description>Un lenzuolo su cui i credenti si inginocchiano mentre osservano rituali, pregano o discutono.</KneelSheet.description>
  
  
  <Lectern.label>leggio</Lectern.label>
  
  <Lectern.description>Una piattaforma inclinata che sostiene un testo davanti a chi parla. Posizionalo vicino al fulcro di rituali e discorsi per prolungare la durata dei loro effetti positivi.</Lectern.description>
  
  
  <LightBall.label>palla di luce</LightBall.label>
  
  <LightBall.description>Una luce decorativa che ruota e cambia colore. Utilizzato come punto focale per le feste da ballo.</LightBall.description>
  
  
  <Loudspeaker.label>altoparlante</Loudspeaker.label>
  
  <Loudspeaker.description>Un grande altoparlante per la riproduzione di musica. Almeno uno è necessario per organizzare una festa da ballo e più altoparlanti miglioreranno l'effetto.</Loudspeaker.description>
  
  
  <Pew.label>banco</Pew.label>
  
  <Pew.description>Una lunga panca dove i partecipanti al rituale possono sedersi mentre ascoltano un relatore. Posizionatelo di fronte a rituali e discorsi per prolungare la durata dei loro effetti positivi.</Pew.description>
  
  
  <PlantPot_Bonsai.label>vaso bonsai</PlantPot_Bonsai.label>
  
  <PlantPot_Bonsai.description>Questo vaso speciale è adatto per piantare alberi bonsai, che possono migliorare l'umore delle persone vicine e soddisfare i requisiti ideologici.</PlantPot_Bonsai.description>
  
  
  <Reliquary.label>reliquiario</Reliquary.label>
  
  <Reliquary.description>Un edificio cerimoniale che protegge e mostra una reliquia. Le reliquie sono oggetti antichi venerati da alcune culture, sistemi di credenze o religioni.</Reliquary.description>
  
  
  <Skullspike.label>punta del teschio</Skullspike.label>
  
  <Skullspike.description>Una punta montata verticalmente allo scopo di perforare e mostrare un teschio umano. Per alcuni, i teschi esposti sono un simbolo di potere. Per altri rappresentavano il male barbaro. Gli aculei del cranio sono un modo particolarmente brutale ed efficace per terrorizzare gli schiavi.</Skullspike.description>
  
  <Skullspike.comps.CompHasSources.inspectStringLabel>cranio di</Skullspike.comps.CompHasSources.inspectStringLabel>
  
  
  <SlabBed.label>letto a lastra</SlabBed.label>
  
  <SlabBed.description>Una lastra di materiale duro su cui dormire. I letti a lastre sono scomodi, ma alcuni vedono il loro uso come una dimostrazione di bene morale.</SlabBed.description>
  
  
  <SlabDoubleBed.label>letto matrimoniale a soppalco</SlabDoubleBed.label>
  
  <SlabDoubleBed.description>Una lastra di materiale duro su cui dormire. I letti a lastre sono scomodi, ma alcuni vedono il loro uso come una dimostrazione di bene morale. Questo è abbastanza largo da contenere due persone.</SlabDoubleBed.description>
  
  
  <StylingStation.label>stazione di styling</StylingStation.label>
  
  <StylingStation.description>Un tavolo con specchio e strumenti per lo styling. Le persone possono usarlo per cambiare il loro aspetto.</StylingStation.description>
  
</LanguageData>