<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <ArchonexusCore.label>nucleo dell'arconesso</ArchonexusCore.label>
  
  <ArchonexusCore.description>Il nucleo centrale di un arconesso. Le sue ampie superfici sono perfettamente pulite e in qualche modo appaiono piatte e curve allo stesso tempo.\n\nPer la maggior parte, il suo scopo sembra inconoscibile. Tuttavia, alcuni dicono che sia parte dell'archotech stesso e che chi lo trova possa invocare il potere del dio macchina.\n\nIl potere psichico che emana è terribilmente forte e complesso, eppure mortalmente silenzioso. Si sente senza orecchie, si sente senza pelle, si vede senza occhi, si conosce senza memoria. Sono i pensieri di un essere di un altro piano di esistenza. Le percezioni si riflettono direttamente in qualsiasi mente umana che si avventuri troppo vicino, e pochi riescono a trattenere a lungo la propria umanità sotto una tale pressione mentale. Solo i sordi psichici sono immuni.</ArchonexusCore.description>
  
  
  <ArchotechTower.label>torre archeotecnica</ArchotechTower.label>
  
  <ArchotechTower.description>Torre archotecnica di modeste dimensioni che si eleva dal suolo. Le tracce lungo la sua superficie brillano costantemente di uno strano colore. Gli esseri umani possono solo iniziare a indovinare il suo scopo.</ArchotechTower.description>
  
  
  <GrandArchotechStructure.label>grande struttura archeotecnologica</GrandArchotechStructure.label>
  
  <GrandArchotechStructure.description>Una grande struttura archotecnologica di altezza imponente e mole impressionante. La forma è difficile da percepire e le superfici sembrano fluire se fissate troppo a lungo. Potrebbe essere apparso pochi istanti fa o essere qui migliaia di anni.\n\nEmana un'intensa influenza psichica, forzando pensieri e percezioni direttamente nella mente di chiunque si avventuri troppo vicino. Le emanazioni non sono aggressive, ma sono completamente aliene e impossibili da ignorare. Sensazioni slegate dal tempo e dallo spazio, la riflessione infinita di una mente disumana un miliardo di volte più grande - i deboli di mente si perdono rapidamente. Solo i sordi psichici sono immuni.</GrandArchotechStructure.description>
  
  
  <MajorArchotechStructure.label>principale struttura archeotecnologica</MajorArchotechStructure.label>
  
  <MajorArchotechStructure.description>Una grande struttura archeotecnologica. La superficie verde opaco è completamente immacolata e non danneggiata, e così liscia da essere scivolosa. Non c'è modo di indovinare da quanto tempo sia qui e il suo scopo sembra insondabile.\n\nIl potere psichico che emana non è aggressivo, ma è travolgente e inumano. È come stare dentro una trebbiatrice dalle lame rotanti, dentro il battito cardiaco di un gigante addormentato, dentro uno stretto tunnel e non puoi muoverti, né parlare, né respirare... Chiunque si avvicini ad essa rimarrà inquieto, a meno che non sia psichicamente sordo.</MajorArchotechStructure.description>
  
  
  <MajorArchotechStructureStudiable.label>principale struttura archeotecnologica</MajorArchotechStructureStudiable.label>
  
  <MajorArchotechStructureStudiable.description>Una grande struttura archeotecnologica. La superficie verde opaco è completamente immacolata e non danneggiata, e così liscia da essere scivolosa. Non c'è modo di indovinare da quanto tempo sia qui e il suo scopo sembra insondabile.\n\nIl potere psichico che emana non è aggressivo, ma è travolgente e inumano. È come stare dentro una trebbiatrice dalle lame rotanti, dentro il battito cardiaco di un gigante addormentato, dentro uno stretto tunnel e non puoi muoverti, né parlare, né respirare... Chiunque si avvicini ad essa rimarrà inquieto, a meno che non sia psichicamente sordo.</MajorArchotechStructureStudiable.description>
  
</LanguageData>