<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>ceppo di gauranlen tritato</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Un ceppo lasciato dopo che un albero garuanlen è stato abbattuto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  
  
  <GauranlenSeed.label>Seme di Gauranlen</GauranlenSeed.label>
  
  <GauranlenSeed.description>Il seme di un albero Gauranlan. Può essere piantato per creare un nuovo albero Gauranlen.</GauranlenSeed.description>
  
  
  <Plant_Fibercorn.label>fibra di mais</Plant_Fibercorn.label>
  
  <Plant_Fibercorn.description>Una pianta fibrosa non commestibile che produce una piccola quantità di una sostanza simile al legno.</Plant_Fibercorn.description>
  
  
  <Plant_MossGauranlen.label>Muschio di Gauranlen</Plant_MossGauranlen.label>
  
  <Plant_MossGauranlen.description>Muschio simbiotico che cresce vicino agli alberi di Gauranlen.</Plant_MossGauranlen.description>
  
  
  <Plant_Nutrifungus.label>nutrifungo</Plant_Nutrifungus.label>
  
  <Plant_Nutrifungus.description>Un carnoso fungo bioingegnerizzato coltivato per il suo valore nutritivo. Può crescere sulla ghiaia fungina, ma solo al buio: esporlo a qualsiasi tipo di luce, comprese quelle oscure, lo ucciderà.</Plant_Nutrifungus.description>
  
  
  <Plant_PodGauranlen.label>Baccello di Gauranlen</Plant_PodGauranlen.label>
  
  <Plant_PodGauranlen.description>Un piccolo baccello che protegge un singolo seme Gauranlen. Questo seme può essere raccolto e utilizzato per piantare un albero Gauranlen.</Plant_PodGauranlen.description>
  
  
  <Plant_Timbershroom.label>legname</Plant_Timbershroom.label>
  
  <Plant_Timbershroom.description>Un fungo alto e marrone con un lungo gambo. Una volta raccolto, produce una sostanza simile al legno.</Plant_Timbershroom.description>
  
  
  <Plant_TreeBonsai.label>Albero bonsai</Plant_TreeBonsai.label>
  
  <Plant_TreeBonsai.description>Un piccolo albero, potato e modellato per apparire visivamente gradevole.</Plant_TreeBonsai.description>
  
  
  <Plant_TreeGauranlen.label>Albero di Gauranlen</Plant_TreeGauranlen.label>
  
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un grande albero dall'aspetto caratteristico con un ciclo di vita unico. Ogni albero Gauranlen contiene una piccola regina driade non cosciente. La regina dà alla luce creature chiamate driadi che custodiscono e si prendono cura dell'albero. In cambio, l’albero nutre i suoi protettori nutrendoli direttamente. Dall'esterno, sembra che le driadi siano create direttamente dall'albero e agiscano come parte di esso.\n\nÈ possibile per una persona formare una connessione con un albero Gauranlen e controllare parzialmente le driadi che produce.\n\nAlcuni dicono che gli alberi di Gauranlen sono le case degli spiriti della natura che seguono l'umanità attraverso i mondi.</Plant_TreeGauranlen.description>
  
  
  <SmashedStump_Gauranlen.label>ceppo di gauranlen fracassato</SmashedStump_Gauranlen.label>
  
  <SmashedStump_Gauranlen.description>I resti di un albero di gauranlen distrutto dai danni. È brutto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  
</LanguageData>