<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: babies -->
  <Babies.label>bambini</Babies.label>
  <!-- EN: Babies can't walk and must be taken care of. In the work tab, assign someone to childcare.\n\nYou can use the baby's 'feeding' tab to assign specific people to feed the baby. Alternatively, colonists assigned to childcare will feed babies food they can eat, such as baby food, milk, and insect jelly. You can produce baby food at a stove or campfire.\n\nBabies can sleep in beds or cribs. A high quality crib will make a baby happy. You can also place multiple cribs in a bedroom without turning it into a barracks.\n\nBabies become children at age 3. By default, babies age 4x faster than adults. You can adjust this in storyteller challenge settings. -->
  <Babies.helpText>I bambini non possono camminare e devono essere accuditi. Nella scheda Lavoro, assegna qualcuno alla custodia dei bambini.\n\nPuoi utilizzare la scheda "Alimentazione" del bambino per assegnare persone specifiche a nutrire il bambino. In alternativa, i coloni assegnati alla cura dei bambini daranno ai bambini il cibo che possono mangiare, come alimenti per bambini, latte e gelatina per insetti. Puoi produrre alimenti per bambini su un fornello o su un falò.\n\nI bambini possono dormire in letti o culle. Una culla di alta qualità renderà felice un bambino. Puoi anche posizionare più culle in una camera da letto senza trasformarla in una caserma.\n\nI bambini diventano bambini all'età di 3 anni. Per impostazione predefinita, i bambini invecchiano 4 volte più velocemente degli adulti. Puoi modificarlo nelle impostazioni della sfida del narratore.</Babies.helpText>
  
  <!-- EN: children -->
  <Children.label>bambini</Children.label>
  <!-- EN: As they get older, children gain traits and passions, and become able to do more work types.\n\nChildren have a learning need which can be fulfilled several ways. You can see the learning activities that a child desires on their Needs tab. Children will only do learning activities when their schedule is set to Recreation or Anything. A satisfied learning need helps a child gain growth tiers faster, resulting in more passions and choices during growth moments.\n\nChildren can only wear special child-sized apparel.\n\nChildren become adults at age 13. By default, children age 4x faster than adults. You can adjust this in storyteller challenge settings. -->
  <Children.helpText>Man mano che crescono, i bambini acquisiscono caratteristiche e passioni e diventano in grado di svolgere più tipi di lavoro.\n\nI bambini hanno un bisogno di apprendimento che può essere soddisfatto in diversi modi. Puoi vedere le attività di apprendimento che un bambino desidera nella scheda Esigenze. I bambini svolgeranno attività di apprendimento solo quando il loro programma è impostato su Ricreazione o Altro. Un bisogno di apprendimento soddisfatto aiuta un bambino a raggiungere livelli di crescita più velocemente, con il risultato di più passioni e scelte durante i momenti di crescita.\n\nI bambini possono indossare solo indumenti speciali a misura di bambino.\n\nI bambini diventano adulti all'età di 13 anni. Per impostazione predefinita, l'età dei bambini 4 volte più veloce degli adulti. Puoi modificarlo nelle impostazioni della sfida del narratore.</Children.helpText>
  
  <!-- EN: Deathrest -->
  <Deathrest.label>Riposo della morte</Deathrest.label>
  <!-- EN: Colonists with the deathrest gene must periodically regenerate themselves in a special coma called deathrest. This takes several days.\n\nSpecial machines placed near the casket can give bonuses to the deathrester. A person can only connect to a limited number of machines - this number is shown by their deathrest capacity.\n\nYou can increase deathrest capacity by injecting deathrest capacity serums. These can be purchased from traders. -->
  <Deathrest.helpText>I coloni con il gene Deathrest devono rigenerarsi periodicamente in un coma speciale chiamato Deathrest. Ci vogliono diversi giorni.\n\nMacchine speciali posizionate vicino alla bara possono dare bonus al Deathrester. Una persona può connettersi solo a un numero limitato di macchine: questo numero è mostrato dalla sua capacità Deathrest.\n\nPuoi aumentare la capacità Deathrest iniettando sieri di capacità Deathrest. Questi possono essere acquistati dai commercianti.</Deathrest.helpText>
  
  <!-- EN: Genes and xenotypes -->
  <GenesAndXenotypes.label>Geni e xenotipi</GenesAndXenotypes.label>
  <!-- EN: Some people have different genes from baseline humans. View a person's genes by opening their Bio tab and clicking the xenotype name near the top.\n\nA xenotype is a set of genes which defines a "species" of alternate human.\n\nThere are two types of genes: Germline genes are passed on to children, while xenogenes are not and must be implanted using xenogerms.\n\nCreate custom xenotypes by researching xenogenetics and building a gene assembler. -->
  <GenesAndXenotypes.helpText>Alcune persone hanno geni diversi rispetto agli esseri umani di base. Visualizza i geni di una persona aprendo la scheda Bio e facendo clic sul nome dello xenotipo nella parte superiore.\n\nUno xenotipo è un insieme di geni che definisce una "specie" di essere umano alternativo.\n\nEsistono due tipi di geni: geni germinali vengono trasmessi ai bambini, mentre gli xenogeni non lo sono e devono essere impiantati utilizzando xenogermi.\n\nCrea xenotipi personalizzati ricercando la xenogenetica e costruendo un assemblatore di geni.</GenesAndXenotypes.helpText>
  
  <!-- EN: Mechanitors -->
  <Mechanitors.label>Meccanisti</Mechanitors.label>
  <!-- EN: Mechanitors use a mechlink implant to control mechanoids.\n\nMechanoids are assigned to control groups. You can change the behavior mode for a control group by selecting the mechanoid or mechanitor, then clicking the behavior mode icon on the control group. Gear and implants can increase the number of control groups.\n\nMechanitors only have the bandwidth to control a certain number of mechanoids. Special mechanitor gear and band node buildings can increase a mechanitor's total bandwidth.\n\nThe MECHS tab provides an overview of your colony's mechanoids. Here, you can draft mechanoids, change their control group, set allowed areas, and more.\n\nMechanitors can also summon powerful enemy super-mechanoids. These super-mechanoids drop unique chips which can be used to advance your mechanoid technology and build special units. -->
  <Mechanitors.helpText>I meccanisti usano un impianto mechlink per controllare i meccanoidi.\n\nI meccanoidi sono assegnati ai gruppi di controllo. Puoi modificare la modalità di comportamento per un gruppo di controllo selezionando il meccanoide o il meccanista, quindi facendo clic sull'icona della modalità di comportamento sul gruppo di controllo. Equipaggiamenti e impianti possono aumentare il numero di gruppi di controllo.\n\nI meccanitori hanno la larghezza di banda solo per controllare un certo numero di meccanoidi. L'equipaggiamento speciale del meccanista e gli edifici dei nodi di banda possono aumentare la larghezza di banda totale di un meccanista.\n\nLa scheda MECHS fornisce una panoramica dei meccanoidi della tua colonia. Qui puoi arruolare meccanoidi, cambiare il loro gruppo di controllo, impostare aree consentite e altro ancora.\n\nI meccanoidi possono anche evocare potenti super-meccanoidi nemici. Questi super-meccanoidi rilasciano chip unici che possono essere utilizzati per far avanzare la tua tecnologia meccanoide e costruire unità speciali.</Mechanitors.helpText>
  
  <!-- EN: Mechs in caravans -->
  <MechsInCaravans.label>Mech nelle roulotte</MechsInCaravans.label>
  <!-- EN: While caravanning, mechanoids enter a semi-dormant long-travel state to preserve power. This allows them to travel long distances without losing energy. After arriving at their destination, mechanoids will automatically return to their previous work mode. -->
  <MechsInCaravans.helpText>Durante il viaggio in carovana, i meccanoidi entrano in uno stato semi-dormiente di lungo viaggio per preservare il potere. Ciò consente loro di percorrere lunghe distanze senza perdere energia. Dopo essere arrivati ​​a destinazione, i meccanoidi torneranno automaticamente alla modalità di lavoro precedente.</MechsInCaravans.helpText>
  
  <!-- EN: polluted terrain -->
  <PollutedTerrain.label>terreno inquinato</PollutedTerrain.label>
  <!-- EN: Keep your colonists away from polluted terrain. Whenever they are on polluted terrain, they will continuously gain toxic buildup. This eventually becomes lethal.\n\nClean polluted terrain by placing a POLLUTION REMOVAL AREA. Colonists will convert the pollution into toxic wastepacks, which must be kept frozen.\n\nCertain apparel, implants and gene modifications can protect from toxic buildup.\n\nNormal crops cannot survive on polluted terrain. -->
  <PollutedTerrain.helpText>Tieni i tuoi coloni lontani dal terreno inquinato. Ogni volta che si trovano su un terreno inquinato, accumuleranno continuamente accumuli tossici. Questo alla fine diventa letale.\n\nPulisci il terreno inquinato posizionando un'AREA DI RIMOZIONE INQUINAMENTO. I coloni convertiranno l'inquinamento in accumuli di rifiuti tossici, che dovranno essere mantenuti congelati.\n\nAlcuni indumenti, impianti e modifiche genetiche possono proteggere dall'accumulo di sostanze tossiche.\n\nI raccolti normali non possono sopravvivere su terreni inquinati.</PollutedTerrain.helpText>
  
</LanguageData>