<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: baron -->
  <Baron.label>barone</Baron.label>
  <!-- EN: The title of baron is the lowest of the middle nobility. While lower titles focus on personal service at war or commerce under a lord, barons hold title as semi-independent rulers. Each baron is subordinate to his liege lord, but his obligations are mostly in supplying wealth and troops, and not in personal service.\n\nIn the Empire, a baron will typically own a city sector, mining colony, or similar outfit. At wartime, a baron may captain a capital ship in name, or control a regiment of troops. -->
  <Baron.description>Il titolo di barone è il più basso della media nobiltà. Mentre i titoli inferiori si concentrano sul servizio personale in guerra o sul commercio sotto un signore, i baroni detengono il titolo di governanti semi-indipendenti. Ogni barone è subordinato al suo signore, ma i suoi obblighi sono principalmente nel fornire ricchezza e truppe, e non nel servizio personale.\n\nNell'Impero, un barone di solito possiede un settore cittadino, una colonia mineraria o un gruppo simile. In tempo di guerra, un barone può comandare una nave capitale o controllare un reggimento di truppe.</Baron.description>
  <!-- EN: baroness -->
  <Baron.labelFemale>baronessa</Baron.labelFemale>
  
  <!-- EN: consul -->
  <Consul.label>console</Consul.label>
  <!-- EN: The Imperial title of consul is a lower level of high nobility.\n\nIn the Empire, consuls control planets. At war, a consul can usually field an army-sized force of multiple divisions, supported by several fleets. Some command from a super-capital ship or control space-based megastructures. -->
  <Consul.description>Il titolo imperiale di console è un livello inferiore di alta nobiltà.\n\nNell'Impero, i consoli controllano i pianeti. In guerra, un console di solito può schierare una forza delle dimensioni di un esercito di più divisioni, supportata da diverse flotte. Alcuni comandano da una nave super-capitale o controllano megastrutture spaziali.</Consul.description>
  <Consul.labelFemale>console</Consul.labelFemale>
  
  <!-- EN: count -->
  <Count.label>conte</Count.label>
  <!-- EN: The title of count is the middle rank of middle nobility.\n\nIn peacetime, counts hold title to a city or colony, and might have a small personal fleet, possibly including capital ships. -->
  <Count.description>Il titolo di conte è il grado medio della media nobiltà.\n\nIn tempo di pace, i conti detengono il titolo di una città o di una colonia e potrebbero avere una piccola flotta personale, comprese le navi capitali.</Count.description>
  <!-- EN: countess -->
  <Count.labelFemale>contessa</Count.labelFemale>
  
  <!-- EN: duke -->
  <Duke.label>duca</Duke.label>
  <!-- EN: The Imperial title of duke is the highest of the middle nobility.\n\nIn the Empire, dukes control provinces, mega-cities, or moons. At war, a duke can field a division-level force, or a fleet with capital ships and dozens of support craft. -->
  <Duke.description>Il titolo imperiale di duca è il più alto della media nobiltà.\n\nNell'Impero, i duchi controllano province, megacittà o lune. In guerra, un duca può schierare una forza a livello di divisione o una flotta con navi capitali e dozzine di mezzi di supporto.</Duke.description>
  <!-- EN: duchess -->
  <Duke.labelFemale>ducessa</Duke.labelFemale>
  
  <!-- EN: emperor -->
  <Emperor.label>imperatore</Emperor.label>
  <!-- EN: The Imperial title of emperor indicates sovereign dominion over the entire Empire, all its peoples, planets, and fleets. All other lords swear fealty to a high lord, while the Emperor swears fealty to no one. However, even the Emperor depends on the support of lower nobles to remain in power. -->
  <Emperor.description>Il titolo imperiale di imperatore indica il dominio sovrano sull'intero Impero, su tutti i suoi popoli, pianeti e flotte. Tutti gli altri Lord giurano fedeltà a un Sommo Lord, mentre l'Imperatore non giura fedeltà a nessuno. Tuttavia, anche l'Imperatore dipende dal sostegno dei nobili inferiori per rimanere al potere.</Emperor.description>
  <!-- EN: empress -->
  <Emperor.labelFemale>imperatrice</Emperor.labelFemale>
  
  <!-- EN: acolyte -->
  <Esquire.label>accolito</Esquire.label>
  <!-- EN: The title of acolyte is the first title of noble duty, an encompasses a wide range of practical positions. Some acolytes are purely students, learning to lead troops, manage societies, or use psycasts in specialized schools. Others come from wealthy families and might own city buildings or farm complexes.\n\nDuring wartime, an acolyte might lead a platoon of troops, captain a small frigate, or serve their lord as an advisor.\n\nTheir low rank within the nobility makes them paradoxically less useful as diplomats than yeomen. Sending a low-ranked acolyte to a negotiation can itself be seen as an insult, whereas a non-noble yeoman negotiator is seen only as the mouthpiece of his lord. -->
  <Esquire.description>Il titolo di accolito è il primo titolo di lavoratore nobile, e comprende una vasta gamma di posizioni pratiche. Alcuni accoliti sono puramente studenti, imparano a guidare le truppe, a gestire società o a usare psichiatri in scuole specializzate. Altri provengono da famiglie benestanti e potrebbero possedere edifici cittadini o complessi di fattorie.\n\nDurante la guerra, un accolito potrebbe guidare un plotone di truppe, comandare una piccola fregata o servire il proprio signore come consigliere.\n\nIl loro basso grado all'interno della nobiltà li rende paradossalmente meno utili come diplomatici di yeomen. L'invio di un accolito di basso rango a una negoziazione può essere visto di per sé come un insulto, mentre un negoziatore yeoman non nobile è visto solo come il portavoce del suo signore.</Esquire.description>
  <Esquire.labelFemale>accolito</Esquire.labelFemale>
  
  <!-- EN: freeholder -->
  <Freeholder.label>proprietario terriero</Freeholder.label>
  <!-- EN: The Imperial title of freeholder is used by the Empire to signifies a fully-respected individual. Most Imperial citizens earn it while young through volunteer work or military service. The title is also offered to outsiders who act with honor in the eyes of the Empire. -->
  <Freeholder.description>Il titolo imperiale di proprietario terriero è usato dall'Impero per indicare un individuo pienamente rispettato. La maggior parte dei cittadini imperiali lo guadagna da giovane grazie al volontariato o al servizio militare. Il titolo è offerto anche agli estranei che agiscono con onore agli occhi dell'Impero.</Freeholder.description>
  <Freeholder.labelFemale>proprietaria terriera</Freeholder.labelFemale>
  
  <!-- EN: knight -->
  <Knight.label>cavaliere</Knight.label>
  <!-- EN: The title of knight is held by nobles who have largely passed their training, but who have not ascended to higher leadership roles. Many knights never advance further, and spend their lives as respected managers, advisors, or warriors.\n\nMost knights have some wealth, but a few remain quite poor while others may be very rich.\n\nIn peacetime, a knight may manage a factory complex, commercial district, or small farming region. In war, some knights lead troop companies and assault squadrons, while psychic-focused knights engage in espionage, sabotage, and battlefield psychic combat. -->
  <Knight.description>Il titolo di cavaliere è detenuto dai nobili che hanno ampiamente superato la loro formazione, ma che non sono ascesi a ruoli di leadership più elevati. Molti cavalieri non avanzano mai oltre e trascorrono la vita come rispettati manager, consiglieri o guerrieri.\n\nLa maggior parte dei cavalieri ha un po' di ricchezza, ma alcuni rimangono piuttosto poveri mentre altri possono essere molto ricchi.\n\nIn tempo di pace, un cavaliere può gestire un complesso industriale, un distretto commerciale o una piccola regione agricola. In guerra, alcuni cavalieri guidano compagnie di truppe e squadroni d'assalto, mentre i cavalieri focalizzati sui sensitivi si impegnano in spionaggio, sabotaggio e combattimento psichico sul campo di battaglia.</Knight.description>
  <!-- EN: dame -->
  <Knight.labelFemale>dama</Knight.labelFemale>
  
  <!-- EN: praetor -->
  <Praetor.label>pretore</Praetor.label>
  <!-- EN: The title of praetor is a bridge between the service-oriented lower titles below and the power-holding nobility above.\n\nDuring peacetime, a prateor will usually manage a city district, asteroid sector, or agricultural region. During war, they take authority over the smallest combat units that fight independently - terrestrial troop cohorts, or space-borne destroyers or combat groups. -->
  <Praetor.description>Il titolo di pretore si trova a metà tra i titoli inferiori orientati al servizio e la nobiltà detentrice del potere.\n\nDurante il tempo di pace, un pretore di solito gestirà un distretto cittadino, un settore di asteroidi o una regione agricola. Durante la guerra, prendono autorità sulle più piccole unità combattenti che combattono in modo indipendente: coorti di truppe terrestri, cacciatorpediniere spaziali o gruppi di combattimento.</Praetor.description>
  <Praetor.labelFemale>pretore</Praetor.labelFemale>
  
  <!-- EN: stellarch -->
  <Stellarch.label>stellarch</Stellarch.label>
  <!-- EN: The Imperial title of stellarch represents dominion over an entire star system.\n\nIn the Empire, since interstellar travel times are years long, stellarchs rule their systems with a great degree of independence. They each swear fealty to the Emperor, but since the Emperor may be many light-years away, a stellarch may go years or decades without interacting with him. -->
  <Stellarch.description>Il titolo imperiale di stellarch rappresenta il dominio su un intero sistema stellare.\n\nNell'Impero, poiché i tempi di viaggio interstellare sono lunghi anni, gli stellarch governano i loro sistemi con un grande grado di indipendenza. Ognuno di loro giura fedeltà all'Imperatore, ma poiché l'Imperatore può essere a molti anni luce di distanza, uno stellarch può passare anni o decenni senza interagire con lui.</Stellarch.description>
  
  <!-- EN: yeoman -->
  <Yeoman.label>yeoman</Yeoman.label>
  <!-- EN: The Imperial title of yeoman is held by those who serve a noble lord in an important, specific way. While it is not a noble title, it does give the holder the right to use low-level psychic abilities.\n\nThis title is often held by senior soldiers, warskiff pilots, spies, advisors, diplomats, intrusion operatives, and other key individuals. Many important people spend their entire lives as yeomen, seeking success outside the strictures of nobility. -->
  <Yeoman.description>Il titolo imperiale di yeoman è detenuto da coloro che servono un nobile signore in modo importante e specifico. Sebbene non sia un titolo nobiliare, conferisce al possessore il diritto di utilizzare abilità psichiche di basso livello.\n\nQuesto titolo è spesso detenuto da soldati anziani, piloti di navi da guerra, spie, consiglieri, diplomatici, specialisti d'attacco e altri elementi chiave. Molte persone importanti trascorrono la loro intera vita come yeomen, cercando il successo al di fuori delle restrizioni della nobiltà.</Yeoman.description>
  <Yeoman.labelFemale>yeoman</Yeoman.labelFemale>
  
</LanguageData>