<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <!-- ======== Unlandable biomes ==========-->
    
    <Ocean.label>oceano</Ocean.label>
    <Ocean.description>Oceano aperto. Ottimo per i pesci - Non altrettanto per te.</Ocean.description>
    
    <IceSheet.label>lastra ghiacciata</IceSheet.label>
    <IceSheet.description>La superficie è coperta di lastre di ghiaccio compatte per chilometri. Non avrai accesso né al terreno né alla pietra. I pochi animali avvistati stanno migrando da qualche altra parte - o si sono malamente persi.</IceSheet.description>
    
    <!-- ======== Buildable biomes ==========-->
    
    <AridShrubland.label>steppa arida</AridShrubland.label>
    <AridShrubland.description>Una regione secca, ma non abbastanza da diventare deserto. Pianure aperte con prati e arbusti lasciano spazio a sporadiche zone boscose. Le piante sono robuste ed è presente una moderata densità di animali.</AridShrubland.description>
    
    <TemperateForest.label>foresta temperata</TemperateForest.label>
    <TemperateForest.description>Un amichevole bioma dove prevalgono foreste di alberi caduchi intervallate da radure fertili. Molte specie di animali rimangono intorno agli alberi e nelle praterie.</TemperateForest.description>
    
    <Desert.label>deserto</Desert.label>
    <Desert.description>Un'area calda e molto secca, che permette poca vita.</Desert.description>
    
    <TropicalRainforest.label>foresta tropicale</TropicalRainforest.label>
    <TropicalRainforest.description>Una giungla fitta e umida. La crescita eccessiva e l'aggressiva fauna selvaggia rendono difficili la costruzione e la sopravvivenza.</TropicalRainforest.description>
    
    <BorealForest.label>foresta boreale</BorealForest.label>
    <BorealForest.description>Foreste settentrionali di conifere. Nonostante gli inverni rigidi, le foreste boreali sostengono una fauna di tutte le taglie.</BorealForest.description>
    
    <Tundra.label>tundra</Tundra.label>
    <Tundra.description>Queste praterie per lo più ghiacciate tollerano solo pochi alberi ed una vegetazione ridotta. Ci sono alcuni piccoli animali e grandi mandrie migratorie al pascolo. Non mancano i predatori.</Tundra.description>
    
</LanguageData>
