<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Barkskin.label>corteccia</Barkskin.label>
  
  <Barkskin.description>Una casta driade specializzata nell'assorbire i colpi durante il combattimento. Le driadi Pellecorte sono ricoperte da una spessa pelle simile a corteccia, in parte formata dall'albero Gauranlen stesso. Sotto l'influenza umana, può agire come un combattente che assorbe i danni.</Barkskin.description>
  
  
  <Berrymaker.label>produttore di bacche</Berrymaker.label>
  
  <Berrymaker.description>Una casta driade specializzata nella produzione alimentare. Insieme al suo albero Gauranlen, questa driade può generare continuamente bacche nutrienti. Tuttavia, è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.</Berrymaker.description>
  
  
  <Carrier.label>vettore</Carrier.label>
  
  <Carrier.description>Una casta driade specializzata nel trasporto di oggetti. Sotto l'influenza umana, può aiutare a trasportare le cose dove devono andare.</Carrier.description>
  
  
  <Clawer.label>artiglio</Clawer.label>
  
  <Clawer.description>Una casta driade specializzata nell'aggressione e negli attacchi che infliggono danni. La driade artigliatrice prende il nome dai suoi enormi artigli. Sebbene possa causare danni enormi, è vulnerabile agli attacchi stessi.</Clawer.description>
  
  
  <Gaumaker.label>gaumaker</Gaumaker.label>
  
  <Gaumaker.description>Una casta driade con la capacità unica di produrre nuovi baccelli Gauranlen e riprodurre l'albero Gauranlen insieme al suo simbionte, la regina driade. Per fare ciò, tre driadi gaumaker devono fondersi lentamente.</Gaumaker.description>
  
  
  <Medicinemaker.label>produttore di medicinali</Medicinemaker.label>
  
  <Medicinemaker.description>Una casta driade specializzata nella produzione di medicinali. Insieme al suo albero Gauranlen, questa driade può generare erbe medicinali in modo continuativo. Tuttavia, è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.</Medicinemaker.description>
  
  
  <Woodmaker.label>falegname</Woodmaker.label>
  
  <Woodmaker.description>Una casta di driadi lenta e maldestra specializzata nella produzione di legno. Insieme al suo albero Gauranlen, questa driade può generare continuamente un materiale simile al legno. Tuttavia, è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.</Woodmaker.description>
  
</LanguageData>