<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Apparel_AirwireHeadset.label>cuffia con cavo aereo</Apparel_AirwireHeadset.label>
  
  <Apparel_AirwireHeadset.description>Un semplice computer di comunicazione montato sulla testa che migliora leggermente la larghezza di banda di controllo di un mechanitor. Ciò consente loro di controllare più mech.</Apparel_AirwireHeadset.description>
  
  
  <Apparel_ArmorHelmetMechCommander.label>Casco del mechcomandante</Apparel_ArmorHelmetMechCommander.label>
  
  <Apparel_ArmorHelmetMechCommander.description>Un elmo da combattimento in tessuto di plastacciaio progettato per i meccanitori da battaglia. È integrato con computer e amplificatori di segnale che aumentano moderatamente la larghezza di banda di controllo massima di chi lo indossa. Ciò consente al mechanitor di controllare più mech.</Apparel_ArmorHelmetMechCommander.description>
  
  
  <Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.label>casco meclord</Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.label>
  
  <Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.description>Un pesante elmetto di plastacciaio dotato di equipaggiamento di assistenza mechanitor. L'elmo del meclord amplifica notevolmente la larghezza di banda di un mechanitor, ma è un po' meno protettivo dell'armatura pesante dedicata.</Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.description>
  
  
  <Apparel_ArrayHeadset.label>cuffia a schiera</Apparel_ArrayHeadset.label>
  
  <Apparel_ArrayHeadset.description>Un computer montato sulla testa e un sistema di segnalazione che migliora la larghezza di banda di controllo di un mechanitor. Ciò consente loro di controllare più mech.</Apparel_ArrayHeadset.description>
  
  
  <Apparel_ClothMask.label>mascherina</Apparel_ClothMask.label>
  
  <Apparel_ClothMask.description>Un pezzo di tessuto che copre la bocca e il naso di chi lo indossa con diversi strati di tessuto. È straordinariamente efficace nel ridurre gli effetti delle tossine ambientali.</Apparel_ClothMask.description>
  
  
  <Apparel_GasMask.label>maschera antigas</Apparel_GasMask.label>
  
  <Apparel_GasMask.description>Una maschera flessibile indossata sul viso con un filtro dell'aria incorporato. Riduce drasticamente l'esposizione all'inquinamento attraverso i polmoni, ma non protegge la pelle del resto del corpo.\n\nPreviene l'ingresso di gas tossici irritanti attraverso gli occhi e la bocca.</Apparel_GasMask.description>
  
  
  <Apparel_IntegratorHeadset.label>cuffia integrata</Apparel_IntegratorHeadset.label>
  
  <Apparel_IntegratorHeadset.description>Un computer avanzato montato sulla testa e un sistema di segnalazione che migliora notevolmente la larghezza di banda di controllo di un mechanitor. Ciò consente a chi lo indossa di controllare molti più meccanoidi contemporaneamente.</Apparel_IntegratorHeadset.description>
  
</LanguageData>