<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BandNode.label>nodo della fascia</BandNode.label>
  
  <BandNode.description>Un amplificatore di segnale in banda meccanoide. I nodi della banda devono essere sintonizzati su un mechanitor specifico. Ciò aggiungerà 1 larghezza di banda alla larghezza di banda totale di quel mechanitor, consentendogli di controllare più meccanoidi.\n\nUna volta costruito un nodo di banda, può essere rapidamente sintonizzato su un mechanitor. Tuttavia, risintonizzare un nodo di banda su un mechanitor diverso richiede molto più tempo.</BandNode.description>
  
  
  <BurnoutMechlinkBooster.label>antenna a banda meccanica</BurnoutMechlinkBooster.label>
  
  <BurnoutMechlinkBooster.description>Un dispositivo di segnalazione a banda meccanica. Quando attivato, emette un potente impulso di segnale mech, che attirerà un meccanoide ferale ultra pesante ad attaccare con la sua scorta. Se riesci a sconfiggerlo, puoi raccogliere tecnologie speciali dal suo cadavere. L'impulso del segnale brucia il trasmettitore, quindi questo edificio può essere utilizzato solo una volta.</BurnoutMechlinkBooster.description>
  
  <BurnoutMechlinkBooster.comps.CompUsable.useLabel>Evoca la minaccia della Regina della Guerra</BurnoutMechlinkBooster.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <GeneAssembler.label>assemblatore di geni</GeneAssembler.label>
  
  <GeneAssembler.description>Un banco di lavoro per creare xenogermi impiantabili da pacchetti genetici conservati nelle banche genetiche vicine. I genepack non vengono consumati in questo processo e possono essere riutilizzati.</GeneAssembler.description>
  
  
  <GeneBank.label>banca genetica</GeneBank.label>
  
  <GeneBank.description>Questo edificio può immagazzinare pacchetti genetici e renderli utilizzabili per creare nuovi xenogermi, se posizionato vicino a un assemblatore di geni. Le grandi librerie genetiche richiedono molte banche genetiche.\n\nQuando alimentate, le banche genetiche impediscono il deterioramento dei pacchetti genetici e ripareranno lentamente il deterioramento.</GeneBank.description>
  
  
  <GeneExtractor.label>estrattore di geni</GeneExtractor.label>
  
  <GeneExtractor.description>Una macchina chirurgica automatizzata in grado di estrarre i geni di una persona e crearne un pacchetto genetico. I geni estratti saranno selezionati casualmente dagli xenogeni e dai geni germinali della persona. Puoi costringere qualcuno a entrare nella macchina, ma non gli piacerà.\n\nEstrarre i geni di una persona mentre i suoi geni sono attualmente in fase di ricrescita la ucciderà. Altrimenti, l'estrazione del gene non causa danni duraturi.\n\nI geni che richiedono capsule di archite sono troppo complessi per essere estratti.</GeneExtractor.description>
  
  
  <GeneProcessor.label>processore genetico</GeneProcessor.label>
  
  <GeneProcessor.description>Un sistema di analisi ed elaborazione genetica. Posizionato vicino a un assemblatore di geni, aumenta la massima complessità genetica degli xenogermi che puoi assemblare. Costruire più processori genetici aumenterà ulteriormente il limite di complessità genetica.</GeneProcessor.description>
  
  
  <GrowthVat.label>vasca di crescita</GrowthVat.label>
  
  <GrowthVat.description>Una vasca di fluido che può far gestare un embrione o accelerare la crescita di un bambino.\n\nDurante la crescita o la gestazione, la vasca deve essere alimentata con una fornitura costante di nutrimento per fornire la materia prima per la crescita. La gestazione di un embrione richiede il doppio del nutrimento necessario per accelerare la crescita di un bambino.\n\nGli embrioni vengono gestati per 9 giorni prima che si formi un bambino. Esiste il rischio di complicazioni per la salute.\n\nLa crescita dei bambini può essere accelerata solo fino ai 18 anni, ma non oltre. Durante la crescita, le abilità di un bambino aumenteranno lentamente. I bambini cresciuti in vasche di crescita avranno abilità inferiori e acquisiranno meno passioni del normale.\n\nIl dispositivo utilizza iniezioni chimiche, stimolazione elettrica e semplici trattamenti di meccanite per spingere il corpo a crescere. Le vasche di crescita vengono spesso utilizzate per produrre rapidamente lavoratori o guerrieri ingegnerizzati.</GrowthVat.description>
  
  
  <MechbandDish.label>piatto del mechband</MechbandDish.label>
  
  <MechbandDish.description>Un dispositivo di segnalazione in banda mech più potente della normale antenna mechlink. Quando attivato, emette un impulso di segnale mech ultra potente, che attirerà un comandante meccanoide ad attaccare con la sua scorta. Se riesci a sconfiggerlo, puoi raccogliere tecnologie speciali dal suo cadavere. L'impulso del segnale brucia la parabola, quindi questo edificio può essere utilizzato solo una volta.</MechbandDish.description>
  
  <MechbandDish.comps.CompUsable.useLabel>Evoca la minaccia apocritone</MechbandDish.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <MechBooster.label>potenziatore meccanico</MechBooster.label>
  
  <MechBooster.description>Un dispositivo di potenziamento energetico e informatico remoto. Tutti i meccanoidi amici nel suo raggio d'azione si muoveranno e funzioneranno più velocemente.</MechBooster.description>
  
  
  <PollutionPump.label>pompa inquinamento</PollutionPump.label>
  
  <PollutionPump.description>Una pompa per il filtraggio delle falde acquifere che pulisce lentamente i terreni inquinati. L'inquinamento estratto si trasforma in pacchi di rifiuti tossici che devono essere trasportati via.</PollutionPump.description>
  
  
  <SanguphageMeetingTorch.label>torcia di sangue</SanguphageMeetingTorch.label>
  
  <SanguphageMeetingTorch.description>Torcia in legno appositamente trattato che produce una luce rossa su un'ampia area. I sanguofagi si riuniscono attorno a torce come queste durante i loro incontri cerimoniali. Lo splendore sanguigno è particolarmente gradito agli individui con il gene del mangiatore di sangue. Può essere rifornito automaticamente di legna e produce una piccola quantità di calore.</SanguphageMeetingTorch.description>
  
  
  <ShuttleCrashed_Exitable.label>navetta precipitata</ShuttleCrashed_Exitable.label>
  
  <ShuttleCrashed_Exitable.description>Una navetta spaziale progettata per il transito tra la superficie e l'orbita o tra le lune di un sistema planetario.</ShuttleCrashed_Exitable.description>
  
  
  <ShuttleCrashed_Exitable_Mechanitor.label>nave mechanitor precipitata</ShuttleCrashed_Exitable_Mechanitor.label>
  
  <ShuttleCrashed_Exitable_Mechanitor.description>Una nave a corto raggio utilizzata da un mechanitor per trasportare mech per viaggi in orbita bassa o planetari.</ShuttleCrashed_Exitable_Mechanitor.description>
  
  
  <ToxifierGenerator.label>generatore di sostanze tossiche</ToxifierGenerator.label>
  
  <ToxifierGenerator.description>Questo generatore elettrico inquina molto lentamente il terreno circostante producendo energia. Se tutto il terreno nel raggio è inquinato, il generatore si spegnerà.</ToxifierGenerator.description>
  
  
  <TrapIED_ToxGas.label>Trappola tossica IED</TrapIED_ToxGas.label>
  
  <TrapIED_ToxGas.description>Un paio di proiettili a gas tossico collegati a un grilletto che esplode al tocco o all'impatto del proiettile. Poiché è nascosta nel terreno circostante, non può essere posizionata adiacente ad altre trappole. Gli animali possono percepirli quando sono calmi.</TrapIED_ToxGas.description>
  
  
  <WastepackAtomizer.label>atomizzatore per rifiuti</WastepackAtomizer.label>
  
  <WastepackAtomizer.description>Un dispositivo glittertech che decostruisce i rifiuti tossici in gas inerti utilizzando processi molecolari avanzati. Il processo richiede notevoli quantità di energia.</WastepackAtomizer.description>
  
</LanguageData>