<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <DeathrestAccelerator.label>acceleratore della morte</DeathrestAccelerator.label>
  
  <DeathrestAccelerator.description>Questo dispositivo si connette con una persona che sta morendo e rende il riposo mortale completato più velocemente. Migliora l'effetto della bara della morte utilizzando analisi del sangue più precise e sostanze chimiche più potenti. Per funzionare deve essere collegato a una bara mortale.</DeathrestAccelerator.description>
  
  
  <DeathrestCasket.label>bara mortale</DeathrestCasket.label>
  
  <DeathrestCasket.description>Una bara medica chiusa che accelera il processo di riposo mortale. Può connettersi ad altri dispositivi che conferiscono bonus aggiuntivi al Deathrester. Il numero di dispositivi che possono connettersi dipende dalla capacità Deathrest della persona, che può essere vista selezionandoli.\n\nSolo quelli con il gene Deathrest possono utilizzare la bara Deathrest.</DeathrestCasket.description>
  
  
  <GlucosoidPump.label>pompa glucosoide</GlucosoidPump.label>
  
  <GlucosoidPump.description>Questo dispositivo consente al Deathrester di muoversi più velocemente una volta completato il Deathrest. Pompa il corpo con fattori di segnalazione muscolare extra mentre pulisce i prodotti di scarto dal tessuto muscolare. L'effetto dura fino a quando la morte individuale riposa di nuovo. Per funzionare deve essere collegato a una bara mortale.\n\nQuesto edificio deve consumare emogeno per funzionare.</GlucosoidPump.description>
  
  <GlucosoidPump.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Emogeno</GlucosoidPump.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  
  
  <HemogenAmplifier.label>amplificatore emogeno</HemogenAmplifier.label>
  
  <HemogenAmplifier.description>Questo dispositivo lascia un deathrester in uno stato amplificato di emogeno in modo che ottenga più emogeno da qualsiasi fonte di emogeno. Utilizzando una sonda ghiandolare e un analizzatore di sangue, si collega a una persona in riposo mortale, stimolando le ghiandole emogeniche in uno stato più attivo. Per funzionare deve essere collegato a una bara mortale.\n\nQuesto edificio deve consumare emogeno per funzionare.</HemogenAmplifier.description>
  
  <HemogenAmplifier.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Emogeno</HemogenAmplifier.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  
  
  <Hemopump.label>emopompa</Hemopump.label>
  
  <Hemopump.description>Questa pompa per raffinare il sangue aumenta la quantità di emogeno che una persona morente può immagazzinare nel proprio corpo. Per funzionare deve essere collegato a una bara mortale.\n\nQuesto edificio deve consumare emogeno per funzionare.</Hemopump.description>
  
  <Hemopump.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Emogeno</Hemopump.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  
  
  <PsychofluidPump.label>pompa psicofluido</PsychofluidPump.label>
  
  <PsychofluidPump.description>Questo dispositivo aumenta la sensibilità psichica di una persona morente stimolando ritmicamente i tessuti neurali. Per funzionare deve essere collegato a una bara mortale.\n\nQuesto edificio deve consumare emogeno per funzionare.</PsychofluidPump.description>
  
  <PsychofluidPump.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Emogeno</PsychofluidPump.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  
</LanguageData>