<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <AncientExostriderCannon.label>antico cannone exostrider</AncientExostriderCannon.label>
  
  <AncientExostriderCannon.description>I resti del cannone energetico montato sul retro di un enorme e antico meccanoide exostrider.</AncientExostriderCannon.description>
  
  
  <AncientExostriderHead.label>antica testa di exostrider</AncientExostriderHead.label>
  
  <AncientExostriderHead.description>I resti della testa di un massiccio e antico meccanoide exostrider. È stato fatto esplodere da una specie di arma ad alta energia.</AncientExostriderHead.description>
  
  
  <AncientExostriderLeg.label>antica gamba di exostrider</AncientExostriderLeg.label>
  
  <AncientExostriderLeg.description>I resti della gamba di un massiccio e antico meccanoide exostrider.</AncientExostriderLeg.description>
  
  
  <AncientExostriderRemains.label>sezione centrale dell'antico exostrider</AncientExostriderRemains.label>
  
  <AncientExostriderRemains.description>I resti di un enorme e antico meccanoide da guerra Exostrider. Molto tempo fa, un'arma ad alta energia frantumò il corpo e fuse le parti in una massa quasi solida.\n\nNelle sue viscere sembra che ci sia un transponder ancora funzionante. Se potessi estrarre il transponder, potresti decifrarlo per raccogliere informazioni preziose.\n\nLe cellule dell'arma incendiaria del mech sono intatte ma instabili e probabilmente esploderanno dopo aver causato qualche danno.</AncientExostriderRemains.description>
  
  <AncientExostriderRemains.comps.CompProximityLetter.letterLabel>antico meccanismo</AncientExostriderRemains.comps.CompProximityLetter.letterLabel>
  
  <AncientExostriderRemains.comps.CompProximityLetter.letterText>Passando vicino ai resti di un antico meccanoide exostrider, {PAWN_nameDef} ha notato un (*Reward)transponder intatto(/Reward) all'interno.\n\nSe riuscissi a ottenere il transponder, potresti leggere informazioni preziose da esso. L'enorme mech viene distrutto e fuso in un pezzo solido. Devi distruggerlo per recuperare il transponder.\n\nFai attenzione: le cellule dell'arma incendiaria sembrano (*Minaccia)instabili(/Minaccia) e probabilmente esploderanno dopo aver causato qualche danno.</AncientExostriderRemains.comps.CompProximityLetter.letterText>
  
  <AncientExostriderRemains.comps.CompLeavingsLetter.letterLabel>Disponibile: {LEAVINGS1_label}</AncientExostriderRemains.comps.CompLeavingsLetter.letterLabel>
  
  <AncientExostriderRemains.comps.CompLeavingsLetter.letterText>Un {LEAVINGS1_label} è stato lasciato indietro dopo un'esplosione. Può essere decriptato in un banco di ricerca.\n\nSeleziona un colono e fai clic con il pulsante destro del mouse per decriptarlo.</AncientExostriderRemains.comps.CompLeavingsLetter.letterText>
  
  <AncientExostriderRemains.comps.CompInspectString.inspectString>Contiene un antico transponder meccanoide.</AncientExostriderRemains.comps.CompInspectString.inspectString>
  
</LanguageData>