<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: large mech gestator -->
  <LargeMechGestator.label>grande incubatore di mech</LargeMechGestator.label>
  <!-- EN: A tank of mechanite-rich fluid with support tubes for feeding in materials and nutrients. Mechanitors can use it to produce new mechanoids or to resurrect dead mechanoids. This tier of mech gestator is capable of generating medium, heavy, and ultraheavy mechs.\n\nThe process uses harsh chemicals which are stored in toxic wastepacks. Haulers must remove the wastepacks from time to time. -->
  <LargeMechGestator.description>Un serbatoio di fluido ricco di meccanite con tubi di supporto per l'alimentazione di materiali e sostanze nutritive. I meccanisti possono usarlo per produrre nuovi meccanoidi o per resuscitare meccanoidi morti. Questo livello di incubatore di mech è in grado di costruire mech medi, pesanti e ultrapesanti.\n\nIl processo utilizza sostanze chimiche aggressive che vengono immagazzinate in contenitori di rifiuti tossici. I trasportatori devono rimuovere di tanto in tanto i pacchi di rifiuti.</LargeMechGestator.description>
  
  <!-- EN: mech gestator -->
  <MechGestator.label>incubatore di mech</MechGestator.label>
  <!-- EN: A tank of mechanite-rich fluid with support tubes for feeding in materials and nutrients. Mechanitors can use it to produce new mechanoids or to resurrect dead mechanoids. This basic type of mech gestator is only capable of generating light-weight mechs.\n\nThe process uses harsh chemicals which are stored in toxic wastepacks. Haulers must remove the wastepacks from time to time. -->
  <MechGestator.description>Un serbatoio di fluido ricco di meccanite con tubi di supporto per l'alimentazione di materiali e sostanze nutritive. I meccanisti possono usarlo per produrre nuovi meccanoidi o per resuscitare meccanoidi morti. Questo tipo base di incubatore di mech è in grado di costruire solo mech leggeri.\n\nIl processo utilizza sostanze chimiche aggressive che vengono conservate in contenitori di rifiuti tossici. I trasportatori devono rimuovere di tanto in tanto i pacchi di rifiuti.</MechGestator.description>
  
  <!-- EN: subcore encoder -->
  <SubcoreEncoder.label>codificatore di sottonuclei</SubcoreEncoder.label>
  <!-- EN: A work station where a mechanitor can produce basic-tier subcores. Subcores are the brains of mechanoids, and one is required to produce any mechanoid. Basic subcores can only be used in simple basic-tier mechs.\n\nHigher tier subcores can be created by building a subcore softscanner or a subcore ripscanner. -->
  <SubcoreEncoder.description>Una stazione di lavoro in cui un meccanista può produrre sottonuclei di livello base. I sottonuclei sono il cervello dei meccanoidi e uno di essi è necessario per produrre qualsiasi meccanoide. I sottonuclei di base possono essere utilizzati solo in semplici mech di livello base.\n\nI sottonuclei di livello superiore possono essere creati costruendo un softscanner di sottonuclei o un ripscanner di sottonuclei.</SubcoreEncoder.description>
  
  <!-- EN: subcore ripscanner -->
  <SubcoreRipscanner.label>ripscanner di sottonuclei</SubcoreRipscanner.label>
  <!-- EN: A pod with thousands of tissue probe injectors and an ultra-high-power vaporizing brain scanner. Once a person is inserted, the device will insert the probes into their body through the skin while the ripscanner chews through the brain, reading the reflected radiation and destroying the brain in the process. Ripscanning the mind generates a neuro-psychic pattern that the scanner can analog-transfer to a new high-tier mechanoid subcore.\n\nSubcores are mechanoid brains and producing any mechanoid requires one. High-tier subcores produced by this ripscanner can only power high-tier mechanoids. -->
  <SubcoreRipscanner.description>Una capsula con migliaia di iniettori di sonde tissutali e uno scanner cerebrale vaporizzante ad altissima potenza. Una volta inserita una persona, il dispositivo inserirà le sonde nel suo corpo attraverso la pelle mentre il ripscanner distrugge il cervello, leggendo la radiazione riflessa e annientandolo nel processo. La scansione della mente genera uno schema neuro-psichico che lo scanner può trasferire in modo analogico a un nuovo sottonucleo meccanoide di alto livello.\n\nI sottonuclei sono cervelli meccanoidi e produrre qualsiasi meccanoide ne richiede uno. I sottonuclei di alto livello prodotti da questo ripscanner possono alimentare solo meccanoidi di alto livello.</SubcoreRipscanner.description>
  
  <!-- EN: subcore softscanner -->
  <SubcoreSoftscanner.label>softscanner di sottonuclei</SubcoreSoftscanner.label>
  <!-- EN: A pod with thousands of tiny tissue probes and a high-energy brain scanner. Once a person is inserted, the system uses the probes and scanner to sense a neuro-psychic pattern that it can analog-transfer to a new standard-tier mechanoid subcore. The person will be left temporarily sick, but unharmed.\n\nSubcores are mechanoid brains and producing any mechanoid requires one. Standard-tier subcores produced by this softscanner can only power standard-tier mechanoids.\n\nHigher tier subcores can be created by building a subcore ripscanner. -->
  <SubcoreSoftscanner.description>Una capsula con migliaia di minuscole sonde tissutali e uno scanner cerebrale ad alta energia. Una volta inserita una persona, il sistema utilizza le sonde e lo scanner per rilevare uno schema neuro-psichico che può trasferire in modo analogico a un nuovo sottonucleo meccanoide di livello standard. La persona rimarrà temporaneamente malata, ma illesa.\n\nI sottonuclei sono cervelli meccanoidi e produrre qualsiasi meccanoide ne richiede uno. I sottonuclei di livello standard prodotti da questo softscanner possono alimentare solo meccanoidi di livello standard.\n\nI sottonuclei di livello superiore possono essere creati costruendo un ripscanner di sottonuclei.</SubcoreSoftscanner.description>
  
</LanguageData>