<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BabyDecoration.label>decorazione del bambino</BabyDecoration.label>
  
  <BabyDecoration.description>Una decorazione per i bambini. Le decorazioni per bambini aumentano la velocità con cui i bambini soddisfano le loro esigenze di gioco quando un adulto gioca con loro. Posizionali attorno alle aree giochi dei tuoi bambini.</BabyDecoration.description>
  
  
  <BabySleepingSpot.label>posto dove dormire per bambini</BabySleepingSpot.label>
  
  <BabySleepingSpot.description>Designa un punto sul terreno dove le persone dovrebbero lasciare un bambino. Non comodo.</BabySleepingSpot.description>
  
  
  <Blackboard.label>lavagna</Blackboard.label>
  
  <Blackboard.description>Una superficie piatta simile a una pietra su cui scrivere con il gesso. Posizionate vicino al banco, le lavagne aumentano il tasso di apprendimento dei bambini durante le lezioni. È possibile utilizzare fino a tre lavagne alla volta.</Blackboard.description>
  
  <Blackboard.comps.CompStatEntry.reportText>Quando è vicino a un banco dove si svolge una lezione, questo edificio aumenta il tasso di apprendimento dello studente. Questo effetto può accumularsi fino a tre volte.</Blackboard.comps.CompStatEntry.reportText>
  
  <Blackboard.comps.CompStatEntry.statLabel>Bonus sul tasso di apprendimento</Blackboard.comps.CompStatEntry.statLabel>
  
  
  <Crib.label>culla</Crib.label>
  
  <Crib.description>Un lettino accogliente con sponde sicure, perfetto per un bambino assonnato. Una culla di alta qualità renderà felice un bambino. È possibile posizionare più culle in una camera da letto senza trasformarla in una caserma.</Crib.description>
  
  
  <SchoolDesk.label>banco di scuola</SchoolDesk.label>
  
  <SchoolDesk.description>Un banco dove gli adulti possono dare lezioni ai bambini.</SchoolDesk.description>
  
  <SchoolDesk.comps.CompStatEntrySchoolDesk.reportText>Un moltiplicatore della velocità con cui i bambini imparano durante le lezioni assistite da questo.</SchoolDesk.comps.CompStatEntrySchoolDesk.reportText>
  
  <SchoolDesk.comps.CompStatEntrySchoolDesk.statLabel>Bonus sul tasso di apprendimento</SchoolDesk.comps.CompStatEntrySchoolDesk.statLabel>
  
  <SchoolDesk.comps.CompInspectStringSchooldesk.inspectString>Bonus sul tasso di apprendimento</SchoolDesk.comps.CompInspectStringSchooldesk.inspectString>
  
  
  <ToyBox.label>scatola dei giocattoli</ToyBox.label>
  
  <ToyBox.description>Una scatola di giocattoli contenente tanti piccoli giocattoli. Le scatole dei giocattoli possono essere utilizzate per giocare con i bambini, soddisfacendo il loro bisogno di gioco.</ToyBox.description>
  
</LanguageData>