<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <ControlSublink.label>controllo del collegamento secondario (standard)</ControlSublink.label>
  
  <ControlSublink.description>Un impianto neurale che fornisce a un mechanitor un gruppo di controllo aggiuntivo. Inoltre, il collegamento secondario aumenta leggermente la velocità di lavoro di qualsiasi meccanoide controllato dal mechanitor.\n\nQuesto collegamento secondario di livello standard può solo aumentare il conteggio del gruppo di controllo fino a 3. Per andare più in alto, deve essere utilizzato un impianto di collegamento secondario di livello superiore. \n\nPuò essere autoinstallato senza intervento chirurgico.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 3 volte per aumentarne l'effetto.</ControlSublink.description>
  
  <ControlSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>Collegamento secondario dell'impianto</ControlSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
  
  <ControlSublinkHigh.label>controllo del collegamento secondario (alto)</ControlSublinkHigh.label>
  
  <ControlSublinkHigh.description>Un impianto neurale che fornisce a un mechanitor un gruppo di controllo aggiuntivo. Inoltre, il collegamento secondario aumenta leggermente la velocità di lavoro di qualsiasi meccanoide controllato dal mechanitor.\n\nQuesto impianto di alto livello può aumentare il numero dei gruppi di controllo fino a 6.\n\nPuò essere autoinstallato senza intervento chirurgico.\n\ nQuesto impianto può essere installato fino a 3 volte per aumentarne l'effetto.</ControlSublinkHigh.description>
  
  <ControlSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>Collegamento secondario alto dell'impianto</ControlSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
  
  <MechFormfeeder.label>processore di gestazione mech</MechFormfeeder.label>
  
  <MechFormfeeder.description>Un impianto che aumenta la velocità con cui un mechanitor può produrre mech in un mech gestator. Il processore ottimizza il comportamento dei meccaniti nel serbatoio di formazione del mech.\n\nQuesto impianto può essere autoinstallato allo stesso modo del mechlink.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 6 volte per aumentarne l'effetto.</MechFormfeeder.description>
  
  <MechFormfeeder.comps.CompUsableImplant.useLabel>Impianto {0_label}</MechFormfeeder.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
  
  <Mechlink.label>mechlink</Mechlink.label>
  
  <Mechlink.description>Un impianto bionico che consente il controllo diretto dei meccanoidi. I Mechlink vengono utilizzati dai soldati per controllare i mech da guerra e dai lavoratori per controllare i mech da lavoro. Una persona con un Mechlink è conosciuta come Mechanitor.\n\nI Mechlink sono autoinstallanti. Premuta nella parte posteriore della gola, l'unità si inietta attraverso la carne per bloccarsi all'interno della base del cranio dove incontra il midollo spinale. Lì, intreccia una rete di fili ultrasottili nel tessuto neuronale vicino per creare il collegamento mentale diretto tra l'utente e la banda di controllo dei meccanoidi.\n\nI mechlink non sono semplicemente dispositivi per inviare segnali radio ai meccanoidi, perché i meccanoidi non sono semplicemente robot. Oltre ai computer tradizionali, i meccanoidi hanno una debole presenza psichica, quindi controllarli fluentemente richiede una connessione psichica. Collegando mechanitor e meccanoide sia psichicamente che elettromagneticamente, il mechlink consente un controllo più profondo rispetto alle interfacce schermo e pulsanti.\n\nPoiché il mechlink si intreccia in profondità nel tessuto cerebrale, può essere rimosso solo dopo la morte.\n\nNota: A il meccanitore deve essere in grado di forgiare il lavoro per generare meccanoidi.</Mechlink.description>
  
  <Mechlink.comps.CompUsableImplant.useLabel>Installa {0_label} per diventare mechanitor</Mechlink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
  
  <RemoteRepairer.label>riparatore remoto</RemoteRepairer.label>
  
  <RemoteRepairer.description>Un aggiornamento del mechlink che consente al mechanitor di riparare i mech a distanza. L'utente si collega al meccanoide e usa il proprio cervello per guidare psichicamente i suoi meccanismi di autoriparazione.\n\nQuesto impianto può essere autoinstallato senza intervento chirurgico.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 3 volte per aumentare la sua portata.</RemoteRepairer.description>
  
  <RemoteRepairer.comps.CompUsableImplant.useLabel>Impianto {0_label}</RemoteRepairer.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
  
  <RemoteShielder.label>schermatore remoto</RemoteShielder.label>
  
  <RemoteShielder.description>Un impianto che consente al mechanitor di posizionare uno scudo di difesa personale su un mech. Il mechanitor deve concentrarsi continuamente sul mech per mantenere lo scudo.\n\nPosizionare uno scudo a distanza richiede una notevole quantità di energia focalizzata. Può essere utilizzato per salvare un mech in un momento critico.\n\nQuesto impianto può essere autoinstallato allo stesso modo del mechlink.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 3 volte per aumentare la sua portata e l'energia di scudo .</RemoteShielder.description>
  
  <RemoteShielder.comps.CompUsableImplant.useLabel>Impianto {0_label}</RemoteShielder.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
  
  <RepairProbe.label>sonda di riparazione</RepairProbe.label>
  
  <RepairProbe.description>Un impianto che aumenta la velocità con cui un mechanitor può riparare un meccanoide. Ciò non influisce sull'energia complessiva necessaria per riparare un meccanoide.\n\nL'impianto consente al mechanitor di collegarsi direttamente a un meccanoide mentre lo sta riparando. Ciò consente loro di comprendere più rapidamente le ferite del mech e di indirizzare meglio i meccanismi di autoriparazione del mech per assistere nella riparazione.\n\nQuesto impianto può essere autoinstallato allo stesso modo del Mechlink.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 6 volte per aumentarne l'effetto.</RepairProbe.description>
  
  <RepairProbe.comps.CompUsableImplant.useLabel>Impianto {0_label}</RepairProbe.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  
</LanguageData>