<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archite capsule -->
  <ArchiteCapsule.label>capsula architetica</ArchiteCapsule.label>
  <!-- EN: A small capsule containing archites - microscopic machines produced by a superintelligent archotech. These devices are capable of physical and psychic feats which seem impossible to human scientists. As with all archotechnology, no human can create one. We can only try to scavenge the ones that archotechs create for their own unfathomable reasons.\n\nThis capsule is useless by itself, but it can be spent at a gene assembler to create a new archite-powered xenogerm. This requires researching archogenetics and a genepack that contains an archite gene. Archite genepacks can be obtained from traders. -->
  <ArchiteCapsule.description>Una piccola capsula contenente architi: macchine microscopiche prodotte da un archotech superintelligente. Questi dispositivi sono capaci di imprese fisiche e psichiche che sembrano impossibili agli scienziati umani. Come per tutte le archetecnologie, nessun essere umano può crearne una. Possiamo solo cercare di recuperare quelle create dagli archotech per le loro insondabili ragioni.\n\nQuesta capsula è inutile di per sé, ma può essere spesa presso un assemblatore di geni per creare un nuovo xenogerme alimentato dall'archite. Ciò richiede la ricerca sull'arcogenetica e un pacchetto genetico che contenga un gene archite. I pacchetti genetici di Archite possono essere ottenuti dai commercianti.</ArchiteCapsule.description>
  
  <!-- EN: genepack -->
  <Genepack.label>pacchetto genetico</Genepack.label>
  <!-- EN: A small capsule containing a package of genetic information. To use a genepack, it must be placed in a gene bank near a gene assembler and combined into an implantable xenogerm.\n\nIf not kept in a powered gene bank, this genepack will slowly deteriorate. -->
  <Genepack.description>Una piccola capsula contenente un pacchetto di informazioni genetiche. Per utilizzare un pacchetto genetico, deve essere collocato in una banca genetica vicino a un assemblatore di geni e combinato in uno xenogerme impiantabile.\n\nSe non conservato in una banca genetica alimentata, questo pacchetto genetico si deteriorerà lentamente.</Genepack.description>
  
  <!-- EN: embryo -->
  <HumanEmbryo.label>embrione</HumanEmbryo.label>
  <!-- EN: A human embryo which can be implanted in a mother to create a pregnancy. -->
  <HumanEmbryo.description>Un embrione umano che può essere impiantato in una madre per creare una gravidanza.</HumanEmbryo.description>
  
  <!-- EN: ovum -->
  <HumanOvum.label>ovulo</HumanOvum.label>
  <!-- EN: An extracted, unfertilized human ovum cell stored in a protective capsule. Once fertilized by a male, it becomes an embryo which can then be implanted into a human mother or growth vat. -->
  <HumanOvum.description>Una cellula uovo umana estratta e non fecondata conservata in una capsula protettiva. Una volta fecondato da un maschio, diventa un embrione che può poi essere impiantato in una madre umana o in una vasca di crescita.</HumanOvum.description>
  
  <!-- EN: mechanoid transponder -->
  <MechanoidTransponder.label>transponder meccanoide</MechanoidTransponder.label>
  <!-- EN: A transponder micro-organ that connects a mechanitor to a mechanoid, even over a great distance. Mechanitors are capable of controlling many mechanoids using a mix of psychic and electromagnetic signals.\n\nDecrypting the transponder will allow you to pinpoint the location of the last mechanitor who controlled the mechanoid. -->
  <MechanoidTransponder.description>Un microrganismo transponder che collega un meccanista ad un mechanoid, anche a grande distanza. I meccanista sono in grado di controllare molti meccanoidi utilizzando un mix di segnali psichici ed elettromagnetici.\n\nDecifrare il transponder ti consentirà di individuare la posizione dell'ultimo meccanista che controllava il meccanoide.</MechanoidTransponder.description>
  <!-- EN: Decrypt transponder -->
  <MechanoidTransponder.comps.CompUseableDatacore.useLabel>Decifrare il transponder</MechanoidTransponder.comps.CompUseableDatacore.useLabel>
  <!-- EN: Can be decrypted at a research bench.\nSelect a colonist and right-click this to decrypt it. -->
  <MechanoidTransponder.comps.CompInspectString.inspectString>Può essere decriptato in un banco di ricerca.\nSeleziona un colono e clicca con il tasto destro su di esso per decriptarlo.</MechanoidTransponder.comps.CompInspectString.inspectString>
  
  <!-- EN: xenogerm -->
  <Xenogerm.label>xenogerme</Xenogerm.label>
  <!-- EN: A self-contained biological organ containing one or more implantable xenogenes.\n\nOnce implanted inside a host's body, the xenogerm modifies the host's genes, gene expression, and phenotypic development using viruses, hormones, bio-synthesized drugs, and possibly mechanites. Depending on the xenogerm, the host will develop any of a wide variety of exotic traits and abilities, transforming them into a different human xenotype.\n\nXenogerm implantation is a traumatic process. Once implanted with a xenogerm, a person will be bedridden for days as the transformation sets in.\n\nDuring storage and transport, xenogerms are kept safe in sealed containers. -->
  <Xenogerm.description>Un organo biologico autonomo contenente uno o più xenogeni impiantabili.\n\nUna volta impiantato nel corpo di un ospite, lo xenogerme modifica i geni, l'espressione genetica e lo sviluppo fenotipico dell'ospite utilizzando virus, ormoni, farmaci biosintetizzati e possibilmente meccaniti. A seconda dello xenogerme, l'ospite svilupperà un'ampia varietà di tratti e abilità esotici, trasformandoli in un diverso xenotipo umano.\n\nL'impianto di xenogerme è un processo traumatico. Una volta impiantato uno xenogerme, una persona sarà costretta a letto per giorni mentre la trasformazione ha inizio.\n\nDurante lo stoccaggio e il trasporto, gli xenogermi vengono tenuti al sicuro in contenitori sigillati.</Xenogerm.description>
  
</LanguageData>