<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Bullet_Shell_Tox.label>guscio tossico</Bullet_Shell_Tox.label>
  
  
  <DeathrestCapacitySerum.label>siero della capacità di riposo mortale</DeathrestCapacitySerum.label>
  
  <DeathrestCapacitySerum.description>Un siero che aumenta permanentemente il numero di edifici Deathrest a cui una persona può connettersi durante Deathrest.\n\nIl siero può essere ingerito solo da individui con il gene Deathrest.</DeathrestCapacitySerum.description>
  
  <DeathrestCapacitySerum.comps.CompUsable.useLabel>Importa {0_label}</DeathrestCapacitySerum.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <NanostructuringChip.label>chip di nanostrutturazione</NanostructuringChip.label>
  
  <NanostructuringChip.description>Un microrganismo meccanoide che esegue la ricostruzione molecolare. È necessario produrre alcuni meccanoidi e attrezzature avanzati.\n\nUn mechanitor può studiare questo chip per sbloccare livelli più alti di ricerca mechtech.</NanostructuringChip.description>
  
  <NanostructuringChip.comps.CompStudiable.completedLetterText>Studiando {PARENT_label}, {STUDIER_labelShort} hai acquisito le informazioni necessarie per i progetti di ricerca {RESEARCH}.\n\nI tuoi ricercatori possono ora utilizzare i banchi di ricerca per iniziare a ricercare come utilizzare effettivamente la tecnologia.</NanostructuringChip.comps.CompStudiable.completedLetterText>
  
  <NanostructuringChip.comps.CompStudiable.completedLetterTitle>{PARENT_label} ha studiato: {RESEARCH} sbloccato</NanostructuringChip.comps.CompStudiable.completedLetterTitle>
  
  
  <PowerfocusChip.label>chip powerfocus</PowerfocusChip.label>
  
  <PowerfocusChip.description>Un microrganismo meccanoide che focalizza l'energia. È necessario produrre alcuni tipi avanzati di meccanoidi e attrezzature.\n\nUn mechanitor può studiare questo chip per sbloccare livelli più alti di ricerca mechtech.</PowerfocusChip.description>
  
  <PowerfocusChip.comps.CompStudiable.completedLetterText>Studiando {PARENT_label}, {STUDIER_labelShort} hai acquisito le informazioni necessarie per i progetti di ricerca {RESEARCH}.\n\nI tuoi ricercatori possono ora utilizzare i banchi di ricerca per iniziare a ricercare come utilizzare effettivamente la tecnologia.</PowerfocusChip.comps.CompStudiable.completedLetterText>
  
  <PowerfocusChip.comps.CompStudiable.completedLetterTitle>{PARENT_label} ha studiato: {RESEARCH} sbloccato</PowerfocusChip.comps.CompStudiable.completedLetterTitle>
  
  
  <Shell_Toxic.label>guscio tossico</Shell_Toxic.label>
  
  <Shell_Toxic.description>Un proiettile di artiglieria contenente reagenti che, se combinati, generano gas tossici mortali. Quando viene sparato, si conficca nel terreno e rilascia gas tossico per un po' di tempo prima di esaurirsi.\n\nIl gas tossico brucia i polmoni e gli occhi, causando una temporanea mancanza di respiro e riduzione della vista. L'esposizione continua al gas tossico provoca un accumulo tossico che può essere letale.</Shell_Toxic.description>
  
  
  <Shell_Toxic_Releasing.label>guscio tossico</Shell_Toxic_Releasing.label>
  
  
  <Shell_Toxic_Releasing_Water.label>guscio tossico</Shell_Toxic_Releasing_Water.label>
  
  
  <SignalChip.label>chip di segnale</SignalChip.label>
  
  <SignalChip.description>Un microrganismo di sincronizzazione a banda meccanoide. È necessario produrre alcuni tipi avanzati di meccanoidi e attrezzature.\n\nUn mechanitor può studiare questo chip per sbloccare livelli più alti di ricerca mechtech.</SignalChip.description>
  
  <SignalChip.comps.CompStudiable.completedLetterText>Studiando {PARENT_label}, {STUDIER_labelShort} hai acquisito le informazioni necessarie per i progetti di ricerca {RESEARCH}.\n\nI tuoi ricercatori possono ora utilizzare i banchi di ricerca per iniziare a ricercare come utilizzare effettivamente la tecnologia.</SignalChip.comps.CompStudiable.completedLetterText>
  
  <SignalChip.comps.CompStudiable.completedLetterTitle>{PARENT_label} ha studiato: {RESEARCH} sbloccato</SignalChip.comps.CompStudiable.completedLetterTitle>
  
  
  <SubcoreBasic.label>sottonucleo di base</SubcoreBasic.label>
  
  <SubcoreBasic.description>Il cervello meccanoide più semplice possibile, questa è una minuscola unità di substrato psicodinamico che ospita un subpersona ottuso. Poiché questo è solo un sottonucleo di livello base, può guidare solo i meccanoidi più semplici.\n\nCome tutti i sottonuclei meccanoidi, contiene un sottopersona con una presenza psichica, anche se molto debole.</SubcoreBasic.description>
  
  
  <SubcoreHigh.label>sottonucleo alto</SubcoreHigh.label>
  
  <SubcoreHigh.description>Un cervello meccanoide di alto livello, questa è un'unità substrato psicodinamico che supporta un sofisticato subpersona. Questo particolare sottonucleo è del livello più forte e può alimentare complessi meccanoidi ultrapesanti.\n\nIl subpersona all'interno di questo nucleo si avvicina a un essere umano vivo nella sua complessità, sebbene sia di natura molto diversa. Come ogni mente di questo tipo, ha una notevole presenza psichica.\n\nQuesto sottonucleo potrebbe essere stato prodotto solo tramite un ricco trasferimento di schemi da un'altra mente sofisticata. L'unico modo per farlo senza enormi strutture è eseguire la scansione del cervello di una persona vivente, uccidendola nel processo.</SubcoreHigh.description>
  
  
  <SubcoreRegular.label>sottonucleo standard</SubcoreRegular.label>
  
  <SubcoreRegular.description>Un cervello meccanoide di livello standard, questa è un'unità substrato psicodinamico che supporta il pensiero subpersonale. Questo particolare sottonucleo è abbastanza forte da guidare meccanoidi di livello standard.\n\nI meccanoidi sono più che robot, e questo è più di un computer al silicio. La sua subpersona pensante e psichicamente presente lo rende più adattabile dei sistemi di silicio. Tuttavia, ciò significa anche che può essere prodotto solo mediante trasferimento di modelli analogici da un’altra mente pensante.</SubcoreRegular.description>
  
  
  <Wastepack.label>pacco di rifiuti tossici</Wastepack.label>
  
  <Wastepack.description>Un pacchetto compatto di rifiuti tossici che si dissolverà lentamente se non congelato. La superficie è termosaldata per un trasporto sicuro. I pacchi di rifiuti inquineranno il terreno circostante se si dissolvono, si deteriorano o vengono distrutti in altro modo.\n\nI pacchi di rifiuti tossici sono infiammabili. Se bruciati o danneggiati, rilasceranno gas tossico.</Wastepack.description>
  
</LanguageData>