<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <ChoppedStump_Polluted.label>ceppo tritato</ChoppedStump_Polluted.label>
  
  <ChoppedStump_Polluted.description>Un ceppo lasciato dopo l'abbattimento di un albero inquinato. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</ChoppedStump_Polluted.description>
  
  
  <Plant_GrayGrass.label>erba grigia</Plant_GrayGrass.label>
  
  <Plant_GrayGrass.description>L'erba grigia si riferisce a una varietà di specie di erba selvatica adattata alle tossine. Cresce ovunque ci sia un terreno poco fertile e inquinato e il clima non sia eccessivamente ostile.</Plant_GrayGrass.description>
  
  
  <Plant_PebbleCactus.label>cactus di ciottoli</Plant_PebbleCactus.label>
  
  <Plant_PebbleCactus.description>Un piccolo cactus che ricorda un ammasso di ciottoli. Può crescere solo su terreni inquinati. Produce una maggiore quantità di fibra legnosa quando viene raccolto.</Plant_PebbleCactus.description>
  
  
  <Plant_RatPalm.label>palma di ratto</Plant_RatPalm.label>
  
  <Plant_RatPalm.description>Un albero simile ad una palma con fitte radici superficiali. Può crescere solo su terreni inquinati. Una volta raccolto, produce una scarsa quantità di legno.</Plant_RatPalm.description>
  
  
  <Plant_Ripthorn.label>ripthorn</Plant_Ripthorn.label>
  
  <Plant_Ripthorn.description>Un basso arbusto adattato alle tossine che sembra un groviglio denso e resistente di rami spinosi. Difficile da attraversare, rallenta chiunque ci passi sopra. Può crescere solo in aree inquinate.</Plant_Ripthorn.description>
  
  
  <Plant_TreeGrayPine.label>pino grigio</Plant_TreeGrayPine.label>
  
  <Plant_TreeGrayPine.description>Un piccolo albero adattato alle tossine con rami contorti. Può crescere solo su terreni inquinati e quando viene raccolto produce una magra quantità di legno.</Plant_TreeGrayPine.description>
  
  
  <Plant_Witchwood.label>albero di legno stregato</Plant_Witchwood.label>
  
  <Plant_Witchwood.description>Un piccolo albero adattato alle tossine con un tronco contorto. Può crescere solo su terreni inquinati. Una volta raccolto, produce una scarsa quantità di legno.</Plant_Witchwood.description>
  
  
  <SmashedStump_Polluted.label>ceppo fracassato</SmashedStump_Polluted.label>
  
  <SmashedStump_Polluted.description>I resti di un albero inquinato distrutto dai danni. È brutto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</SmashedStump_Polluted.description>
  
</LanguageData>