<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Mech_Agrihand.label>agrihand</Mech_Agrihand.label>
  
  <Mech_Agrihand.description>Un piccolo meccanoide progettato per seminare e raccogliere raccolti. Sebbene sia più adatto al lavoro che al combattimento, può combattere con le lame taglienti integrate, se necessario.</Mech_Agrihand.description>
  
  <Mech_Agrihand.tools.head.label>Testa</Mech_Agrihand.tools.head.label>
  
  <Mech_Agrihand.tools.right_blade.label>lama destra</Mech_Agrihand.tools.right_blade.label>
  
  
  <Mech_Cleansweeper.label>spazzino</Mech_Cleansweeper.label>
  
  <Mech_Cleansweeper.description>Un meccanoide leggero progettato per la pulizia. Non avendo un'arma a distanza, può effettuare solo attacchi corpo a corpo deboli.</Mech_Cleansweeper.description>
  
  <Mech_Cleansweeper.tools.head.label>Testa</Mech_Cleansweeper.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Constructoid.label>costruttoide</Mech_Constructoid.label>
  
  <Mech_Constructoid.description>Un piccolo meccanoide progettato per eseguire compiti di costruzione. Se necessario, può eseguire attacchi corpo a corpo contundenti.</Mech_Constructoid.description>
  
  <Mech_Constructoid.tools.head.label>Testa</Mech_Constructoid.tools.head.label>
  
  <Mech_Constructoid.tools.torso.label>torso</Mech_Constructoid.tools.torso.label>
  
  
  <Mech_Fabricor.label>produttore</Mech_Fabricor.label>
  
  <Mech_Fabricor.description>Un piccolo meccanoide da lavoro progettato per realizzare tutti i tipi di oggetti fabbricati.</Mech_Fabricor.description>
  
  <Mech_Fabricor.tools.head.label>Testa</Mech_Fabricor.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Lifter.label>sollevatore</Mech_Lifter.label>
  
  <Mech_Lifter.description>Un piccolo meccanoide progettato per il trasporto. Non avendo un'arma a distanza, può effettuare solo attacchi corpo a corpo deboli.</Mech_Lifter.description>
  
  <Mech_Lifter.tools.head.label>Testa</Mech_Lifter.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Militor.label>militare</Mech_Militor.label>
  
  <Mech_Militor.description>Un piccolo meccanoide da combattimento armato con un mini-fucile a bassa potenza. Alti circa un metro e mezzo, i militor non hanno la potenza, la portata e la robustezza dei mech da combattimento più anziani. Tuttavia, è economico da gestire e mantenere, e quindi viene spesso usato come retroguardia o attaccante di sciami.\n\nIn guerra, gli eserciti di mech sono noti per inviare militori nelle rovine urbane per dare la caccia ai sopravvissuti dopo aver rotto le difese umane. Per questo motivo alcuni li considerano i più crudeli tra tutti gli schemi meccanoidi.</Mech_Militor.description>
  
  <Mech_Militor.tools.head.label>Testa</Mech_Militor.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Paramedic.label>paramedico</Mech_Paramedic.label>
  
  <Mech_Paramedic.description>Un piccolo meccanoide progettato per la gestione non violenta delle situazioni di emergenza e per l'assistenza medica. Il paramedico può salvare i feriti, combattere gli incendi, curare i malati e persino eseguire un intervento chirurgico quando non è disponibile un essere umano più qualificato. Il suo lanciatore di salto integrato gli consente di entrare e uscire da situazioni di emergenza, e il suo popper di schiuma di fuoco integrato può estinguere rapidamente gli incendi.</Mech_Paramedic.description>
  
  <Mech_Paramedic.tools.head.label>Testa</Mech_Paramedic.tools.head.label>
  
  
  <Mech_WarUrchin.label>monello di guerra</Mech_WarUrchin.label>
  
  <Mech_WarUrchin.description>Un piccolo meccanoide da combattimento schierabile solitamente fabbricato all'interno di un mech da guerra ultra pesante. I monelli di guerra sono combattenti sacrificabili progettati per attaccare in sciame i nemici. Sono dotati di cannoni spiner a corto raggio e hanno una fonte di energia non ricaricabile.</Mech_WarUrchin.description>
  
  <Mech_WarUrchin.tools.head.label>Testa</Mech_WarUrchin.tools.head.label>
  
</LanguageData>