<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: charge blaster turret -->
  <Gun_ChargeBlasterTurret.label>torretta carica blaster</Gun_ChargeBlasterTurret.label>
  <!-- EN: A small charge blaster designed for use on a defense turret. -->
  <Gun_ChargeBlasterTurret.description>Un piccolo blaster a carica progettato per l'uso su una torretta di difesa.</Gun_ChargeBlasterTurret.description>
  <!-- EN: charge blaster turret -->
  <Gun_ChargeBlasterTurret.verbs.Verb_Shoot.label>torretta carica blaster</Gun_ChargeBlasterTurret.verbs.Verb_Shoot.label>
  
  <!-- EN: apocriton -->
  <Mech_Apocriton.label>apocritone</Mech_Apocriton.label>
  <!-- EN: A mechanoid commander designed to coordinate and motivate other mechs during long extermination campaigns. Its most obvious power is its ability to resurrect recently-killed mechs by supercharging their self-repair processes. Less obviously, it is intelligent and psychically present, radiating hatred into the minds of anyone in a wide radius. It can also move quickly with its built-in jump launcher.\n\nWhile all mechanoids have a dim psychically-present intelligence, only the apocriton and a few others truly feel hatred for their victims and understand the suffering they inflict. -->
  <Mech_Apocriton.description>Un comandante meccanoide progettato per coordinare e motivare altri mech durante lunghe campagne di sterminio. Il suo potere più evidente è la capacità di resuscitare i mech uccisi di recente potenziando i loro processi di autoriparazione. Meno ovviamente, è presente in modo intelligente e psichico, irradiando odio nelle menti di chiunque si trovi in ​​un ampio raggio. Può anche muoversi rapidamente con il suo lanciatore di salto integrato.\n\nMentre tutti i meccanoidi hanno un'intelligenza fioca presente psichicamente, solo l'apocriton e pochi altri provano veramente odio per le loro vittime e comprendono la sofferenza che infliggono.</Mech_Apocriton.description>
  <!-- EN: head -->
  <Mech_Apocriton.tools.head.label>Testa</Mech_Apocriton.tools.head.label>
  
  <!-- EN: centurion -->
  <Mech_Centurion.label>centurione</Mech_Centurion.label>
  <!-- EN: An ultraheavy mech with a built-in shield bubble generator. The centurion carries a point-defense bulb turret capable of firing while the mechanoid is moving. -->
  <Mech_Centurion.description>Un mech ultrapesante con un generatore di bolle di scudo incorporato. Il centurione è dotato di una torretta a bulbo a difesa puntuale in grado di sparare mentre il meccanoide è in movimento.</Mech_Centurion.description>
  <!-- EN: head -->
  <Mech_Centurion.tools.head.label>Testa</Mech_Centurion.tools.head.label>
  
  <!-- EN: diabolus -->
  <Mech_Diabolus.label>diabolo</Mech_Diabolus.label>
  <!-- EN: An ultra-heavy mechanoid with an ultra-powerful hellsphere cannon. Made for siegebreaking, its hellsphere cannon takes time to charge up a shot, but can melt concrete and vaporize bone. The diabolus dissipates the hellsphere cannon's waste power in a heat column mounted on its back, which can pulse to ignite flammable objects nearby.\n\nThis mech's name comes from a thousand-year-old poem written by a Haspian monk who survived the erasure of his monastery. His religiously-tinged work describes a razor-bodied fiend pulsing with flesh-searing heat as it crushed scorched bodies under massive claws. The few who have faced a diabolus and survived tend to agree with this depiction. -->
  <Mech_Diabolus.description>Un meccanoide ultra pesante con un cannone della sfera infernale ultra potente. Realizzato per spezzare gli assedi, il suo cannone della sfera infernale impiega tempo per caricare un colpo, ma può sciogliere il cemento e vaporizzare le ossa. Il diabolus dissipa l'energia residua del cannone della sfera infernale in una colonna di calore montata sul suo dorso, che può pulsare per accendere oggetti infiammabili nelle vicinanze.\n\nIl nome di questo mech deriva da una poesia millenaria scritta da un monaco aspico sopravvissuto alla cancellazione del suo monastero. Il suo lavoro dai toni religiosi descrive un demone dal corpo rasoio che pulsa di un calore bruciante mentre schiaccia corpi bruciati sotto enormi artigli. I pochi che hanno affrontato il diabolus e sono sopravvissuti tendono ad essere d'accordo con questa rappresentazione.</Mech_Diabolus.description>
  <!-- EN: head -->
  <Mech_Diabolus.tools.head.label>Testa</Mech_Diabolus.tools.head.label>
  
  <!-- EN: war queen -->
  <Mech_Warqueen.label>regina della guerra</Mech_Warqueen.label>
  <!-- EN: An ultra-heavy mech with a built-in mech gestator. Fed with appropriate resources, the war queen can form small war urchin combat mechs within its massive carapace and deploy them into combat.\n\nEven more than other mechanoids, the war queen resembles a giant, living insect. All war mechs can be terrifying, but humans tend to find the war queen disturbing on a deeper level. -->
  <Mech_Warqueen.description>Un mech ultra pesante con un gestatore mech incorporato. Alimentata con risorse adeguate, la regina della guerra può formare piccoli mech da combattimento monelli di guerra all'interno del suo enorme carapace e schierarli in combattimento.\n\nAncor più degli altri meccanoidi, la regina della guerra assomiglia a un gigantesco insetto vivente. Tutti i mech da guerra possono essere terrificanti, ma gli umani tendono a trovare la regina della guerra inquietante a un livello più profondo.</Mech_Warqueen.description>
  <!-- EN: head -->
  <Mech_Warqueen.tools.head.label>Testa</Mech_Warqueen.tools.head.label>
  
</LanguageData>