<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Mech_Apocriton.label>apocritone</Mech_Apocriton.label>
  
  <Mech_Apocriton.description>Un comandante meccanoide progettato per coordinare e motivare altri mech durante lunghe campagne di sterminio. Il suo potere più evidente è la capacità di resuscitare i mech uccisi di recente potenziando i loro processi di autoriparazione. Meno ovviamente, è presente in modo intelligente e psichico, irradiando odio nelle menti di chiunque si trovi in ​​un ampio raggio. Può anche muoversi rapidamente con il suo lanciatore di salto integrato.\n\nMentre tutti i meccanoidi hanno un'intelligenza fioca presente psichicamente, solo l'apocriton e pochi altri provano veramente odio per le loro vittime e comprendono la sofferenza che infliggono.</Mech_Apocriton.description>
  
  <Mech_Apocriton.tools.head.label>Testa</Mech_Apocriton.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Legionary.label>legionario</Mech_Legionary.label>
  
  <Mech_Legionary.description>Un meccanoide di supporto al combattimento con uno scudo antiproiettile ad ampio raggio e una pistola ad ago a medio raggio. Progettato per supportare altri meccanoidi, il legionario è vulnerabile a chiunque riesca a penetrare nel suo scudo.</Mech_Legionary.description>
  
  <Mech_Legionary.tools.left_fist.label>pugno sinistro</Mech_Legionary.tools.left_fist.label>
  
  <Mech_Legionary.tools.right_fist.label>pugno destro</Mech_Legionary.tools.right_fist.label>
  
  <Mech_Legionary.tools.head.label>Testa</Mech_Legionary.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Scorcher.label>bruciante</Mech_Scorcher.label>
  
  <Mech_Scorcher.description>Un meccanoide da guerra ad avvicinamento ravvicinato specializzato in attacchi incendiari. Il suo attacco con esplosione di fiamme ha una portata limitata, ma una volta che si avvicina a un gruppo di difensori può incendiarli e distruggerli con esplosioni di fiamme ardenti.</Mech_Scorcher.description>
  
  <Mech_Scorcher.tools.front_left_leg.label>gamba anteriore sinistra</Mech_Scorcher.tools.front_left_leg.label>
  
  <Mech_Scorcher.tools.front_right_leg.label>gamba anteriore destra</Mech_Scorcher.tools.front_right_leg.label>
  
  <Mech_Scorcher.tools.head.label>Testa</Mech_Scorcher.tools.head.label>
  
  
  <Mech_Tesseron.label>tesserone</Mech_Tesseron.label>
  
  <Mech_Tesseron.description>Un meccanoide da combattimento a medio raggio. Anche se è abbastanza vulnerabile agli attacchi, il raggio radente del tesseron può perforare armature spesse e persino incendiare bersagli schermati.</Mech_Tesseron.description>
  
  <Mech_Tesseron.tools.left_fist.label>pugno sinistro</Mech_Tesseron.tools.left_fist.label>
  
  <Mech_Tesseron.tools.right_fist.label>pugno destro</Mech_Tesseron.tools.right_fist.label>
  
  <Mech_Tesseron.tools.head.label>Testa</Mech_Tesseron.tools.head.label>
  
</LanguageData>