<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <!-- EN: builder -->
  <Easy.label>costruttore</Easy.label>
  <!-- EN: Build a colony, while still having a taste of danger.\n\nRecommended for: Players who are new to this kind of game, and players who want to build a perfect colony.\n\nMajor threats appear, but they're weaker than other modes. Some extremely dangerous events are disabled. -->
  <Easy.description>Costruisci una colonia senza rinunciare ad un pizzico di pericolo.\n\nConsigliato a chi è alle prime armi in questo tipo di giochi ed a giocatori che vogliono costruire una colonia perfetta.\n\nLe minacce gravi possono capitare ma sono più deboli rispetto alle altre modalità.\n\nAlcuni eventi estremamente pericolosi sono disabilitati.</Easy.description>
  <!-- EN: merciless -->
  <Extreme.label>spietato</Extreme.label>
  <!-- EN: Apply mastery of every RimWorld skill for just a chance to survive a harrowing trial against a merciless, unfair world.\n\nRecommended for: Experienced players who want to face a brutal, unfair challenge where even great skill may not prevent death.\n\nThis level is about dealing with losses, because preventing them is impossible. You'll spend a lot of time fighting wounded and recovering, and you'll need to sacrifice people and things you love. Unfair challenges and capricious death may come at any time. -->
  <Extreme.description>Usa la tua maestria in ogni aspetto di RimWorld solo per avere una possibilità di sopravvivere ad una straziante sfida contro un mondo spietato e sleale.\n\nConsigliato a giocatori esperti che vogliono affrontare una sfida brutale ed iniqua, dove anche una grande abilità potrebbe non essere sufficiente ad evitare la morte.\n\nIn questo livello dovrai accettare alcune perdite, perchè impedirle è impossibile. Trascorrerai molto tempo combattendo ferito e recuperando le forze e dovrai sacrificare persone e cose che ami. Sfide sleali e morti ingiuste potrebbero verificarsi in qualsiasi momento.</Extreme.description>
  <!-- EN: savage -->
  <Hard.label>selvaggio</Hard.label>
  <!-- EN: Face brutal survival challenges. The price of survival is blood.\n\nRecommended for: Experienced players who want to experience great tests and sacrifice.\n\nSucceeding at this level requires diverse strategies, and disciplined preparation, and luck. Threats can spike and combine in vicious ways. Even if you play well, some challenges will be impossible to overcome without losses. -->
  <Hard.description>Affronta una brutale sfida di sopravvivenza. Il prezzo della sopravvivenza è il sangue.\n\nConsigliato a giocatori esperti che vogliono affrontare grandi prove e sacrifici.\n\nAvere successo in questo livello richiede strategie diversificate, una buona preparazione e fortuna. Le minacce possono colpire e combinarsi in modi pericolosi. Anche se giochi bene, alcune sfide saranno impossibili da superare senza perdite.</Hard.description>
  <!-- EN: medium -->
  <Medium.label>medio</Medium.label>
  <!-- EN: Build a community while facing down dangerous threats.\n\nRecommended for: Experienced strategy game players on their first game of RimWorld, or skilled RimWorld players who want some breathing room to pursue funny or weird goals.\n\nThere's room to grow and thrive, but it's still a dangerous planet. -->
  <Medium.description>Costruisci una comunità mentre affronti pericolose minacce.\n\nConsigliato chi conosce già giochi di strategia ed è alle prime armi con RimWorld o a giocatori esperti di RimWorld che vogliono avere un attimo di respiro per raggiungere obiettivi strani o divertenti.\n\nC'è tempo per crescere e prosperare, ma è comunque un pianeta pericoloso.</Medium.description>
  <!-- EN: peaceful -->
  <Peaceful.label>pacifico</Peaceful.label>
  <!-- EN: Build a community in sandbox environment.\n\nRecommendeed for: Players who want to focus on the community-building aspects of RimWorld.\n\nThis mode disables major threatening events, but challenges like disease, mental breaks, and mad animals still occur. -->
  <Peaceful.description>Costruisci una comunità in un ambiente sandbox.\n\nConsigliato a giocatori che vogliono concentrarsi sugli aspetti più pacifici di RimWorld.\n\nQuesto livello disabilita gli eventi più minacciosi, ma possono comunque verificarsi sfide come malattie, crolli mentali e animali impazziti.</Peaceful.description>
  <!-- EN: rough -->
  <Rough.label>difficile</Rough.label>
  <!-- EN: Strive to survive on a rough, tough planet.\n\nRecommended for: Players with experience with RimWorld, looking to play a rough story requiring skill to survive.\n\nThere will be good times and bad times; triumph and tragedy. It's all for the drama. -->
  <Rough.description>Lotta per sopravvivere su un pianeta duro e difficile.\n\nConsigliato a giocatori esperti di RimWorld, alla ricerca di un gioco con una storia difficile che richiede abilità per sopravvivere.\n\nCi saranno tempi buoni e tempi cattivi, successi e tragedie. Tutta la potenza del dramma.</Rough.description>
</LanguageData>
