<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <!-- EN: builder -->
  <Easy.label>Costruttore</Easy.label>
  <!-- EN: Build a colony, while still having a taste of danger.\n\nRecommended for: Players who are new to this kind of game, and players who want to build a perfect colony.\n\nMajor threats appear, but they're weaker than other modes. Some extremely dangerous events are disabled. -->
  <Easy.description>Per coloro che vogliono costruire una colonia con un pizzico di pericolo.\n\nConsigliato a: Giocatori che sono nuovi a questo tipo di giochi, e giocatori che vogliono costruire una colonia perfetta.\n\nLe principali minacce possono verificarsi, ma risultano indebolite.\n\nAlcuni degli eventi piu' pericolosi sono disabilitati.</Easy.description>
  <!-- EN: merciless -->
  <Extreme.label>Brutale</Extreme.label>
  <!-- EN: Apply mastery of every RimWorld skill for just a chance to survive a harrowing trial against a merciless, unfair world.\n\nRecommended for: Experienced players who want to face a brutal, unfair challenge where even great skill may not prevent death.\n\nThis level is about dealing with losses, because preventing them is impossible. You'll spend a lot of time fighting wounded and recovering, and you'll need to sacrifice people and things you love. Unfair challenges and capricious death may come at any time. -->
  <Extreme.description>Applica la tua maestria in ogni abilita' di RimWorld per avere una possibilita' di sopravvivere a una straziante sfida contro un pianeta brutale e ingiusto.\n\nConsigliato a: giocatori esperti che vogliono affrontare una sfida brutale e ingiusta dove anche una grande abilità potrebbe non prevenire la morte.\n\nIn questà difficolta' dovrai scendere a patti con le perdite, perche' prevenirle e' impossibile. Spenderai molto tempo combattendo ferito e recuperando le forze, sara' necessario sacrificare persone e cose che ami. Sfide ingiuste e morti capricciose potrebbero arrivare in qualsiasi momento.</Extreme.description>
  <!-- EN: savage -->
  <Hard.label>Crudele</Hard.label>
  <!-- EN: Face brutal survival challenges. The price of survival is blood.\n\nRecommended for: Experienced players who want to experience great tests and sacrifice.\n\nSucceeding at this level requires diverse strategies, and disciplined preparation, and luck. Threats can spike and combine in vicious ways. Even if you play well, some challenges will be impossible to overcome without losses. -->
  <Hard.description>Affronta una sfida brutale di sopravvivenza. Il prezzo per sopravvivere e' il sangue.\n\nConsigialo a: giocatori esperti che vogliono affrontere prove dure e sacrifici.\n\nQuesta difficoltà richiede varie strategie, una preparazione disciplinata e Fortuna. Le minacce possono colpire e combinarsi in mdo violento. Anche se giochi bene, alcune sfide saranno impossibili da superare senza Perdite.</Hard.description>
  <!-- EN: medium -->
  <Medium.label>Medio</Medium.label>
  <!-- EN: Build a community while facing down dangerous threats.\n\nRecommended for: Experienced strategy game players on their first game of RimWorld, or skilled RimWorld players who want some breathing room to pursue funny or weird goals.\n\nThere's room to grow and thrive, but it's still a dangerous planet. -->
  <Medium.description>Costruisci una comunità affrontando minaccie pericolose.\n\nConsigliato a: giocatori esperti in giochi di strategia che giocano per la prima volta a RimWorld o giocatori abili di RimWorld che vogliono avere il tempo per dedicarsi ad obiettivi strani o divertenti.\n\nC'è spazio per crescere e prosperare, me è comunque un pianeta pericoloso.</Medium.description>
  <!-- EN: peaceful -->
  <Peaceful.label>Pacifico</Peaceful.label>
  <!-- EN: Build a community in sandbox environment.\n\nRecommendeed for: Players who want to focus on the community-building aspects of RimWorld.\n\nThis mode disables major threatening events, but challenges like disease, mental breaks, and mad animals still occur. -->
  <Peaceful.description>Costruisci una comunità in un ambiente sandbox.\n\nConsigliato a: giocatori che vogliono concentrarsi sui vari aspetti della costruzione di una comunita' di RimWorld.\n\nQuesta modalita' disabilita gli eventi piu' minacciosi, ma sfide come malattie, crolli mentali e animali impazziti possono comunque verificarsi.</Peaceful.description>
  <!-- EN: rough -->
  <Rough.label>Turbolento</Rough.label>
  <!-- EN: Strive to survive on a rough, tough planet.\n\nRecommended for: Players with experience with RimWorld, looking to play a rough story requiring skill to survive.\n\nThere will be good times and bad times; triumph and tragedy. It's all for the drama. -->
  <Rough.description>Lotta per sopravvivere in un pianeta grezzo e duro.\n\nConsigliato a: giocatori con esperienza in RimWorld, che desiderano giocare a una storia turbolenta che richiede abilita' per sopravvivere.\n\nCi saranno tempi buoni e tempi cattivi, trionfo e tragedia. E' tutto per il drama.</Rough.description>
</LanguageData>
