<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BioStarvation.label>bio-fame</BioStarvation.label>
  
  <BioStarvation.description>Questa persona si trovava in una vasca di coltivazione che non funzionava correttamente a causa della mancanza di energia o di materia prima nutritiva. Ciò ha lasciato il loro corpo in uno stato di bio-fame.</BioStarvation.description>
  
  
  <Deathrest.label>riposo a morte</Deathrest.label>
  
  <Deathrest.description>Un sonno profondo simile al coma che dura diversi giorni e ripristina le risorse del corpo. Alcuni geni creano il bisogno di riposo mortale. Deathrest può anche essere potenziato con vari edifici di supporto che danno bonus speciali al Deathrester.</Deathrest.description>
  
  
  <DeathrestExhaustion.label>esaurimento mortale</DeathrestExhaustion.label>
  
  <DeathrestExhaustion.description>Questa persona ha un disperato bisogno di riposo mortale per riequilibrare il proprio metabolismo.</DeathrestExhaustion.description>
  
  
  <GeneticDrugNeed.label>dipendenza chimica</GeneticDrugNeed.label>
  
  <GeneticDrugNeed.description>Questa persona ha una dipendenza biochimica geneticamente indotta da un farmaco specifico. Senza dosi regolari del farmaco, il loro corpo non può mantenersi in uno stato sano e soffriranno di un peggioramento della salute e dell'umore fino alla morte.\n\nHa effetto dopo l'età: 13 anni.</GeneticDrugNeed.description>
  
  <GeneticDrugNeed.stages.deficiency.label>carenza di carenza</GeneticDrugNeed.stages.deficiency.label>
  
  <GeneticDrugNeed.stages.2.overrideLabel>coma da carenza</GeneticDrugNeed.stages.2.overrideLabel>
  
  
  <HemogenCraving.label>desiderio di emogeno</HemogenCraving.label>
  
  <HemogenCraving.description>A causa della mancanza di emogeno, il corpo di questa persona sta distruggendo le riserve di emogeno nel midollo osseo. Ciò provoca disorientamento e un doloroso desiderio di sangue umano.</HemogenCraving.description>
  
  <HemogenCraving.stages.minor.label>minore</HemogenCraving.stages.minor.label>
  
  <HemogenCraving.stages.moderate.label>moderare</HemogenCraving.stages.moderate.label>
  
  <HemogenCraving.stages.major.label>maggiore</HemogenCraving.stages.major.label>
  
  
  <InterruptedDeathrest.label>riposo mortale interrotto</InterruptedDeathrest.label>
  
  <InterruptedDeathrest.description>Deathrest è stato interrotto mentre il metabolismo di questa persona era ancora fuori equilibrio. Staranno male per giorni mentre riacquistano l'equilibrio.</InterruptedDeathrest.description>
  
  
  <PsychicBond.label>legame psichico</PsychicBond.label>
  
  <PsychicBond.description>Questa persona ha un legame psichico con un'altra persona basato sul gene del legame psichico. Il legame stesso garantisce una consapevolezza psichica limitata, permettendogli di connettersi anche con le persone psichicamente sorde.</PsychicBond.description>
  
  <PsychicBond.stages.0.extraTooltip>L'individuo legato a questa persona si trova nelle vicinanze.</PsychicBond.stages.0.extraTooltip>
  
  <PsychicBond.stages.0.overrideLabel>legame psichico</PsychicBond.stages.0.overrideLabel>
  
  <PsychicBond.stages.1.extraTooltip>Questa persona si sente separata dal suo individuo legato.</PsychicBond.stages.1.extraTooltip>
  
  <PsychicBond.stages.1.overrideLabel>distanza del legame psichico</PsychicBond.stages.1.overrideLabel>
  
  
  <PsychicBondTorn.label>legame psichico lacerato</PsychicBondTorn.label>
  
  <PsychicBondTorn.description>Questa persona aveva un legame psichico con un'altra, ma il legame si è spezzato quando il suo partner è morto.</PsychicBondTorn.description>
  
  
  <RegenerationComa.label>coma rigenerativo</RegenerationComa.label>
  
  <RegenerationComa.description>Se questa persona non fosse stata geneticamente immortale, sarebbe già morta a causa delle sue condizioni di salute. Invece, sono caduti in un coma rigenerativo, durante il quale rigenereranno il loro corpo.</RegenerationComa.description>
  
  
  <ScanningSickness.label>Malattia da scansione</ScanningSickness.label>
  
  <ScanningSickness.description>Questa persona è stata scansionata da un softscanner per produrre un sottonucleo meccanoide. Il dispositivo di scansione ad alta energia ha causato disturbi nella chimica del cervello che richiederanno tempo per risolversi. Non ci saranno danni a lungo termine.</ScanningSickness.description>
  
  
  <VatGrowing.label>coltivazione in tino</VatGrowing.label>
  
  <VatGrowing.description>La vasca di crescita stimola il corpo di questa persona ad aumentare il tasso di divisione cellulare e di invecchiamento.</VatGrowing.description>
  
  
  <VatLearning.label>apprendimento dell'iva</VatLearning.label>
  
  <VatLearning.description>La vasca di crescita stimola elettricamente il cervello di questa persona per indurre lo sviluppo delle abilità. Questo processo non è molto efficace e sostituirà solo parzialmente le competenze perse a causa della mancata crescita nel mondo esterno.</VatLearning.description>
  
  
  <XenogerminationComa.label>Coma di xenogerminazione</XenogerminationComa.label>
  
  <XenogerminationComa.description>In questa persona è stato impiantato uno xenogerma. Lo xenogerme ha bisogno di tempo per integrarsi nell'ospite e modificare i geni e la chimica dei vari tessuti del corpo. Durante questo periodo, la persona non può svegliarsi in sicurezza, quindi lo xenogerme la mantiene in coma.\n\nLa durata di questo coma può essere ridotta impiantando uno xenogerme in strutture mediche migliori e medici più qualificati.</XenogerminationComa.description>
  
  
  <XenogermLossShock.label>shock da perdita genetica</XenogermLossShock.label>
  
  <XenogermLossShock.description>I geni di questa persona sono stati recentemente rimossi o espulsi. Ciò ha destabilizzato il metabolismo e gli ormoni della persona, lasciandola temporaneamente debole e sonnolenta, con un sistema immunitario indebolito.</XenogermLossShock.description>
  
  
  <XenogermReplicating.label>geni in ricrescita</XenogermReplicating.label>
  
  <XenogermReplicating.description>Il materiale genetico di questa persona sta ricrescendo. Questo processo non ha effetti diretti sulla salute. Tuttavia, estrarre i loro geni mentre stanno ricrescendo li ucciderà.</XenogermReplicating.description>
  
  <XenogermReplicating.comps.HediffComp_Disappears.messageOnDisappear>I geni di {PAWN_nameDef} hanno finito di ricrescere.</XenogermReplicating.comps.HediffComp_Disappears.messageOnDisappear>
  
</LanguageData>