<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BandNode.label>nodo della banda (sintonizzato)</BandNode.label>
  
  <BandNode.description>La larghezza di banda di questo mechanitor viene aumentata grazie all'influenza di una struttura a nodo di banda.</BandNode.description>
  
  
  <ControlSublinkImplant.label>controllo del collegamento secondario</ControlSublinkImplant.label>
  
  <ControlSublinkImplant.description>Un impianto che aumenta il numero dei gruppi di controllo di un mechanitor e la velocità di lavoro dei suoi mech.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 6 volte per aumentarne l'effetto.</ControlSublinkImplant.description>
  
  
  <MechFormfeederImplant.label>processore di gestazione mech</MechFormfeederImplant.label>
  
  <MechFormfeederImplant.description>Un impianto che aumenta la velocità con cui un mechanitor può produrre mech in un mech gestator. Il processore ottimizza il comportamento dei meccaniti nel serbatoio di formazione del mech.\n\nQuesto impianto può essere autoinstallato allo stesso modo del mechlink.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 6 volte per aumentarne l'effetto.</MechFormfeederImplant.description>
  
  <MechFormfeederImplant.descriptionShort>Un impianto che consente a un mechanitor di gestire nuovi mech più velocemente. Questo può essere installato fino a 6 volte per aumentare l'effetto.</MechFormfeederImplant.descriptionShort>
  
  
  <MechlinkImplant.label>mechlink</MechlinkImplant.label>
  
  <MechlinkImplant.description>Un impianto bionico che consente il controllo diretto dei meccanoidi. I Mechlink vengono utilizzati dai soldati per controllare i mech da guerra e dai lavoratori per controllare i mech da lavoro. Una persona con un Mechlink è conosciuta come Mechanitor.\n\nI Mechlink sono autoinstallanti. Premuta nella parte posteriore della gola, l'unità si inietta attraverso la carne per bloccarsi all'interno della base del cranio dove incontra il midollo spinale. Lì, intreccia una rete di fili ultrasottili nel tessuto neuronale vicino per creare il collegamento mentale diretto tra l'utente e la banda di controllo dei meccanoidi.\n\nI mechlink non sono semplicemente dispositivi per inviare segnali radio ai meccanoidi, perché i meccanoidi non sono semplicemente robot. Oltre ai computer tradizionali, i meccanoidi hanno una debole presenza psichica, quindi controllarli fluentemente richiede una connessione psichica. Collegando mechanitor e meccanoide sia psichicamente che elettromagneticamente, il mechlink consente un controllo più profondo rispetto alle interfacce schermo e pulsanti.\n\nPoiché il mechlink si intreccia in profondità nel tessuto cerebrale, può essere rimosso solo dopo la morte.\n\nNota: A il meccanitore deve essere in grado di forgiare il lavoro per generare meccanoidi.</MechlinkImplant.description>
  
  <MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterLabel>{HEDIFF_label} riutilizzabile disponibile.</MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterLabel>
  
  <MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>{PAWN} è morto con un {HEDIFF_label} installato. Questo può essere rimosso e installato da qualcun altro.</MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>
  
  <MechlinkImplant.descriptionShort>Un impianto bionico che consente il controllo diretto dei meccanoidi. Può essere rimosso solo dopo la morte.</MechlinkImplant.descriptionShort>
  
  
  <RemoteRepairerImplant.label>riparatore remoto</RemoteRepairerImplant.label>
  
  <RemoteRepairerImplant.description>Un aggiornamento del mechlink che consente al mechanitor di riparare i mech a distanza. L'utilizzatore si collega al meccanoide e usa il proprio cervello per guidare psichicamente i suoi meccanismi di autoriparazione.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 3 volte per aumentarne la portata.</RemoteRepairerImplant.description>
  
  <RemoteRepairerImplant.descriptionShort>Un impianto che consente all'utente di riparare i mech a distanza. Questo può essere installato fino a 3 volte.</RemoteRepairerImplant.descriptionShort>
  
  
  <RemoteShielderImplant.label>schermatore remoto</RemoteShielderImplant.label>
  
  <RemoteShielderImplant.description>Un impianto che consente al mechanitor di posizionare uno scudo di difesa personale su un mech. Il mechanitor deve concentrarsi continuamente sul mech per mantenere lo scudo. Può essere utilizzato per salvare un mech in un momento critico.\n\nQuesto impianto può essere installato fino a 3 volte per aumentarne la portata e l'energia di scudo.</RemoteShielderImplant.description>
  
  
  <RepairProbeImplant.label>sonda di riparazione</RepairProbeImplant.label>
  
  <RepairProbeImplant.description>Un impianto che aumenta la velocità di riparazione del mech di un mechanitor. Ciò non influisce sull'energia complessiva necessaria per riparare un meccanoide.\n\nL'impianto consente al mechanitor di collegarsi direttamente a un meccanoide mentre lo ripara e dirigere meglio i meccaniti di autoriparazione del mech.\n\nQuesto impianto può essere installato a 6 volte per aumentarne l'effetto.</RepairProbeImplant.description>
  
  <RepairProbeImplant.descriptionShort>Un impianto che consente a un mechanitor di riparare i mech più velocemente. Questo può essere installato fino a 6 volte.</RepairProbeImplant.descriptionShort>
  
</LanguageData>