<LanguageData>
  
  
  <GameplayTips.DismissLetters>Puoi chiudere i messaggi facendo click con il tasto destro del mouse.</GameplayTips.DismissLetters>
  
  <GameplayTips.QueueOrders>Puoi tenere premuto il tasto SHIFT per accodare i compiti assegnati ai coloni.</GameplayTips.QueueOrders>
  
  <GameplayTips.ReorderColonistbar>Puoi tenere premuto il tasto destro del mouse e trascinare le icone sulla barra dei coloni, per ordinarli a tuo piacimento.</GameplayTips.ReorderColonistbar>
  
  <GameplayTips.SelectPrevNextColonist>Puoi selezionare il colono precedente o successivo con i tasti "," e ".".</GameplayTips.SelectPrevNextColonist>
  
  <GameplayTips.SettingPainting>Molti menu ti permettono di cliccare e trascinare un'impostazione da applicare a più unità. Funziona anche per le regole sull'abbigliamento e sulla restrizione del cibo.</GameplayTips.SettingPainting>
  
  <GameplayTips.ManualPriorities>Nella scheda LAVORO, in modalità priorità manuale, puoi impostare la priorità da 1 (alta) a 4 (bassa).</GameplayTips.ManualPriorities>
  
  <GameplayTips.ColonistMood>L'umore di ogni colono è visualizzato sullo sfondo dell'icona corrispondente, sulla barra dei coloni.</GameplayTips.ColonistMood>
  
  <GameplayTips.WorkTabChangeAllColonists>Tenendo premuto SHIFT e cliccando il tasto sinistro del mouse, nella scheda LAVORO, sul tipo di lavoro, abilita lo stesso per tutti i coloni.</GameplayTips.WorkTabChangeAllColonists>
  
  <GameplayTips.WorkTabDecreasePriority>Tenendo premuto SHIFT e cliccando il tasto destro del mouse, nella scheda LAVORO, sul tipo di lavoro, disabilita lo stesso per tutti i coloni.</GameplayTips.WorkTabDecreasePriority>
  
  <GameplayTips.CellInspector>TODO</GameplayTips.CellInspector>
  
  <GameplayTips.GunfightCover>Resta sempre riparato durante un conflitto a fuoco!</GameplayTips.GunfightCover>
  
  <GameplayTips.GunfightSpread>In uno scontro a fuoco, tieni i tuoi coloni distanti tra loro! I bersagli raggruppati sono facili da colpire.</GameplayTips.GunfightSpread>
  
  <GameplayTips.ShootingAccuracySmoke>Il fumo impedisce alle torrette di agganciare i bersagli, ma le persone possono comunque sparare, seppur con meno precisione.</GameplayTips.ShootingAccuracySmoke>
  
  <GameplayTips.DesignDefenses>Quando progetti le difese, tieni presente che i nemici potrebbero arrivare con capsule di trasporto oppure attraverso cunicoli. Posiziona difese anche all'interno.</GameplayTips.DesignDefenses>
  
  <GameplayTips.ShootingAccuracyFogRain>Nebbia o pioggia riducono la precisione delle armi a distanza.</GameplayTips.ShootingAccuracyFogRain>
  
  <GameplayTips.ShootingTooltip>Puoi visualizzare le statistiche di tiro, selezionando il tiratore e portando il puntatore del mouse sul bersaglio.</GameplayTips.ShootingTooltip>
  
  <GameplayTips.TurretsExplode>Le torrette esplodono quando subiscono molti danni. Non posizionarle troppo vicine l'una all'altra e tieni i coloni a debita distanza.</GameplayTips.TurretsExplode>
  
  <GameplayTips.AnimalDeathExplosion>Alcuni animali esplodono appena muoiono. Puoi sfruttare questo a tuo vantaggio, usando le capsule di trasporto per lanciare gli animali sui nemici.</GameplayTips.AnimalDeathExplosion>
  
  <GameplayTips.CallAllies>Se necessiti di aiuto durante uno scontro, chiama gli alleati tramite la console delle comunicazioni.</GameplayTips.CallAllies>
  
  <GameplayTips.MaddenedAnimals>Gli animali impazziti attaccheranno chiunque, anche i tuoi nemici. Usa questo a tuo vantaggio.</GameplayTips.MaddenedAnimals>
  
  <GameplayTips.EMPDisablesTurretsShields>Le scariche EMP disabilitano temporaneamente torrette e scudi.</GameplayTips.EMPDisablesTurretsShields>
  
  <GameplayTips.EMPDisablesPersonalShields>Le scariche EMP disabilitano istantaneamente gli scudi portatili.</GameplayTips.EMPDisablesPersonalShields>
  
  <GameplayTips.HunterStealth>L'abilità cacciatore silenzioso, riduce la possibilità che un animale reagisca. Essa dipende dalle abilità Animali e Tiro.</GameplayTips.HunterStealth>
  
  <GameplayTips.AnimalsAttackCloseRange>È molto probabile che un animale reagisca ad un attacco ravvicinato. Le armi a distanza, con bassa cadenza di tiro, sono le più sicure per la caccia.</GameplayTips.AnimalsAttackCloseRange>
  
  <GameplayTips.AnimalsMayAttack>Se provi ad attaccare un animale in una mandria, è probabile che tutto il gruppo reagisca. Valuta il rischio prima di cacciare, oppure scegli una preda isolata.</GameplayTips.AnimalsMayAttack>
  
  <GameplayTips.AnimalDeathExplosionRain>Se vai a caccia di boomrat e boomalope durante un temporale, l'esplosione successiva alla loro morte non causerà incendi.</GameplayTips.AnimalDeathExplosionRain>
  
  <GameplayTips.GreaterSlaughterYield>Gli animali macellati con cura producono più carne e pelle di quelli uccisi violentemente.</GameplayTips.GreaterSlaughterYield>
  
  <GameplayTips.CaravanHitchingSpot>TODO</GameplayTips.CaravanHitchingSpot>
  
  <GameplayTips.CaravanHitchingSpotRoamers>TODO</GameplayTips.CaravanHitchingSpotRoamers>
  
  <GameplayTips.CaravanRideableAnimals>TODO</GameplayTips.CaravanRideableAnimals>
  
  <GameplayTips.CaravanSmallerLessVisible>Le carovane più piccole subiranno meno attacchi, in quanto meno appariscenti.</GameplayTips.CaravanSmallerLessVisible>
  
  <GameplayTips.CaravanStockpileNearPackingSpot>Prima di formare una carovana, raccogli tutti gli oggetti da caricare in una zona vicina al punto di ritrovo. In questo modo, le operazioni di preparazione saranno più veloci.</GameplayTips.CaravanStockpileNearPackingSpot>
  
  <GameplayTips.CaravanUntrainedAnimals>Durante un viaggio, prima di attaccare un nemico, puoi dividere la tua carovana e allontanare dallo scontro gli animali che non sono preparati per combattere.</GameplayTips.CaravanUntrainedAnimals>
  
  <GameplayTips.CaravanDontForgetMedicine>TODO</GameplayTips.CaravanDontForgetMedicine>
  
  <GameplayTips.StoryGenerator>RimWorld è un generatore di storie, non un test di abilità. Una colonia distrutta è una triste tragedia, ma non per questo un fallimento.</GameplayTips.StoryGenerator>
  
  <GameplayTips.BadAllies>Alcuni coloni sono peggio che inutili. I cattivi alleati fanno parte della sfida.</GameplayTips.BadAllies>
  
  <GameplayTips.MakeCaravanRunBeforeDefeat>Se non puoi difenderti da una minaccia, forma una carovana e scappa via. Puoi perdere la tua casa, ma almeno la tua storia può continuare.</GameplayTips.MakeCaravanRunBeforeDefeat>
  
  <GameplayTips.FixedWealthMode>TODO</GameplayTips.FixedWealthMode>
  
  <GameplayTips.StoneDoors>Evita di costruire porte di pietra. Sono davvero lente da aprire, il che fa perdere un sacco di tempo ai tuoi coloni.</GameplayTips.StoneDoors>
  
  <GameplayTips.ChairsWorkbench>Metti una sedia davanti ad ogni banco da lavoro, in modo che il lavoratore stia comodo mentre produce.</GameplayTips.ChairsWorkbench>
  
  <GameplayTips.MechanicalBreakdown>Le strutture meccaniche possono rompersi e necessitano di pezzi di ricambio. Non costruire cose di cui non hai effettiva necessità.</GameplayTips.MechanicalBreakdown>
  
  <GameplayTips.CarefulConstructionOnBridges>Fai attenzione a cosa costruisci sui ponti, in quanto crollano facilmente per le esplosioni, distruggendo anche la costruzione soprastante.</GameplayTips.CarefulConstructionOnBridges>
  
  <GameplayTips.CleanRooms>Una stanza pulita incrementa la velocità di movimento, aumenta l'efficacia delle cure e riduce il rischio di cibo avariato. Usare mattonelle sterili rende le stanze exta-pulite.</GameplayTips.CleanRooms>
  
  <GameplayTips.ColonyOneStructure>Costruire la colonia come unica struttura, fa risparmiare risorse, ma rende difficile gestire gli incendi.</GameplayTips.ColonyOneStructure>
  
  <GameplayTips.TerrainMovementSpeed>Il tipo di terreno influisce sulla velocità di movimento. Costruisci pavimenti per rendere più agevoli gli spostamenti dei coloni.</GameplayTips.TerrainMovementSpeed>
  
  <GameplayTips.TerrainCleanliness>Ogni pavimento ha un suo grado di pulizia. Le piastrelle sono intrinsecamente pulite; il terreno è intrinsecamente sporco.</GameplayTips.TerrainCleanliness>
  
  <GameplayTips.TerrainCleanSpeed>TODO</GameplayTips.TerrainCleanSpeed>
  
  <GameplayTips.PrisonersAsGifts>Puoi offire i prigionieri come doni. Restituire un prigioniero alla propria fazione, sarà di certo apprezzato.</GameplayTips.PrisonersAsGifts>
  
  <GameplayTips.RequestTradeCaravans>Usando la console di comunicazione, puoi richiedere carovane di mercanti specifici.</GameplayTips.RequestTradeCaravans>
  
  <GameplayTips.TransportPodsSendGift>Puoi usare le capsule di trasporto per mandare doni agli insediamenti di altre fazioni - anche nemiche. Questo aumenta le relazioni diplomatiche.</GameplayTips.TransportPodsSendGift>
  
  <GameplayTips.KeepingPrisonersTogether>Tenere i prigionieri insieme, riduce lo spazio necessario alla prigione. D'altronde, loro cercheranno di scappare in massa.</GameplayTips.KeepingPrisonersTogether>
  
  <GameplayTips.EnemyFactionBaseDefenses>Le basi delle fazioni nemiche sono difese piuttosto bene. Non è necessario attaccarle, ma se volessi farlo, preparati a dovere.</GameplayTips.EnemyFactionBaseDefenses>
  
  <GameplayTips.AnimalNuzzle>Gli animaletti domestici annuseranno i tuoi coloni, migliorando il loro umore.</GameplayTips.AnimalNuzzle>
  
  <GameplayTips.AnimalHerbivorousGrassArea>Assegna ai tuoi animali erbivori delle aree ricche di erba. Mangeranno quella, evitando che ti preoccupi di nutrirli.</GameplayTips.AnimalHerbivorousGrassArea>
  
  <GameplayTips.RemoveLimbInfection>Se qualcuno contrae un'infezione seria ad un arto, puoi propendere per un'amputazione, che gli salverebbe la vita.</GameplayTips.RemoveLimbInfection>
  
  <GameplayTips.SloshingWater>Scivolare nell'acqua rende le persone infelici. Costruisci un ponte appena possibile.</GameplayTips.SloshingWater>
  
  <GameplayTips.Luciferium>Il Luciferum può guarire le cicatrici - che si trovino su un occhio o sul cervello. Tuttavia, è un impegno permanente, per tutta la vita.</GameplayTips.Luciferium>
  
  <GameplayTips.WorkMovementSpeedLighting>Il lavoro e i movimenti sono condizionati dall'illuminazione. Al buio, è tutto più lento.</GameplayTips.WorkMovementSpeedLighting>
  
  <GameplayTips.DeepCavesTemperature>Nelle caverne profonde, c'è sempre una gradevole temperatura costante, anche se all'esterno si muore di caldo oppure di freddo. </GameplayTips.DeepCavesTemperature>
  
  <GameplayTips.MountainBases>Le basi nelle montagne sono facili da difendere. Lo svantaggio è che la gente impazzisce a stare troppo al chiuso. E poi ci sono gli insetti giganti.</GameplayTips.MountainBases>
  
  <GameplayTips.PrisonersGoodMood>Sarà più facile reclutare i prigionieri se il loro umore si tiene alto.</GameplayTips.PrisonersGoodMood>
  
  <GameplayTips.MultipleResearchers>Puoi assegnare più ricercatori che lavorino insieme su diverse postazioni di ricerca.</GameplayTips.MultipleResearchers>
  
  <GameplayTips.GeysersHeatRooms>I geyser riscaldano parecchio le stanze, se sono coperti. Ciò può essere periocoloso ma utile.</GameplayTips.GeysersHeatRooms>
  
  <GameplayTips.ExtinguishFireArtillery>Le esplosioni estinguono gli incendi nel loro raggio di azione. Ciò rende i proiettili di artiglieria utili per fermare il fuoco quando non c'è altra scelta.</GameplayTips.ExtinguishFireArtillery>
  
  <GameplayTips.BestStoriesFromDarkestSituations>Anche gravi sconfitte non implicano che il gioco debba finire. Prova a interpretare una battaglia persa: spesso le storie migliori vengono dalle situazioni più oscure.</GameplayTips.BestStoriesFromDarkestSituations>
  
  <GameplayTips.KeepWeaponsAwayFromPrisoners>TODO</GameplayTips.KeepWeaponsAwayFromPrisoners>
  
  <GameplayTips.MakeSureYouHaveFoodForTamedAnimals>TODO</GameplayTips.MakeSureYouHaveFoodForTamedAnimals>
  
  <GameplayTips.DroppingChunksWillForceDoorsOpen>TODO</GameplayTips.DroppingChunksWillForceDoorsOpen>
  
  <GameplayTips.CleanLabs>I laboratori puliti, con piastrelle sterili, forniscono bonus alla ricerca.</GameplayTips.CleanLabs>
  
  <GameplayTips.ChangeStoryteller>Puoi cambiare narratore e stile di gioco in qualsiasi momento, dal menu Opzioni.</GameplayTips.ChangeStoryteller>
  
  <GameplayTips.MoreAlliesMoreTraders>Più alleati hai, più sarà probabile il passaggio di mercanti e l'aiuto militare ricevuto.</GameplayTips.MoreAlliesMoreTraders>
  
  <GameplayTips.CombatDrugsFromInventory>Puoi impostare i criteri per l'uso di droghe in modo che i tuoi soldati abbiano con se sostanze come il go-juice. Una dose all'inizio dello scontro, può portare alla vittoria.</GameplayTips.CombatDrugsFromInventory>
  
  <GameplayTips.SchedulesSetLong>Imposta gli orari evitando di spezzettare troppo le attività, in modo da ottimizzare gli spostamenti.</GameplayTips.SchedulesSetLong>
  
  <GameplayTips.StrawMatting>TODO</GameplayTips.StrawMatting>
  
  <GameplayTips.AnimalFilth>TODO</GameplayTips.AnimalFilth>
  
  <GameplayTips.PredatorsAndFences>TODO</GameplayTips.PredatorsAndFences>
  
</LanguageData>