<LanguageData>
  
  
  <AnimaTreeLinking.label>TODO</AnimaTreeLinking.label>
  
  <AnimaTreeLinking.description>TODO</AnimaTreeLinking.description>
  
  
  <Beckon.label>attirare</Beckon.label>
  
  <Beckon.description>Ordina telepaticamente a una creatura di avvicinarsi.</Beckon.description>
  
  
  <Berserk.label>frenetico</Berserk.label>
  
  <Berserk.description>Induce una psicosi di rabbia nella mente del bersaglio, facendolo attaccare chiunque si trovi nelle vicinanze.</Berserk.description>
  
  
  <BerserkPulse.label>impulso frenetico</BerserkPulse.label>
  
  <BerserkPulse.description>Genera una travolgente ondata di rabbia in tutti coloro che si trovano vicino al punto indicato.</BerserkPulse.description>
  
  
  <BlindingPulse.label>impulso accecante</BlindingPulse.label>
  
  <BlindingPulse.description>Induce rumore nei centri visivi del cervello, oscurando la visione di tutti coloro che si trovano vicino al punto indicato.</BlindingPulse.description>
  
  
  <BulletShield.label>scudo antiproiettile</BulletShield.label>
  
  <BulletShield.description>Genera uno scudo di energia che invia tutti i proiettili in entrata e in uscita in un luogo distante. Persone e oggetti non sono interessati.</BulletShield.description>
  
  
  <Burden.label>onere</Burden.label>
  
  <Burden.description>Rallenta l'obiettivo per un breve periodo sopprimendo l'attività motoria nel cervello.</Burden.description>
  
  
  <ChaosSkip.label>lancio a caso</ChaosSkip.label>
  
  <ChaosSkip.description>Teletrasporta il bersaglio in una posizione casuale nelle vicinanze del punto di inizio.</ChaosSkip.description>
  
  
  <Chunkskip.label>lancio di scorie</Chunkskip.label>
  
  <Chunkskip.description>Teletrasporta i 5 pezzi di roccia o scorie per disperderli vicino al punto indicato. Questo è utile per produrre copertura durante le operazioni offensive.</Chunkskip.description>
  
  
  <EntropyDump.label>scarico di calore neurale</EntropyDump.label>
  
  <EntropyDump.description>Scarica istantaneamente tutto il tuo calore neurale contro qualcun altro. Come effetto collaterale, l'obiettivo cadrà in un coma debilitante ma non dannoso per circa un giorno. Il bersaglio deve accettare attivamente la scarica psichica, quindi solo gli alleati coscienti possono essere selezionati.</EntropyDump.description>
  
  
  <Farskip.label>lancio lungo</Farskip.label>
  
  <Farskip.description>Teletrasporta l'incantatore, insieme a chiunque si trovi vicino a lui, ad un alleato in un luogo distante. In questo modo si può inviare persone in tutto il pianeta, ma funziona solo se c'è un alleato volontario dall'altra parte da utilizzare come faro di navigazione. Le persone Teletrasportate appariranno sempre vicino ad un alleato casuale sulla mappa selezionata.</Farskip.description>
  
  
  <Flashstorm.label>tempesta di fulmini</Flashstorm.label>
  
  <Flashstorm.description>Utilizza uno scudo di energia a pressione differenziale nell'atmosfera per generare una tempesta di fulmini localizzata. La tempesta colpirà l'area con dei fulmini per un po' di tempo per poi dissolversi nell'aria.</Flashstorm.description>
  
  
  <Focus.label>concentrazione</Focus.label>
  
  <Focus.description>Stimola psichicamente la mente del bersaglio, aumentandone la vista, l'udito e le capacità di movimento.</Focus.description>
  
  
  <Invisibility.label>invisibilità</Invisibility.label>
  
  <Invisibility.description>Manipola psichicamente i centri visivi di tutte le persone vicine, rendendole incapaci di percepire un particolare individuo per un breve periodo.</Invisibility.description>
  
  
  <ManhunterPulse.label>impulso cacciatore di uomini</ManhunterPulse.label>
  
  <ManhunterPulse.description>Genera un impulso psichico nell'area selezionata per condurre gli animali in uno stato di caccia all'uomo.</ManhunterPulse.description>
  
  
  <MassChaosSkip.label>lancio multiplo a caso</MassChaosSkip.label>
  
  <MassChaosSkip.description>Teletrasporta chiunque si trovi vicino al punto designato in una posizione casuale nelle vicinanze.</MassChaosSkip.description>
  
  
  <Neuroquake.label>neuro-terremoto</Neuroquake.label>
  
  <Neuroquake.description>Trova una discontinuità nel campo psichico e la stimola, rilasciando un'enorme quantità di energia psichica. Ogni creatura sulla mappa al di fuori di un cerchio sicuro vicino all'evocatore diventerà violentemente folle. Lanciare questa abilità richiede tre ore di meditazione, dopodiché l'incantatore entrerà in un coma psichico di tre giorni. Gli inquietanti echi del neuro-terremoto infliggeranno dolore a tutti per molti chilometri, provocando conseguenze diplomatiche con tutte le fazioni.</Neuroquake.description>
  
  <Neuroquake.confirmationDialogText>Se utilizzi un neuro-terremoto, tutti in questa regione ne sentiranno l'eco, quindi perderai la buona volontà con ogni fazione non ostile.\n\nIl neuro-terremoto impiega tre ore per essere lanciato e non può essere interrotto. L'incantatore cadrà anche in coma psichico per diversi giorni.\n\nTutti sulla mappa tranne quelli in un piccolo cerchio attorno all'incantatore saranno influenzati.\n\nVuoi davvero lanciare un neuro-terremoto?</Neuroquake.confirmationDialogText>
  
  
  <Painblock.label>blocco del dolore</Painblock.label>
  
  <Painblock.description>Blocca per breve tempo i recettori del dolore nel cervello del bersaglio. Ciò può consentire a una persona di muoversi e agire anche con ferite gravi che normalmente le renderebbero incapacitate.</Painblock.description>
  
  
  <Skip.label>lancio</Skip.label>
  
  <Skip.description>Teletrasporta il bersaglio in una posizione desiderata non troppo lontano dal suo punto di partenza.</Skip.description>
  
  
  <Smokepop.label>nuvola di fumo</Smokepop.label>
  
  <Smokepop.description>Solleva le particelle di polvere da sotto la superficie del terreno per formare una nuvola spessa. Ciò riduce la precisione di qualsiasi colpo sparato attraverso di essa e impedisce alle torrette di bloccarsi completamente.</Smokepop.description>
  
  
  <SolarPinhole.label>spina solare</SolarPinhole.label>
  
  <SolarPinhole.description>Genera una sfera di energia microscopica collegata al nucleo di una stella vicina. Il materiale solare fuoriesce dalla fenditura nello spaziotempo, illuminando e riscaldando l'area circostante finché non si chiude. La luce è sufficiente per lavorare, ma non abbastanza per far crescere le piante.</SolarPinhole.description>
  
  
  <Speech.label>discorso solenne</Speech.label>
  
  <Speech.description>Inizia un discorso dal trono. Tutti i coloni verranno e ascolteranno. Se va bene, gli ascoltatori si sentiranno ispirati e guadagneranno rispetto per l'oratore. Se va male, il discorso farà danni sociali. Il risultato dipende dalle capacità sociali dell'oratore.</Speech.description>
  
  
  <Stun.label>stordimento</Stun.label>
  
  <Stun.description>Blocca momentaneamente le funzioni motorie nel cervello del bersaglio, impedendo qualsiasi movimento.</Stun.description>
  
  
  <VertigoPulse.label>impulso di vertigini</VertigoPulse.label>
  
  <VertigoPulse.description>Interferisce con il senso di orientamento di tutti coloro che si trovano vicino al punto designato, causando delle perdite di equilibrio intermittenti. Le creature viventi diventeranno inoltre estremamente nauseabonde.</VertigoPulse.description>
  
  
  <Wallraise.label>muro di terra</Wallraise.label>
  
  <Wallraise.description>Forma un muro temporaneo utilizzando le macerie e il terreno da sottoterra.</Wallraise.description>
  
  
  <Waterskip.label>lancio d'acqua</Waterskip.label>
  
  <Waterskip.description>Inonda l'area selezionata con dell'acqua, estinguendo gli incendi. L'acqua viene teletrasporta archotecnologicamente da fonti d'acqua distanti o falde acquifere sotterranee.</Waterskip.description>
  
  
  <WordOfInspiration.label>parole d'ispirazione</WordOfInspiration.label>
  
  <WordOfInspiration.description>Pronuncia parole che incoraggiano la creatività mentre sovraccarichi psichicamente la mente del bersaglio con nuove idee. Il bersaglio sperimenterà un'ispirazione casuale appropriata a loro.</WordOfInspiration.description>
  
  
  <WordOfJoy.label>parole di gioia</WordOfJoy.label>
  
  <WordOfJoy.description>Pronuncia parole felici e calmanti a qualcuno mentre usi la suggestione psichica per impiantare un loop di gioia nella sua mente. Il joyfuzz sopprimerà i pensieri e le sensazioni spiacevoli nel bersaglio per migliorare l'umore. Questo ha l'effetto collaterale di attenuare la sensazione e il processo decisionale, che riduce la coscienza.</WordOfJoy.description>
  
  
  <WordOfLove.label>parole d'amore</WordOfLove.label>
  
  <WordOfLove.description>Parla delle virtù romantiche di qualcuno mentre usi la suggestione psichica per impiantare il desiderio romantico nell'ascoltatore. Per i giorni successivi, l'ascoltatore sentirà un'attrazione romantica indotta psichicamente verso l'altra persona. Ciò aumenta notevolmente l'opinione e li rende molto più propensi a tentare avance romantiche e proposte di matrimonio se ne hanno la possibilità. Questo potere può essere usato per connettere altre due persone, indurre l'amore per l'incantatore o costringersi ad amare un altro.</WordOfLove.description>
  
  
  <WordOfSerenity.label>parole di senerità</WordOfSerenity.label>
  
  <WordOfSerenity.description>Usa parole calmanti e suggerimenti psichici per porre fine a un disturbo mentale su una persona o un animale. Il bersaglio cadrà in un breve sonno psichico. Il costo dello psyfocus dipende dall'intensità del disturbo mentale del bersaglio.</WordOfSerenity.description>
  
  
  <WordOfTrust.label>parola di fiducia</WordOfTrust.label>
  
  <WordOfTrust.description>Parla con il prigioniero mentre usi la suggestione psichica per ridurre la sua resistenza al reclutamento. Questo può solo ridurre la resistenza di un prigioniero, ma non ha effetti con la probabilità del reclutamento.</WordOfTrust.description>
  
</LanguageData>