<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BerserkTrance.label>trance furiosa</BerserkTrance.label>
  
  <BerserkTrance.description>Spinta da una feroce certezza morale e da storie di risentimento ideologico, questa persona si è portata su tutte le furie. Ogni muscolo è al massimo delle sue prestazioni, ma è difficile reprimere la rabbia.</BerserkTrance.description>
  
  
  <CombatCommand.label>comando di combattimento</CombatCommand.label>
  
  <CombatCommand.description>Incoraggiando e comandando gli alleati vicini, questa persona può migliorare la propria concentrazione nel combattimento e quindi le proprie prestazioni in battaglia.</CombatCommand.description>
  
  
  <CombatCommandBuff.label>comando di combattimento</CombatCommandBuff.label>
  
  <CombatCommandBuff.description>Le abilità di combattimento vengono potenziate grazie alla vicinanza a qualcuno che sta utilizzando l'abilità di comando di combattimento.</CombatCommandBuff.description>
  
  
  <FarmingCommand.label>comando agricolo</FarmingCommand.label>
  
  <FarmingCommand.description>Questa persona offre indicazioni sulle tecniche agricole, aumentando le capacità agricole di tutti coloro che si trovano nelle vicinanze.</FarmingCommand.description>
  
  
  <FarmingCommandBuff.label>comando agricolo</FarmingCommandBuff.label>
  
  <FarmingCommandBuff.description>Le abilità agricole di questa persona vengono potenziate grazie alla vicinanza a qualcuno che sta usando l'abilità di comando agricolo.</FarmingCommandBuff.description>
  
  
  <ImmunityDrive.label>spinta immunitaria</ImmunityDrive.label>
  
  <ImmunityDrive.description>Questa persona ha ricevuto un sostegno morale di natura ideologica. La loro certezza mentale ha dato energia al loro corpo e rafforzato il loro sistema immunitario.</ImmunityDrive.description>
  
  
  <MarksmanCommand.label>comando del tiratore scelto</MarksmanCommand.label>
  
  <MarksmanCommand.description>Questa persona sta usando un'abilità speciale per richiamare i colpi. Tutti coloro che si trovano nel raggio d'azione ottengono bonus di tiro.</MarksmanCommand.description>
  
  
  <MarksmanCommandBuff.label>comando del tiratore scelto</MarksmanCommandBuff.label>
  
  <MarksmanCommandBuff.description>Qualcuno sta usando l'abilità di comando del tiratore nelle vicinanze, potenziando le capacità di tiro di questa persona.</MarksmanCommandBuff.description>
  
  
  <MiningCommand.label>comando minerario</MiningCommand.label>
  
  <MiningCommand.description>Questa persona offre indicazioni sulle tecniche di mining, aumentando la velocità di mining per tutti coloro che si trovano nelle vicinanze.</MiningCommand.description>
  
  
  <MiningCommandBuff.label>comando minerario</MiningCommandBuff.label>
  
  <MiningCommandBuff.description>La velocità di estrazione di questa persona viene aumentata grazie alla vicinanza di qualcuno che sta utilizzando l'abilità di comando di estrazione.</MiningCommandBuff.description>
  
  
  <PreachHealth.label>predicare la salute</PreachHealth.label>
  
  <PreachHealth.description>La volontà di sopravvivere di questa persona è stata rafforzata da un colloquio con una guida morale della sua ideoligione. Quella certezza morale ha migliorato i tassi di guarigione e di immunizzazione.</PreachHealth.description>
  
  
  <ProductionCommand.label>comando di produzione</ProductionCommand.label>
  
  <ProductionCommand.description>Questa persona offre indicazioni sulle tecniche di costruzione, potenziando le capacità di costruzione e artigianato per tutti coloro che si trovano nelle vicinanze.</ProductionCommand.description>
  
  
  <ProductionCommandBuff.label>comando di produzione</ProductionCommandBuff.label>
  
  <ProductionCommandBuff.description>La velocità di costruzione e creazione di questa persona viene aumentata grazie alla vicinanza a qualcuno che sta utilizzando l'abilità di comando di produzione.</ProductionCommandBuff.description>
  
  
  <ResearchCommand.label>comando di ricerca</ResearchCommand.label>
  
  <ResearchCommand.description>Questa persona utilizza un'abilità speciale per fornire suggerimenti e supporto mentale, aumentando la velocità di ricerca di chiunque si trovi nelle vicinanze.</ResearchCommand.description>
  
  
  <ResearchCommandBuff.label>comando di ricerca</ResearchCommandBuff.label>
  
  <ResearchCommandBuff.description>La velocità di ricerca di questa persona aumenta perché è vicina a qualcuno che sta usando l'abilità di comando di ricerca.</ResearchCommandBuff.description>
  
  
  <WorkDrive.label>spinta al lavoro</WorkDrive.label>
  
  <WorkDrive.description>La sensazione di essere chiamati da un leader a lavorare di più.</WorkDrive.description>
  
</LanguageData>