<LanguageData>
  
  
  <BerserkTrance.label>Furia incontrollabile</BerserkTrance.label>
  
  <BerserkTrance.description>Spinta da una feroce certezza morale e da storie di rancore ideoligioso, questa persona si è spinta nella rabbia. Ogni muscolo è al massimo delle prestazioni, ma è difficile spegnere la rabbia.</BerserkTrance.description>
  
  
  <CombatCommand.label>Comando di combattimento</CombatCommand.label>
  
  <CombatCommand.description>Incoraggiando e comandando gli alleati vicini, questa persona può migliorare la loro concentrazione in combattimento e quindi la loro performance in battaglia.</CombatCommand.description>
  
  
  <CombatCommandBuff.label>Comando di combattimento</CombatCommandBuff.label>
  
  <CombatCommandBuff.description>Le abilità di combattimento sono potenziate grazie alla vicinanza di qualcuno che sta usando l'abilità di comando di combattimento.</CombatCommandBuff.description>
  
  
  <FarmingCommand.label>Comando agricolo</FarmingCommand.label>
  
  <FarmingCommand.description>Questa persona offre una guida sulle tecniche di coltivazione, aumentando le capacità di coltivazione di tutti i vicini.</FarmingCommand.description>
  
  
  <FarmingCommandBuff.label>Comando agricolo</FarmingCommandBuff.label>
  
  <FarmingCommandBuff.description>Le abilità di coltivazione di questa persona sono potenziate grazie al fatto di essere vicino a qualcuno che sta usando l'abilità di comando di coltivazione.</FarmingCommandBuff.description>
  
  
  <ImmunityDrive.label>Unità immunitaria</ImmunityDrive.label>
  
  <ImmunityDrive.description>Questa persona ha ricevuto un sostegno morale di natura ideoligiosa. La sua certezza mentale ha energizzato il suo corpo e potenziato il suo sistema immunitario.</ImmunityDrive.description>
  
  
  <MarksmanCommand.label>Comando tiratore scelto</MarksmanCommand.label>
  
  <MarksmanCommand.description>Questa persona sta usando un'abilità speciale per chiamare i colpi. Tutti coloro che si trovano all'interno di un raggio d'effetto ottengono dei bonus di tiro.</MarksmanCommand.description>
  
  
  <MarksmanCommandBuff.label>Comando tiratore scelto</MarksmanCommandBuff.label>
  
  <MarksmanCommandBuff.description>Qualcuno sta usando l'abilità di comando tiratore nelle vicinanze, potenziando le capacità di tiro di questa persona.</MarksmanCommandBuff.description>
  
  
  <MiningCommand.label>Comando minerario</MiningCommand.label>
  
  <MiningCommand.description>Questa persona offre una guida sulle tecniche di estrazione, aumentando la velocità di estrazione per tutti i vicini.</MiningCommand.description>
  
  
  <MiningCommandBuff.label>Comando minerario</MiningCommandBuff.label>
  
  <MiningCommandBuff.description>La velocità di estrazione di questa persona è aumentata grazie al fatto di essere vicino a qualcuno che sta usando l'abilità di comando di estrazione.</MiningCommandBuff.description>
  
  
  <PreachHealth.label>Predica la salute</PreachHealth.label>
  
  <PreachHealth.description>La volontà di sopravvivenza di questa persona è stata rafforzata da un discorso con una guida morale della loro ideoligione. Quella certezza morale ha migliorato i loro tassi di guarigione e di immunizzazione.</PreachHealth.description>
  
  
  <ProductionCommand.label>Comando di produzione</ProductionCommand.label>
  
  <ProductionCommand.description>Questa persona offre una guida sulle tecniche di costruzione, aumentando le capacità di costruzione e di artigianato per tutti nelle vicinanze.</ProductionCommand.description>
  
  
  <ProductionCommandBuff.label>Comando di produzione</ProductionCommandBuff.label>
  
  <ProductionCommandBuff.description>Le velocità di costruzione e di creazione di questa persona sono potenziate grazie al fatto di essere vicino a qualcuno che sta usando l'abilità di comando della produzione.</ProductionCommandBuff.description>
  
  
  <ResearchCommand.label>Comando di ricerca</ResearchCommand.label>
  
  <ResearchCommand.description>Questa persona sta usando un'abilità speciale per fornire suggerimenti e supporto mentale, aumentando la velocità di ricerca di tutti coloro che si trovano nelle vicinanze.</ResearchCommand.description>
  
  
  <ResearchCommandBuff.label>Comando di ricerca</ResearchCommandBuff.label>
  
  <ResearchCommandBuff.description>La velocità di ricerca di questa persona è potenziata perché si trova vicino a qualcuno che sta usando l'abilità di comando di ricerca.</ResearchCommandBuff.description>
  
  
  <WorkDrive.label>Guida lavorativa</WorkDrive.label>
  
  <WorkDrive.description>La sensazione di essere sollecitati da un leader a lavorare di più.</WorkDrive.description>
  
</LanguageData>