<LanguageData>
  
  
  <RoyaltyTips.TitleMilitaryAid>Alcuni titoli reali consentono al possessore di richiedere aiuti militari. Questo pu&#242; salvarti in un momento difficile.</RoyaltyTips.TitleMilitaryAid>
  
  <RoyaltyTips.NoblesDemandPrivileges>I nobili dell'Impero chiederanno tutti i privilegi del loro titolo. I tuoi coloni con un titolo reale saranno pi&#249; flessibili, a meno che non siano avidi o gelosi.</RoyaltyTips.NoblesDemandPrivileges>
  
  <RoyaltyTips.RoyalArmor>L'armatura di prestigio e l'abbigliamento eltex soddisferanno anche i requisiti di abbigliamento dei titoli reali.</RoyaltyTips.RoyalArmor>
  
  <RoyaltyTips.TitleInheritance>Se un detentore del titolo muore, il suo titolo va all'erede prescelto.</RoyaltyTips.TitleInheritance>
  
  <RoyaltyTips.ChangeHeir>Puoi cambiare l'erede di un titolare tramite la console delle comunicazioni. Tuttavia, questo richiede il completamento di un rituale.</RoyaltyTips.ChangeHeir>
  
  <RoyaltyTips.FreePsychicAmplifier>L'Impero conferisce un livello gratuito di psylink a chiunque guadagni il titolo richiesto per usarlo.</RoyaltyTips.FreePsychicAmplifier>
  
  <RoyaltyTips.IllegalImplantUse>I neuroformatori psylink possono essere acquisiti tramite missioni.</RoyaltyTips.IllegalImplantUse>
  
  <RoyaltyTips.InstallingPsychicAmplifier>Ottenendo un nuovo livello di psylink viene garantita la conoscenza di un potere psichico casuale.</RoyaltyTips.InstallingPsychicAmplifier>
  
  <RoyaltyTips.PsycastAdvantage>I poteri psichici possono darti un vantaggio significativo in combattimento.</RoyaltyTips.PsycastAdvantage>
  
  <RoyaltyTips.PsycastFactionRelations>Usare un potere psichico su un alleato dannegger&#224; i rapporti di fazione, ma solo se ha effetti negativi.</RoyaltyTips.PsycastFactionRelations>
  
  <RoyaltyTips.PsycastInvisibility>L'invisibilit&#224; psichica non svanisce quando attacchi.</RoyaltyTips.PsycastInvisibility>
  
  <RoyaltyTips.PsychicEntropyLimit>Superare il limite di calore neurale pu&#242; salvarti in una situazione disperata, ma il crollo psichico pu&#242; durare un po'.</RoyaltyTips.PsychicEntropyLimit>
  
  <RoyaltyTips.PsycastSensitivity>Le creature con una maggiore sensibilit&#224; psichica sono maggiormente influenzate dai sensitivi.</RoyaltyTips.PsycastSensitivity>
  
  <RoyaltyTips.EltexGear>Vestire i tuoi psycaster con abiti eltex aumenter&#224; il loro limite di calore neurale e la velocit&#224; di dissipazione.</RoyaltyTips.EltexGear>
  
  <RoyaltyTips.MechClusterPowercell>Quando combatti un mech cluster, prova a sparare alle loro celle energetiche. Esplodono, infliggendo gravi danni alle creature e alle strutture circostanti.</RoyaltyTips.MechClusterPowercell>
  
  <RoyaltyTips.MechClusterDormant>Alcuni mech clusters rimangono dormienti finch&#233; non vengono disturbati. Usa quel tempo per preparare il tuo attacco.</RoyaltyTips.MechClusterDormant>
  
  <RoyaltyTips.RoyalTributeCollector>Il riscuotitore di tributi reali imperiali arriva due volte all'anno e accetta prigionieri e oro in cambio di onore.</RoyaltyTips.RoyalTributeCollector>
  
  <RoyaltyTips.MechClusterDormantTrigger>Puoi tranquillamente passare davanti ad un mech cluster dormiente, a patto che non lo attacchi o attivi un rilevatore di prossimit&#224;.</RoyaltyTips.MechClusterDormantTrigger>
  
  <RoyaltyTips.SkipPsycastsMultiuse>Il potere di salto psichico funziona su se stessi, alleati, nemici e persino oggetti. Le possibilit&#224; tattiche sono infinite.</RoyaltyTips.SkipPsycastsMultiuse>
  
  <RoyaltyTips.JumpPackRescue>TODO</RoyaltyTips.JumpPackRescue>
  
</LanguageData>