<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<Pemmican.label>pemmican</Pemmican.label>
<Pemmican.description>Permette la produzione di pemmican, un misto di grassi e vegatali tritati che non si guasta per molto tempo. Ottimo per viaggiare.</Pemmican.description>

<PassiveCooler.label>raffreddamento passivo</PassiveCooler.label>
<PassiveCooler.description>Permette la costruzione di unita' di raffreddamento passivo, un modo per raffreddare gli interni senza la necessita' di energia elettrica.</PassiveCooler.description>

<Devilstrand.label>fibra del diavolo</Devilstrand.label>
<Devilstrand.description>Permette la coltivazione della fibra del diavolo, un fungo dalla crescita lenta che produce una fibra vegetale preziosa.</Devilstrand.description>

<Brewing.label>birra</Brewing.label>
<Brewing.description>Permette la costruzione dei birrifici per trasformare il luppolo in deliziosa birra.</Brewing.description>

<Bedrolls.label>sacchi a pelo</Bedrolls.label>
<Bedrolls.description>Ti permette di fare sacchi a pelo.</Bedrolls.description>

<Beds.label>letti</Beds.label>
<Beds.description>Ti permette di costruire letti.</Beds.description>
  
<CarpetMaking.label>moquette</CarpetMaking.label>
<CarpetMaking.description>Permette ai coloni l'installazione di moquette per aumentare la qualita' degli ambienti.</CarpetMaking.description>

<Smithing.label>forgia</Smithing.label>
<Smithing.description>Permette la costruzione di fucine per forgiare armi e utensili metallici.</Smithing.description>

<Stonecutting.label>scalpellino</Stonecutting.label>
<Stonecutting.description>Sblocca la costruzione dei tavoli da scalpellino, che permettono di tagliare i pezzi di pietra in blocchi che impiegabili come materiale da costruzione.</Stonecutting.description>

<ComplexClothing.label>sartoria avanzata</ComplexClothing.label>
<ComplexClothing.description>Permette la realizzazione di abiti piu' complessi come pantaloni, mantelli e cappelli da cowboy.</ComplexClothing.description>

<DrugProduction.label>droghe</DrugProduction.label>
<DrugProduction.description>Le basi per la produzione e la sintesi di droghe. Permette la creazione del laboratorio chimico. Per creare droghe specifiche sono necessarie ulteriori ricerche.</DrugProduction.description>

<RecurveBow.label>arco ricurvo</RecurveBow.label>
<RecurveBow.description>Tecniche di costruzione avanzate consentono la produzione dell'arco ricurvo, un'arma a distanza efficace ed economica.</RecurveBow.description>

<Electricity.label>elettricita'</Electricity.label>
<Electricity.description>Sblocca la generazione e l'impiego dell'elettricita' per la cucina e altri semplici impieghi.</Electricity.description>

</LanguageData>
