<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<PsychiteRefining.label>psicoidi</PsychiteRefining.label>
<PsychiteRefining.description>Permette di imparare come raffinare foglie di piante allucinogeni per la creazione di flake e yayo, diverse tipologie di droghe euforiche psicoidi.</PsychiteRefining.description>

<WakeUpProduction.label>wake-up</WakeUpProduction.label>
<WakeUpProduction.description>I tuoi chimici impareranno la formula e le tecniche per la sintetizzazione del wake-up, una droga eccitante che migliora le prestazioni fisiche.</WakeUpProduction.description>

<GoJuiceProduction.label>go-juice</GoJuiceProduction.label>
<GoJuiceProduction.description>Permette di imparare come produrre la droga sintetica da combattimento nota come go-juice.</GoJuiceProduction.description>

<PenoxycylineProduction.label>penoxicilina</PenoxycylineProduction.label>
<PenoxycylineProduction.description>Permette di imparare come produrre penoxicilina, un farmaco per la prevenzione delle malattie.</PenoxycylineProduction.description>

<Batteries.label>batterie</Batteries.label>
<Batteries.description>Permette la costruzione di batterie per l'accumulo di energia elettrica.</Batteries.description>

<Refining.label>raffinazione</Refining.label>
<Refining.description>Permette la costruzione di raffinerie per la produzione di chemfuel dal legno.</Refining.description>

<NutrientPaste.label>pasta nutriente</NutrientPaste.label>
<NutrientPaste.description>Permette la costruzione del distributore di pasta nutriente per la produzione automatica di pasti da materie prime alimentari.</NutrientPaste.description>

<SolarPanels.label>pannelli Solari</SolarPanels.label>
<SolarPanels.description>Permette la costruzione di pannelli solari per la generazione di energia elettrica.</SolarPanels.description>

<AirConditioning.label>aria condizionata</AirConditioning.label>
<AirConditioning.description>Permette la costruzione di condizionatori per il raffrescamento delle stanze o per la creazione di freezer.</AirConditioning.description>

<Autodoors.label>porte automatiche</Autodoors.label>
<Autodoors.description>Permette la costruzione di porte automatiche che consentono il passaggio senza essere rallentati.</Autodoors.description>

<Hydroponics.label>vasca idroponica</Hydroponics.label>
<Hydroponics.description>Permette la costruzione di vasche idroponiche per la rapida coltivazione di piante negli interni, indipendentemente da terreno e condizioni climatiche.</Hydroponics.description>

<ElectricSmelting.label>fusione elettrica</ElectricSmelting.label>
<ElectricSmelting.description>Permette la costruzione di fucine e forni elettrici.\n\nLe fucine elettriche permettono di forgiare oggetti usando l'elettricita' invece che bruciando legno. I forni elettrici impiegano il calore e forti elettromagneti per estrarre metallo utile da rottami ed altri oggetti.</ElectricSmelting.description>

<PackagedSurvivalMeal.label>razioni di sopravvivenza</PackagedSurvivalMeal.label>
<PackagedSurvivalMeal.description>Permette di imparare a produrre razioni di sopravvivenza, un pasto preconfezionato e sigillato che non si rovina mai. Ottimo per i viaggi.</PackagedSurvivalMeal.description>

<ElectricCremation.label>forno crematoio</ElectricCremation.label>
<ElectricCremation.description>Permette la realizzazione del forno crematorio che puo' vaporizzare corpi indesiderati.</ElectricCremation.description>

<ColoredLights.label>illuminazione colorata</ColoredLights.label>
<ColoredLights.description>Permette ai coloni di costruire luci colorate a scopo decorativo.</ColoredLights.description>

<Machining.label>montaggio</Machining.label>
<Machining.description>Permette la costruzione dei tavoli di montaggio per la creazione di armi da fuoco e macchinari o per disassemblare meccanoidi morti.</Machining.description>

<IEDBomb.label>trappola esplosiva</IEDBomb.label>
<IEDBomb.description>Permette ai coloni la costruzione di trappole esplosive improvvisate con granate di mortaio.</IEDBomb.description>

<IEDIncendiary.label>trappola incediaria</IEDIncendiary.label>
<IEDIncendiary.description>Permette ai coloni la costruzione di trappole incendiarie con granate di mortaio.</IEDIncendiary.description>

<Mortars.label>mortaio</Mortars.label>
<Mortars.description>Permette di imparare la costruzione di mortai che possono lanciare granate a lunghe distanze e oltre i muri.</Mortars.description>

<SmokepopBelt.label>cintura fumogena</SmokepopBelt.label>
<SmokepopBelt.description>Permette di imparare la costruzione di cinture fumogene che generano una cortina fumogena difensiva ad attivazione automatica.</SmokepopBelt.description>

<MicroelectronicsBasics.label>nozioni di microelectronica</MicroelectronicsBasics.label>
<MicroelectronicsBasics.description>Le basi per lavorare con delicati e complessi dispositivi elettronici. Sblocca il laboratorio di ricerca hi-tech, la console di comunicazione ed altri progetti di ricerca come ad la TV CRT e la bara cryosonno.</MicroelectronicsBasics.description>

<TubeTelevision.label>TV CRT</TubeTelevision.label>
<TubeTelevision.description>Permette la costruzione di televisori a tubo catodico.</TubeTelevision.description>

<GunTurrets.label>torretta automatica</GunTurrets.label>
<GunTurrets.description>Permette la costruzione di torrette automatiche.</GunTurrets.description>

</LanguageData>