<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!--=============================== Tier 1: pre-electricity ===================================-->
  
  <Pemmican.label>Carne secca</Pemmican.label>
  <Pemmican.description>Consente hai coloni di produrre cibo secco. Ingredienti carne e verdure secche. Buono per i viaggi.</Pemmican.description>

  <PassiveCooler.label>Raffreddamento passivo</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>Costruire unità di raffreddamento passivo per raffreddare stanze, senza la necessità di energia elettrica.</PassiveCooler.description>

  <Devilstrand.label>Devilstrand</Devilstrand.label>
  <Devilstrand.description>Consente hai coloni di piantare il Devilstrand. Il Devilstrand è un fungo che cresce lentamente, da cui si può ottenere una fibra vegetale preziosa.</Devilstrand.description>

  <Brewing.label>Birra</Brewing.label>
  <Brewing.description>Sblocca la fabbrica di birra. Il Luppolo adesso può essere trasformato in birra deliziosa.</Brewing.description>

  <Stonecutting.label>Scalpellini</Stonecutting.label>
  <Stonecutting.description>Sblocca Scalpellino. Ciò consente l'elaborazione di massi a materiale da costruzione.</Stonecutting.description>

  <CarpetMaking.label>Tappeti</CarpetMaking.label>
  <CarpetMaking.description>Sblocca tappeti. Regala all'ambiente dei coloni un abbellimento.</CarpetMaking.description>

  <Smithing.label>Forgia</Smithing.label>
  <Smithing.description>Permette la costruzione di una fucina per le armi di metallo e gli attrezzi.</Smithing.description>

  <ComplexClothing.label>Indumenti complessi</ComplexClothing.label>
  <ComplexClothing.description>Sblocca l'abbigliamento più complesso come Pantaloni, cappotto o anche un cappello da cowboy.</ComplexClothing.description>

  <Electricity.label>Elettricità</Electricity.label>
  <Electricity.description>Sblocca Elettricità. Creare e utilizzare Elettricità per cucinare e altri lavori più semplici.</Electricity.description>

  <DrugProduction.label>Produzione droga</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>La base della produzione di droga e sintetizzare. Permette la produzione di laboratori di droga. Per i farmaci specifici, sono necessarie ulteriori ricerche.</DrugProduction.description>
  
</LanguageData>
