<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<GroundPenetratingScanner.label>scanner minerario</GroundPenetratingScanner.label>
<GroundPenetratingScanner.description>Permette la costruzione di uno scanner minerario che puo' rilevare la presenza di minerali estraibili sotto la superficie.</GroundPenetratingScanner.description>

<DeepDrilling.label>trivellazione profonda</DeepDrilling.label>
<DeepDrilling.description>Permette la costruzione di una trivella di profondita' per l'estrazione di risorse dal profondo sottosuolo. E' necessario uno scanner minerario per individuare le risorse.</DeepDrilling.description>

<VitalsMonitor.label>monitoraggio parametri vitali</VitalsMonitor.label>
<VitalsMonitor.description>Permette ai coloni la costruzione di monitor dei parametri vitali che aumentano la qualita' del trattamento dei pazienti se posizionati accanto ad un letto medico.</VitalsMonitor.description>

<ComponentAssembly.label>montaggio componenti</ComponentAssembly.label>
<ComponentAssembly.description>Permette la costruzione di un tavolo di montaggio componenti dove i coloni possono produrre componenti a partire da materiali piu' semplici.</ComponentAssembly.description>

<MultibarrelWeapons.label>armi multicanna</MultibarrelWeapons.label>
<MultibarrelWeapons.description>Permette la costruzione di minigun.</MultibarrelWeapons.description>

<Cryptosleep.label>cryosonno</Cryptosleep.label>
<Cryptosleep.description>Permette ai coloni la costruzione di bare cryosonno che possono mantenere mantenere gli esseri viventi in uno stato di sospensione vitale.</Cryptosleep.description>

<PoweredArmor.label>armatura integrale</PoweredArmor.label>
<PoweredArmor.description>Grazie alla robotica neuro-memetica ed a tessuti tecnologicamente avanzati di plastacciaio, permette la costruzione dell'armatura integrale e del relativo casco.</PoweredArmor.description>

<ShieldBelt.label>scudo energetico</ShieldBelt.label>
<ShieldBelt.description>Grazie alla tecnologia del campo di momento-repulsione, permette la costruzione di scudi energetici che bloccano gli attacchi a distanza entranti o uscenti.</ShieldBelt.description>

<ChargedShot.label>armi a energia</ChargedShot.label>
<ChargedShot.description>Permette di comprendere i misteri delle munizioni a carica d'impulso energia/proiettile. Permette la costruzione di fucili a carica d'impulso.</ChargedShot.description>

</LanguageData>

