<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<Firefoam.label>schiuma estinguente</Firefoam.label>
<Firefoam.description>Permette la costruzione di estintori a schiuma; dispositivi antincendio che, quando sono raggiunti dalle fiamme, spargono schiuma in grado di rallentare il fuoco.</Firefoam.description>

<MoisturePump.label>idrovora</MoisturePump.label>
<MoisturePump.description>Permette la costruzione di idrovore, in grado di asciugare terreni umidi.</MoisturePump.description>

<GeothermalPower.label>energia geotermica</GeothermalPower.label>
<GeothermalPower.description>Permette la costruzione di centrali geotermiche funzionanti con il vapore dei geyser, una fonte energetica continua.</GeothermalPower.description>

<HospitalBed.label>letto medico</HospitalBed.label>
<HospitalBed.description>Permette ai coloni la costruzione di letti d'ospedale che aumentano la probabilita' di successo dei trattamenti medici.</HospitalBed.description>

<TransportPod.label>capsula di trasporto</TransportPod.label>
<TransportPod.description>Permette la costruzione di capsule di trasporto che possono essere usate per lanciare persone e rifornimenti a lunghe distanze sulla superficie del pianeta.</TransportPod.description>

<MedicineProduction.label>farmaci</MedicineProduction.label>
<MedicineProduction.description>Permette la produzione di farmaci da erbe medicinali, neutroamina e tessuto.</MedicineProduction.description>

<MultiAnalyzer.label>analizzatore multispettro</MultiAnalyzer.label>
<MultiAnalyzer.description>Permette ai coloni la costruzione dell'analizzatore multispettro che aumenta la velocita' di ricerca e sblocca progetti avanzati se collocato vicino ad un laboratorio di ricerca.</MultiAnalyzer.description>

<LongRangeMineralScanner.label>scanner minerario a lunga portata</LongRangeMineralScanner.label>
<LongRangeMineralScanner.description>Permette la costruzione di uno scanner minerario a lunga portata che rileva automaticamente metalli preziosi come oro o giada nelle vicinanze (ma non nella zona dove e' posizionato).\n\nIn media, le vene vengono rilevate entro 30 giorni in un raggio di 30 caselle.\n\nN.B.: costruire piu' scanner uno vicino l'altro e' praticamente inutile.</LongRangeMineralScanner.description>

</LanguageData>
