<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <OutlanderRoughPig.label>Unione dei Suini Rustici</OutlanderRoughPig.label>
  
  <OutlanderRoughPig.description>Una libera unione di Pigskins. Sono disposti a fare amicizia, anche con il muso sottile, ma sono anche pronti a lanciare una bomba e rosicchiare la cartilagine umana quando gli fa comodo. Trattali con rispetto e offriranno uno zampone a un alleato bisognoso. Rivolgiti contro di loro e l'ultima cosa che senti potrebbe essere un grido di battaglia trionfante.</OutlanderRoughPig.description>
  
  <OutlanderRoughPig.leaderTitle>primo consigliere</OutlanderRoughPig.leaderTitle>
  
  <OutlanderRoughPig.pawnSingular>maiale</OutlanderRoughPig.pawnSingular>
  
  <OutlanderRoughPig.pawnsPlural>maiale</OutlanderRoughPig.pawnsPlural>
  
  
  <PirateWaster.label>pirati waster</PirateWaster.label>
  
  <PirateWaster.description>Un vasto insieme di bande di pirati violenti costituiti principalmente da perditempo: xenoumani progettati per prosperare in mezzo alle tossine e all'inquinamento. Hanno poco interesse nella costruzione o nell'agricoltura, preferendo trarre il loro sostentamento dagli altri usando la violenza.\n\nIl loro livello tecnologico dipende principalmente da chi sono riusciti a derubare di recente. Per lo più portano armi a polvere da sparo, anche se alcuni preferiscono pugnalare le vittime a distanza ravvicinata.</PirateWaster.description>
  
  <PirateWaster.leaderTitle>capo</PirateWaster.leaderTitle>
  
  <PirateWaster.pawnSingular>sprecatore</PirateWaster.pawnSingular>
  
  <PirateWaster.pawnsPlural>perditempo</PirateWaster.pawnsPlural>
  
  
  <PirateYttakin.label>Pirati Yttakin</PirateYttakin.label>
  
  <PirateYttakin.description>Una banda affiatata di imponenti pirati dal corpo peloso dello xenotipo yttakin. Si rifiutano di trattare con gli estranei e sono pronti a chiamare i loro guerrieri animali contro coloro che mancano di loro o di cui intendono prendere la ricchezza.\n\nOriginariamente progettati per popolare il pianeta ghiacciato Yttak, gli yttakin ora perseguono il loro stile di vita tradizionale su molti mondi.</PirateYttakin.description>
  
  <PirateYttakin.leaderTitle>capo</PirateYttakin.leaderTitle>
  
  <PirateYttakin.pawnSingular>va bene</PirateYttakin.pawnSingular>
  
  <PirateYttakin.pawnsPlural>va bene</PirateYttakin.pawnsPlural>
  
  
  <Sanguophages.label>sanguofagi</Sanguophages.label>
  
  <Sanguophages.description>Un gruppo di antichi sanguofagi.</Sanguophages.description>
  
  <Sanguophages.leaderTitle>capo</Sanguophages.leaderTitle>
  
  <Sanguophages.pawnSingular>sanguofago</Sanguophages.pawnSingular>
  
  <Sanguophages.pawnsPlural>sanguofagi</Sanguophages.pawnsPlural>
  
  
  <TribeRoughNeanderthal.label>feroce tribù di Neanderthal</TribeRoughNeanderthal.label>
  
  <TribeRoughNeanderthal.description>Una tribù ostile e territoriale di Neanderthal. Sono aperti al commercio pacifico, ma per il resto sono ostili e territoriali. I guerrieri della loro tribù non esiteranno a spaccare i teschi di chiunque ritengano pericoloso. Il loro numero e l'enorme quantità di danni che assorbono prima di cadere li rendono seri nemici nonostante la loro mancanza di tecnologia e capacità analitica.\n\nEssendo su questo pianeta da innumerevoli generazioni, non hanno memoria di come sono arrivati ​​qui. Potrebbero essere i discendenti di una casta di servizio di Neanderthal di una civiltà morta, o anche i resti di qualche antico esperimento scientifico.</TribeRoughNeanderthal.description>
  
  <TribeRoughNeanderthal.leaderTitle>capo</TribeRoughNeanderthal.leaderTitle>
  
  <TribeRoughNeanderthal.pawnSingular>Neanderthal</TribeRoughNeanderthal.pawnSingular>
  
  <TribeRoughNeanderthal.pawnsPlural>neanderthal</TribeRoughNeanderthal.pawnsPlural>
  
  
  <TribeSavageImpid.label>tribù selvaggia e impuda</TribeSavageImpid.label>
  
  <TribeSavageImpid.description>Una tribù feroce di uomini dalla pelle gialla che sputa fuoco ostacola. Questa particolare tribù non ha intenzione di convivere pacificamente con nessun altro. I loro guerrieri sono esperti nell'usare la velocità naturale e gli attacchi con le fiamme per bruciare le città e i figli di altri popoli.\n\nEssendo qui da migliaia di anni, le origini di questa tribù si perdono nel mito. Potrebbero discendere da un gruppo di coloni che hanno perso la loro tecnologia, o da una comunità ostacolata in qualche civiltà in rovina da tempo.</TribeSavageImpid.description>
  
  <TribeSavageImpid.leaderTitle>capo</TribeSavageImpid.leaderTitle>
  
  <TribeSavageImpid.pawnSingular>diavoletto</TribeSavageImpid.pawnSingular>
  
  <TribeSavageImpid.pawnsPlural>imp</TribeSavageImpid.pawnsPlural>
  
</LanguageData>
