<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

<Nudist.degreeDatas.0.label>Nudista</Nudist.degreeDatas.0.label>
<Nudist.degreeDatas.0.description>NAME apprezza la sensazione di liberta' data dall'essere nudi. HECAP puo' indossare abiti, ma sara' piu' felice senza.</Nudist.degreeDatas.0.description>

<Bloodlust.degreeDatas.0.label>Sanguinario</Bloodlust.degreeDatas.0.label>
<Bloodlust.degreeDatas.0.description>Niente rende NAME piu' felice che fare del male alla gente, poco importa la vista del sangue o di cadaveri. HECAP e' doppiamente probabile che inizi una rissa.</Bloodlust.degreeDatas.0.description>

<Kind.degreeDatas.0.label>Gentile</Kind.degreeDatas.0.label>
<Kind.degreeDatas.0.description>NAME e' una brava persona. HECAP tende ad illuminare le giornate degli altri e non li insulta mai.</Kind.degreeDatas.0.description>

<Psychopath.degreeDatas.0.label>Psicopatico</Psychopath.degreeDatas.0.label>
<Psychopath.degreeDatas.0.description>NAME non ha alcuna empatia. Non ha interesse nelle sofferenze altrui. HECAP rimane indifferente quando le persone vengono smembrate e abbandonate agli avvoltoi, imprigionate o vendute come schiavi - a meno che non si tratti di HIM. HECAP non riceve inoltre nessun bonus dalle interazioni sociali.</Psychopath.degreeDatas.0.description>

<Cannibal.degreeDatas.0.label>Cannibale</Cannibal.degreeDatas.0.label>
<Cannibal.degreeDatas.0.description>A NAME e' stato sempre detto che mangiare carne umana e' terribile ed immorale. Ma un giorno, molto tempo fa, HE l'ha provata... e l'ha adorata.</Cannibal.degreeDatas.0.description>

<Abrasive.degreeDatas.0.label>Diretto</Abrasive.degreeDatas.0.label>
<Abrasive.degreeDatas.0.description>NAME dice sempre quello che pensa, specialmente se lo trova irritante! Questo non sempre predispone bene gli altri.</Abrasive.degreeDatas.0.description>

<TooSmart.degreeDatas.0.label>Troppo intelligente</TooSmart.degreeDatas.0.label>
<TooSmart.degreeDatas.0.description>NAME passa troppo tempo a pensare. HECAP imparera' molto piu' velocemente degli altri, ma si puo' dimostrare un po' eccentrico(a).</TooSmart.degreeDatas.0.description>

<Brawler.degreeDatas.0.label>Lottatore</Brawler.degreeDatas.0.label>
<Brawler.degreeDatas.0.description>NAME ama il combattimento corpo a corpo. La sua precisione migliora da vicino, ma HE non apprezzera' se gli verra' chiesto di usare un'arma a distanza.</Brawler.degreeDatas.0.description>

<Masochist.degreeDatas.0.label>Masochista</Masochist.degreeDatas.0.label>
<Masochist.degreeDatas.0.description>Per NAME, c'e' qualcosa di eccitante nel provare dolore. HECAP non sa perche', forse ha semplicemente un diverso cablaggio.</Masochist.degreeDatas.0.description>

<Prosthophile.degreeDatas.0.label>Implantofilo</Prosthophile.degreeDatas.0.label>
<Prosthophile.degreeDatas.0.description>NAME si sente i limiti del suo fragile corpo umano. HECAP pensa spesso agli impianti bionici.</Prosthophile.degreeDatas.0.description>

<Prosthophobe.degreeDatas.0.label>Implantofobo</Prosthophobe.degreeDatas.0.label>
<Prosthophobe.degreeDatas.0.description>NAME pensa che il corpo umano abbia dei limiti per una ragione. Ritiene che gli impianti bionici siano immorali.</Prosthophobe.degreeDatas.0.description>

<GreenThumb.degreeDatas.0.label>Pollice verde</GreenThumb.degreeDatas.0.label>
<GreenThumb.degreeDatas.0.description>NAME ha una passione per il giardinaggio. HECAP guadagna un bonus al morale per ogni pianta che semina.</GreenThumb.degreeDatas.0.description>

<NightOwl.degreeDatas.0.label>Nottambulo</NightOwl.degreeDatas.0.label>
<NightOwl.degreeDatas.0.description>NAME ama lavorare di notte (23h-6h) e dormire di giorno (11h-18h).\n\nHECAP ottiene un bonus all'umore se svegliato(a) di notte e un malus se svegliato(a) di giorno.</NightOwl.degreeDatas.0.description>

<Greedy.degreeDatas.0.label>Avido</Greedy.degreeDatas.0.label>
<Greedy.degreeDatas.0.description>NAME vuole avere una camera veramente impressionante. HECAP ottiene un malus all'umore se non riceve quello che vuole.</Greedy.degreeDatas.0.description>

<Jealous.degreeDatas.0.label>Geloso</Jealous.degreeDatas.0.label>
<Jealous.degreeDatas.0.description>Per NAME e' degradante avere una camera meno impressionante di qualcun'altro. HECAP ottiene un malus all'umore se tutti i coloni hanno una camera piu' impressionante.</Jealous.degreeDatas.0.description>

<Ascetic.degreeDatas.0.label>Eremita</Ascetic.degreeDatas.0.label>
<Ascetic.degreeDatas.0.description>NAME preferisce vivere in austerita'. HECAP ottiene un malus all'umore se la sua camera e' troppo impressionante. HECAP non ama nemmeno le raffinatezze e preferisce mangiare cibo crudo - cosa che non gli da' minimamente fastidio.</Ascetic.degreeDatas.0.description>

<Gay.degreeDatas.0.label>Omosessuale</Gay.degreeDatas.0.label>
<Gay.degreeDatas.0.description>NAME prova attrazione per le persone del suo stesso sesso.</Gay.degreeDatas.0.description>

<DislikesMen.degreeDatas.0.label>Misantropo</DislikesMen.degreeDatas.0.label>
<DislikesMen.degreeDatas.0.description>NAME non ama affatto gli uomini e diffida di loro.</DislikesMen.degreeDatas.0.description>

<DislikesWomen.degreeDatas.0.label>Misogeno</DislikesWomen.degreeDatas.0.label>
<DislikesWomen.degreeDatas.0.description>NAME non ama affatto le donne e diffida di loro.</DislikesWomen.degreeDatas.0.description>

<AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>Voce fastidiosa</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>
<AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>La voce di NAME e' particolarmente fastidiosa, nasale, e HE ha la tendenza ad usare frasi sconnesse e confuse. Cio' predispone male gli altri.</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>

<CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>Respiro inquietante</CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>
<CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>NAME ha un respiro molto rumoroso e suda sempre. Le persone trovano tutto cio' molto inquietante.</CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>

<Pyromaniac.degreeDatas.0.label>Piromane</Pyromaniac.degreeDatas.0.label>
<Pyromaniac.degreeDatas.0.description>NAME adora il fuoco. HECAP a volta accendera' dei fuochi e non provera' mai a spegnerli.</Pyromaniac.degreeDatas.0.description>

<Wimp.degreeDatas.0.label>Debole</Wimp.degreeDatas.0.label>
<Wimp.degreeDatas.0.description>NAME e' debole e codardo. Si paralizza anche per il piu' piccolo dolore.</Wimp.degreeDatas.0.description>

</LanguageData>
