<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <Nudist.degreeDatas.0.label>Nudista</Nudist.degreeDatas.0.label>
  <Nudist.degreeDatas.0.description>NAME apprezza la sensazione di libertà data dal sentirsi nudo(a). HECAP può indossare abiti, ma sarà più felice senza.</Nudist.degreeDatas.0.description>

  <Bloodlust.degreeDatas.0.label>Sanguinario</Bloodlust.degreeDatas.0.label>
  <Bloodlust.degreeDatas.0.description>Niente rende NAME più felice che fare del male alla gente, poco importa la vista del sangue o di cadaveri. HECAP è doppiamente portato(a) ad iniziare una rissa.</Bloodlust.degreeDatas.0.description>

  <Kind.degreeDatas.0.label>Amabile</Kind.degreeDatas.0.label>
  <Kind.degreeDatas.0.description>NAME è una brava persona. HECAP tende ad illuminare le giornate degli altri e non li insulta mai.</Kind.degreeDatas.0.description>

  <Psychopath.degreeDatas.0.label>Psicopatico</Psychopath.degreeDatas.0.label>
  <Psychopath.degreeDatas.0.description>NAME non ha alcuna empatia, le sofferenze degli altri non lo(a) interessano. HECAP rimane indifferente quando le persone vengono smembrate e abbandonate agli avvoltoi, imprigionate o vendute come schiavi - a meno che non si tratti del diretto interessato. HECAP non riceve inoltre nessun bonus dalle interazioni sociali.</Psychopath.degreeDatas.0.description>

  <Cannibal.degreeDatas.0.label>Cannibale</Cannibal.degreeDatas.0.label>
  <Cannibal.degreeDatas.0.description>A NAME è stato sempre detto che mangiare carne umana è terribile ed immorale. Ma un giorno, molto tempo fa, HE l'ha provata... e l'ha adorata.</Cannibal.degreeDatas.0.description>

  <Abrasive.degreeDatas.0.label>Incisivo</Abrasive.degreeDatas.0.label>
  <Abrasive.degreeDatas.0.description>NAME dice sempre quello che pensa, specialmente se la trova irritante! In generale, la gente apprezza moderatamente...</Abrasive.degreeDatas.0.description>

  <TooSmart.degreeDatas.0.label>Troppo intelligente</TooSmart.degreeDatas.0.label>
  <TooSmart.degreeDatas.0.description>NAME passa troppo tempo a pensare. HECAP imparerà molto più velocemente degli altri, ma si può dimostrare un po' eccentrico(a).</TooSmart.degreeDatas.0.description>

  <Brawler.degreeDatas.0.label>Pugile</Brawler.degreeDatas.0.label>
  <Brawler.degreeDatas.0.description>NAME ama il combattimento corpo a corpo. La sua precisione migliora da vicino, ma HE non apprezzerà se gli verrà detto di usare un'arma a distanza.</Brawler.degreeDatas.0.description>

  <Masochist.degreeDatas.0.label>Masochista</Masochist.degreeDatas.0.label>
  <Masochist.degreeDatas.0.description>Per NAME, c'è qualcosa di eccitante nel provare dolore. HECAP non sa perchè, HE ha semplicemente un diverso cablaggio.</Masochist.degreeDatas.0.description>

  <Prosthophile.degreeDatas.0.label>Implantofilo</Prosthophile.degreeDatas.0.label>
  <Prosthophile.degreeDatas.0.description>NAME si sente limitato(a) nel suo fragile corpo umano. HECAP pensa spesso agli impianti bionici.</Prosthophile.degreeDatas.0.description>

  <Prosthophobe.degreeDatas.0.label>Implantofobo</Prosthophobe.degreeDatas.0.label>
  <Prosthophobe.degreeDatas.0.description>NAME pensa che il corpo umano abbia dei limiti per una ragione. Ritiene che gli impianti bionici siano immorali.</Prosthophobe.degreeDatas.0.description>

  <GreenThumb.degreeDatas.0.label>Pollice verde</GreenThumb.degreeDatas.0.label>
  <GreenThumb.degreeDatas.0.description>NAME è appassionato(a) di giardinaggio. HECAP guadagna un bonus al morale per ogni pianta che HE semina.</GreenThumb.degreeDatas.0.description>

  <NightOwl.degreeDatas.0.label>Nottambulo</NightOwl.degreeDatas.0.label>
  <NightOwl.degreeDatas.0.description>NAME ama lavorare di notte. HECAP ottiene un bonus all'umore quando HE viene svegliato(a) di notte e un malus quando HE viene svegliato(a) di giorno.</NightOwl.degreeDatas.0.description>

  <Greedy.degreeDatas.0.label>Avido</Greedy.degreeDatas.0.label>
  <Greedy.degreeDatas.0.description>NAME vuole avere una camera veramente impressionante. HECAP ottiene un malus all'umore se non riceve quello che vuole.</Greedy.degreeDatas.0.description>

  <Jealous.degreeDatas.0.label>Geloso</Jealous.degreeDatas.0.label>
  <Jealous.degreeDatas.0.description>Per NAME, è degradante avere una camera meno impressonante di qualcun'altro. HECAP ottiene un malus all'umore se tutti i coloni hanno una camera più impressionante.</Jealous.degreeDatas.0.description>

  <Ascetic.degreeDatas.0.label>Ascetico</Ascetic.degreeDatas.0.label>
  <Ascetic.degreeDatas.0.description>NAME preferisce vivere in austerità. HECAP ottiene un malus all'umore se la sua camera è troppo impressionante.</Ascetic.degreeDatas.0.description>

  <Gay.degreeDatas.0.label>Omosessuale</Gay.degreeDatas.0.label>
  <Gay.degreeDatas.0.description>NAME è attirato(a) dalle persone del suo stesso sesso.</Gay.degreeDatas.0.description>

  <DislikesMen.degreeDatas.0.label>Misantropo</DislikesMen.degreeDatas.0.label>
  <DislikesMen.degreeDatas.0.description>NAME non ama affatto gli uomini e diffida di loro.</DislikesMen.degreeDatas.0.description>

  <DislikesWomen.degreeDatas.0.label>Misogeno</DislikesWomen.degreeDatas.0.label>
  <DislikesWomen.degreeDatas.0.description>NAME non ama affatto le donne e diffida di loro.</DislikesWomen.degreeDatas.0.description>

  <AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>Voce fastidiosa</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>
  <AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>La voce di NAME è particolarmente fastidiosa, nasale, e HE ha la tendenza a parlare abbaiando. E' così snervante che tende a essere messo(a) da parte dalle persone.</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>

  <CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>Respiro terrificante</CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>
  <CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>NAME ha un respiro veramente molto rumoroso e HE è sempre sudato(a). E' così snervante che tende a essere messo(a) da parte dalle persone.</CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>

  <Pyromaniac.degreeDatas.0.label>Piromane</Pyromaniac.degreeDatas.0.label>
  <Pyromaniac.degreeDatas.0.description>NAME adora il fuoco. HECAP a volta accenderà dei fuochi e non proverà mai a spegnerli.</Pyromaniac.degreeDatas.0.description>


</LanguageData>
