<LanguageData>
  
  
  <ClimateAdjustment.label>regolazione climatica</ClimateAdjustment.label>
  
  <ClimateAdjustment.description>Un regolatore climatico nelle vicinanze sta regolando la temperatura.</ClimateAdjustment.description>
  
  <ClimateAdjustment.letterText>Un dispositivo per la regolazione climatica ha iniziato a regolare la temperatura.</ClimateAdjustment.letterText>
  
  
  <EMIField.label>campo EMI</EMIField.label>
  
  <EMIField.description>Un generatore di interferenza elettromagnetica proietta un campo di interferenza EM, disabilitando i dispositivi elettrici.</EMIField.description>
  
  <EMIField.descriptionFuture>un generatore distante di EMI colpirà [map_definite] con un campo EMI, spegnendo i dispositivi elettrici per [gameConditionDuration_duration]</EMIField.descriptionFuture>
  
  <EMIField.endMessage>Il campo EMI è scomparso.</EMIField.endMessage>
  
  <EMIField.letterText>Un campo EMI è stato generato. Sta disabilitando i dispositivi elettrici.</EMIField.letterText>
  
  
  <GiantSmokeCloud.label>enorme nuvola di fumo</GiantSmokeCloud.label>
  
  <GiantSmokeCloud.description>Uno spargitore di fumo nelle vicinanze sta riducendo la luce solare in questa regione.</GiantSmokeCloud.description>
  
  <GiantSmokeCloud.letterText>Un dispositivo spargi-fumo ha iniziato ad oscurare il sole.</GiantSmokeCloud.letterText>
  
  
  <PsychicSuppression.label>soppressione psichica</PsychicSuppression.label>
  
  <PsychicSuppression.description>Un campo di soppressione psichica sta influenzando {0} e riducendo la loro coscienza. L'effetto è modulato dalla sensibilità psichica dell'individuo.</PsychicSuppression.description>
  
  <PsychicSuppression.descriptionFuture>un'onda di soppressione psichica ridurrà la coscienza di qualsiasi [psychicSuppressorGender] intorno a [map_definite] per [gameConditionDuration_duration]</PsychicSuppression.descriptionFuture>
  
  <PsychicSuppression.endMessage>Il campo del soppressore psichico si è dissipato.</PsychicSuppression.endMessage>
  
  <PsychicSuppression.letterText>Un campo di soppressione psichica ha iniziato a ridurre la coscienza di {0} in tutta la regione. L'effetto è modulato dalla sensibilità psichica dell'individuo.</PsychicSuppression.letterText>
  
  
  <SunBlocker.label>sole oscurato</SunBlocker.label>
  
  <SunBlocker.description>Un dispositivo oscura-sole situato nelle vicinanze sta rendendo l'atmosfera opaca, oscurando il sole.</SunBlocker.description>
  
  <SunBlocker.letterText>Un dispositivo oscura-sole ha iniziato ad oscurare il sole.</SunBlocker.letterText>
  
  
  <ToxicSpewer.label>generatore tossico</ToxicSpewer.label>
  
  <ToxicSpewer.description>Un generatore tossico nelle vicinanze sta ricoprendo l'intera regione di veleno.</ToxicSpewer.description>
  
  <ToxicSpewer.letterText>Un dispositivo tossico ha iniziato a ricoprire l'intera regione di veleno.</ToxicSpewer.letterText>
  
  
  <WeatherController.label>clima regolato</WeatherController.label>
  
  <WeatherController.description>Un regolatore meteorologico nelle vicinanze sta modificando il meteo con questa configurazione.</WeatherController.description>
  
  <WeatherController.descriptionFuture>un dispositivo per il controllo del clima modificherà il tempo intorno a [map_definite] in [forcedWeather_label] per [gameConditionDuration_duration]</WeatherController.descriptionFuture>
  
  <WeatherController.endMessage>Il regolatore meteorologico non stà più modificando il clima.</WeatherController.endMessage>
  
  <WeatherController.letterText>Un dispositivo per il controllo meteorologico ha iniziato ad influenzare il clima.</WeatherController.letterText>
  
</LanguageData>