<LanguageData>
  
  
  <Apparel_ArmorRecon.label>armatura da ricognizione</Apparel_ArmorRecon.label>
  
  <Apparel_ArmorRecon.description>Un'armatura leggera parzialmente alimentata, progettata per consentire un rapido movimento. Le piastre leggere in plastacciaio bloccano gli attacchi senza compromettere la mobilità e gli assistenti neuromemetici nella parte inferiore del corpo consentono a un essere umano di indossare l'armatura e di muoversi comunque facilmente.\n\nArmature come questa sono spesso usate dalle truppe di esplorazione imperiali e dalle forze di polizia di Glitterworld.</Apparel_ArmorRecon.description>
  
  
  <Apparel_BasicShirt.label>T-shirt</Apparel_BasicShirt.label>
  
  <Apparel_BasicShirt.description>Una semplice T-shirt.</Apparel_BasicShirt.description>
  
  
  <Apparel_Cape.label>TODO</Apparel_Cape.label>
  
  <Apparel_Cape.description>TODO</Apparel_Cape.description>
  
  
  <Apparel_CollarShirt.label>camicia</Apparel_CollarShirt.label>
  
  <Apparel_CollarShirt.description>Una camicia di bell'aspetto con dei bottoni.</Apparel_CollarShirt.description>
  
  
  <Apparel_Duster.label>mantello</Apparel_Duster.label>
  
  <Apparel_Duster.description>Un lungo mantello per proteggersi dal sole e dalla furia della natura.</Apparel_Duster.description>
  
  
  <Apparel_FlakJacket.label>giubbotto antiproiettile</Apparel_FlakJacket.label>
  
  <Apparel_FlakJacket.description>Una robusta giacca di tessuto con inserti di protezione cuciti in mezzo. Sebbene non buona quanto una solida armatura, fornisce un'efficace protezione contro ogni genere di attacchi rimanendo comunque confortevole.</Apparel_FlakJacket.description>
  
  
  <Apparel_FlakPants.label>pantaloni antiproiettile</Apparel_FlakPants.label>
  
  <Apparel_FlakPants.description>Un paio di pantaloni con inserti di protezione cuciti in mezzo. Sebbene non buoni quanto una solida armatura, forniscono un'efficace protezione contro ogni genere di attacchi rimanendo comunque confortevoli.</Apparel_FlakPants.description>
  
  
  <Apparel_FlakVest.label>corpetto antiproiettile</Apparel_FlakVest.label>
  
  <Apparel_FlakVest.description>Un corpetto con inserti di protezione sul busto e sulla schiena. Sebbene piuttosto efficace nel deviare colpi d'arma da fuoco e pugnalate sul busto, non offre nessuna protezione per gli arti.</Apparel_FlakVest.description>
  
  
  <Apparel_Jacket.label>giacca</Apparel_Jacket.label>
  
  <Apparel_Jacket.description>Una robusta giacca che protegge da graffi e lividi e tiene le persone al caldo quando il tempo raffresca.</Apparel_Jacket.description>
  
  
  <Apparel_Pants.label>pantaloni</Apparel_Pants.label>
  
  <Apparel_Pants.description>Un semplice paio di pantaloni.</Apparel_Pants.description>
  
  
  <Apparel_Parka.label>eskimo</Apparel_Parka.label>
  
  <Apparel_Parka.description>Un eskimo per restare al caldo anche con le temperature più fredde.</Apparel_Parka.description>
  
  
  <Apparel_PlateArmor.label>armatura a piastre</Apparel_PlateArmor.label>
  
  <Apparel_PlateArmor.description>Solide piastre di armatura sovrapposte che coprono il corpo intero dal collo ai piedi.</Apparel_PlateArmor.description>
  
  
  <Apparel_PowerArmor.label>armatura pesante</Apparel_PowerArmor.label>
  
  <Apparel_PowerArmor.description>Un'armatura pesante completa. Le placche stratificate di fibre di plastacciaio sono molto efficaci nel bloccare gli attacchi, con pochi punti deboli sulle giunture. L'assistenza neuro-memetica permette agli umani di indossare l'armatura e muoversi comunque con facilità.\n\nUn'armatura del genere viene solitamente usata dai giannizzeri imperiali e dai commando marine spaziali.</Apparel_PowerArmor.description>
  
  
  <Apparel_TribalA.label>indumenti tribali</Apparel_TribalA.label>
  
  <Apparel_TribalA.description>Un indumento integrale realizzato con strumenti neolitici. Sebbene possa sembrare primitivo, è efficace nell'isolare chi lo indossa.</Apparel_TribalA.description>
  
</LanguageData>