<LanguageData>
  
  
  <Apparel_AdvancedHelmet.label>elmetto avanzato</Apparel_AdvancedHelmet.label>
  
  <Apparel_AdvancedHelmet.description>Un elmetto da combattimento leggero dal design complesso, rinforzato con plastacciaio. Inefficace contro le armi contundenti.</Apparel_AdvancedHelmet.description>
  
  
  <Apparel_ArmorHelmetRecon.label>elmetto da ricognizione</Apparel_ArmorHelmetRecon.label>
  
  <Apparel_ArmorHelmetRecon.description>Un elmetto corazzato high-tech con un computer integrato e una placca protettiva in plasteel.\n\nArmature come questa sono spesso usate dalle truppe imperiali o dalle forze di polizia di Glitterworld.</Apparel_ArmorHelmetRecon.description>
  
  
  <Apparel_BowlerHat.label>bombetta</Apparel_BowlerHat.label>
  
  <Apparel_BowlerHat.description>Un cappello di bell'aspetto che dona uno stile urbano e venale. Migliora le interazioni sociali.</Apparel_BowlerHat.description>
  
  
  <Apparel_CowboyHat.label>cappello da cowboy</Apparel_CowboyHat.label>
  
  <Apparel_CowboyHat.description>Elegante eppure robusto, questo cappello protegge dal sole e dalla pioggia... e dona a chiunque lo indossi un po' pi&#249; di charme. E' l'accessorio pi&#249; importante di un tradizionale completo western.</Apparel_CowboyHat.description>
  
  
  <Apparel_HatHood.label>TODO</Apparel_HatHood.label>
  
  <Apparel_HatHood.description>TODO</Apparel_HatHood.description>
  
  
  <Apparel_PowerArmorHelmet.label>elmetto pesante</Apparel_PowerArmorHelmet.label>
  
  <Apparel_PowerArmorHelmet.description>Un elmetto di un armatura pesante, con un computer di monitoraggio integrato e placche stratificate di fibre di plastacciaio.\n\nUn'armatura del genere viene solitamente usata dai giannizzeri imperiali e dai commando marine spaziali.</Apparel_PowerArmorHelmet.description>
  
  
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>elmetto di stagnola psichica</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>
  
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>Un sottile elmetto contenente fogli di stagnola psichicamente assorbente finemente avvolti. Riduce l'impatto delle onde psichiche.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>
  
  
  <Apparel_SimpleHelmet.label>elmetto semplice</Apparel_SimpleHelmet.label>
  
  <Apparel_SimpleHelmet.description>Un semplice elmetto che fornisce una moderata protezione contro gli attacchi perforanti. Inefficace contro le armi contundenti.</Apparel_SimpleHelmet.description>
  
  
  <Apparel_TribalHeaddress.label>copricapo tribale</Apparel_TribalHeaddress.label>
  
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Elegante costume tribale, spesso con un significato religioso. Migliora le interazioni sociali.</Apparel_TribalHeaddress.description>
  
  
  <Apparel_Tuque.label>berretto</Apparel_Tuque.label>
  
  <Apparel_Tuque.description>Un berretto morbido e spesso. Ottimo per restare caldi in inverno.</Apparel_Tuque.description>
  
  
  <Apparel_WarMask.label>maschera di guerra</Apparel_WarMask.label>
  
  <Apparel_WarMask.description>Una maschera di guerra artisticamente terrificante. Nasconde la faccia di chi la indossa rendendolo pi&#249; sicuro di s&#233;.</Apparel_WarMask.description>
  
  
  <Apparel_WarVeil.label>velo di guerra</Apparel_WarVeil.label>
  
  <Apparel_WarVeil.description>Un velo di guerra, fatto di tessuto rinforzato e strappato per apparire danneggiato in combattimento. Alcuni credono che funzioni come un talismano di coraggio.</Apparel_WarVeil.description>
  
</LanguageData>