<LanguageData>
  
  
  <AnimalBed.label>cuccia</AnimalBed.label>
  
  <AnimalBed.description>Un morbido letto nel quale possono dormire gli animali. Adatta a qualsiasi animale.</AnimalBed.description>
  
  
  <AnimalSleepingBox.label>scatola per animali</AnimalSleepingBox.label>
  
  <AnimalSleepingBox.description>Una piccola scatola nella quale possono dormire gli animali. Adatta agli animali più piccoli come galline, gatti o piccoli cani.</AnimalSleepingBox.description>
  
  
  <AnimalSleepingSpot.label>giaciglio per animali</AnimalSleepingSpot.label>
  
  <AnimalSleepingSpot.description>Indica un punto a terra dove possono dormire gli animali.</AnimalSleepingSpot.description>
  
  
  <Armchair.label>poltrona</Armchair.label>
  
  <Armchair.description>Una grande, morbida e comoda poltrona. Ideale per rilassarsi. Può essere usata su tavoli, banchi di lavoro e da altre parti.</Armchair.description>
  
  
  <Bed.label>letto</Bed.label>
  
  <Bed.description>Un accogliente materasso e lenzuola per riposarsi disposte su di un telaio.</Bed.description>
  
  
  <Bedroll.label>sacco a pelo</Bedroll.label>
  
  <Bedroll.description>Un semplice letto che si stende a terra, solitamente fatto di tessuto o pelle, talvolta foderato di pelliccia. E' leggero e può essere arrotolato per trasportarlo più facilmente, ma non è così comodo come un letto normale. Le carovane possono usare sacchi a pelo per dormire meglio mentre viaggiano.</Bedroll.description>
  
  
  <BedrollDouble.label>sacco a pelo matrimoniale</BedrollDouble.label>
  
  <BedrollDouble.description>Un semplice letto matrimoniale che si stende a terra, solitamente fatto di tessuto o pelle, talvolta foderato di pelliccia. E' leggero e può essere arrotolato per trasportarlo più facilmente, ma non è così comodo come un letto normale. Le carovane possono usare sacchi a pelo per dormire meglio mentre viaggiano.</BedrollDouble.description>
  
  
  <DiningChair.label>sedia da tavolo</DiningChair.label>
  
  <DiningChair.description>Una comoda e piacevole sedia. Può essere usata su tavoli, banchi di lavoro e da altre parti.</DiningChair.description>
  
  
  <DoubleBed.label>letto matrimoniale</DoubleBed.label>
  
  <DoubleBed.description>Un semplice letto adatto a due persone.</DoubleBed.description>
  
  
  <DoubleSleepingSpot.label>giaciglio matrimoniale</DoubleSleepingSpot.label>
  
  <DoubleSleepingSpot.description>Indica un punto a terra dove due persone possono dormire insieme. Scomodo.</DoubleSleepingSpot.description>
  
  
  <Dresser.label>cassettiera</Dresser.label>
  
  <Dresser.description>Una cassettiera. Fornisce un piccolo bonus al comfort per tutti i letti vicini. Posizionare più di una cassettiera vicino allo stesso letto non produce effetti.</Dresser.description>
  
  
  <EndTable.label>comodino</EndTable.label>
  
  <EndTable.description>Un piccolo comodino che rende i letti vicini un po' più confortevoli. Deve essere posizionato proprio accanto alla testiera del letto. Posizionare più di un comodino vicino allo stesso letto non produce effetti.</EndTable.description>
  
  
  <HospitalBed.label>letto d'ospedale</HospitalBed.label>
  
  <HospitalBed.description>Un letto specificatamente concepito per essere usato in ospedale. Regolabile per un paziente e pieno di dispositivi integrati, migliora i risultati medici rispetto ai letti normali.</HospitalBed.description>
  
  
  <PlantPot.label>vaso di fiori</PlantPot.label>
  
  <PlantPot.description>Piantaci dei fiori decorativi per migliorare l'umore delle persone vicine.</PlantPot.description>
  
  
  <RoyalBed.label>letto reale</RoyalBed.label>
  
  <RoyalBed.description>Un lussuoso letto intarsiato d'oro adatto ai raffinati. Molto confortevole e bello, è di per sé un'opera d'arte. Adatto a due.</RoyalBed.description>
  
  
  <Shelf.label>scaffale</Shelf.label>
  
  <Shelf.description>Uno scaffale per conservare oggetti vari. Gli oggetti qui conservati non si deterioreranno, nemmeno all'esterno.</Shelf.description>
  
  
  <ShelfSmall.label>TODO</ShelfSmall.label>
  
  <ShelfSmall.description>TODO</ShelfSmall.description>
  
  
  <SleepingSpot.label>giaciglio</SleepingSpot.label>
  
  <SleepingSpot.description>Indica un punto a terra dove le persone possono dormire. Scomodo.</SleepingSpot.description>
  
  
  <StandingLamp.label>lampada</StandingLamp.label>
  
  <StandingLamp.description>Una lampada elettrica che illumina un'area. Le persone hanno bisogno di luce per muoversi e lavorare alla massima velocità.</StandingLamp.description>
  
  
  <Stool.label>sgabello</Stool.label>
  
  <Stool.description>Un semplice mobile sul quale sedersi. Non molto comodo, ma meglio di niente. Può essere usato su tavoli, banchi di lavoro e da altre parti.</Stool.description>
  
  
  <SunLamp.label>lampada solare</SunLamp.label>
  
  <SunLamp.description>Una lampada industriale che illumina un'area abbastanza da permettere alle piante di crescere, ma consuma un quantità enorme di energia. Si spegne automaticamente di notte.</SunLamp.description>
  
  <SunLamp.comps.CompSchedule.offMessage>Spenta nel periodo di riposo delle piante</SunLamp.comps.CompSchedule.offMessage>
  
  
  <Table1x2c.label>tavolo (1x2)</Table1x2c.label>
  
  <Table1x2c.description>Le persone mangiano sopra i tavoli quando ci sono accanto delle sedie.</Table1x2c.description>
  
  
  <Table2x2c.label>tavolo (2x2)</Table2x2c.label>
  
  <Table2x2c.description>Le persone mangiano sopra i tavoli quando ci sono accanto delle sedie.</Table2x2c.description>
  
  
  <Table2x4c.label>tavolo (2x4)</Table2x4c.label>
  
  <Table2x4c.description>Le persone mangiano sopra i tavoli quando ci sono accanto delle sedie.</Table2x4c.description>
  
  
  <Table3x3c.label>tavolo (3x3)</Table3x3c.label>
  
  <Table3x3c.description>Le persone mangiano sopra i tavoli quando ci sono accanto delle sedie.</Table3x3c.description>
  
  
  <TorchLamp.label>torcia</TorchLamp.label>
  
  <TorchLamp.description>Una torcia di legno per illuminare un'area. Le persone hanno bisogno di luce per muoversi e lavorare alla massima velocità. Può essere alimentata automaticamente con del legno. Produce una piccola quantità di calore.</TorchLamp.description>
  
</LanguageData>