<LanguageData>
  
  
  <BilliardsTable.label>tavolo da biliardo</BilliardsTable.label>
  
  <BilliardsTable.description>Un tavolo dal morbido rivestimento per giocare a vari tipi di biliardo. Allena l'abilità di tiro.</BilliardsTable.description>
  
  
  <ChessTable.label>scacchiera</ChessTable.label>
  
  <ChessTable.description>L'antico gioco dei re. Per ammazzare qualche ora, anche giocando da soli. Allena le abilità intellettuali.</ChessTable.description>
  
  
  <FlatscreenTelevision.label>TV a schermo piatto</FlatscreenTelevision.label>
  
  <FlatscreenTelevision.description>Una TV a schermo piatto high-tech con immagini limpide e colori intensi. Capta le trasmissioni di antichi satelliti e schede dati onnipresenti.</FlatscreenTelevision.description>
  
  
  <GameOfUrBoard.label>gioco di Ur</GameOfUrBoard.label>
  
  <GameOfUrBoard.description>Risalente al 2500 A.C., questo emozionante quanto esasperante gioco da tavolo può essere giocato da una o due persone. Allena le abilità intellettuali.</GameOfUrBoard.description>
  
  
  <HoopstoneRing.label>cerchio per ferro di cavallo</HoopstoneRing.label>
  
  <HoopstoneRing.description>Un semplice antico gioco con pietre ed un grande cerchio nel terreno. I giocatori provano a lanciare le pietre da lontano dentro al cerchio. E' rilassante ed allena l'abilità di tiro.</HoopstoneRing.description>
  
  
  <HorseshoesPin.label>perno per ferro di cavallo</HorseshoesPin.label>
  
  <HorseshoesPin.description>Un semplice antico gioco con ferri di cavallo e un grosso perno nel terreno. I giocatori lanciano i ferri di cavallo cercando di farli finire sul perno. E' rilassante ed allena l'abilità di tiro.</HorseshoesPin.description>
  
  
  <MegascreenTelevision.label>TV megaschermo</MegascreenTelevision.label>
  
  <MegascreenTelevision.description>Un'enorme TV high-tech. Gigantesche immagini interattive escono quasi fuori dallo schermo. Molto divertente. Capta le trasmissioni di antichi satelliti e schede dati onnipresenti.</MegascreenTelevision.description>
  
  
  <PokerTable.label>tavolo da poker</PokerTable.label>
  
  <PokerTable.description>Un tavolo studiato per giochi da carte d'azzardo come il poker. Un ottimo modo per mettere alla prova le tue abilità strategiche e un po' di fortuna.</PokerTable.description>
  
  
  <Telescope.label>telescopio</Telescope.label>
  
  <Telescope.description>Un telescopio per astronomia amatoriale. E' un hobby rilassante per un certo tipo di  persone. Può essere usato solo all'esterno.</Telescope.description>
  
  
  <TubeTelevision.label>TV a tubo catodico</TubeTelevision.label>
  
  <TubeTelevision.description>Uno schermo a tubo catodico per mostrare immagini animate con il suono. Anche nei mondi dell'orlo della galassia c'è spesso un vecchio trasmettitore che trasmette qualcosa di almeno minimamente interessante.</TubeTelevision.description>
  
</LanguageData>