<LanguageData>
  
  
  <BiofuelRefinery.label>raffineria di biocarburante</BiofuelRefinery.label>
  
  <BiofuelRefinery.description>Raffina materia organica come legno o vegetali in chemfuel.</BiofuelRefinery.description>
  
  
  <Brewery.label>birrificio</Brewery.label>
  
  <Brewery.description>Una postazione di lavoro con tutto l'occorrente per miscelare il mosto per la preparazione della birra. Il mosto deve fermentare per diventare infine birra.</Brewery.description>
  
  
  <ButcherSpot.label>punto di macellazione</ButcherSpot.label>
  
  <ButcherSpot.description>Un posto per macellare animali. A causa dell'assenza di attrezzature, le macellazioni effettuate qui rendono solo il 70% della carne e della pelle di ogni creatura.</ButcherSpot.description>
  
  
  <CraftingSpot.label>punto di lavoro</CraftingSpot.label>
  
  <CraftingSpot.description>Un posto per costruire semplici oggetti come coltelli o archi. La produzione qui è lenta a causa dell'assenza di strumenti.</CraftingSpot.description>
  
  
  <DeepDrill.label>trivella di profondità</DeepDrill.label>
  
  <DeepDrill.description>Una trivella di profondità per estrarre minerali nelle profondità sotto la superficie. Usa scanner minerario sotterraneo per individuare le risorse. Questa trivella estrarrà pezzi di roccia se non sono presenti risorse. Può essere liberamente riposizionata.</DeepDrill.description>
  
  
  <DrugLab.label>laboratorio chimico</DrugLab.label>
  
  <DrugLab.description>Un banco da lavoro dotato di recipienti, bollitori e di strumenti di misura per la produzione di vari farmaci.</DrugLab.description>
  
  
  <ElectricCrematorium.label>forno crematorio elettrico</ElectricCrematorium.label>
  
  <ElectricCrematorium.description>Un enorme forno crematorio di pietra che vaporizza corpi a temperature estremamente alte.</ElectricCrematorium.description>
  
  
  <ElectricSmelter.label>fonderia elettrica</ElectricSmelter.label>
  
  <ElectricSmelter.description>Estrae metallo utilizzabile da rottami ed altri vari oggetti metallici. Consuma molta energia.</ElectricSmelter.description>
  
  
  <ElectricSmithy.label>forgia elettrica</ElectricSmithy.label>
  
  <ElectricSmithy.description>Una postazione alimentata ad elettricità per forgiare armi e strumenti privi di meccanismi.</ElectricSmithy.description>
  
  
  <ElectricStove.label>fornello elettrico</ElectricStove.label>
  
  <ElectricStove.description>Un fornello alimentato ad elettricità con un piano per preparare i pasti.</ElectricStove.description>
  
  
  <ElectricTailoringBench.label>tavolo elettrico da sarto</ElectricTailoringBench.label>
  
  <ElectricTailoringBench.description>Un tavolo da lavoro con una macchina da cucire per il rapido confezionamento di vestiti. Può funzionare senza elettricità al 50% della normale velocità.</ElectricTailoringBench.description>
  
  
  <FabricationBench.label>banco da inventore</FabricationBench.label>
  
  <FabricationBench.description>Un banco da lavoro dotato di avanzati strumenti per la produzione di meraviglie tecnologiche usando materiali più semplici.</FabricationBench.description>
  
  
  <FermentingBarrel.label>botte da fermentazione</FermentingBarrel.label>
  
  <FermentingBarrel.description>Una botte per far fermentare il mosto in birra.</FermentingBarrel.description>
  
  
  <FueledSmithy.label>forgia a combustibile</FueledSmithy.label>
  
  <FueledSmithy.description>Una postazione alimentata a legna per forgiare armi e strumenti privi di meccanismi.</FueledSmithy.description>
  
  
  <FueledStove.label>fornello a legna</FueledStove.label>
  
  <FueledStove.description>Un fornello alimentato legna con un piano per preparare i pasti.</FueledStove.description>
  
  
  <HandTailoringBench.label>tavolo manuale da sarto</HandTailoringBench.label>
  
  <HandTailoringBench.description>Un tavolo da lavoro per cucire abiti a mano. Lavora al 50% di velocità rispetto ad un banco elettrico da sarto.</HandTailoringBench.description>
  
  
  <HiTechResearchBench.label>banco da ricerca hi-tech</HiTechResearchBench.label>
  
  <HiTechResearchBench.description>Un banco hi-tech dotato di computer e dispositivi di misura elettronici. Consente ricerche più rapide e sblocca progetti di ricerca avanzati.</HiTechResearchBench.description>
  
  
  <Hopper.label>tramoggia</Hopper.label>
  
  <Hopper.description>Contiene risorse usate da macchine come il distributore di pasta nutriente.</Hopper.description>
  
  
  <HydroponicsBasin.label>vasca idroponica</HydroponicsBasin.label>
  
  <HydroponicsBasin.description>Un bagno artificiale di nutrienti per la crescita di piante. La pompa dei nutrienti deve lavorare continuamente; le piante moriranno se l'energia viene a mancare.</HydroponicsBasin.description>
  
  
  <NutrientPasteDispenser.label>distributore di pasta nutriente</NutrientPasteDispenser.label>
  
  <NutrientPasteDispenser.description>Una macchina che sintetizza pasta commestibile partendo da materie prime posizionate nelle vicine tramogge. Consuma meno ingredienti e tempo rispetto a qualsiasi altro tipo di pasto... ma a nessuno piace mangiare pasta nutriente. Accetta cibo crudo, ma non materia vegetale grezza come fieno.</NutrientPasteDispenser.description>
  
  
  <SimpleResearchBench.label>banco da ricerca semplice</SimpleResearchBench.label>
  
  <SimpleResearchBench.description>Un semplice banco dotato di strumenti di scrittura e semplici dispositivi di misura. I ricercatori lavorano qui per fare nuove scoperte.</SimpleResearchBench.description>
  
  
  <TableButcher.label>banco da macellaio</TableButcher.label>
  
  <TableButcher.description>Un pesante banco per macellare carcasse in pezzi di carne cruda.</TableButcher.description>
  
  
  <TableMachining.label>banco di montaggio</TableMachining.label>
  
  <TableMachining.description>Una postazione per assemblare meccanismi come armi e munizioni o smontare meccanoidi morti.</TableMachining.description>
  
  
  <TableSculpting.label>tavolo da scultore</TableSculpting.label>
  
  <TableSculpting.description>Un piano di lavoro attrezzato per realizzare sculture artistiche.</TableSculpting.description>
  
  
  <TableStonecutter.label>banco da scalpellino</TableStonecutter.label>
  
  <TableStonecutter.description>Un piano di lavoro dotato di lame e scalpelli per tagliare pezzi di pietra in blocchi utilizzabili.</TableStonecutter.description>
  
</LanguageData>