<LanguageData>
  
  
  <AncientCryptosleepCasket.label>antica bara criptosonno</AncientCryptosleepCasket.label>
  
  <AncientCryptosleepCasket.description>Questa bara criptosonno ha l'aria di essere rimasta qui da molto tempo. Chissà cosa potrebbe contenere?</AncientCryptosleepCasket.description>
  
  
  <CaravanPackingSpot.label>area formazione carovane</CaravanPackingSpot.label>
  
  <CaravanPackingSpot.description>Indica un'area per la formazione delle carovane. Posizionala vicino ai tuoi depositi per velocizzare il processo di carico della carovana.</CaravanPackingSpot.description>
  
  
  <CommsConsole.label>console di comunicazione</CommsConsole.label>
  
  <CommsConsole.description>Consente il contatto radio con le altre fazioni e con i commercianti orbitali.</CommsConsole.description>
  
  <CommsConsole.comps.CompUsable.useLabel>TODO</CommsConsole.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <CryptosleepCasket.label>bara criptosonno</CryptosleepCasket.label>
  
  <CryptosleepCasket.description>Un sarcofago autoalimentato progettato per mantenere una persona in uno stato di sospensione vitale per molti anni.</CryptosleepCasket.description>
  
  
  <EggBox.label>TODO</EggBox.label>
  
  <EggBox.description>TODO</EggBox.description>
  
  
  <FirefoamPopper.label>estintore a schiuma</FirefoamPopper.label>
  
  <FirefoamPopper.description>Quando rileva il fuoco, questo dispositivo di sicurezza esplode proiettando una schiuma estinguente in un raggio attorno ad esso. Può essere anche attivato manualmente.</FirefoamPopper.description>
  
  <FirefoamPopper.comps.CompUsable.useLabel>Attivare estintore a schiuma</FirefoamPopper.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <Grave.label>tomba</Grave.label>
  
  <Grave.description>Un ultimo dignitoso luogo di riposo. I coloni visiteranno le tombe piene per meditare.</Grave.description>
  
  
  <GroundPenetratingScanner.label>scanner minerario sotterraneo</GroundPenetratingScanner.label>
  
  <GroundPenetratingScanner.description>Un radar direzionato al suolo, combinato con un sonar a risonanza magnetica, che ti permette di individuare (ma non identificare) i minerali sepolti in profondità sotto la superficie. Richiede una quantità enorme di elettricità.</GroundPenetratingScanner.description>
  
  
  <LongRangeMineralScanner.label>scanner minerario a lungo raggio</LongRangeMineralScanner.label>
  
  <LongRangeMineralScanner.description>Può essere usato dai ricercatori per individuare uno specifico tipo di minerale sul pianeta. Il tempo che richiede per trovare la risorsa è abbastanza casuale e dipende dall'abilità del ricercatore.</LongRangeMineralScanner.description>
  
  
  <MarriageSpot.label>area di nozze</MarriageSpot.label>
  
  <MarriageSpot.description>Indica un'area in cui avranno luogo le cerimonie di nozze. Gli invitati possono assistere da entrambi i lati.</MarriageSpot.description>
  
  
  <MoisturePump.label>pompa di umidità</MoisturePump.label>
  
  <MoisturePump.description>Livella molto lentamente l'umidità nei terreni vicini, trasformando paludi o acque poco profonde in terreno asciutto e sabbia soffice in sabbia normale. Non altera le acque profonde.</MoisturePump.description>
  
  
  <MultiAnalyzer.label>multianalizzatore</MultiAnalyzer.label>
  
  <MultiAnalyzer.description>Incrementa la velocità di ricerca quando posizionato vicino ad un tavolo da ricerca hi-tech e sblocca nuovi progetti di ricerca. Ogni tavolo da ricerca può usare solo un multianalizzatore.</MultiAnalyzer.description>
  
  
  <OrbitalTradeBeacon.label>faro orbitale commerciale</OrbitalTradeBeacon.label>
  
  <OrbitalTradeBeacon.description>Necessario per il commercio orbitale. Puoi vendere merci ai commercianti orbitali solo se si trovano vicine ad un faro orbitale commerciale. Può essere posizionato all'interno.</OrbitalTradeBeacon.description>
  
  
  <PartySpot.label>area di festa</PartySpot.label>
  
  <PartySpot.description>Indica un'area dove organizzate feste.</PartySpot.description>
  
  
  <PenMarker.label>TODO</PenMarker.label>
  
  <PenMarker.description>TODO</PenMarker.description>
  
  
  <PodLauncher.label>lanciacapsule</PodLauncher.label>
  
  <PodLauncher.description>Un porto di rifornimento per il lancio di una capsula di trasporto. I lanciacapsule si possono attivare in gruppo... ma per farlo devono trovarsi uno accanto all'altro.</PodLauncher.description>
  
  
  <Sarcophagus.label>sarcofago</Sarcophagus.label>
  
  <Sarcophagus.description>Un contenitore funerario ornamentale per morti rispettabili.</Sarcophagus.description>
  
  
  <SteleGrand.label>imponente stele</SteleGrand.label>
  
  <SteleGrand.description>Una lastra imponente con ampie incisioni sui lati. Le stele sono state utilizzate fin dall'antichità per commemorare individui, battaglie e altri eventi importanti.</SteleGrand.description>
  
  
  <SteleLarge.label>grande stele</SteleLarge.label>
  
  <SteleLarge.description>Una lastra alta e spessa con incisioni sui lati. Le stele sono state utilizzate fin dall'antichità per commemorare individui, battaglie e altri eventi importanti.</SteleLarge.description>
  
  
  <ToolCabinet.label>cassetta attrezzi</ToolCabinet.label>
  
  <ToolCabinet.description>Incrementa la velocità di lavoro quando posizionato vicino ad un banco da lavoro. Un banco può usare fino a due cassette attrezzi.</ToolCabinet.description>
  
  
  <TransportPod.label>capsula di trasporto</TransportPod.label>
  
  <TransportPod.description>Una capsula di trasporto lanciabile in traiettoria suborbitale capace di trasportare persone, oggetti o animali. Può essere usata per inviare doni, trasportare persone o rifornimenti, attacchi a sorpresa o invio di rinforzi in battaglia.</TransportPod.description>
  
  
  <VitalsMonitor.label>monitor dei parametri vitali</VitalsMonitor.label>
  
  <VitalsMonitor.description>Incrementa la qualità del trattamento medico, la probabilità di successo della chirurgia e la velocità di acquisizione dell'immunità quando posizionato accanto ad un letto d'ospedale. Funziona solo con letti d'ospedale... i letti normali non ne traggono vantaggio. Assegnare più di un monitor dei parametri vitali allo stesso letto non non produce effetti.</VitalsMonitor.description>
  
</LanguageData>