<LanguageData>
  
  
  <Barricade.label>barricata</Barricade.label>
  
  <Barricade.description>Una barriera all'altezza della vita da utilizzare come copertura dai colpi in arrivo. Le barricate sono brutte esteticamente, ma forniscono una copertura migliore rispetto ad altri oggetti bassi.</Barricade.description>
  
  
  <Sandbags.label>sacchi di sabbia</Sandbags.label>
  
  <Sandbags.description>Sacchi di terra o sabbia del posto tenuti fermi da barre di acciaio. I sacchi di sabbia sono brutti, ma forniscono una eccellente copertura dagli attacchi a distanza.</Sandbags.description>
  
  
  <TrapIED_AntigrainWarhead.label>mina ad antimateria</TrapIED_AntigrainWarhead.label>
  
  <TrapIED_AntigrainWarhead.description>Una testata ad antimateria collegata ad un innesco a pressione. Fino a quando è nascosta nel terreno circostante, non può essere posizionata accanto ad altre trappole. Gli animali le possono percepire quando sono calmi.</TrapIED_AntigrainWarhead.description>
  
  
  <TrapIED_EMP.label>mina EMP</TrapIED_EMP.label>
  
  <TrapIED_EMP.description>Un paio di ordigni EMP collegate ad un innesco a pressione. L'esplosione può paralizzare i meccanoidi per alcuni secondi. Fino a quando è nascosta nel terreno circostante, non può essere posizionata accanto ad altre trappole. Gli animali le possono percepire quando sono calmi.</TrapIED_EMP.description>
  
  
  <TrapIED_Firefoam.label>ordigno estinguente</TrapIED_Firefoam.label>
  
  <TrapIED_Firefoam.description>Un paio di ordigni estinguenti collegati ad un innesco a pressione. Fino a quando è nascosto nel terreno circostante, non può essere posizionato accanto ad altre trappole. Gli animali li possono percepire quando sono calmi.</TrapIED_Firefoam.description>
  
  
  <TrapIED_HighExplosive.label>mina</TrapIED_HighExplosive.label>
  
  <TrapIED_HighExplosive.description>Un paio di ordigni altamente esplosivi collegati ad un innesco a pressione. Fino a quando è nascosta nel terreno circostante, non può essere posizionata accanto ad altre trappole. Gli animali le possono percepire quando sono calmi.</TrapIED_HighExplosive.description>
  
  
  <TrapIED_Incendiary.label>mina incendiaria</TrapIED_Incendiary.label>
  
  <TrapIED_Incendiary.description>Un paio di ordigni incendiari collegati ad un innesco a pressione. Fino a quando è nascosta nel terreno circostante, non può essere posizionata accanto ad altre trappole. Gli animali le possono percepire quando sono calmi.</TrapIED_Incendiary.description>
  
  
  <TrapIED_Smoke.label>mina fumogena</TrapIED_Smoke.label>
  
  <TrapIED_Smoke.description>Un paio di cartucce fumogene collegate ad un innesco a pressione. Fino a quando è nascosto nel terreno circostante, non può essere posizionato accanto ad altre trappole. Gli animali le possono percepire quando sono calmi.</TrapIED_Smoke.description>
  
  
  <TrapSpike.label>trappola a spuntoni</TrapSpike.label>
  
  <TrapSpike.description>Cinque spuntoni messi in tensione collegati ad un innesco a pressione. Quando la vittima attiva l'innesco, gli spuntoni scattano fuori e la colpiscono. Fino a quando è nascosta nel terreno circostante, non può essere posizionata accanto ad altre trappole. Gli animali le possono percepire quando sono calmi.</TrapSpike.description>
  
</LanguageData>