<LanguageData>
  
  
  <Battery.label>batteria</Battery.label>
  
  <Battery.description>Accumula elettricità per usarla in seguito. Le batterie cariche esplodono quando esposte a pioggia o fuoco.</Battery.description>
  
  
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>generatore a chemfuel</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produce elettricità bruciando chemfuel. Deve essere rifornito periodicamente a mano.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  
  
  <GeothermalGenerator.label>generatore geotermico</GeothermalGenerator.label>
  
  <GeothermalGenerator.description>Produce elettricità sfruttando il vapore dei geyser. Deve essere posizionato sopra un geyser.</GeothermalGenerator.description>
  
  
  <PowerConduit.label>cavo elettrico</PowerConduit.label>
  
  <PowerConduit.description>Un insieme di cavi elettrici utilizzato per condurre elettricità. Può essere posizionato all'interno di muri e di altre costruzioni.</PowerConduit.description>
  
  
  <PowerSwitch.label>interruttore</PowerSwitch.label>
  
  <PowerSwitch.description>Apre o chiude i circuiti elettrici.</PowerSwitch.description>
  
  
  <SolarGenerator.label>pannello solare</SolarGenerator.label>
  
  <SolarGenerator.description>Produce elettricità dalla luce del sole. Non funziona all'oscurità o con la luce artificiale.</SolarGenerator.description>
  
  
  <WatermillGenerator.label>generatore idroelettrico</WatermillGenerator.label>
  
  <WatermillGenerator.description>Produce elettricità da un fiume. Deve essere posizionato con le ruote dentro l'acqua corrente. Se i mulini vengono posizionati troppo vicini tra loro, la turbolenza che generano provocherà interferenze e ridurrà la generazione di energia.</WatermillGenerator.description>
  
  
  <WaterproofConduit.label>cavi elettrici impermeabili</WaterproofConduit.label>
  
  <WaterproofConduit.description>Cavi elettrici impermeabili per condurre elettricità dentro acque basse.</WaterproofConduit.description>
  
  
  <WindTurbine.label>turbina eolica</WindTurbine.label>
  
  <WindTurbine.description>Un generatore elettrico alimentato dal vento. Richiede un grande spazio aperto davanti e dietro per un flusso d'aria ottimale.</WindTurbine.description>
  
  
  <WoodFiredGenerator.label>generatore a legna</WoodFiredGenerator.label>
  
  <WoodFiredGenerator.description>Produce elettricità bruciando legno. Deve essere rifornito periodicamente a mano di legna.</WoodFiredGenerator.description>
  
</LanguageData>