<LanguageData>
  
  
  <CochlearImplant.label>impianto cocleare</CochlearImplant.label>
  
  <CochlearImplant.description>Un impianto che sostituisce il normale udito. Un microfono esterno trasmette un segnale sonoro a degli elettrodi avvolti intorno ai nervi acustici dell'orecchio interno. Gli elettrodi stimolano i nervi in base al suono, creando una sensazione sonora. Non è al pari di un orecchio naturale, ma è molto meglio di essere sordi.</CochlearImplant.description>
  
  
  <Joywire.label>joywire</Joywire.label>
  
  <Joywire.description>Un impianto cerebrale che stimola i centri di piacere del cervello. Sebbene incrementi notevolmente l'umore dell'utilizzatore, l'ondata di felicità rende difficile concentrarsi su qualcosa di reale. I joywire sono illegali su molti mondi e sono noti per aver distrutto intere culture.</Joywire.description>
  
  
  <Painstopper.label>painstopper</Painstopper.label>
  
  <Painstopper.description>Un impianto cerebrale che inibisce la nocicezione, ovvero la sensazione di dolore. Sebbene permetta all'utilizzatore di fare di più, si è scoperto che anche il dolore ha uno scopo. Quando non lo provi, puoi farti davvero male molto più facilmente.</Painstopper.description>
  
  
  <PowerClaw.label>artigli potenziati</PowerClaw.label>
  
  <PowerClaw.description>Una protesi da combattimento per la mano che consiste in una mano meccanica con un pericoloso artiglio su ogni dito. E' brutale in combattimento ed i suoi potenti mini-servomeccanismi possono frantumare un teschio come una normale mano rompe un uovo. Le lame possono essere ritirate, rendendola utile come una mano biologica per i compiti normali.</PowerClaw.description>
  
  
  <SimpleProstheticArm.label>braccio protesico</SimpleProstheticArm.label>
  
  <SimpleProstheticArm.description>Una protesi per braccio. Sebbene priva di un'interfaccia neurale, la sua complessa combinazione di giunture interne consente di imitare il movimento naturale in maniera abbastanza convincente. Comunque, è peggio di un braccio reale.</SimpleProstheticArm.description>
  
  
  <SimpleProstheticHeart.label>cuore protesico</SimpleProstheticHeart.label>
  
  <SimpleProstheticHeart.description>Una protesi per cuore. Contiene un motore elettrico che pompa regolarmente sangue all'interno del corpo. Chi la usa dice spesso di essere affaticato, ma è meglio dell'alternativa.</SimpleProstheticHeart.description>
  
  
  <SimpleProstheticLeg.label>gamba protesica</SimpleProstheticLeg.label>
  
  <SimpleProstheticLeg.description>Una protesi per gamba. Sebbene priva di un'interfaccia neurale, la sua complessa combinazione di giunture interne consente di imitare il movimento naturale in maniera abbastanza convincente. Comunque, è peggio di una gamba reale.</SimpleProstheticLeg.description>
  
</LanguageData>