<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: bionic arm -->
  <BionicArm.label>braccio bionico</BionicArm.label>
  <!-- EN: An advanced artificial arm. Silenced mini-servos give great strength, while the biogel nerve-link gives exquisite control. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. It is better than a biological arm in almost every way. -->
  <BionicArm.description>Un avanzato braccio artificiale. Silenziosi mini-servomeccanismi conferiscono grande forza, mentre i neurolink a biogel permettono un perfetto controllo. Un sistema di guarigione a reticolo particellare permette di riparare i danni. È migliore di un braccio biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicArm.description>
  
  <!-- EN: bionic ear -->
  <BionicEar.label>orecchio bionico</BionicEar.label>
  <!-- EN: An advanced artificial ear implant. A collection of invisible subdermal microphones capture sound and transmit it to a biogel nerve interface that links directly with the auditory nerve. It's sensitive enough to hear a cat before you see it, can't be damaged by loud noise, and automatically tunes itself to pick out meaningful sounds in noisy environments. -->
  <BionicEar.description>Un avanzato impianto acustico artificiale. Un insieme di invisibili microfoni sottocutanei catturano il suono e lo trasmettono a un’interfaccia nervosa a biogel collegata direttamente al nervo acustico. È abbastanza sensibile da udire un gatto prima di vederlo, non può essere danneggiato dai rumori forti e si regola automaticamente per captare i suoni utili in ambienti rumorosi.</BionicEar.description>
  
  <!-- EN: bionic eye -->
  <BionicEye.label>occhio bionico</BionicEye.label>
  <!-- EN: An advanced artificial eye. With its biogel nerve-link, internal signal pre-processor, and wide-spectrum sensors, it is better than a biological eye in almost every way. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. -->
  <BionicEye.description>Un avanzato occhio bionico. Con il suo neurolink a biogel, i preprocessori interni di segnale e i sensori ad ampio spettro, è migliore di un occhio biologico in praticamente ogni aspetto. Un sistema di guarigione a reticolo particellare permette di riparare i danni.</BionicEye.description>
  
  <!-- EN: bionic heart -->
  <BionicHeart.label>cuore bionico</BionicHeart.label>
  <!-- EN: An advanced artificial heart. It has synthetic muscle fibers for a realistic heartbeat, plus a high-flow pump for rapid circulation during high stress. It is better than a biological heart in almost every way. -->
  <BionicHeart.description>Un avanzato cuore artificiale. Ha fibre muscolari sintetiche per un battito realistico, oltre a una pompa ad alto flusso per una circolazione rapida durante forti stress. È migliore di un cuore biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicHeart.description>
  
  <!-- EN: bionic jaw -->
  <BionicJaw.label>mandibola bionica</BionicJaw.label>
  <!-- EN: An artificial jaw replacement. Made out of biosynthetic bone, with plasteel tooth replacements and a set of micro servomotors for the full range of motion. -->
  <BionicJaw.description>Una mandibola artificiale di ricambio. Realizzata in osso biosintetico, con denti sostitutivi in plastacciaio e un sistema di micro servomotori per un pieno range di movimento.</BionicJaw.description>
  
  <!-- EN: bionic leg -->
  <BionicLeg.label>gamba bionica</BionicLeg.label>
  <!-- EN: An advanced artificial leg. With its biogel nerve-link, powerful mini-servos, and lattice-dust healing system, it is better than a biological leg in almost every way. -->
  <BionicLeg.description>Una avanzata gamba artificiale. Con il suo neurolink a biogel, i potenti mini-servomeccanismi e il sistema di guarigione a reticolo particellare, è migliore di una gamba biologica in praticamente ogni aspetto.</BionicLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic spine -->
  <BionicSpine.label>colonna vertebrale bionica</BionicSpine.label>
  <!-- EN: An advanced artificial spine. A biogel nerve bundle runs down an articulated plasteel core, surrounded by a lattice-dust healing system. It matches the performance of a biological spine. -->
  <BionicSpine.description>Una avanzata colonna vertebrale artificiale. Un fascio nervoso a biogel scorre lungo un nucleo articolato di plastacciaio, circondato da un sistema di guarigione a reticolo particellare. Pari alle prestazioni di una colonna vertebrale biologica.</BionicSpine.description>
  
  <!-- EN: bionic stomach -->
  <BionicStomach.label>stomaco bionico</BionicStomach.label>
  <!-- EN: An advanced artificial stomach with sensors and chemical synthesizers that efficiently digest nearly any energy-bearing foodstuff. A person with this has a much lower chance of getting food poisoning, and is immune to some stomach diseases. An integrated lattice-dust healing system automatically repairs any damage to the artificial organ. It is better than a biological stomach in almost every way. -->
  <BionicStomach.description>Un avanzato stomaco artificiale con sensori e sintetizzatori chimici che digeriscono efficacemente quasi ogni alimento energetico. Chi lo possiede ha molte meno probabilità di avvelenamento alimentare ed è immune ad alcune malattie dello stomaco. Un sistema integrato di guarigione a reticolo particellare ripara automaticamente eventuali danni all’organo artificiale. È migliore di uno stomaco biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicStomach.description>
  
  <!-- EN: bionic tongue -->
  <BionicTongue.label>lingua bionica</BionicTongue.label>
  <!-- EN: An artificial tongue replacement. Made of synthetic smooth-fibers and connected through a neurogel interface, it can match the performance of a natural tongue in speaking, eating, and tasting. -->
  <BionicTongue.description>Una lingua artificiale di ricambio. Realizzata in fibre sintetiche lisce e collegata tramite un’interfaccia neurogel, può eguagliare la performance di una lingua naturale nel parlare, mangiare e gustare.</BionicTongue.description>
  
  <!-- EN: death acidifier -->
  <DeathAcidifier.label>acidificatore letale</DeathAcidifier.label>
  <!-- EN: A chest implant for preventing enemy use of captured equipment. Upon the user's death, it releases powerful chemicals that dissolve gear in contact with the user's body. It doesn't damage others. -->
  <DeathAcidifier.description>Un impianto toracico per impedire l’uso da parte del nemico di equipaggiamento catturato. Alla morte dell’utente, rilascia potenti sostanze chimiche che dissolvono gli oggetti a contatto con il corpo. Non danneggia gli altri.</DeathAcidifier.description>

</LanguageData>
