<LanguageData>
  
  
  <BionicArm.label>braccio bionico</BionicArm.label>
  
  <BionicArm.description>Un avanzato braccio artificiale. Silenziosi mini-servomeccanismi conferiscono grande forza, mentre i neurolink a biogel permettono un perfetto controllo. Un sistema di guarigione a reticolo particellare permette di riparare i danni. E' migliore di un braccio biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicArm.description>
  
  
  <BionicEar.label>orecchio bionico</BionicEar.label>
  
  <BionicEar.description>Un avanzato impianto acustico artificiale. Un insieme di invisibili microfoni sottocutanei catturano il suono e lo trasmettono ad un interfaccia nervosa a biogel che &#232; collegata direttamente con il nervo acustico. E' abbastanza sensibile da udire un gatto prima di vederlo, non pu&#242; essere danneggiato dai rumori forti e si regola automaticamente per captare i suoni utili in ambienti rumorosi.</BionicEar.description>
  
  
  <BionicEye.label>occhio bionico</BionicEye.label>
  
  <BionicEye.description>Un avanzato occhio bionico. Con il suo neurolink a biogel, i preprocessori interni di segnale ed i sensori ad ampio spettro, &#232; migliore di un occhio biologico in praticamente ogni aspetto. Un sistema di guarigione a reticolo particellare permette di riparare i danni.</BionicEye.description>
  
  
  <BionicHeart.label>cuore bionico</BionicHeart.label>
  
  <BionicHeart.description>Un avanzato cuore artificiale. Ha fibre muscolari sintetiche per un battito realistico oltre ad una pompa ad elevato flusso per una circolazione rapida durante i forti stress. E' migliore di un cuore biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicHeart.description>
  
  
  <BionicLeg.label>gamba bionica</BionicLeg.label>
  
  <BionicLeg.description>Una avanzata gamba artificiale. Con il suo neurolink a biogel, i potenti mini-servomeccanismi ed il sistema di guarigione a reticolo particellare, &#232; migliore di una gamba biologica in praticamente ogni aspetto.</BionicLeg.description>
  
  
  <BionicSpine.label>colonna vertebrale bionica</BionicSpine.label>
  
  <BionicSpine.description>Una avanzata colonna vertebrale artificiale. Un fascio di nervi a biogel che scorre lungo un articolato nucleo di plastacciaio, circondato da un sistema di guarigione a reticolo particellare. Al pari di una colonna vertebrale biologica.</BionicSpine.description>
  
  
  <BionicStomach.label>stomaco bionico</BionicStomach.label>
  
  <BionicStomach.description>Un avanzato stomaco artificiale. Una serie di sensori e sintetizzatori chimici digeriscono efficientemente quasi ogni genere alimentare contenente energia. Un sistema integrato di guarigione a reticolo particellare ripara automaticamente ogni danno causato dai potenti acidi. E' migliore di uno stomaco biologico in praticamente ogni aspetto.</BionicStomach.description>
  
  
  <BionicTongue.label>TODO</BionicTongue.label>
  
  <BionicTongue.description>TODO</BionicTongue.description>
  
  
  <DeathAcidifier.label>death acidifier</DeathAcidifier.label>
  
  <DeathAcidifier.description>Un impianto toracico per prevenire l'uso dell'attrezzatura catturata al nemico. Alla morte dell'utente, rilascia potenti sostanze chimiche che dissolvono gli ingranaggi a contatto con il corpo dell'utente. Non danneggia gli altri.</DeathAcidifier.description>
  
</LanguageData>