<LanguageData>
  
  
  <Chemfuel.label>chemfuel</Chemfuel.label>
  
  <Chemfuel.description>Un composto chimico liquido volatile. Impiegato per alimentare motori e razzi o trasformato in propellente per proiettili o come arma incendiaria.</Chemfuel.description>
  
  
  <ComponentIndustrial.label>componenti</ComponentIndustrial.label>
  
  <ComponentIndustrial.description>Insieme di ingranaggi, condensatori, circuiti stampati, tubi, ruote, sensori, fili, chip, processori ed altre parti elettroniche e industriali. Necessari per assemblare macchine complesse o congegni elettronici.</ComponentIndustrial.description>
  
  
  <ComponentSpacer.label>componenti avanzati</ComponentSpacer.label>
  
  <ComponentSpacer.description>Avanzati componenti di calcolo e di gestione energetica, miniaturizzati e rinforzati per le applicazioni più richieste.</ComponentSpacer.description>
  
  
  <MedicineHerbal.label>erbe mediche</MedicineHerbal.label>
  
  <MedicineHerbal.description>Un misto di intrugli vegetali estratti principalmente dalla radice curativa. E' meno efficace di farmaci industriali, ma molto meglio di niente.</MedicineHerbal.description>
  
  
  <MedicineIndustrial.label>farmaci</MedicineIndustrial.label>
  
  <MedicineIndustrial.description>Un kit di materiale medico tipico dell'era industriale. Contiene farmaci di base, strumenti di sutura e di sistemazione delle ossa, dispositivi di diagnosi e vari tamponi e fluidi.</MedicineIndustrial.description>
  
  
  <MedicineUltratech.label>farmaci avanzati</MedicineUltratech.label>
  
  <MedicineUltratech.description>Un kit di forniture mediche avanzate ultratecnologiche, probabilmente prodotte su un lontano Mondo Splendente. Contiene avanzati farmaci polimorfici, nano-assistenti diagnostici e curativi, un mini-visore e vari strumenti multiuso.</MedicineUltratech.description>
  
  
  <Neutroamine.label>neutroammina</Neutroamine.label>
  
  <Neutroamine.description>Un precursore chimico sintetico. Sebbene di per sé inutile, molti farmaci richiedono neutroammina come ingrediente.</Neutroamine.description>
  
  
  <ReinforcedBarrel.label>TODO</ReinforcedBarrel.label>
  
  <ReinforcedBarrel.description>TODO</ReinforcedBarrel.description>
  
</LanguageData>