<LanguageData>
  
  
  <Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>testata ad antimateria</Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>
  
  
  <Bullet_Shell_EMP.label>ordigno EMP</Bullet_Shell_EMP.label>
  
  
  <Bullet_Shell_Firefoam.label>ordigno estinguente</Bullet_Shell_Firefoam.label>
  
  
  <Bullet_Shell_HighExplosive.label>ordigno esplosivo</Bullet_Shell_HighExplosive.label>
  
  
  <Bullet_Shell_Incendiary.label>ordigno incendiario</Bullet_Shell_Incendiary.label>
  
  
  <Bullet_Shell_Smoke.label>ordigno fumogeno</Bullet_Shell_Smoke.label>
  
  
  <Shell_AntigrainWarhead.label>testata ad antimateria</Shell_AntigrainWarhead.label>
  
  <Shell_AntigrainWarhead.description>Una testata ultratecnologica potenziata con grani di antimateria. Usata solitamente dai velivoli spaziali o dalle macchine da guerra dei Mondi Splendenti, crea un'immensa esplosione ed innesca incendi intorno all'obiettivo. Può essere sparata da mortai o posizionata come trappola. Esplode quando danneggiata.</Shell_AntigrainWarhead.description>
  
  
  <Shell_EMP.label>ordigno EMP</Shell_EMP.label>
  
  <Shell_EMP.description>Un ordigno riempito di batterie ed antenne che genera un impulso elettromagnetico dopo la detonazione. Gli impulsi elettromagnetici disattivano temporaneamente dispositivi elettrici e meccanoidi. Può essere sparato da mortai o posizionato come trappola. Esplode quando danneggiato.</Shell_EMP.description>
  
  
  <Shell_Firefoam.label>ordigno estinguente</Shell_Firefoam.label>
  
  <Shell_Firefoam.description>Un ordigno pressurizzato riempito di schiuma estinguente. Può essere sparato da mortai o posizionato come trappola. Esplode quando danneggiato.</Shell_Firefoam.description>
  
  
  <Shell_HighExplosive.label>ordigno esplosivo</Shell_HighExplosive.label>
  
  <Shell_HighExplosive.description>Un ordigno riempito di esplosivo ad alto potenziale. Può essere sparato da mortai o posizionato come trappola. Esplode quando danneggiato.</Shell_HighExplosive.description>
  
  
  <Shell_Incendiary.label>ordigno incendiario</Shell_Incendiary.label>
  
  <Shell_Incendiary.description>Un ordigno riempito di gel infiammabile e una piccola carica esplosiva. Innesca incendi dopo la detonazione. Può essere sparato da mortai o posizionato come trappola. Esplode quando danneggiato.</Shell_Incendiary.description>
  
  
  <Shell_Smoke.label>Ordigno fumogeno</Shell_Smoke.label>
  
  <Shell_Smoke.description>Un ordigno che genera una nuvola di fumo quando viene fatto esplodere, oscurando i colpi in arrivo e impedendo alle torrette di bloccarsi. Può essere sparato da mortai o posizionato come trappola. Esplode quando danneggiato.</Shell_Smoke.description>
  
</LanguageData>