<LanguageData>
  
  
  <Cloth.label>tessuto</Cloth.label>
  
  <Cloth.description>Tessuto filato da fibre organiche.</Cloth.description>
  
  
  <DevilstrandCloth.label>devilstrand</DevilstrandCloth.label>
  
  <DevilstrandCloth.description>Tessuto filato da microfibre estratte dai funghi devilstrand. E' molto resistente, un buon isolante e straordinariamente ignifugo.</DevilstrandCloth.description>
  
  
  <Gold.label>oro</Gold.label>
  
  <Gold.description>Il pi&#249; seducente di tutti i metalli. Sebbene sia troppo tenero per avere un uso pratico, &#232; straordinariamente bello e non si ossida mai. In milioni sono morti cercando di soddisfare l'insaziabile sete umana per l'oro.</Gold.description>
  
  
  <Hyperweave.label>iperfibra</Hyperweave.label>
  
  <Hyperweave.description>Nanofibre tessute in strati molecola per molecola usando meccaniti specializzati nella produzione. Sebbene possa piegarsi liberamente per la maggior parte del tempo, diventa rigida per assorbire ogni colpo che arriva ed &#232; incredibilmente difficile da strappare. I segreti della sua produzione sono noti solo alle pi&#249; avanzate culture dei Mondi Splendenti.</Hyperweave.description>
  
  
  <Jade.label>giada</Jade.label>
  
  <Jade.description>Una pietra dura verde. A causa della sua bellezza e rarit&#224;, la giada viene spesso impiegata per ornamenti e decorazioni. La sua durezza e densit&#224; la rendono anche un buon materiale per armi contundenti.</Jade.description>
  
  
  <Plasteel.label>plastacciaio</Plasteel.label>
  
  <Plasteel.description>Avanzato materiale strutturale di tecnologia spaziale. Il plastacciaio &#232; estremamente resistente grazie alla sua struttura molecolare unica.</Plasteel.description>
  
  
  <Silver.label>argento</Silver.label>
  
  <Silver.description>Questo metallo &#232; usato principalmente come merce di scambio. Pu&#242; anche essere usato per creare decorazioni.</Silver.description>
  
  
  <Steel.label>acciaio</Steel.label>
  
  <Steel.description>Una lega di ferro e carbonio usata per costruire una vasta gamma di strutture, armi e macchine.</Steel.description>
  
  
  <Synthread.label>sintessuto</Synthread.label>
  
  <Synthread.description>Tessuto sintetico di tecnologia spaziale concepito per realizzare vestiti ordinari. E' morbido, leggero, resistente e un buon isolante.</Synthread.description>
  
  
  <Uranium.label>uranio</Uranium.label>
  
  <Uranium.description>Un cupo metallo pesante. Sebbene sia meglio conosciuto come combustibile per dispositivi nucleari, la sua estrema densit&#224; e durezza lo rendono anche buono per realizzare alcune armi, armature e munizioni.</Uranium.description>
  
  
  <WoodLog.label>legno</WoodLog.label>
  
  <WoodLog.description>Legno proveniente da alberi o altre piante fibrose. Utile per costruire strutture e armi. &#200; un buon combustibile per fal&#242; e generatori e pu&#242; essere raffinato in chemfuel. All'occorrenza, un pezzo di legno pu&#242; essere usato come arma o come gamba.</WoodLog.description>
  
  <WoodLog.tools.log.label>ceppo</WoodLog.tools.log.label>
  
  
  <WoolAlpaca.label>lana di alpaca</WoolAlpaca.label>
  
  <WoolAlpaca.description>La lana straordinariamente morbida di un alpaca. &#200; molto calda.</WoolAlpaca.description>
  
  
  <WoolBison.label>lana di bisonte</WoolBison.label>
  
  <WoolBison.description>Lana spessa e ruvida di un bisonte. &#200; abbastanza calda.</WoolBison.description>
  
  
  <WoolMegasloth.label>lana di megabradipo</WoolMegasloth.label>
  
  <WoolMegasloth.description>Anche se piuttosto grezza, le lunghe fibre rendono la lana di megabradipo molto resistente. &#200; straordinariamente calda.</WoolMegasloth.description>
  
  
  <WoolMuffalo.label>lana di muffalo</WoolMuffalo.label>
  
  <WoolMuffalo.description>Morbida, leggera e garantisce un ottimo isolamento. I vestiti in lana di muffalo possono tenere il corpo al caldo anche in condizioni molto fredde.</WoolMuffalo.description>
  
  
  <WoolSheep.label>pelo di cammello</WoolSheep.label>
  
  <WoolSheep.description>I vestiti in pelo di cammello sono generalmente indossati dai viaggiatori del deserto per proteggerli dal caldo. Garantisce un ottimo isolamento dal calore grazie alle sue propriet&#224; termostatiche.</WoolSheep.description>
  
</LanguageData>