<LanguageData>
  
  
  <Leather_Bear.label>pelliccia d'orso</Leather_Bear.label>
  
  <Leather_Bear.description>La resistente pelliccia di un orso. In confronto alla maggior parte delle pelli, è un po' più resistente e migliore nella regolazione di ogni tipo di temperatura.</Leather_Bear.description>
  
  
  <Leather_Bird.label>pelle d'uccello</Leather_Bird.label>
  
  <Leather_Bird.description>Pelle d'uccello conciata, seccata e raschiata. E' piuttosto delicata. Senza le sue piume, fornisce poca protezione dal caldo o dal freddo.</Leather_Bird.description>
  
  
  <Leather_Bluefur.label>pelliccia blu</Leather_Bluefur.label>
  
  <Leather_Bluefur.description>La folta pelliccia di muffalo. Riconoscibile per il suo caratteristico colore blu. Buona per la regolazione della temperatura in climi freddi.</Leather_Bluefur.description>
  
  
  <Leather_Camel.label>pelle di cammello</Leather_Camel.label>
  
  <Leather_Camel.description>Pelle di cammello conciata, seccata e raschiata. Buona per la regolazione della temperatura in climi caldi.</Leather_Camel.description>
  
  
  <Leather_Chinchilla.label>pelliccia di cincillà</Leather_Chinchilla.label>
  
  <Leather_Chinchilla.description>Pelliccia di cincillà conciata, seccata e raschiata. Nota come una pelliccia estremamente lussuosa e isolante, è straordinariamente preziosa.</Leather_Chinchilla.description>
  
  
  <Leather_Dog.label>pelle di cane</Leather_Dog.label>
  
  <Leather_Dog.description>Pelle conciata, seccata e raschiata. Un buon materiale tradizionale per realizzare abiti e borse.</Leather_Dog.description>
  
  
  <Leather_Elephant.label>pelle di elefante</Leather_Elephant.label>
  
  <Leather_Elephant.description>Pelle di elefante conciata, seccata e raschiata. Sebbene abbastanza resistente, è un cattivo isolante.</Leather_Elephant.description>
  
  
  <Leather_Fox.label>pelliccia di volpe</Leather_Fox.label>
  
  <Leather_Fox.description>La pelliccia di una volpe. Protegge bene dal freddo ed è abbastanza lussuosa, valendo molto denaro.</Leather_Fox.description>
  
  
  <Leather_GuineaPig.label>pelliccia di porcellino d'India</Leather_GuineaPig.label>
  
  <Leather_GuineaPig.description>Fogli di pelliccia di porcellino d'India. Sono delicati, ma lussuosi</Leather_GuineaPig.description>
  
  
  <Leather_Heavy.label>pelliccia pesante</Leather_Heavy.label>
  
  <Leather_Heavy.description>Spessa pelle ricoperta di un lungo e robusto strato di pelo. Recuperata da un grosso e robusto animale. Questa pelle spessa isola e protegge molto bene.</Leather_Heavy.description>
  
  
  <Leather_Human.label>pelle umana</Leather_Human.label>
  
  <Leather_Human.description>Pelle umana conciata, seccata e raschiata. La maggior parte della gente trova questo materiale orribile. Alcuni lo trovano affascinante. Sebbene sia una buona pelle, non protegge né isola particolarmente bene.</Leather_Human.description>
  
  
  <Leather_Light.label>pelle leggera</Leather_Light.label>
  
  <Leather_Light.description>Pelle sottile e leggera. Recuperata probabilmente da un piccolo animale. Non così protettiva come pelli più spesse.</Leather_Light.description>
  
  
  <Leather_Lizard.label>pelle di rettile</Leather_Lizard.label>
  
  <Leather_Lizard.description>La pelle conciata di un rettile a sangue freddo. La pelle di rettile è ragionevolmente resistente, ma non isola per niente bene.</Leather_Lizard.description>
  
  
  <Leather_Panthera.label>pelliccia di pantera</Leather_Panthera.label>
  
  <Leather_Panthera.description>Una soffice pelliccia recuperata da un grosso felino. E' difficile da perforare e isola bene dal caldo.</Leather_Panthera.description>
  
  
  <Leather_Patch.label>patchwork</Leather_Patch.label>
  
  <Leather_Patch.description>Un tessuto fragile creato tagliando e cucendo insieme vari tipi di pelli. Indipendentemente da quale tipo di pelle è stata usata per crearlo, le cuciture irregolari del patchwork lo rendono meno resistente e meno isolante di qualsiasi pelle intatta.</Leather_Patch.description>
  
  
  <Leather_Pig.label>pelle di suino</Leather_Pig.label>
  
  <Leather_Pig.description>Pelle di suino conciata, seccata e raschiata. Sebbene sia una buona pelle, non protegge né isola particolarmente bene.</Leather_Pig.description>
  
  
  <Leather_Plain.label>cuoio</Leather_Plain.label>
  
  <Leather_Plain.description>Pelle conciata, seccata e raschiata. Un buon materiale tradizionale per realizzare abiti e borse.</Leather_Plain.description>
  
  
  <Leather_Rhinoceros.label>pelle di rinoceronte</Leather_Rhinoceros.label>
  
  <Leather_Rhinoceros.description>Pelle di rinoceronte conciata, seccata e raschiata. E' straordinariamente resistente in combattimento, ma fornisce poca protezione contro le intemperie.</Leather_Rhinoceros.description>
  
  
  <Leather_Thrumbo.label>pelliccia di thrumbo</Leather_Thrumbo.label>
  
  <Leather_Thrumbo.description>Folta pelliccia di un thrumbo. Lussuosa e straordinariamente resistente. Impiegata nell'artigianato di più alta qualità per il suo isolamento e la sua resistenza.</Leather_Thrumbo.description>
  
  
  <Leather_Wolf.label>pelle di lupo</Leather_Wolf.label>
  
  <Leather_Wolf.description>Una soffice pelliccia recuperata da un lupo. E' difficile da perforare ed isola bene dal freddo.</Leather_Wolf.description>
  
</LanguageData>