<LanguageData>
  
  
  <AIPersonaCore.label>nucleo IA</AIPersonaCore.label>
  
  <AIPersonaCore.description>Un computer centrale iperavanzato che ospita una IA paragonabile a quella umana. Nel suo stato isolato, il nucleo è inattivo. Installato in un'idonea supporta di supporto, tuttavia, può diventare una mente di enorme potere.</AIPersonaCore.description>
  
  
  <ElephantTusk.label>zanna di elefante</ElephantTusk.label>
  
  <ElephantTusk.description>Una zanna di elefante. E' molto resistente e preziosa. Sebbene abbastanza ingombrante come arma da mischia, può comunque essere letale.</ElephantTusk.description>
  
  <ElephantTusk.tools.point.label>punta</ElephantTusk.tools.point.label>
  
  <ElephantTusk.tools.base.label>base</ElephantTusk.tools.base.label>
  
  
  <MechSerumHealer.label>siero curativo mech</MechSerumHealer.label>
  
  <MechSerumHealer.description>Una super-dose monouso di meccaniti regolati per curare condizioni di salute. I meccaniti individueranno e cureranno la condizione di salute peggiore da cui chiunque è affetto in qualsiasi momento. Funziona anche su condizioni di salute che sarebbero altrimenti incurabili. I meccaniti possono anche trasformarsi se necessario in materia organica, creando nuove membra o organi.</MechSerumHealer.description>
  
  <MechSerumHealer.comps.CompUsable.useLabel>Usare siero curativo mech</MechSerumHealer.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <MechSerumResurrector.label>siero resuscitatore mech</MechSerumResurrector.label>
  
  <MechSerumResurrector.description>Una super-dose monouso di meccaniti regolati per resuscitare i morti. Somministrati ad un corpo, i meccaniti riparano i tessuti danneggiati e riportano il corpo in vita. Sfortunatamente, i risorti tornano talvolta con danni cerebrali, cecità o progressiva psicosi. I risultati sono migliori se i meccaniti sono somministrati su un corpo fresco. Se il corpo viene mantenuto, può essere resuscitato anche molto tempo dopo la morte.</MechSerumResurrector.description>
  
  <MechSerumResurrector.comps.CompUsable.useLabel>Usare siero resuscitatore mech</MechSerumResurrector.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <TechprofSubpersonaCore.label>nucleo techprof</TechprofSubpersonaCore.label>
  
  <TechprofSubpersonaCore.description>Una piccola IA che ospita un'interfaccia di basso livello specializzata nell'insegnare tecnologie. Quando usato, la IA ti insegnerà la tecnologia che stai attualmente ricercando, immediatamente e gratuitamente. Può essere usato solo una volta.</TechprofSubpersonaCore.description>
  
  <TechprofSubpersonaCore.comps.CompUsable.useLabel>Usare nucleo techprof</TechprofSubpersonaCore.comps.CompUsable.useLabel>
  
  
  <ThrumboHorn.label>corno di thrumbo</ThrumboHorn.label>
  
  <ThrumboHorn.description>Un corno di thrumbo. E' affilato come un rasoio, duro come una pietra e di valore inestimabile nella maggior parte dei mercati. Questo è un vero trofeo, così come una letale arma da mischia.</ThrumboHorn.description>
  
  <ThrumboHorn.tools.point.label>punta</ThrumboHorn.tools.point.label>
  
  <ThrumboHorn.tools.base.label>base</ThrumboHorn.tools.base.label>
  
</LanguageData>