<LanguageData>
  
  
  <Plant_Corn.label>pianta di mais</Plant_Corn.label>
  
  <Plant_Corn.description>Una pianta alta che produce spighe dai morbidi semi commestibili. Sebbene il mais necessiti di molto tempo per crescere, produce un sacco di cibo rispetto alle altre colture. Il mais raccolto ha bisogno di molto tempo per andare a male.</Plant_Corn.description>
  
  
  <Plant_Cotton.label>pianta di cotone</Plant_Cotton.label>
  
  <Plant_Cotton.description>Una coltura di media taglia che produce ottime fibre di cotone bianco. Sono impiegate per realizzare tessuti.</Plant_Cotton.description>
  
  
  <Plant_Devilstrand.label>devilstrand</Plant_Devilstrand.label>
  
  <Plant_Devilstrand.description>Questo fungo delicato &#232; stato modificato geneticamente per produrre una seta che &#232; sia difficile da lacerare che soffice al tatto. Sebbene il fungo richieda moltissimo tempo per crescere, le sue fibre sono superate solo dai tessuti esotici ultratecnologici.\n\nAlcuni dicono che viene chiamato devilstrand per via del suo colore rosso. Altri pensano che debba il suo nome all'avidit&#224; che ispira nelle persone.</Plant_Devilstrand.description>
  
  
  <Plant_Haygrass.label>fieno</Plant_Haygrass.label>
  
  <Plant_Haygrass.description>Un insieme di erbe ricche di nutrienti che producono grandi quantit&#224; di fieno. Il fieno &#232; commestibile per gli animali, ma non per gli umani.</Plant_Haygrass.description>
  
  
  <Plant_Healroot.label>radice curativa</Plant_Healroot.label>
  
  <Plant_Healroot.description>Una pianta a crescita lenta che produce erba medica quando viene raccolta. Seminare e raccogliere radice curativa sono entrambi lavori molto impegnativi per via dei suoi germogli delicati.\n\nLa radice curativa &#232; stata selezionata per secoli dai coloni. Talvolta &#232; anche chiamata "mano del guaritore" dalle popolazioni tribali... un soprannome dovuto alle sue cinque principali propriet&#224; medicali.</Plant_Healroot.description>
  
  
  <Plant_Hops.label>pianta di luppolo</Plant_Hops.label>
  
  <Plant_Hops.description>Una coltura a fiori che produce luppolo, un ingrediente essenziale nella birra.</Plant_Hops.description>
  
  
  <Plant_Potato.label>pianta di patate</Plant_Potato.label>
  
  <Plant_Potato.description>Un tubero altamente nutriente. Le patate crescono bene anche in terreni relativamente poveri e formano un delizioso rivestimento croccante esterno quando vengono fritte nell'olio.</Plant_Potato.description>
  
  
  <Plant_Psychoid.label>pianta psicoide</Plant_Psychoid.label>
  
  <Plant_Psychoid.description>Una pianta fogliosa che genera il composto chimico chiamato psychite. Evolutasi originariamente come meccanismo di difesa per allontanare gli animali erbivori iperstimolandoli ed avvelenandoli, la droga psychite pu&#242; essere estratta e raffinata in varie forme per uso ricreativo. Crea dipendenza.</Plant_Psychoid.description>
  
  
  <Plant_Rice.label>pianta di riso</Plant_Rice.label>
  
  <Plant_Rice.description>Una coltura bassa a crescita rapida che genera piccoli grani commestibili. Le sue ottime propriet&#224; nutritive e la facilit&#224; di coltivazione l'hanno resa la base economica di molte grandi civilt&#224;. Sebbene il riso cresca rapidamente, &#232; sensibile alla fertilit&#224; del suolo e non maturer&#224; bene in terreni poveri.</Plant_Rice.description>
  
  
  <Plant_Smokeleaf.label>pianta di smokeleaf</Plant_Smokeleaf.label>
  
  <Plant_Smokeleaf.description>Una pianta fogliosa coltivata per gli effetti psicologici delle sostanze chimiche contenute nelle sue foglie. Le foglie di smokeleaf possono essere trasformate in canne presso un punto di lavoro. Lo smokeleaf fa sentire rilassato chi lo usa, ma riduce la motivazione e pu&#242; creare dipendenza.</Plant_Smokeleaf.description>
  
  
  <Plant_Strawberry.label>pianta di fragole</Plant_Strawberry.label>
  
  <Plant_Strawberry.description>Un cespuglio basso che produce delicate ma gustose fragole. Sebbene, ai fini delle calorie, non sia cos&#236; produttiva comparata alle altre colture, le fragole sono deliziose anche da crude.</Plant_Strawberry.description>
  
  
  <Plant_TreeCocoa.label>albero di cacao</Plant_TreeCocoa.label>
  
  <Plant_TreeCocoa.description>Un albero tropicale che produce cioccolato, modificato geneticamente per addolcire i suoi frutti e sopravvivere in climi leggermente meno caldi.</Plant_TreeCocoa.description>
  
</LanguageData>