<LanguageData>
  
  
  <Plant_Alocasia.label>alocasia</Plant_Alocasia.label>
  
  <Plant_Alocasia.description>Una pianta tropicale. Le sue foglie estremamente larghe sono comunemente note come simbolo delle foreste tropicali.</Plant_Alocasia.description>
  
  
  <Plant_Clivia.label>clivia</Plant_Clivia.label>
  
  <Plant_Clivia.description>Un'insolita pianta con graziosi fiori alti. Alcuni la chiamano il 'giglio selvatico'.</Plant_Clivia.description>
  
  
  <Plant_Rafflesia.label>rafflesia gigante</Plant_Rafflesia.label>
  
  <Plant_Rafflesia.description>Un raro fiore gigante che può essere trovato nelle profondità delle giungle. Penseresti che un fiore gigante sia bello, ma questo ha l'aspetto e l'odore di carne putrefatta.</Plant_Rafflesia.description>
  
  
  <Plant_ShrubLow.label>cespugli bassi</Plant_ShrubLow.label>
  
  <Plant_ShrubLow.description>Vari cespugli bassi a foglia larga. Questi crescono in gruppo e rallentano il movimento.</Plant_ShrubLow.description>
  
  
  <Plant_TreeBamboo.label>bambù</Plant_TreeBamboo.label>
  
  <Plant_TreeBamboo.description>Una pianta a crescita rapida simile ad un albero che cresce in fitti ammassi. Il bambù può essere raccolto per avere materiale simile a legno. La pianta di per sé non è bella.</Plant_TreeBamboo.description>
  
  
  <Plant_TreeCecropia.label>cecropia</Plant_TreeCecropia.label>
  
  <Plant_TreeCecropia.description>Uno dei più comuni alberi delle foreste tropicali. La cecropia cresce molto velocemente, ma produce poco legno utilizzabile.</Plant_TreeCecropia.description>
  
  
  <Plant_TreePalm.label>palma</Plant_TreePalm.label>
  
  <Plant_TreePalm.description>Un albero tropicale con un alto tronco nudo sormontato da un gruppo di foglie molto larghe. Sfortunatamente, questa varietà non produce cocco.</Plant_TreePalm.description>
  
  
  <Plant_TreeTeak.label>teak</Plant_TreeTeak.label>
  
  <Plant_TreeTeak.description>Un albero dal legno duro straordinariamente forte che cresce in climi caldi. Dal momento che il legno di teak è così resistente ed impermeabile, è stato utilizzato nei tempi antichi per costruire la chiglia delle navi a vela.</Plant_TreeTeak.description>
  
</LanguageData>