<LanguageData>
  
  
  <Plant_Astragalus.label>astragalo</Plant_Astragalus.label>
  
  <Plant_Astragalus.description>Un piccolo fiore selvatico perenne che cresce nei climi alpini.</Plant_Astragalus.description>
  
  
  <Plant_Berry.label>cespuglio di bacche</Plant_Berry.label>
  
  <Plant_Berry.description>Un cespuglio selvatico che produce deliziose bacche. Le bacche possono essere cucinate, ma sono buone da mangiare anche crude.</Plant_Berry.description>
  
  
  <Plant_Dandelion.label>dente di leone</Plant_Dandelion.label>
  
  <Plant_Dandelion.description>Un piccolo fiore comune che cresce in grandi ammassi. Sebbene sia spesso considerata una pianta infestante, i denti di leone in fiore sono piuttosto belli.</Plant_Dandelion.description>
  
  
  <Plant_Moss.label>muschio</Plant_Moss.label>
  
  <Plant_Moss.description>Muschio selvatico che cresce a ciuffi in luoghi poco illuminati ed a basse temperature. Il muschio richiede molto tempo per crescere, ma è molto resistente al freddo.</Plant_Moss.description>
  
  
  <Plant_TreeBirch.label>betulla</Plant_TreeBirch.label>
  
  <Plant_TreeBirch.description>Un albero del bioma temperato noto per la sua esile corteccia bianca simile a carta.</Plant_TreeBirch.description>
  
  
  <Plant_TreeOak.label>quercia</Plant_TreeOak.label>
  
  <Plant_TreeOak.description>Un albero dal legno duro. Le querce hanno bisogno di molto tempo per crescere, ma il loro legno è così forte che la parola 'quercia' è usata come metafora di forza in molte culture.</Plant_TreeOak.description>
  
  
  <Plant_TreePine.label>pino</Plant_TreePine.label>
  
  <Plant_TreePine.description>Una grande conifera ricoperta di aghi spinosi. Cresce con una particolare forma conica.</Plant_TreePine.description>
  
  
  <Plant_TreePoplar.label>pioppo</Plant_TreePoplar.label>
  
  <Plant_TreePoplar.description>Un albero dal legno tenero che cresce molto velocemente. Sfortunatamente, il suo legno è debole e pertanto fornisce poco materiale utile rispetto ad alberi a legno duro.</Plant_TreePoplar.description>
  
</LanguageData>