<LanguageData>
  
  
  <OrbitalTargeterBombardment.label>puntamento del bombardamento orbitale</OrbitalTargeterBombardment.label>
  
  <OrbitalTargeterBombardment.description>Un antico apparato per un sistema di bombardamento orbitale. Quest'unità seleziona un obiettivo e trasmette le coordinate ad una rete di satelliti, che successivamente bombardano l'area bersaglio con impattatori cinetici. Quest'unità è stata riprogrammata per accettare utenti non autorizzati, ma, una volta usata, la rete individuerà l'intrusione ed interromperà permanentemente il collegamento.</OrbitalTargeterBombardment.description>
  
  <OrbitalTargeterBombardment.comps.CompReloadable.chargeNoun>carica</OrbitalTargeterBombardment.comps.CompReloadable.chargeNoun>
  
  <OrbitalTargeterBombardment.comps.CompReloadable.cooldownGerund>TODO</OrbitalTargeterBombardment.comps.CompReloadable.cooldownGerund>
  
  <OrbitalTargeterBombardment.verbs.Verb_Bombardment.label>puntamento del bombardamento orbitale</OrbitalTargeterBombardment.verbs.Verb_Bombardment.label>
  
  
  <OrbitalTargeterPowerBeam.label>puntamento del raggio orbitale</OrbitalTargeterPowerBeam.label>
  
  <OrbitalTargeterPowerBeam.description>Un'antica unità di puntamento per una rete di satelliti collettori di energia. Una volta puntata su un bersaglio, direziona gli antichi satelliti iniziando a trasmettere potenza in una grande colonna di energia elettromagnetica. Questa energia può essere raccolta senza rischi all'interno di un parabola di assorbimento gigante. Dal momento che non possiedi una parabola di assorbimento, la punterai sui nemici e, a quel punto, la colonna di energia trasformerà l'area in un inferno di migliaia di gradi. Questo continuerà fino a quando i satelliti non individueranno il puntamento rischioso, spegnendosi e disattivando permanentemente il puntamento.</OrbitalTargeterPowerBeam.description>
  
  <OrbitalTargeterPowerBeam.comps.CompReloadable.chargeNoun>carica</OrbitalTargeterPowerBeam.comps.CompReloadable.chargeNoun>
  
  <OrbitalTargeterPowerBeam.comps.CompReloadable.cooldownGerund>TODO</OrbitalTargeterPowerBeam.comps.CompReloadable.cooldownGerund>
  
  <OrbitalTargeterPowerBeam.verbs.Verb_PowerBeam.label>puntamento del raggio orbitale</OrbitalTargeterPowerBeam.verbs.Verb_PowerBeam.label>
  
  
  <TornadoGenerator.label>generatore di tornado</TornadoGenerator.label>
  
  <TornadoGenerator.description>Un'antica unità di controllo per una rete di satelliti di controllo meteorologico. I sistemi di sicurezza di questo dispositivo sono stati bypassati: è in grado di causare grosse perturbazioni atmosferiche che genereranno un tornado sulla posizione scelta. La rete meteorologica individuerà questa intrusione non autorizzata e bloccherà il dispositivo dopo l'uso, ma il tornado sarà lasciato a disperdere la sua energia normalmente.</TornadoGenerator.description>
  
  <TornadoGenerator.comps.CompReloadable.chargeNoun>carica</TornadoGenerator.comps.CompReloadable.chargeNoun>
  
  <TornadoGenerator.comps.CompReloadable.cooldownGerund>TODO</TornadoGenerator.comps.CompReloadable.cooldownGerund>
  
  <TornadoGenerator.verbs.Verb_Spawn.label>generatore di tornado</TornadoGenerator.verbs.Verb_Spawn.label>
  
</LanguageData>