<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

<TileSandstone.label>piastrelle di arenaria</TileSandstone.label>
<TileSandstone.description>Piastrelle di areanria, per un look da castello. Carine, ma difficili da posare.</TileSandstone.description>

<TileGranite.label>piastrelle di granito</TileGranite.label>
<TileGranite.description>Piastrelle di granito, per un look da castello. Carine, ma difficili da posare.</TileGranite.description>

<TileLimestone.label>piastrelle di calcare</TileLimestone.label>
<TileLimestone.description>Piastrelle di calcare, per un look da castello. Carine, ma difficili da posare.</TileLimestone.description>

<TileSlate.label>piastrelle di ardesia</TileSlate.label>
<TileSlate.description>Piastrelle di ardesia, per un look da castello. Carine, ma difficili da posare.</TileSlate.description>

<TileMarble.label>piastrelle di marmo</TileMarble.label>
<TileMarble.description>Piastrelle di marmo, per un look da castello. Carine, ma difficili da posare.</TileMarble.description>

<FlagstoneSandstone.label>lastricato di arenaria</FlagstoneSandstone.label>
<FlagstoneSandstone.description>Lastricato di arenaria grezza. Non bellissimo, ma buono per pavimentare le strade e i viali esterni. Demolire un lastricato non fornisce risorse.</FlagstoneSandstone.description>

<FlagstoneGranite.label>lastricato di granito</FlagstoneGranite.label>
<FlagstoneGranite.description>Lastricato di granito grezzo. Non bellissimo, ma buono per pavimentare le strade e i viali esterni. Demolire un lastricato non fornisce risorse.</FlagstoneGranite.description>

<FlagstoneLimestone.label>lastricato di calcare</FlagstoneLimestone.label>
<FlagstoneLimestone.description>Lastricato di calcare grezzo. Non bellissimo, ma buono per pavimentare le strade e i viali esterni. Demolire un lastricato non fornisce risorse.</FlagstoneLimestone.description>

<FlagstoneSlate.label>lastricato di ardesia</FlagstoneSlate.label>
<FlagstoneSlate.description>Lastricato di ardesia grezza. Non bellissimo, ma buono per pavimentare le strade e i viali esterni. Demolire un lastricato non fornisce risorse.</FlagstoneSlate.description>

<FlagstoneMarble.label>lastricato di marmo</FlagstoneMarble.label>
<FlagstoneMarble.description>Lastricato di marmo grezzo. Non bellissimo, ma buono per pavimentare le strade e i viali esterni. Demolire un lastricato non fornisce risorse.</FlagstoneMarble.description>

</LanguageData>