<LanguageData>
  
  
  <AnimalInsanityMass.label>follia animale di massa</AnimalInsanityMass.label>
  
  
  <AnimalInsanitySingle.label>follia di un animale</AnimalInsanitySingle.label>
  
  
  <DeepDrillInfestation.label>infestazione scavo di profondit&#224;</DeepDrillInfestation.label>
  
  <DeepDrillInfestation.letterLabel>Troppo in profondit&#224;: Infestazione</DeepDrillInfestation.letterLabel>
  
  <DeepDrillInfestation.letterText>Le vibrazioni provenienti dalle tue trivelle di profondit&#224; hanno disturbato alcuni insetti del sottosuolo. Adesso stanno scavando verso la superficie in cerca di vendetta!\n\nAttento: gli insetti sono stati disturbati e cercheranno di distruggere la tua base.</DeepDrillInfestation.letterText>
  
  
  <DefoliatorShipPartCrash.label>schianto pezzo di una nave (deforestazione)</DefoliatorShipPartCrash.label>
  
  <DefoliatorShipPartCrash.letterLabel>Nave da deforestazione</DefoliatorShipPartCrash.letterLabel>
  
  <DefoliatorShipPartCrash.letterText>Un grosso pezzo di un'antica nave si &#232; schiantato nelle vicinanze.\n\nLa sua misteriosa influenza uccider&#224; tutte le piante in un cerchio in espansione attorno a s&#233;.\n\nDistruggila il prima possibile. Ma attenzione: probabilmente si difender&#224;.</DefoliatorShipPartCrash.letterText>
  
  
  <Infestation.label>infestazione</Infestation.label>
  
  <Infestation.letterLabel>Infestazione</Infestation.letterLabel>
  
  <Infestation.letterText>Insetti giganti stanno scavando verso di te! Spunteranno in pochi secondi e piazzeranno dei nidi.\n\nI nidi genereranno altri insetti ed altri nidi.\n\nSe non vuoi che gli insetti infestino l'intera area, distruggi i nidi. Ma attento: gli insetti difenderanno la loro casa.</Infestation.letterText>
  
  
  <ManhunterPack.label>branco sanguinario</ManhunterPack.label>
  
  
  <MechCluster.label>mech cluster</MechCluster.label>
  
  <MechCluster.letterLabel>cluster di meccanoidi</MechCluster.letterLabel>
  
  <MechCluster.letterText>Un mech cluster da combattimento sta atterrando nelle vicinanze. Il cluster sar&#224; inizialmente dormiente, quindi puoi prendere tempo per decidere come attaccarlo.\n\nPu&#242; rimanere inattivo fino a quando non viene disturbato, oppure potrebbe avere un timer o degli attivatori di prossimit&#224;.\n\nAnche i mech cluster dormienti non sono innocui. Di tanto in tanto un ammasso dormiente pu&#242; assemblare meccanoidi ostili o avere qualche effetto negativo pi&#249; ampio che deve essere risolto.</MechCluster.letterText>
  
  
  <PsychicEmanatorShipPartCrash.label>pezzo di astronave (psichico)</PsychicEmanatorShipPartCrash.label>
  
  <PsychicEmanatorShipPartCrash.letterLabel>Astronave psichica</PsychicEmanatorShipPartCrash.letterLabel>
  
  <PsychicEmanatorShipPartCrash.letterText>Un grosso pezzo di un'antica astronave si &#232; schiantato nelle vicinanze.\n\nI tuoi coloni possono percepirlo nel profondo delle loro menti, esortate a compiere atti indicibili. Deve contenere a bordo una IA dotata di abilit&#224; di proiezione psichica. E questa IA non &#232; pacifica.\n\nDistruggila il prima possibile. Ma attento: probabilmente cercher&#224; di difendersi.</PsychicEmanatorShipPartCrash.letterText>
  
  
  <RaidEnemy.label>raid nemico</RaidEnemy.label>
  
</LanguageData>