<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Mechanitor.label>Il Meccanitore</Mechanitor.label>
  
  <Mechanitor.description>Sapevi che potevi raggiungere la grandezza solo con l'aiuto. Le persone erano troppo inaffidabili, quindi hai scelto di assumere i meccanoidi come servitori, lavoratori e guerrieri. Man mano che acquisivi forza, gli altri diventavano timorosi. È diventato chiaro che dovevi allontanarti dall'influenza dell'umanità. Ora sei migrato in questo mondo marginale scarsamente popolato con alcuni dei tuoi aiutanti metallici. Finalmente hai lo spazio per cogliere il tuo vero potenziale!\n\nNota: poiché al tuo personaggio iniziale mancheranno alcune abilità, questo è uno scenario difficile.</Mechanitor.description>
  
  <Mechanitor.scenario.description>Sapevi che potevi raggiungere la grandezza solo con l'aiuto. Le persone erano troppo inaffidabili, quindi hai scelto di assumere i meccanoidi come servitori, lavoratori e guerrieri. Man mano che acquisivi forza, gli altri diventavano timorosi. È diventato chiaro che dovevi allontanarti dall'influenza dell'umanità. Ora sei migrato in questo mondo marginale scarsamente popolato con alcuni dei tuoi aiutanti metallici. Finalmente hai lo spazio per cogliere il tuo vero potenziale!\n\nNota: poiché al tuo personaggio iniziale mancheranno alcune abilità, questo è uno scenario difficile.</Mechanitor.scenario.description>
  
  <Mechanitor.scenario.name>Il Meccanitore</Mechanitor.scenario.name>
  
  <Mechanitor.scenario.parts.GameStartDialog.text>Sapevi che potevi raggiungere la grandezza solo con l'aiuto. Le persone erano troppo inaffidabili, quindi hai scelto di assumere i meccanoidi come tuoi servitori, lavoratori e guerrieri.\n\nMan mano che acquisivi forza, gli altri diventavano timorosi. È diventato chiaro che dovevi allontanarti dall'influenza dell'umanità.\n\nOra sei migrato in questo mondo marginale scarsamente popolato con alcuni dei tuoi aiutanti metallici. Finalmente hai lo spazio per cogliere il tuo vero potenziale!</Mechanitor.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  
  <Mechanitor.scenario.summary>Un meccanitore e alcuni servitori meccanoidi.</Mechanitor.scenario.summary>
  
  
  <Sanguophage.label>Il Sanguofago</Sanguophage.label>
  
  <Sanguophage.description>Quando un oscuro sconosciuto ti ha offerto una cura per il tuo cancro, eri pronto ad accettare qualsiasi cosa. Ti ha trasformato in un sanguofago, un bevitore di sangue immortale odiato da mille religioni. Hai nascosto la tua condizione per anni, ma alla fine un cacciatore ti ha rintracciato. Nascosti sulla prima astronave che ha lasciato il sistema, sei riuscito a malapena a scappare vivo.\n\nNota: i sanguofagi hanno punti di forza e di debolezza unici, il che rende questo scenario difficile.</Sanguophage.description>
  
  <Sanguophage.scenario.description>Quando un oscuro sconosciuto ti ha offerto una cura per il tuo cancro, eri pronto ad accettare qualsiasi cosa. Ti ha trasformato in un sanguofago, un bevitore di sangue immortale odiato da mille religioni. Hai nascosto la tua condizione per anni, ma alla fine un cacciatore ti ha rintracciato. Nascosti sulla prima astronave che ha lasciato il sistema, sei riuscito a malapena a scappare vivo.\n\nNota: i sanguofagi hanno punti di forza e di debolezza unici, il che rende questo scenario difficile.</Sanguophage.scenario.description>
  
  <Sanguophage.scenario.name>Il Sanguofago</Sanguophage.scenario.name>
  
  <Sanguophage.scenario.parts.ConfigurePawnsXenotypes.customSummary>Inizia con un sanguofago adulto o bambino e un altro colono di qualsiasi età.</Sanguophage.scenario.parts.ConfigurePawnsXenotypes.customSummary>
  
  <Sanguophage.scenario.parts.ConfigurePawnsXenotypes.xenotypeCounts.0.description>sanguinofagia non infantile</Sanguophage.scenario.parts.ConfigurePawnsXenotypes.xenotypeCounts.0.description>
  
  <Sanguophage.scenario.parts.GameStartDialog.text>Quando un oscuro sconosciuto ti ha offerto una cura per il tuo cancro, eri pronto ad accettare qualsiasi cosa. Ti ha trasformato in un sanguofago, un bevitore di sangue immortale odiato da mille religioni. Hai nascosto la tua condizione per anni, ma alla fine un cacciatore ti ha rintracciato. Nascosto sulla prima astronave che ha lasciato il sistema, sei riuscito a malapena a scappare vivo.\n\nPoi è arrivato lo schianto. Solo pochi riuscirono a raggiungere le capsule di salvataggio. Atterri su un mondo sconosciuto e scopri di non essere solo. Cosa farai per il sangue di cui hai bisogno per sopravvivere?</Sanguophage.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  
  <Sanguophage.scenario.summary>Un sanguofago precipitato che aveva bisogno di sangue per sopravvivere e un colono umano.</Sanguophage.scenario.summary>
  
</LanguageData>