<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <BloodTransfusion.label>trasfusione di sangue</BloodTransfusion.label>
  
  <BloodTransfusion.description>Utilizzare impacchi di emogeno per ridurre gli effetti della perdita di sangue. Ciascun impacco di emogeno utilizzato recupera il 35% della perdita di sangue. L'operazione ripristinerà anche l'emogeno negli individui emogenici.</BloodTransfusion.description>
  
  <BloodTransfusion.jobString>eseguire una trasfusione di sangue su TargetA.</BloodTransfusion.jobString>
  
  
  <ExtractHemogenPack.label>estrarre il pacchetto di emogeno</ExtractHemogenPack.label>
  
  <ExtractHemogenPack.description>Estrai un pacchetto di emogeno dal bersaglio. L'operazione non riuscirà a produrre un pacchetto di emogeno se il bersaglio non ha abbastanza sangue.\n\nI pacchetti di emogeno possono essere somministrati ad altri per ridurre la perdita di sangue o per saziare coloro che si nutrono di sangue.</ExtractHemogenPack.description>
  
  <ExtractHemogenPack.jobString>Estrazione del pacchetto di emogeno.</ExtractHemogenPack.jobString>
  
  
  <ExtractOvum.label>estrarre l'ovulo per la fecondazione in vitro</ExtractOvum.label>
  
  <ExtractOvum.description>Estrai un ovulo in una capsula di conservazione. Può quindi essere fecondato da un uomo e infine impiantato nella madre per iniziare una gravidanza.</ExtractOvum.description>
  
  <ExtractOvum.jobString>estrarre l'ovulo da TargetA.</ExtractOvum.jobString>
  
  
  <ImplantEmbryo.label>embrione impiantato</ImplantEmbryo.label>
  
  <ImplantEmbryo.description>Impiantare un embrione in una madre surrogata per iniziare una gravidanza.</ImplantEmbryo.description>
  
  <ImplantEmbryo.jobString>Embrione impiantato in TargetA.</ImplantEmbryo.jobString>
  
  
  <ImplantIUD.label>Impianto IUD</ImplantIUD.label>
  
  <ImplantIUD.description>Impiantare un piccolo dispositivo metallico nell'utero per prevenire gravidanze. Successivamente può essere rimosso, ma esiste una piccola possibilità di lasciare il paziente permanentemente sterile. Questo intervento interrompe la gravidanza nel primo trimestre.</ImplantIUD.description>
  
  <ImplantIUD.jobString>impiantare uno IUD in TargetA.</ImplantIUD.jobString>
  
  <ImplantIUD.successfullyRemovedHediffMessage>{0} ha impiantato con successo uno IUD in {1}.</ImplantIUD.successfullyRemovedHediffMessage>
  
  
  <ImplantXenogerm.label>impianto di xenogermi</ImplantXenogerm.label>
  
  <ImplantXenogerm.description>Impiantare uno xenogerme in un paziente. Questo sostituisce qualsiasi xenogermo precedente che potrebbero aver avuto.</ImplantXenogerm.description>
  
  <ImplantXenogerm.jobString>Impianto di xenogerme.</ImplantXenogerm.jobString>
  
  
  <RemoveIUD.label>rimuovere lo IUD</RemoveIUD.label>
  
  <RemoveIUD.description>Rimuovere un dispositivo intrauterino impiantato per consentire una gravidanza normale. Se l’intervento va storto, il paziente verrà reso permanentemente sterile.</RemoveIUD.description>
  
  <RemoveIUD.jobString>rimuovendo lo IUD da TargetA.</RemoveIUD.jobString>
  
  <RemoveIUD.successfullyRemovedHediffMessage>{0} ha rimosso con successo lo IUD di {1}.</RemoveIUD.successfullyRemovedHediffMessage>
  
  
  <ReverseVasectomy.label>vasectomia inversa</ReverseVasectomy.label>
  
  <ReverseVasectomy.description>Tentare di invertire la vasectomia e rendere un uomo capace di generare nuovamente figli. La maggior parte delle inversioni di vasectomia hanno successo, ma se l’intervento va male l’uomo rimarrà permanentemente sterile.</ReverseVasectomy.description>
  
  <ReverseVasectomy.jobString>eseguendo una vasectomia inversa su TargetA.</ReverseVasectomy.jobString>
  
  <ReverseVasectomy.successfullyRemovedHediffMessage>{0} ha eseguito con successo una vasectomia inversa su {1}.</ReverseVasectomy.successfullyRemovedHediffMessage>
  
  
  <TerminatePregnancy.label>interrompere la gravidanza</TerminatePregnancy.label>
  
  <TerminatePregnancy.description>Interrompere la gravidanza di un animale o di un essere umano.</TerminatePregnancy.description>
  
  <TerminatePregnancy.jobString>interrompere la gravidanza di TargetA.</TerminatePregnancy.jobString>
  
  
  <TubalLigation.label>eseguire la legatura tubulare</TubalLigation.label>
  
  <TubalLigation.description>Rendere permanentemente un paziente sterile e incapace di riprodursi.</TubalLigation.description>
  
  <TubalLigation.jobString>eseguendo la legatura tubulare su TargetA.</TubalLigation.jobString>
  
  <TubalLigation.successfullyRemovedHediffMessage>{0} ha eseguito con successo la legatura tubulare su {1}.</TubalLigation.successfullyRemovedHediffMessage>
  
  
  <Vasectomy.label>eseguire la vasectomia</Vasectomy.label>
  
  <Vasectomy.description>Tagliare il dotto deferente per rendere il paziente incapace di riprodursi. Se l’intervento va storto il paziente verrà lasciato permanentemente sterile.</Vasectomy.description>
  
  <Vasectomy.jobString>eseguendo una vasectomia su TargetA.</Vasectomy.jobString>
  
  <Vasectomy.successfullyRemovedHediffMessage>{0} ha eseguito con successo una vasectomia su {1}.</Vasectomy.successfullyRemovedHediffMessage>
  
</LanguageData>