<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <Beggars.label>mendicanti</Beggars.label>
  
  <Beggars.description>Un gruppo di mendicanti in cerca di carità.</Beggars.description>
  
  <Beggars.leaderTitle>capo</Beggars.leaderTitle>
  
  <Beggars.pawnSingular>mendicante</Beggars.pawnSingular>
  
  <Beggars.pawnsPlural>mendicanti</Beggars.pawnsPlural>
  
  
  <CannibalPirate.label>banda di pirati cannibali</CannibalPirate.label>
  
  <CannibalPirate.description>Una confederazione libera di gruppi di pirati che hanno accettato di combattere principalmente gli esterni invece di combattersi tra loro.\n\nI pirati non seminano, non costruiscono e raramente commerciano. Spinti da una cultura del sangue e dell'onore che valorizza la forza personale e la spietatezza, si arricchiscono razziando e derubando i loro vicini più produttivi.\n\nIl loro livello tecnologico dipende principalmente da chi sono riusciti a derubare di recente. Per lo più portano armi a polvere da sparo, anche se alcuni preferiscono pugnalare le vittime a distanza ravvicinata.\n\nQuesta particolare banda di pirati è cannibale.</CannibalPirate.description>
  
  <CannibalPirate.leaderTitle>capo</CannibalPirate.leaderTitle>
  
  <CannibalPirate.pawnSingular>pirata</CannibalPirate.pawnSingular>
  
  <CannibalPirate.pawnsPlural>pirati</CannibalPirate.pawnsPlural>
  
  
  <NudistTribe.label>tribù nudista</NudistTribe.label>
  
  <NudistTribe.description>Queste persone sono qui da molto tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui mille anni fa. Forse sono sopravvissuti a qualche cataclisma che ha distrutto una civiltà tecnologica qui. In ogni caso, i tribali sono per lo più popoli nomadi che vivono dei frutti della terra utilizzando strumenti e armi primitivi.\n\nNonostante la loro apparente debolezza tecnologica, i tribali possono essere nemici pericolosi a causa della loro abilità nella guerra a bassa tecnologia, del loro numero e la loro robustezza.\n\nQuesta particolare tribù crede che coprire il proprio corpo sia sbagliato.</NudistTribe.description>
  
  <NudistTribe.leaderTitle>capo</NudistTribe.leaderTitle>
  
  <NudistTribe.pawnSingular>membro della tribù</NudistTribe.pawnSingular>
  
  <NudistTribe.pawnsPlural>tribù</NudistTribe.pawnsPlural>
  
  
  <Pilgrims.label>pellegrini</Pilgrims.label>
  
  <Pilgrims.description>Un gruppo di pellegrini che cercano di venerare un'antica reliquia.</Pilgrims.description>
  
  <Pilgrims.leaderTitle>capo</Pilgrims.leaderTitle>
  
  <Pilgrims.pawnSingular>pellegrino</Pilgrims.pawnSingular>
  
  <Pilgrims.pawnsPlural>pellegrini</Pilgrims.pawnsPlural>
  
  
  <TribeCannibal.label>tribù cannibale</TribeCannibal.label>
  
  <TribeCannibal.description>Queste persone sono qui da molto tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui mille anni fa. Forse sono sopravvissuti a qualche cataclisma che ha distrutto una civiltà tecnologica qui. In ogni caso, i tribali sono per lo più popoli nomadi che vivono dei frutti della terra utilizzando strumenti e armi primitivi.\n\nNonostante la loro apparente debolezza tecnologica, i tribali possono essere nemici pericolosi a causa della loro abilità nella guerra a bassa tecnologia, del loro numero e la loro robustezza.\n\nQuesta tribù particolarmente feroce crede che mangiare la carne dei propri nemici sia un grande onore.</TribeCannibal.description>
  
  <TribeCannibal.leaderTitle>capo</TribeCannibal.leaderTitle>
  
  <TribeCannibal.pawnSingular>membro della tribù</TribeCannibal.pawnSingular>
  
  <TribeCannibal.pawnsPlural>tribù</TribeCannibal.pawnsPlural>
  
</LanguageData>