<LanguageData>
  
  
  <Beggars.label>Mendicanti</Beggars.label>
  
  <Beggars.description>Un gruppo di mendicanti in cerca di carit&#224;.</Beggars.description>
  
  <Beggars.pawnSingular>Mendicante</Beggars.pawnSingular>
  
  <Beggars.pawnsPlural>Mendicanti</Beggars.pawnsPlural>
  
  
  <CannibalPirate.label>Gang di pirati cannibali</CannibalPirate.label>
  
  <CannibalPirate.description>Una libera confederazione di gruppi di pirati che hanno deciso di combattere principalmente gli estranei invece di combattersi tra loro.\n\nI pirati non seminano, non costruiscono e raramente commerciano. Spinti da una cultura del sangue e dell'onore che valorizza la forza personale e la spietatezza, si arricchiscono razziando e derubando i loro vicini pi&#249; produttivi.\n\nIl loro livello tecnologico dipende principalmente da chi sono riusciti a derubare di recente. Per lo pi&#249; portano armi a polvere da sparo, anche se alcuni preferiscono pugnalare le vittime a distanza ravvicinata.\n\nQuesta particolare banda di pirati sono cannibali.</CannibalPirate.description>
  
  <CannibalPirate.pawnSingular>Pirata</CannibalPirate.pawnSingular>
  
  <CannibalPirate.pawnsPlural>Pirati</CannibalPirate.pawnsPlural>
  
  
  <NudistTribe.label>Trib&#249; nudista</NudistTribe.label>
  
  <NudistTribe.description>Queste persone sono qui da molto tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui mille anni fa. Forse sono sopravvissuti a qualche cataclisma che ha distrutto una civilt&#224; tecnologica qui. In ogni caso, i tribali sono per lo pi&#249; persone nomadi che vivono della terra usando strumenti e armi primitivi.\n\nNonostante la loro apparente debolezza tecnologica, i tribali possono essere nemici pericolosi a causa della loro abilit&#224; con la guerra a bassa tecnologia, il loro numero e la loro robustezza.\n\nQuesta particolare trib&#249; crede che coprire il proprio corpo sia sbagliato.</NudistTribe.description>
  
  <NudistTribe.pawnSingular>Uomo della trib&#249;</NudistTribe.pawnSingular>
  
  <NudistTribe.pawnsPlural>Popolo della trib&#249;</NudistTribe.pawnsPlural>
  
  
  <Pilgrims.label>Pellegrini</Pilgrims.label>
  
  <Pilgrims.description>Un gruppo di pellegrini che cercano di venerare un'antica reliquia.</Pilgrims.description>
  
  <Pilgrims.pawnSingular>Pellegrino</Pilgrims.pawnSingular>
  
  <Pilgrims.pawnsPlural>Pellegrini</Pilgrims.pawnsPlural>
  
  
  <TribeCannibal.label>Trib&#249; cannibale</TribeCannibal.label>
  
  <TribeCannibal.description>Queste persone sono qui da molto tempo. Forse i loro antenati si sono schiantati qui mille anni fa. Forse sono sopravvissuti a qualche cataclisma che ha distrutto una civilt&#224; tecnologica qui. In ogni caso, i tribali sono per lo pi&#249; nomadi che vivono della terra usando strumenti e armi primitivi.\n\nNonostante la loro apparente debolezza tecnologica, i tribali possono essere nemici pericolosi a causa della loro abilit&#224; con la guerra a bassa tecnologia, del loro numero e la loro resistenza.\n\nQuesta trib&#249; particolarmente malvagia crede che mangiare la carne dei propri nemici sia un grande onore.</TribeCannibal.description>
  
  <TribeCannibal.pawnSingular>Uomo della trib&#249;</TribeCannibal.pawnSingular>
  
  <TribeCannibal.pawnsPlural>Popolo della trib&#249;</TribeCannibal.pawnsPlural>
  
</LanguageData>