<LanguageData>
  
  
  <Brewing.label>produzione birra</Brewing.label>
  
  <Brewing.description>Costruisci una birreria e cisterne di fermentazione per trasformare il luppolo in deliziosa, ottima birra.</Brewing.description>
  
  
  <CarpetMaking.label>produzione tappeti</CarpetMaking.label>
  
  <CarpetMaking.description>Intreccia meravigliosi tappeti da tessuto.</CarpetMaking.description>
  
  
  <Cocoa.label>cacao</Cocoa.label>
  
  <Cocoa.description>Pianta alberi di cacao per creare delizioso cioccolato con le tue mani. Mangiare cioccolato soddisfa il bisogno di svago ed è anche prezioso sul mercato.</Cocoa.description>
  
  
  <ComplexClothing.label>indumenti complessi</ComplexClothing.label>
  
  <ComplexClothing.description>Confeziona indumenti complessi come pantaloni, mantelli e cappelli da cowboy.</ComplexClothing.description>
  
  
  <ComplexFurniture.label>mobili complessi</ComplexFurniture.label>
  
  <ComplexFurniture.description>Costruisci mobili complessi come letti, comodini, sedie da tavolo, poltrone, cassettiere, cassette attrezzi, tavoli da biliardo e da poker, ventole, sarcofagi ed altro.</ComplexFurniture.description>
  
  
  <Devilstrand.label>devilstrand</Devilstrand.label>
  
  <Devilstrand.description>Pianta devilstrand, un fungo dalla crescita lenta che produce una fibra vegetale resistente al calore straordinariamente forte.</Devilstrand.description>
  
  
  <DrugProduction.label>produzione droghe</DrugProduction.label>
  
  <DrugProduction.description>Costruisci un laboratorio chimico per la sintesi di droghe semplici. Sono necessarie ulteriori ricerche per creare droghe specifiche.</DrugProduction.description>
  
  
  <GoJuiceProduction.label>produzione go-juice</GoJuiceProduction.label>
  
  <GoJuiceProduction.description>Produci go-juice, una droga sintetica dopante da combattimento che potenzia le abilità di tiro, mischia e movimento e riduce il dolore.</GoJuiceProduction.description>
  
  
  <Greatbow.label>arco lungo</Greatbow.label>
  
  <Greatbow.description>Crea archi lunghi per uccidere nemici da lunghe distanze.</Greatbow.description>
  
  
  <LongBlades.label>lame lunghe</LongBlades.label>
  
  <LongBlades.description>Crea spade lunghe e lance.</LongBlades.description>
  
  
  <PassiveCooler.label>raffreddamento passivo</PassiveCooler.label>
  
  <PassiveCooler.description>Crea raffreddamenti passivi, in modo da raffreddare gli interni senza usare elettricità.</PassiveCooler.description>
  
  
  <Pemmican.label>pemmican</Pemmican.label>
  
  <Pemmican.description>Crea il pemmican, un misto conservato di carne e vegetali che non va a male per molto tempo. Ottimo per viaggiare.</Pemmican.description>
  
  
  <PenoxycylineProduction.label>produzione penoxicilina</PenoxycylineProduction.label>
  
  <PenoxycylineProduction.description>Produci penoxicillina, un farmaco per la prevenzione delle infezioni che blocca peste, malaria ed altro prima della loro comparsa.</PenoxycylineProduction.description>
  
  
  <PlateArmor.label>armatura a piastre</PlateArmor.label>
  
  <PlateArmor.description>Forgia set di armature a piastre da metallo o legno. Questa armatura pesante rallenta notevolmente il movimento, ma protegge molto efficacemente.</PlateArmor.description>
  
  
  <PsychiteRefining.label>raffinazione psychite</PsychiteRefining.label>
  
  <PsychiteRefining.description>Raffina foglie di psychite in flake e yayo, diverse tipologie della droga euforica psychite.</PsychiteRefining.description>
  
  
  <PsychoidBrewing.label>infusione psicoide</PsychoidBrewing.label>
  
  <PsychoidBrewing.description>Prepara foglie di psicoide presso il falò o il fornello per creare un tè che induce una leggera euforia e dipendenza.</PsychoidBrewing.description>
  
  
  <RecurveBow.label>arco ricurvo</RecurveBow.label>
  
  <RecurveBow.description>Costruisci l'arco ricurvo, un'arma da tiro efficace ed economica.</RecurveBow.description>
  
  
  <Smithing.label>forgiatura</Smithing.label>
  
  <Smithing.description>Costruisci fucine per forgiare armi metalliche come coltelli, gladii e mazze. Lavora il metallo per creare bellissime piastrelle pulite.</Smithing.description>
  
  
  <Stonecutting.label>lavorazione della pietra</Stonecutting.label>
  
  <Stonecutting.description>Taglia pezzi di pietra in blocchi utilizzabili nella costruzione. Costruisci bellissime piastrelle di pietra o orrendi vialetti di cemento.</Stonecutting.description>
  
  
  <TreeSowing.label>piantumazione alberi</TreeSowing.label>
  
  <TreeSowing.description>Pianta nei tuoi campi gli alberi naturali del bioma locale.</TreeSowing.description>
  
  
  <WakeUpProduction.label>produzione wake-up</WakeUpProduction.label>
  
  <WakeUpProduction.description>Sintetizza wake-up, una droga dopante che rimuove la necessità di riposo.</WakeUpProduction.description>
  
</LanguageData>