<LanguageData>
  
  
  <DeepDrilling.label>trivellazione profonda</DeepDrilling.label>
  
  <DeepDrilling.description>Costruisci trivelle di profondit&#224; per estrarre risorse dal sottosuolo. Avrai bisogno di uno scanner minerario sotterraneo per individuare le risorse.</DeepDrilling.description>
  
  
  <FlatscreenTelevision.label>TV a schermo piatto</FlatscreenTelevision.label>
  
  <FlatscreenTelevision.description>Produci TV a schermo piatto ad alta risoluzione per un miglior divertimento.</FlatscreenTelevision.description>
  
  
  <GroundPenetratingScanner.label>scanner minerario sotterraneo</GroundPenetratingScanner.label>
  
  <GroundPenetratingScanner.description>Costruisci scanner minerari sotterranei che possono individuare risorse estraibili sotto la superficie. Richiedono componenti avanzati per essere costruiti.</GroundPenetratingScanner.description>
  
  
  <HeavyTurrets.label>cannone automatico</HeavyTurrets.label>
  
  <HeavyTurrets.description>Produci la torretta con cannone pesante automatico a lungo raggio.</HeavyTurrets.description>
  
  
  <HospitalBed.label>letto d'ospedale</HospitalBed.label>
  
  <HospitalBed.description>Realizza letti d'ospedale che migliorano i risultati medici.</HospitalBed.description>
  
  
  <LongRangeMineralScanner.label>scanner minerario a lungo raggio</LongRangeMineralScanner.label>
  
  <LongRangeMineralScanner.description>Realizza scanner minerari a lungo raggio che i tuoi ricercatori possono usare per individuare metalli preziosi in tutto il pianeta. Pu&#242; essere impostato per individuare uno specifico minerale. Richiede componenti avanzati per essere costruito.</LongRangeMineralScanner.description>
  
  
  <MedicineProduction.label>produzione farmaci</MedicineProduction.label>
  
  <MedicineProduction.description>Produci farmaci industriali standard combinando erbe mediche, neutroammina e tessuto.</MedicineProduction.description>
  
  
  <MicroelectronicsBasics.label>microelettronica</MicroelectronicsBasics.label>
  
  <MicroelectronicsBasics.description>Lavora con microelettronica complessa. Questo sblocca il banco da ricerca hi-tech e la console di comunicazione.</MicroelectronicsBasics.description>
  
  
  <MoisturePump.label>pompa di umidit&#224;</MoisturePump.label>
  
  <MoisturePump.description>Realizza pompe di umidit&#224; che normalizzano molto lentamente l'umidit&#224; nel terreno attorno ad esse. Possono cambiare il terreno umido in secco e trasformare sabbia morbida in sabbia normale.</MoisturePump.description>
  
  
  <MultibarrelWeapons.label>armi multi-canna</MultibarrelWeapons.label>
  
  <MultibarrelWeapons.description>Assembla minigun.</MultibarrelWeapons.description>
  
  
  <PrecisionRifling.label>fucili di precisione</PrecisionRifling.label>
  
  <PrecisionRifling.description>Crea armi da fuoco di precisione come fucili d'assalto e fucili di precisione.</PrecisionRifling.description>
  
  
  <ShieldBelt.label>scudi</ShieldBelt.label>
  
  <ShieldBelt.description>Costruisci equipaggiamento per scudi indossabili. Gli scudi utilizzano la tecnologia di repulsione del momento per impedire ai proiettili di attraversare il confine del campo.</ShieldBelt.description>
  
  
  <TransportPod.label>capsula di trasporto</TransportPod.label>
  
  <TransportPod.description>Realizza capsule di trasporto lanciabili che puoi usare per mandare persone e rifornimenti a grandi distanze lungo la superficie del pianeta. Pu&#242; essere usato per assaltare, viaggiare, inviare doni e altro.</TransportPod.description>
  
</LanguageData>