<LanguageData>
  
  
  <AdvancedFabrication.label>fabbricazione avanzata</AdvancedFabrication.label>
  
  <AdvancedFabrication.description>Fabbrica componenti avanzati da componenti standard ed altri materiali.</AdvancedFabrication.description>
  
  
  <Bionics.label>bionica</Bionics.label>
  
  <Bionics.description>Costruisci parti del corpo bioniche high-tech per per rimpiazzare arti ed occhi perduti. Necessitano di un medico esperto per essere impiantate.</Bionics.description>
  
  
  <ChargedShot.label>munizioni ad impulso</ChargedShot.label>
  
  <ChargedShot.description>Costruisci armi che sparano cariche ad impulso per arrecare maggiori danni. Nota che queste richiedono anche componenti avanzati.</ChargedShot.description>
  
  
  <Cryptosleep.label>bara criptosonno</Cryptosleep.label>
  
  <Cryptosleep.description>Realizza bare criptosonno che possono tenere esseri viventi in uno stato di sospensione vitale indefinita.</Cryptosleep.description>
  
  
  <Fabrication.label>fabbricazione</Fabrication.label>
  
  <Fabrication.description>Costruisci banchi da inventore capaci di progetti high-tech che spaziano dall'assemblaggio componenti alla costruzione di armature pesanti.</Fabrication.description>
  
  <Fabrication.discoveredLetterText>Ora hai la tecnologia per costruire un banco da inventore, ma richiede anche alcuni componenti avanzati per iniziare. Puoi raccogliere componenti avanzati in diversi modi:\n\n  -Tutti gli insediamenti Outlander vendono componenti avanzati. Invia una carovana per acquistarne un po'.\n  -Alcuni commercianti visitatori vendono componenti avanzati. Invitali o aspettali.\n  -Alcune missioni vengono ricompensate con componenti avanzati.</Fabrication.discoveredLetterText>
  
  <Fabrication.discoveredLetterTitle>Informazioni su: ottenere componenti avanzati</Fabrication.discoveredLetterTitle>
  
  
  <MultiAnalyzer.label>multianalizzatore</MultiAnalyzer.label>
  
  <MultiAnalyzer.description>Costruisci multianalizzatori che aumentano la velocit&#224; di ricerca e consentono progetti di ricerca di livello superiore.</MultiAnalyzer.description>
  
  
  <PoweredArmor.label>armatura pesante</PoweredArmor.label>
  
  <PoweredArmor.description>Costruisci armature ed elmetti pesanti. Nota che questi richiedono anche componenti avanzati.</PoweredArmor.description>
  
  
  <ReconArmor.label>armatura da ricognizione</ReconArmor.label>
  
  <ReconArmor.description>Crea un'armatura da ricognizione, un'armatura leggera usata dalle truppe di ricognizione che hanno bisogno di protezione in movimento. Notare che anche questi richiedono componenti avanzati.</ReconArmor.description>
  
  
  <RocketswarmLauncher.label>TODO</RocketswarmLauncher.label>
  
  <RocketswarmLauncher.description>TODO</RocketswarmLauncher.description>
  
  
  <SniperTurret.label>torretta di precisione</SniperTurret.label>
  
  <SniperTurret.description>Produci la torretta perforante a proiettili di uranio. Spara proiettili di uranio che lacerano il plastacciaio come fosse carta, ma &#232; meno efficace a corto raggio.</SniperTurret.description>
  
  
  <VitalsMonitor.label>monitor dei parametri vitali</VitalsMonitor.label>
  
  <VitalsMonitor.description>Costruisci monitor dei parametri vitali che migliorano i risultati medici quando posizionati accanto a letti d'ospedale.</VitalsMonitor.description>
  
</LanguageData>