<LanguageData>
  
  
  <AirConditioning.label>aria condizionata</AirConditioning.label>
  
  <AirConditioning.description>Costruisci refrigeratori per far sentire a proprio agio le persone al caldo o per creare freezer dove conservare merci deperibili.</AirConditioning.description>
  
  
  <Autodoors.label>porta automatica</Autodoors.label>
  
  <Autodoors.description>Costruisci porte automatiche che si aprono automaticamente quando qualcuno si avvicina, senza rallentare nessuno.</Autodoors.description>
  
  
  <Batteries.label>batterie</Batteries.label>
  
  <Batteries.description>Costruisci batterie per accumulare elettricit&#224;.</Batteries.description>
  
  
  <BiofuelRefining.label>raffinazione biocombustibile</BiofuelRefining.label>
  
  <BiofuelRefining.description>Costruisci raffinerie di biocombustibile per creare chemfuel da materia organica come legno o prodotti alimentari.</BiofuelRefining.description>
  
  
  <BlowbackOperation.label>massa battente</BlowbackOperation.label>
  
  <BlowbackOperation.description>Crea armi da fuoco a massa battente di bassa potenza come pistole automatiche e pistole mitragliatrici.</BlowbackOperation.description>
  
  
  <ColoredLights.label>illuminazione colorata</ColoredLights.label>
  
  <ColoredLights.description>Realizza luci colorate a scopo decorativo. Unicamente estetico.</ColoredLights.description>
  
  
  <Electricity.label>elettricit&#224;</Electricity.label>
  
  <Electricity.description>Imbriglia il potere dell'elettricit&#224; per centinaia di motivi diversi.</Electricity.description>
  
  <Electricity.discoveredLetterText>TODO</Electricity.discoveredLetterText>
  
  <Electricity.discoveredLetterTitle>TODO</Electricity.discoveredLetterTitle>
  
  
  <Firefoam.label>schiuma estinguente</Firefoam.label>
  
  <Firefoam.description>Realizza estintori a schiuma, dispositivi antincendio automatici che proiettano una schiuma estinguente in risposta alle fiamme.</Firefoam.description>
  
  
  <FlakArmor.label>armatura antiproiettile</FlakArmor.label>
  
  <FlakArmor.description>Crea indumenti con inserti di protezione cuciti in mezzo per resistere a proiettili ed esplosioni. Questa pesante armatura rallenta leggermente il movimento.</FlakArmor.description>
  
  
  <FoamTurret.label>TODO</FoamTurret.label>
  
  <FoamTurret.description>TODO</FoamTurret.description>
  
  
  <GasOperation.label>sottrazione di gas</GasOperation.label>
  
  <GasOperation.description>Crea armi da fuoco ad elevata potenza come fucili, mitragliatrici leggere e mitragliatrici pesanti.</GasOperation.description>
  
  
  <GeothermalPower.label>energia geotermica</GeothermalPower.label>
  
  <GeothermalPower.description>Costruisci centrali geotermiche al di sopra di geyser, per energia ininterrotta.</GeothermalPower.description>
  
  
  <Gunsmithing.label>armi da fuoco</Gunsmithing.label>
  
  <Gunsmithing.description>Crea semplici armi da fuoco manuali come revolver, fucili a pompa, fucili da caccia e lanciadardi incendiari.</Gunsmithing.description>
  
  
  <GunTurrets.label>torrette automatiche</GunTurrets.label>
  
  <GunTurrets.description>Produci semplici torrette automatiche.</GunTurrets.description>
  
  
  <Hydroponics.label>idroponica</Hydroponics.label>
  
  <Hydroponics.description>Costruisci vasche idroponiche per coltivare rapidamente piante all'interno, indipendentemente da terreno o condizione climatica.</Hydroponics.description>
  
  
  <IEDs.label>mine</IEDs.label>
  
  <IEDs.description>Costruisci trappole improvvisate da ogni genere di bomba di mortaio.</IEDs.description>
  
  
  <Machining.label>montaggio</Machining.label>
  
  <Machining.description>Costruisci banchi di montaggio per realizzare armi da fuoco, granate, armature antiproiettile e per estrarre risorse disassemblando meccanoidi morti.</Machining.description>
  
  
  <Mortars.label>mortai</Mortars.label>
  
  <Mortars.description>Costruisci mortai che possono lanciare bombe a lunghe distanze, anche oltre i muri.</Mortars.description>
  
  
  <NutrientPaste.label>pasta nutriente</NutrientPaste.label>
  
  <NutrientPaste.description>Costruisci il distributore di pasta nutriente per la produzione efficiente di pasti commestibili da materie prime alimentari, che non richiede nessun lavoro.</NutrientPaste.description>
  
  
  <PackagedSurvivalMeal.label>razioni di sopravvivenza</PackagedSurvivalMeal.label>
  
  <PackagedSurvivalMeal.description>Produci razioni di sopravvivenza preconfezionate che non si guastano mai. Ottimo per i viaggi.</PackagedSurvivalMeal.description>
  
  
  <Prosthetics.label>prostetica</Prosthetics.label>
  
  <Prosthetics.description>Costruisci parti del corpo protesiche di basso costo per rimpiazzare arti perduti. Necessitano di un medico esperto per essere impiantate.</Prosthetics.description>
  
  
  <SmokepopBelt.label>composti fumogene</SmokepopBelt.label>
  
  <SmokepopBelt.description>Costruisci composti fumogeni che consentono a chi lo indossa di schierare una cortina fumogena difensiva.</SmokepopBelt.description>
  
  
  <SolarPanels.label>pannello solare</SolarPanels.label>
  
  <SolarPanels.description>Costruisci pannelli solari per la generazione di elettricit&#224;.</SolarPanels.description>
  
  
  <SterileMaterials.label>materiali sterili</SterileMaterials.label>
  
  <SterileMaterials.description>Realizza piastrelle sterili per realizzare camere sterili che garantiscono una migliore sicurezza ed efficacia nella cura medica, nella ricerca e nella cucina.</SterileMaterials.description>
  
  
  <TubeTelevision.label>TV a tubo catodico</TubeTelevision.label>
  
  <TubeTelevision.description>Produci televisori a tubo catodico per uso ricreativo.</TubeTelevision.description>
  
  
  <WatermillGenerator.label>generatore idroelettrico</WatermillGenerator.label>
  
  <WatermillGenerator.description>Costruisci generatori idroelettrici su fiumi per generare una fornitura costante di energia.</WatermillGenerator.description>
  
</LanguageData>