<LanguageData>
  
  
  <ShipBasics.label>nozioni di volo stellare</ShipBasics.label>
  
  <ShipBasics.description>Costruisci gli elementi strutturali e di supporto di una nave spaziale. Questo &#232; il primo passo per la costruzione di una nave per lasciare questo sistema solare.</ShipBasics.description>
  
  <ShipBasics.discoveredLetterText>Fuggire da questo pianeta: finalmente libert&#224; e forse un ritorno a casa.\n\nMa anche incredibilmente pericoloso.\n\nMolte anime disperate vogliono lasciare questo pianeta. I reattori della nave hanno bisogno di 15 giorni per caricarsi. Una volta che inizi questo processo, il reattore della nave emetter&#224; una traccia energetica individuabile fino a centinaia di chilometri. Razziatori si raggrupperanno per attaccarti ad ondate, con una ferocia che non avrai mai visto. Anche i meccanoidi sono noti per essere attratti da queste tracce energetiche per le loro misteriose ragioni.\n\nNon comincer&#224; finch&#233; non attivi i tuoi reattori della nave, ma, quando succeder&#224;, sar&#224; durissima. Dovrai accumulare risorse, armi e difese per l'assalto se speri di fuggire vivo.</ShipBasics.discoveredLetterText>
  
  <ShipBasics.discoveredLetterTitle>Lancio della nave</ShipBasics.discoveredLetterTitle>
  
  
  <ShipComputerCore.label>persuasione IA</ShipComputerCore.label>
  
  <ShipComputerCore.description>Costruisci un sistema di segnale ricompensa per persuadere un nucleo di una IA esistente a servire come una IA capitano della nave. Dal momento che le persone dormono durante il viaggio interstellare, un nucleo IA &#232; necessario per occuparsi delle decisioni complesse di un volo stellare che dura anni.</ShipComputerCore.description>
  
  
  <ShipCryptosleep.label>bara criptosonno stagna</ShipCryptosleep.label>
  
  <ShipCryptosleep.description>Realizza bare criptosonno rinforzate abbastanza resistenti da essere esposte al vuoto, per trasportare persone nel viaggio di anni tra le stelle.</ShipCryptosleep.description>
  
  
  <ShipEngine.label>propulsore Johnson-Tanaka</ShipEngine.label>
  
  <ShipEngine.description>Realizza un propulsore Johnson-Tanaka per una nave. Il propulsore JT pu&#242; spingerti verso altre stelle sfruttando gli effetti di portata quantica per incanalare uno slancio verso stelle lontane. Naturalmente, come per tutte le astronavi, ha comunque bisogno di anni per andare da qualsiasi parte.</ShipEngine.description>
  
  
  <ShipReactor.label>reattore astronave</ShipReactor.label>
  
  <ShipReactor.description>Costruisci un reattore nucleare di lunga durata per alimentare un'astronave. Nota che questi reattori hanno un lungo processo di avvio che attirer&#224; razziatori.</ShipReactor.description>
  
  
  <ShipSensorCluster.label>sensori per volo stellare</ShipSensorCluster.label>
  
  <ShipSensorCluster.description>Realizza sensori a lungo raggio per un'astronave. Questi sensori sono essenziali per navigazione, comunicazione ed elusione dei pericoli.</ShipSensorCluster.description>
  
</LanguageData>