<LanguageData>
  
  
  <ArrestSuccessChance.label>Probabilità d'arresto</ArrestSuccessChance.label>
  
  <ArrestSuccessChance.description>Quanto è efficace questa persona nell'arrestare le persone. Ciò influisce sulla possibilità che questa persona sia in grado di arrestare qualcuno senza resistenza.</ArrestSuccessChance.description>
  
  
  <BondAnimalChanceFactor.label>TODO</BondAnimalChanceFactor.label>
  
  <BondAnimalChanceFactor.description>TODO</BondAnimalChanceFactor.description>
  
  
  <DrugSellPriceImprovement.label>TODO</DrugSellPriceImprovement.label>
  
  <DrugSellPriceImprovement.description>TODO</DrugSellPriceImprovement.description>
  
  
  <NegotiationAbility.label>abilità di negoziazione</NegotiationAbility.label>
  
  <NegotiationAbility.description>Quanto questa persona è efficace come negoziatore. Questo influenza la velocità di reclutamento dei prigionieri, l'impatto sulle relazioni con la fazione quando si offrono regali e i risultati delle trattative di pace.</NegotiationAbility.description>
  
  
  <PawnBeauty.label>bellezza</PawnBeauty.label>
  
  <PawnBeauty.description>Quanto è fisicamente attraente questa persona. Ciò influisce sulle interazioni sociali.</PawnBeauty.description>
  
  
  <SocialImpact.label>impatto sociale</SocialImpact.label>
  
  <SocialImpact.description>Un moltiplicatore su quanto gli altri sono influenzati dalle interazioni di questa persona.</SocialImpact.description>
  
  
  <TameAnimalChance.label>probabilità addomesticamento animale</TameAnimalChance.label>
  
  <TameAnimalChance.description>La probabilità di base che questa persona addomestichi con successo un animale ad ogni tentativo. La probabilità reale è influenzata anche dalla ferocia dell'animale. Un tentativo di addomesticamento fallito può spingere gli animali ad attaccare, specialmente quelli più pericolosi.</TameAnimalChance.description>
  
  
  <TradePriceImprovement.label>miglioramento prezzo trattativa</TradePriceImprovement.label>
  
  <TradePriceImprovement.description>I prezzi di acquisto e di vendita sono aumentati di questa percentuale quando questa persona opera come negoziatore commerciale.</TradePriceImprovement.description>
  
  
  <TrainAnimalChance.label>probabilità addestramento animale</TrainAnimalChance.label>
  
  <TrainAnimalChance.description>La probabilità di base che questa persona compia progressi nel tentativo di addestrare un animale. La probabilità reale per ogni tentativo dipenderà anche dalla ferocia dell'animale, del suo affetto verso l'addestratore e così via.</TrainAnimalChance.description>
  
</LanguageData>