<LanguageData>
  
  
  <AnimalGatherSpeed.label>velocità raccolta prodotti animali</AnimalGatherSpeed.label>
  
  <AnimalGatherSpeed.description>La velocità con la quale questa persona munge, tosa e raccoglie in altro modo risorse dagli animali.</AnimalGatherSpeed.description>
  
  
  <AnimalGatherYield.label>rendimento prodotti animali</AnimalGatherYield.label>
  
  <AnimalGatherYield.description>La percentuale di rendimento che qualcuno riceve quando munge, tosa e raccoglie in altro modo risorse dagli animali. Percentuali più alte riducono la possibilità di sprecare risorse.</AnimalGatherYield.description>
  
  
  <CleaningSpeed.label>TODO</CleaningSpeed.label>
  
  <CleaningSpeed.description>TODO</CleaningSpeed.description>
  
  
  <ConstructionSpeed.label>velocità costruzione</ConstructionSpeed.label>
  
  <ConstructionSpeed.description>La velocità alla quale questa persona costruisce e ripara strutture.</ConstructionSpeed.description>
  
  
  <ConstructSuccessChance.label>probabilità successo costruzione</ConstructSuccessChance.label>
  
  <ConstructSuccessChance.description>La probabilità che questa persona abbia successo nel costruire qualcosa. Un fallimento implica spreco di tempo e risorse.</ConstructSuccessChance.description>
  
  
  <DeepDrillingSpeed.label>velocità perforazione profonda</DeepDrillingSpeed.label>
  
  <DeepDrillingSpeed.description>Una velocità alla quale questa persona utilizza un trapano profondo per estrarre risorse sotterranee.</DeepDrillingSpeed.description>
  
  
  <DrugHarvestYield.label>TODO</DrugHarvestYield.label>
  
  <DrugHarvestYield.description>TODO</DrugHarvestYield.description>
  
  
  <FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>probabilità successo riparazione</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>
  
  <FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>La probabilità che questa persona abbia successo nel riparare una struttura guasta usando un componente. Un fallimento implica spreco di tempo e risorse. Nota che questo si applica nel riparare guasti, che è diverso dal riparare danni.</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>
  
  
  <HuntingStealth.label>furtività caccia</HuntingStealth.label>
  
  <HuntingStealth.description>Questa statistica riduce la probabilità che un animale cacciato attacchi il cacciatore. Un punteggio di 0% non implica nessuna riduzione. Un punteggio del 100% implica che gli animali non attaccheranno mai.</HuntingStealth.description>
  
  
  <MiningSpeed.label>velocità estrazione</MiningSpeed.label>
  
  <MiningSpeed.description>La velocità alla quale questa persona scava pareti di roccia e trivella per risorse sotterranee.</MiningSpeed.description>
  
  
  <MiningYield.label>rendimento estrazione</MiningYield.label>
  
  <MiningYield.description>La percentuale di risorse minerali che un minatore produrrà. Questo si applica sia agli scavi nella roccia che alle trivellazioni di profondità. Non influenza la velocità di produzione di pezzi di pietra.</MiningYield.description>
  
  
  <PlantHarvestYield.label>rendimento raccolta agricola</PlantHarvestYield.label>
  
  <PlantHarvestYield.description>Il rendimento che questa persona ottiene quando miete colture. Rendimenti bassi generano la possibilità che questa persona sprechi accidentalmente il raccolto.</PlantHarvestYield.description>
  
  
  <PlantWorkSpeed.label>velocità lavoro agricolo</PlantWorkSpeed.label>
  
  <PlantWorkSpeed.description>La velocità alla quale questa persona semina e raccoglie colture.</PlantWorkSpeed.description>
  
  
  <ResearchSpeed.label>velocità ricerca</ResearchSpeed.label>
  
  <ResearchSpeed.description>Quanto velocemente questa persona conduce ricerche e quando rapidamente riesce a trovare cose usando dispositivi di scansione.</ResearchSpeed.description>
  
  
  <SmoothingSpeed.label>velocità levigatura</SmoothingSpeed.label>
  
  <SmoothingSpeed.description>Un moltiplicatore alla velocità con la quale questa persona leviga pavimenti e muri di pietra grezza.</SmoothingSpeed.description>
  
  
  <WorkSpeedGlobal.label>velocità globale lavoro</WorkSpeedGlobal.label>
  
  <WorkSpeedGlobal.description>Un moltiplicatore alla velocità del personaggio nel compiere qualsiasi tipo di lavoro.</WorkSpeedGlobal.description>
  
  <WorkSpeedGlobal.parts.2.label>TODO</WorkSpeedGlobal.parts.2.label>
  
</LanguageData>