<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <SolarFlare.label>tempesta solare</SolarFlare.label>
  <SolarFlare.description>La radiazione da un brillamento solare colpisce il pianeta. Essa provoca interferenze elettriche estrema. Per evitare danni maggiori, tutti gli apparecchi elettrici devono essere disabilitati.</SolarFlare.description>
  <SolarFlare.endMessage>La tempesta solare è finita.</SolarFlare.endMessage>

  <Eclipse.label>eclissi solare</Eclipse.label>
  <Eclipse.description>Una eclisse solare scurisce la superficie. Sarà buio anche di giorno.</Eclipse.description>
  <Eclipse.endMessage>L'eclissi è finita.</Eclipse.endMessage>

  <PsychicDrone.label>ronzio psichico</PsychicDrone.label>
  <PsychicDrone.description>Una intelligenza artificiale distante emette onde psichiche. Questo ronzio influenza in modo permanente lo stato mentale dei coloni e può portare a esaurimenti nervosi.</PsychicDrone.description>
  <PsychicDrone.endMessage>Il ronzio psichico è cessato.</PsychicDrone.endMessage>

  <PsychicSoothe.label>calmante psichico</PsychicSoothe.label>
  <PsychicSoothe.description>Una intelligenza artificiale distante emette onde calmanti psichiche. Questo rilassanti onde calmano i coloni e stabilizzano la loro coscienza.</PsychicSoothe.description>
  <PsychicSoothe.endMessage>La rassicurazione psicologica è cessata.</PsychicSoothe.endMessage>

  <ToxicFallout.label>Precipitazioni Toxiche</ToxicFallout.label>
  <ToxicFallout.description>Una nube tossica si sdraia lentamente su tutta la regione del pianeta. Chi non è sotto un tetto sarà soggetto a un lento avvelenamento.</ToxicFallout.description>
  <ToxicFallout.endMessage>Il peggio della precipitazione tossica è risolta.</ToxicFallout.endMessage>

  <VolcanicWinter.label>inverno vulcanico</VolcanicWinter.label>
  <VolcanicWinter.description>L'atmosfera è satura di particelle di polvere vulcaniche assorbono la maggior parte della luce solare. Si sta facendo più freddo e le piante crescerà più lentamente.</VolcanicWinter.description>
  <VolcanicWinter.endMessage>La peggiore delle ceneri è risolta.</VolcanicWinter.endMessage>

  <HeatWave.label>ondata di caldo</HeatWave.label>
  <HeatWave.description>Una ondata di caldo estremo cuoce la regione. I coloni devono rimanere in luoghi più freddi.</HeatWave.description>
  <HeatWave.endMessage>L'ondata di caldo è finita.</HeatWave.endMessage>

  <ColdSnap.label>ondata di freddo</ColdSnap.label>
  <ColdSnap.description>Un insolito ondata di freddo congela la regione. I coloni non possono stare senza protezione dal freddo per troppo tempo.</ColdSnap.description>
  <ColdSnap.endMessage>L'ondata di freddo è finita.</ColdSnap.endMessage>

  <Flashstorm.label>tempesta di fulmini</Flashstorm.label>
  <Flashstorm.description>Un elevato numero insolito di fulmini ha colpito in una piccola area.</Flashstorm.description>
  <Flashstorm.endMessage>Il temporale è passato.</Flashstorm.endMessage>

  <ClimateCycle.label>ciclo clima</ClimateCycle.label>
  <ClimateCycle.description>Un ciclo clima perenne a causa di un'orbita molto ellittica.</ClimateCycle.description>

  <Planetkiller.label>Razzo Planetkiller</Planetkiller.label>
  <Planetkiller.description>Un razzo Planetkiller interstellare è in orbita attorno al pianeta. Se colpisce tutta la vita sarà estinta.</Planetkiller.description>

</LanguageData>
