<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

<SolarFlare.label>tempesta solare</SolarFlare.label>
<SolarFlare.description>Una radiazione prodotta da un brillamento solare sta colpendo pianeta. Cio' provoca forti interferenze elettriche ed impedisce alla maggior parte dei congegni elettrici di funzionare.</SolarFlare.description>
<SolarFlare.endMessage>La tempesta solare e' finita.</SolarFlare.endMessage>

<Eclipse.label>eclissi solare</Eclipse.label>
<Eclipse.description>n'eclisse solare sta oscurando la superficie. Sara' buio, anche di giorno.</Eclipse.description>
<Eclipse.endMessage>L'eclissi e' finita.</Eclipse.endMessage>

<PsychicDrone.label>ronzio psichico</PsychicDrone.label>
<PsychicDrone.description>Una lontana e potente intelligenza artificiale sta emettendo onde di forza psichica che portano le persone verso la follia.</PsychicDrone.description>
<PsychicDrone.endMessage>Il ronzio psichico e' cessato.</PsychicDrone.endMessage>

<PsychicSoothe.label>melodia psichica</PsychicSoothe.label>
<PsychicSoothe.description>UUna lontana e potente intelligenza artificiale sta emettendo onde di forza psichica che calmano le persone e rafforzando la loro coscienza.</PsychicSoothe.description>
<PsychicSoothe.endMessage>La melodia psichica e' cessata.</PsychicSoothe.endMessage>

<ToxicFallout.label>precipitazioni tossiche</ToxicFallout.label>
<ToxicFallout.description>Una nube di sostanze tossiche generata da molto lontano si sta lentamente spandendo su questa intera regione del pianeta. Chiunque non sia protetto da un tetto sara' soggetto a un lento ma inesorabile avvelenamento.</ToxicFallout.description>
<ToxicFallout.endMessage>La maggior parte della precipitazione tossica si e' depositata.</ToxicFallout.endMessage>

<VolcanicWinter.label>inverno vulcanico</VolcanicWinter.label>
<VolcanicWinter.description>L'atmosfera e' satura di particelle di polvere vulcaniche che stanno assorbendo la maggior parte dei raggi solari diretti verso la superficie. Fara' piu' freddo e le piante cresceranno piu' lentamente.</VolcanicWinter.description>
<VolcanicWinter.endMessage>La peggiore delle ceneri vulcaniche si e' depositata.</VolcanicWinter.endMessage>

<HeatWave.label>ondata di caldo</HeatWave.label>
<HeatWave.description>Un'ondata di caldo estremo sta arrostendo la regione.</HeatWave.description>
<HeatWave.endMessage>L'ondata di caldo e' finita.</HeatWave.endMessage>

<ColdSnap.label>ondata di freddo</ColdSnap.label>
<ColdSnap.description>Un'insolita ondata di freddo sta congelando la regione.</ColdSnap.description>
<ColdSnap.endMessage>L'ondata di freddo e' finita.</ColdSnap.endMessage>

<Flashstorm.label>tempesta di fulmini</Flashstorm.label>
<Flashstorm.description>Un elevato numero di fulmini si sta concentrando in una piccola area.</Flashstorm.description>
<Flashstorm.endMessage>La tempesta e' finita.</Flashstorm.endMessage>

<ClimateCycle.label>ciclo climatico</ClimateCycle.label>
<ClimateCycle.description>Un ciclo climatico pluriennale causato da un'orbita molto ellittica.</ClimateCycle.description>

<Planetkiller.label>razzo Planetkiller</Planetkiller.label>
<Planetkiller.description>Un razzo interstellare Planetkiller sta raggiungendo questo pianeta. Una volta colpito, distruggera' ogni forma di vita.</Planetkiller.description>

</LanguageData>