<LanguageData>
  
  
  <Crashlanded.label>Schianto</Crashlanded.label>
  
  <Crashlanded.description>Tre di voi vengono svegliati nelle loro bare criptosonno dal rumore delle sirene e dallo strid&#236;o del metallo. Riuscite a malapena a raggiungere le capsule di salvataggio prima che la nave vada in pezzi. Qualche tempo dopo, atterrate su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia.</Crashlanded.description>
  
  <Crashlanded.scenario.description>Tre di voi vengono svegliati nelle loro bare criptosonno dal rumore delle sirene e dallo stridio del metallo. Riuscite a malapena a raggiungere le capsule di salvataggio prima che la nave vada in pezzi. Qualche tempo dopo, atterrate su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia.</Crashlanded.scenario.description>
  
  <Crashlanded.scenario.name>Schianto</Crashlanded.scenario.name>
  
  <Crashlanded.scenario.summary>Lo schianto di tre sopravvissuti - la classica esperienza di RimWorld.</Crashlanded.scenario.summary>
  
  
  <LostTribe.label>Trib&#249; Perduta</LostTribe.label>
  
  <LostTribe.description>La tua trib&#249; &#232; stata distrutta dalle grandi macchine sanguinarie mandate dagli dei. Solo cinque di voi sono riusciti a scappare. Ora &#232; tempo di costruire una nuova casa.\n\nNota: Data la scarsit&#224; iniziale di risorse e la bassa velocit&#224; di ricerca, questo &#232; uno scenario difficile.</LostTribe.description>
  
  <LostTribe.scenario.description>La tua trib&#249; &#232; stata distrutta dalle grandi macchine sanguinarie mandate dagli dei. Solo cinque di voi sono riusciti a scappare. Ora &#232; tempo di costruire una nuova casa.\n\nNota: Data la scarsit&#224; iniziale di risorse e la bassa velocit&#224; di ricerca, questo &#232; uno scenario difficile.</LostTribe.scenario.description>
  
  <LostTribe.scenario.name>Trib&#249; Perduta</LostTribe.scenario.name>
  
  <LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>Gli dei erano infuriati. Le macchine sanguinarie sono arrivate di notte. Hanno spazzato via il vostro villaggio, fatto a pezzi e bruciato il vostro popolo con le loro lame ed il loro fuoco demoniaco.\n\nSolo alcuni di voi sono scappati. Adesso, dopo uno straziante viaggio a piedi, senza amici ai quali rivolgersi, dovete costruire una nuova casa nella terra selvaggia, come fecero i vostri antenati.</LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  
  <LostTribe.scenario.summary>Cinque indigeni sperduti provano a ricostruire la loro casa. Difficile.</LostTribe.scenario.summary>
  
  
  <NakedBrutality.label>Nuda Brutalit&#224;</NakedBrutality.label>
  
  <NakedBrutality.description>Eri sotto anestesia per un piccolo intervento chirurgico. Adesso ti sei svegliato in una capsula di salvataggio schiantata su un lontano pianeta. Sei nudo, solo e totalmente impreparato. Riuscirai a sopravvivere? Attenzione: non c'&#232; giustizia in questo scenario, &#232; estremamente difficile ed &#232; possibile morire per qualsiasi ragione.</NakedBrutality.description>
  
  <NakedBrutality.scenario.description>Eri sotto anestesia per un piccolo intervento chirurgico. Adesso ti sei svegliato in una capsula di salvataggio schiantata su un lontano pianeta. Sei nudo, solo e totalmente impreparato. Riuscirai a sopravvivere? Attenzione: non c'&#232; giustizia in questo scenario, &#232; estremamente difficile ed &#232; possibile morire per qualsiasi ragione.</NakedBrutality.scenario.description>
  
  <NakedBrutality.scenario.name>Nuda Brutalit&#224;</NakedBrutality.scenario.name>
  
  <NakedBrutality.scenario.parts.GameStartDialog.text>Doveva essere un piccolo intervento chirurgico. Solo un'ora sotto anestesia. Ti sentivi totalmente al sicuro.\n\nAdesso ti sei svegliato dentro una capsula di salvataggio lanciata attraverso l'atmosfera di un lontano mondo dell'orlo della galassia.\n\nAl di fuori di una misteriosa gelatina viscida che ricopre il tuo corpo, sei completamente nudo. Riuscirai a sopravvivere senza preparazione, n&#233; risorse, n&#233; strumenti?</NakedBrutality.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  
  <NakedBrutality.scenario.summary>Nudo, solo e totalmente impreparato. Riuscirai a sopravvivere? Estremamente difficile e sbilanciato.</NakedBrutality.scenario.summary>
  
  
  <TheRichExplorer.label>Il Ricco Esploratore</TheRichExplorer.label>
  
  <TheRichExplorer.description>La gente ti dava del pazzo ad aver lasciato la tua casa sui Mondi Splendenti, ma hai sempre bramato di esplorare le stelle... al di fuori di un neurosimulatore. Adesso sei alla fine del tuo lungo viaggio in criptosonno, mentre atterri su un mondo sconosciuto dell'orlo della galassia per vedere come &#232; fatto.\n\nNota: Dal momento che al tuo personaggio iniziale mancheranno alcune abilit&#224;, questo &#232; uno scenario particolarmente difficile nelle prime fasi del gioco.</TheRichExplorer.description>
  
  <TheRichExplorer.scenario.description>La gente ti dava del pazzo ad aver lasciato la tua casa sui Mondi Splendenti, ma hai sempre bramato di esplorare le stelle... al di fuori di un neurosimulatore. Adesso sei alla fine del tuo lungo viaggio in criptosonno, mentre atterri su un mondo sconosciuto dell'orlo della galassia per vedere come &#232; fatto.\n\nNota: Dal momento che al tuo personaggio iniziale mancheranno alcune abilit&#224;, questo &#232; uno scenario particolarmente difficile nelle prime fasi del gioco.</TheRichExplorer.scenario.description>
  
  <TheRichExplorer.scenario.name>Il Ricco Esploratore</TheRichExplorer.scenario.name>
  
  <TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>Le neurosimulazioni, gli holo-games e le orgie sfrenate non erano mai abbastanza per te. Volevi di pi&#249;... il coraggio e le conseguenze della vita reale, come viene raccontato nei libri di storia. Volevi conoscere la sensazione di una vera sfida e delle sue conseguenze.\n\nOra, dopo un viaggio di decenni in criptosonno, atterri su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia. Le conseguenze delle tue scelte ti attendono.</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un ricco esploratore in cerca di avventure per l'universo. Maggiore difficolt&#224;.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  
  
  <Tutorial.label>tutorial</Tutorial.label>
  
  <Tutorial.description>Tre di voi vengono svegliati nelle loro bare criptosonno dal rumore delle sirene e dallo strid&#236;o del metallo. Riuscite a malapena a raggiungere le capsule di salvataggio prima che la nave vada in pezzi. Qualche tempo dopo, atterrate su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia.</Tutorial.description>
  
  <Tutorial.scenario.description>Tre di voi vengono svegliati nelle loro bare criptosonno dal rumore delle sirene e dallo strid&#236;o del metallo. Riuscite a malapena a raggiungere le capsule di salvataggio prima che la nave vada in pezzi. Qualche tempo dopo, atterrate su questo mondo sconosciuto dell'orlo della galassia.</Tutorial.scenario.description>
  
  <Tutorial.scenario.name>tutorial</Tutorial.scenario.name>
  
  <Tutorial.scenario.summary>Lo schianto di tre sopravvissuti - la classica esperienza di RimWorld.</Tutorial.scenario.summary>
  
</LanguageData>