<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  
  <AcidSpray.label>spray acido</AcidSpray.label>
  
  <AcidSpray.description>Spruzzare una sostanza acida appiccicosa dalle ghiandole del collo attraverso la bocca e su tutta l'area interessata. L'acido si attaccherà ai bersagli e li brucerà.</AcidSpray.description>
  
  
  <AnimalWarcall.label>richiamo di guerra animale</AnimalWarcall.label>
  
  <AnimalWarcall.description>Con un potente urlo e una connessione psichica, chiama un animale per combattere i tuoi nemici per alcune ore.</AnimalWarcall.description>
  
  <AnimalWarcall.verbProperties.label>chiamata di guerra</AnimalWarcall.verbProperties.label>
  
  
  <Bloodfeed.label>sangue</Bloodfeed.label>
  
  <Bloodfeed.description>Mordi il bersaglio ed estrai l'emogeno direttamente dal sangue. Il bersaglio perderà sangue e rimarrà inorridito dall'interazione, ma per il resto rimarrà illeso. Un coagulante ad azione rapida sigillerà la ferita per prevenire il sanguinamento.\n\nPuò colpire solo esseri umani non emogenici. Il guadagno di emogeno è influenzato dalle dimensioni corporee del bersaglio.</Bloodfeed.description>
  
  
  <Coagulate.label>coagulare</Coagulate.label>
  
  <Coagulate.description>Usa ghiandole speciali sui polsi per curare rapidamente le ferite di qualcuno.</Coagulate.description>
  
  
  <FireBurst.label>scoppio del fuoco</FireBurst.label>
  
  <FireBurst.description>Emette un'esplosione di carburante in fiamme in tutte le direzioni per formare pozzanghere di liquido infiammato sul terreno.</FireBurst.description>
  
  
  <FirefoampopMech.label>pop di schiuma di fuoco</FirefoampopMech.label>
  
  <FirefoampopMech.description>Rilasciare una schiuma ignifuga in un'area circolare.</FirefoampopMech.description>
  
  
  <FireSpew.label>sputo di fuoco</FireSpew.label>
  
  <FireSpew.description>Sputare un flusso di bile appiccicosa e infiammabile dalla bocca. La bile può incendiare qualsiasi cosa o chiunque colpisca, e anche formare pozze infuocate sul terreno.\n\nLa bile viene generata e immagazzinata da un organo nel collo, insieme a una sacca separata di reagente ipergolico per l'accensione.</FireSpew.description>
  
  
  <FoamSpray.label>spruzzo di schiuma</FoamSpray.label>
  
  <FoamSpray.description>Spruzzare una densa schiuma ignifuga dalle ghiandole del collo fino alla bocca. La schiuma coprirà una piccola area e spegnerà qualsiasi incendio con cui entra in contatto.</FoamSpray.description>
  
  
  <Longjump.label>salto lungo</Longjump.label>
  
  <Longjump.description>Salta in una posizione distante utilizzando le gambe super potenti alimentate dall'emogeno.</Longjump.description>
  
  <Longjump.verbProperties.label>salto</Longjump.verbProperties.label>
  
  
  <LongjumpMech.label>salto in lungo meccanico</LongjumpMech.label>
  
  <LongjumpMech.description>Salta in una posizione distante utilizzando speciali muscoli meccanoidi ultraveloci.</LongjumpMech.description>
  
  <LongjumpMech.verbProperties.label>salto</LongjumpMech.verbProperties.label>
  
  
  <LongjumpMechLauncher.label>lanciatore di salto</LongjumpMechLauncher.label>
  
  <LongjumpMechLauncher.description>Salta in una posizione distante utilizzando un lanciatore di salto integrato.</LongjumpMechLauncher.description>
  
  <LongjumpMechLauncher.verbProperties.label>salto</LongjumpMechLauncher.verbProperties.label>
  
  
  <PiercingSpine.label>piercing alla colonna vertebrale</PiercingSpine.label>
  
  <PiercingSpine.description>Usa una reazione chimica emogenica per lanciare una spina ossea verso il bersaglio. La colonna vertebrale esce attraverso la pelle da un'apertura tra le clavicole. Dato il metodo di lancio, è sorprendentemente facile mirare.</PiercingSpine.description>
  
  
  <ReimplantXenogerm.label>geni dell'impianto</ReimplantXenogerm.label>
  
  <ReimplantXenogerm.description>Impianta gli xenogeni di questa persona in un soggetto consenziente utilizzando uno speciale organo iniettore. Se i geni di questa persona sono attualmente in ricrescita, impianterà il suo xenogerme e morirà nel processo.\n\nUna volta impiantato, uno xenogerme sovrascriverà gli xenogeni del bersaglio. I geni germinali non saranno influenzati.</ReimplantXenogerm.description>
  
  
  <Resurrect.label>resuscitare</Resurrect.label>
  
  <Resurrect.description>Usa gli architi nel flusso sanguigno per infondere nuova vita nel corpo di un cadavere, riparando le strutture cellulari degenerate e riavviando le funzioni vitali. Più il cadavere è vecchio e peggio conservato, più è probabile che ritorni con perdita di memoria o problemi di salute. Questa capacità sembra in qualche modo esaurire gli architi, quindi può essere usata solo molto raramente.</Resurrect.description>
  
  
  <ResurrectionMech.label>resuscitare il mech</ResurrectionMech.label>
  
  <ResurrectionMech.description>Resuscita un meccanoide ucciso di recente potenziando esternamente i suoi processi di autoriparazione. Il meccanoide tornerà con alcune, ma non tutte, le sue ferite guarite.</ResurrectionMech.description>
  
  
  <SmokepopMech.label>fumogeno meccanico</SmokepopMech.label>
  
  <SmokepopMech.description>Rilascia il fumo compresso dalle prese d'aria nascoste. Il fumo riduce la precisione di qualsiasi colpo sparato attraverso di esso e impedisce alle torrette di bloccarsi completamente.</SmokepopMech.description>
  
</LanguageData>