<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <Eclipse.label>Eclisse</Eclipse.label>
  <Eclipse.letterLabel>Eclisse</Eclipse.letterLabel>
  <Eclipse.letterText>Uno dei satelliti si trova nel mezzo tra il tuo pianeta ed il sole. E' cominciata un eclissi solare.</Eclipse.letterText>

  <SolarFlare.label>Eruzione solare</SolarFlare.label>
  <SolarFlare.letterLabel>Eruzione solare</SolarFlare.letterLabel>
  <SolarFlare.letterText>Un eruzione solare è iniziata.\n\nL'eruzione solare rende tutti gli apparecchi elettrici vengono disabilitati.\n\nL' effetto passerà tra circa un giorno.</SolarFlare.letterText>

  <PsychicDrone.label>Drone psichico</PsychicDrone.label>
  
  <ToxicFallout.label>Precipitazioni Tossiche</ToxicFallout.label>
  <ToxicFallout.letterLabel>Precipitazioni Tossiche</ToxicFallout.letterLabel>
  <ToxicFallout.letterText>Un distante incendio chimico ha diffuso una nube tossica sulla regione.\n\nOgni persona e creatura che non è protetta da un tetto, si avvelenerà lentamente dalla polvere riversata nell'atmosfera.\n\nL' effetto passera tra un giorno o tra mesi.</ToxicFallout.letterText>

  <VolcanicWinter.label>Inverno Vulcanico</VolcanicWinter.label>
  <VolcanicWinter.letterLabel>Inverno Vulcanico</VolcanicWinter.letterLabel>
  <VolcanicWinter.letterText>Un super vulcano ha eruttato e ha vomitato milioni di tonnellate di cenere nell'atmosfera.\n\nla cenere atmosferica riflette parte della luce solare, con un conseguente calo della temperatura. Le piante soffriranno e subiranno conseguenze a causa della mancanza di luce solare. Questa condizione può durare poche settimane, o protrarsi per diversi mesi.</VolcanicWinter.letterText>

  <HeatWave.label>Ondata di Caldo</HeatWave.label>
  <HeatWave.letterLabel>Ondata di Caldo</HeatWave.letterLabel>
  <HeatWave.letterText>Una ondata di caldo insolita è iniziata. Presta attenzione hai colpi di calore.</HeatWave.letterText>

  <ColdSnap.label>Ondata di Freddo</ColdSnap.label>
  <ColdSnap.letterLabel>Ondata di Freddo</ColdSnap.letterLabel>
  <ColdSnap.letterText>Un insolita ondata di freddo è iniziata. Attenzione al congelamento, all'ipotermia e alle colture.</ColdSnap.letterText>

  <Flashstorm.label>Tempesta di Fulmini</Flashstorm.label>
  <Flashstorm.letterLabel>Tempesta di Fulmini</Flashstorm.letterLabel>
  <Flashstorm.letterText>Un insolito numero di fulmini sta colpendo una piccola area. Questo però potrebbe causare grandi incendi.</Flashstorm.letterText>

  <ShortCircuit.label>Corto Circuito</ShortCircuit.label>
  
  <CropBlight.label>Ruggine</CropBlight.label>
  
  <Alphabeavers.label>Castoro Alpha</Alphabeavers.label>
  
</LanguageData>
